{"relacoes": ["edil", "vereador", "prefeito", "posse comitatus", "pol\u00edcia municipal", "pol\u00edcia civil", "oficial de justi\u00e7a", "meirinho", "juiz", "guarda-civil", "governador", "delegado", "judicatura", "jurisdi\u00e7\u00e3o", "magistratura", "administra\u00e7\u00e3o da justi\u00e7a", "tribunal", "vara", "poder judici\u00e1rio", "municipalidade", "governo municipal", "distrito", "delegacia", "corpora\u00e7\u00e3o", "poder de administrar a justi\u00e7a", "executivo", "juidici\u00e1rio", "pretoria", "pol\u00edcia", "oficial"], "palavra": ["edil"]}