{"relacoes": ["alocu\u00e7\u00e3o", "discurso", "arenga", "fala", "serm\u00e3o", "confer\u00eancia", "palestra", "pr\u00e9dica", "falada", "prele\u00e7\u00e3o", "prega\u00e7\u00e3o", "homilia", "solil\u00f3quio", "mon\u00f3logo", "el\u00f3quio"], "palavra": ["falada"]}