{"relacoes": ["comemorativo", "rememorativo", "memorativo", "recordativo", "recordador", "natal\u00edcio", "genetl\u00edaco", "falado", "comemor\u00e1vel", "celebrado", "renomeado", "renomado", "preclaro", "insigne", "famoso", "egr\u00e9gio", "c\u00e9lebre", "conhecido", "brilhante", "bravo"], "palavra": ["falado"]}