{"relacoes": ["concep\u00e7\u00e3o", "ideia", "conceito", "esp\u00edrito", "no\u00e7\u00e3o", "reflex\u00e3o", "pensamento", "opini\u00e3o", "formula\u00e7\u00e3o", "considera\u00e7\u00e3o", "vis\u00e3o", "sentimento"], "palavra": ["ideia"]}