{"relacoes": ["regional", "local", "provincial", "idiom\u00e1tico", "modal", "territorial", "sui generis", "restrito", "reduzido", "provinciano", "paroquial", "insular", "particular", "pr\u00f3prio", "t\u00edpico", "privado", "peculiar", "individual", "especial", "certo", "caracter\u00edstico", "pessoal", "exclusivo", "espec\u00edfico", "este", "presente", "tal", "aquele"], "palavra": ["idiom\u00e1tico"]}