{"palavra": ["a.d"], "forte": ["ano do mundo", "anno domini", "sob o reinado de", "sob", "numa bela manh\u00e3", "h\u00e9gira", "era uma vez", "era um dia", "anno urbis canditae", "anno regni", "anno ante christum", "a.u.c", "durante", "todo o tempo", "todo o sant\u00edssimo dia", "todo o decurso do ano", "todas as horas", "sempre", "quando", "pendente lite", "para sempre", "no tempo de", "no entrementes", "no entanto", "permanentemente", "Per\u00edodo", "que", "marca", "a", "idade", "entre", "os", "quarenta", "os", "cem", "anos", "de", "idade", "Ver", "se", "livre", "de", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "desagrad\u00e1vel", "no", "\u00faltimo", "instante", "Per\u00edodo", "que", "atende", "ao", "prazo", "estabelecido", "Tempo", "em", "que", "se", "espera", "que", "algo", "aconte\u00e7a", "Em", "refer\u00eancia", "ao", "decorrer", "do", "tempo", "mesmo", "que", "m\u00e1ximo", "Permanecer", "por", "muito", "tempo", "em", "um", "cargo", "ou", "posi\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["Per\u00edodo", "que", "marca", "a", "idade", "entre", "os", "quarenta", "os", "cem", "anos", "de", "idade", "Ver", "se", "livre", "de", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "desagrad\u00e1vel", "no", "\u00faltimo", "instante", "Per\u00edodo", "que", "atende", "ao", "prazo", "estabelecido", "Tempo", "em", "que", "se", "espera", "que", "algo", "aconte\u00e7a", "Em", "refer\u00eancia", "ao", "decorrer", "do", "tempo", "mesmo", "que", "m\u00e1ximo", "Permanecer", "por", "muito", "tempo", "em", "um", "cargo", "ou", "posi\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}