{"palavra": ["abade"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "dirige", "a", "abadia", "abade", "confessor", "cura", "p\u00e1roco"], "fraco": ["abade", "confessor", "cura", "p\u00e1roco"], "antonimo": []}