{"palavra": ["abafadamente"], "forte": ["de rebu\u00e7o", "secretamente", "sorrateiramente", "pela sonega", "enroladamente", "em segredo", "em secreto", "debaixo de capa", "capeadamente", "abafadamente", "atr\u00e1s da cortina", "atr\u00e1s do reposteiro", "surdamente", "sub-repticiamente", "de socapa", "em particular", "na intimidade", "nas trevas", "na sombra", "na calada da noite", "atr\u00e1s da porta", "en tapinois", "como um ladr\u00e3o \u00e0 meia-noite", "ao cair das trevas", "in camera", "pela calada", "no sil\u00eancio da noite", "intra muros", "entre n\u00f3s", "entre dentes", "Manter", "segredo", "sobre", "algum", "assunto", "Ficar", "calado", "n\u00e3o", "dizer", "nada", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado", "Conter", "se", "para", "n\u00e3o", "falar", "Parar", "de", "falar", "Ficar", "calado"], "fraco": ["Manter", "segredo", "sobre", "algum", "assunto", "Ficar", "calado", "n\u00e3o", "dizer", "nada", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado", "Conter", "se", "para", "n\u00e3o", "falar", "Parar", "de", "falar", "Ficar", "calado"], "antonimo": []}