{"palavra": ["abesso"], "forte": ["injusti\u00e7a", "sem-raz\u00e3o", "desraz\u00e3o", "abesso", "ingratid\u00e3o", "iniquidade", "parcialidade", "desigualdade", "sem-justi\u00e7a", "paix\u00e3o", "justi\u00e7a de funil", "irrever\u00eancia", "insol\u00eancia", "injun\u00e7\u00f5es pol\u00edticas", "iniq\u00fcidade", "indec\u00eancia", "nepotismo", "favoritismo", "compadrio", "afilhadagem", "compadrice", "neg\u00f3cio de compadres", "afilhadismo", "corporativismo", "justi\u00e7a parcial", "justi\u00e7a vesga", "justi\u00e7a torta", "justi\u00e7a subserviente \u00e0s imposi\u00e7\u00f5es de", "justi\u00e7a ruim", "justi\u00e7a prevaricadora", "Ser", "castigado", "pelo", "erro", "alheio", "uma", "pessoa", "inocente", "pagar", "pelo", "verdadeiro", "culpado", "ou", "um", "grupo", "inteiro", "ser", "punido", "pelo", "erro", "de", "um", "indiv\u00edduo", "n\u00e3o", "identificado", "Aceitar", "calado", "uma", "ofensa", "ou", "desaforo", "Institui\u00e7\u00e3o", "em", "que", "h\u00e1", "empregados", "indicados", "ao", "cargo", "por", "nepotismo", "ou", "amizade", "que", "n\u00e3o", "cumprem", "suas", "fun\u00e7\u00f5es"], "fraco": ["Ser", "castigado", "pelo", "erro", "alheio", "uma", "pessoa", "inocente", "pagar", "pelo", "verdadeiro", "culpado", "ou", "um", "grupo", "inteiro", "ser", "punido", "pelo", "erro", "de", "um", "indiv\u00edduo", "n\u00e3o", "identificado", "Aceitar", "calado", "uma", "ofensa", "ou", "desaforo", "Institui\u00e7\u00e3o", "em", "que", "h\u00e1", "empregados", "indicados", "ao", "cargo", "por", "nepotismo", "ou", "amizade", "que", "n\u00e3o", "cumprem", "suas", "fun\u00e7\u00f5es"], "antonimo": []}