{"palavra": ["aboriginal"], "forte": ["aboriginal", "abor\u00edgine", "aut\u00f3ctone", "crioulo", "ind\u00edgena", "nativo", "advendi\u00e7o", "advenidi\u00e7o", "advent\u00edcio", "alien\u00edgena", "arribadi\u00e7o", "estrangeiro", "forasteiro", "peregrino", "vindi\u00e7o"], "fraco": ["nativo", "serrano", "p\u00e1trio", "nacional", "montanh\u00eas", "ind\u00edgena", "montesino", "aut\u00f3ctone", "vern\u00e1culo", "rein\u00edcola", "reinol", "natal", "alien\u00edgena", "sertanejo", "roceiro", "matuto", "jeca", "caipira", "vindi\u00e7o", "peregrino", "forasteiro", "estrangeiro", "arribadi\u00e7o", "advent\u00edcio", "advenidi\u00e7o", "advendi\u00e7o"], "antonimo": []}