{"palavra": ["abra\u00e7o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "abra\u00e7ar", "enlace", "com", "os", "bra\u00e7os", "Express\u00e3o", "de", "afeto", "abarcamento", "abra\u00e7amento", "abra\u00e7o", "amplexo", "abra\u00e7o", "afinidade", "conex\u00e3o", "elo", "encadea\u00e7\u00e3o", "encadeamento", "liga\u00e7\u00e3o", "rela\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o"], "fraco": ["abarcamento", "abra\u00e7amento", "abra\u00e7o", "amplexo", "abra\u00e7o", "afinidade", "conex\u00e3o", "elo", "encadea\u00e7\u00e3o", "encadeamento", "liga\u00e7\u00e3o", "rela\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "desconex\u00e3o", "inconex\u00e3o"], "antonimo": ["desconex\u00e3o", "inconex\u00e3o"]}