{"palavra": ["abranca\u00e7ado"], "forte": ["abranca\u00e7ado", "albicante", "\u00e1lbido", "alva\u00e7\u00e3o", "alvacento", "alvadio", "alvar", "alvarento", "alveiro", "brancacento", "branca\u00e7o", "branquicento", "entrebranco", "esbranqui\u00e7ado", "exalvi\u00e7ado"], "fraco": ["exalvi\u00e7ado", "esbranqui\u00e7ado", "entrebranco", "branquicento", "branca\u00e7o", "brancacento", "alveiro", "alva\u00e7\u00e3o", "alvarento", "alvar", "alvadio", "alvacento", "embaciado", "fosco", "ba\u00e7o", "apagado", "vidrado", "toldado", "mate", "desvanecido", "clarete", "amarelento", "vidrento", "t\u00eanue", "p\u00e1lido", "l\u00edvido", "incolor", "descorado", "frio", "descolorido"], "antonimo": []}