{"palavra": ["abscissa"], "forte": ["Coordenada", "x", "do", "sistema", "cartesiano", "que", "define", "a", "posi\u00e7\u00e3o", "de", "um", "ponto", "sobre", "um", "plano", "ou", "espa\u00e7o", "ou", "estabelece", "a", "posi\u00e7\u00e3o", "de", "um", "ponto", "sobre", "uma", "linha"], "fraco": ["ordenada", "abscissa", "longitude", "latitude", "dist\u00e2ncia zenital", "declina\u00e7\u00e3o", "az\u00edmute", "ascens\u00e3o", "altura", "altitude", "medida", "medi\u00e7\u00e3o", "avalia\u00e7\u00e3o", "c\u00e1lculo", "estimativa", "c\u00f4mputo", "comensurabilidade", "aprecia\u00e7\u00e3o", "mensura", "compara\u00e7\u00e3o", "me\u00e7as", "contagem", "padr\u00e3o", "escala", "gradua\u00e7\u00e3o", "metro", "estal\u00e3o", "escantilh\u00e3o", "craveira", "calibre"], "antonimo": []}