{"palavra": ["acelera\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "acelerar", "rapidez", "pressa", "antecipa\u00e7\u00e3o", "Varia\u00e7\u00e3o", "da", "velocidade", "de", "um", "corpo", "num", "intervalo", "de", "tempo", "acelera\u00e7\u00e3o", "apressamento", "ativa\u00e7\u00e3o", "acelera\u00e7\u00e3o", "aumento", "abrevia\u00e7\u00e3o", "acelera\u00e7\u00e3o", "antecipa\u00e7\u00e3o", "precipita\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["acelera\u00e7\u00e3o", "apressamento", "ativa\u00e7\u00e3o", "acelera\u00e7\u00e3o", "aumento", "desacelera\u00e7\u00e3o", "abrevia\u00e7\u00e3o", "acelera\u00e7\u00e3o", "antecipa\u00e7\u00e3o", "precipita\u00e7\u00e3o", "retarda\u00e7\u00e3o", "retardamento", "retarde"], "antonimo": ["desacelera\u00e7\u00e3o", "retarda\u00e7\u00e3o", "retardamento", "retarde"]}