{"palavra": ["acentua\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "modo", "ou", "m\u00e9todo", "de", "acentuar", "na", "escrita", "ou", "na", "fala", "Regras", "ortogr\u00e1ficas", "que", "tratam", "do", "emprego", "do", "acento", "acentua\u00e7\u00e3o", "agigantamento", "exagera\u00e7\u00e3o", "acentua\u00e7\u00e3o", "alteamento", "eleva\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["acentua\u00e7\u00e3o", "agigantamento", "exagera\u00e7\u00e3o", "acentua\u00e7\u00e3o", "alteamento", "eleva\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}