{"palavra": ["acentuar"], "forte": ["Pronunciar", "enunciar", "s\u00edlabas", "ou", "palavras", "com", "os", "devidos", "acentos", "Colocar", "acento", "gr\u00e1fico", "acentuar", "destacar", "enfatizar", "evidenciar", "focalizar", "focar", "frisar", "marchetar", "real\u00e7ar", "salientar", "sublinhar", "acentuar", "destacar", "pronunciar", "real\u00e7ar", "recortar", "salientar"], "fraco": ["acentuar", "destacar", "enfatizar", "evidenciar", "focalizar", "focar", "frisar", "marchetar", "real\u00e7ar", "salientar", "sublinhar", "acentuar", "destacar", "pronunciar", "real\u00e7ar", "recortar", "salientar"], "antonimo": []}