{"palavra": ["acento"], "forte": ["Destaque", "ou", "realce", "que", "uma", "s\u00edlaba", "ou", "uma", "palavra", "tem", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "\u00e0s", "outras", "numa", "enuncia\u00e7\u00e3o", "que", "pode", "ser", "pela", "maior", "intensidade", "dura\u00e7\u00e3o", "ou", "altura", "com", "que", "\u00e9", "pronunciada", "acento", "inflex\u00e3o", "timbre", "tom", "tono", "acento", "conson\u00e2ncia", "harmonia"], "fraco": ["acento", "inflex\u00e3o", "timbre", "tom", "tono", "acento", "conson\u00e2ncia", "harmonia", "desarmonia"], "antonimo": ["desarmonia"]}