{"palavra": ["acess\u00f3rio"], "forte": ["Que", "se", "acrescenta", "a", "uma", "sem", "fazer", "parte", "integrante", "dela", "Suplementar", "adicional", "dispens\u00e1vel", "Aquilo", "que", "se", "junta", "ao", "objeto", "principal", "ou", "dele", "\u00e9", "dependente", "acess\u00f3rio", "acidental", "adi\u00e1foro", "secund\u00e1rio", "acess\u00f3rio", "adicional", "complementar", "complement\u00e1rio", "suplementar", "suplement\u00e1rio", "acess\u00f3rio", "complemento"], "fraco": ["acess\u00f3rio", "acidental", "adi\u00e1foro", "secund\u00e1rio", "essencial", "indispens\u00e1vel", "necess\u00e1rio", "acess\u00f3rio", "adicional", "complementar", "complement\u00e1rio", "suplementar", "suplement\u00e1rio", "acess\u00f3rio", "complemento"], "antonimo": ["essencial", "indispens\u00e1vel", "necess\u00e1rio"]}