{"palavra": ["aclimata\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "aclimatar", "aclima\u00e7\u00e3o", "Adapta\u00e7\u00e3o", "de", "um", "ser", "vivo", "a", "um", "clima", "ou", "ambiente", "diverso", "do", "habitual", "Acomoda\u00e7\u00e3o", "aclima\u00e7\u00e3o", "aclimamento", "aclimata\u00e7\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "ajustamento"], "fraco": ["aclima\u00e7\u00e3o", "aclimamento", "aclimata\u00e7\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "ajustamento", "desaclima\u00e7\u00e3o", "desadapta\u00e7\u00e3o", "desajustamento"], "antonimo": ["desaclima\u00e7\u00e3o", "desadapta\u00e7\u00e3o", "desajustamento"]}