{"palavra": ["acomoda\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "acomodar", "Adapta\u00e7\u00e3o", "adequa\u00e7\u00e3o", "Divis\u00e3o", "ou", "compartimento", "de", "um", "local", "c\u00f4modo", "acomoda\u00e7\u00e3o", "instala\u00e7\u00e3o", "acomoda\u00e7\u00e3o", "ajeita\u00e7\u00e3o", "ajeitamento", "arranjo", "arruma\u00e7\u00e3o", "acomoda\u00e7\u00e3o", "aposento", "c\u00f4modo", "quarto"], "fraco": ["acomoda\u00e7\u00e3o", "instala\u00e7\u00e3o", "acomoda\u00e7\u00e3o", "ajeita\u00e7\u00e3o", "ajeitamento", "arranjo", "arruma\u00e7\u00e3o", "acomoda\u00e7\u00e3o", "aposento", "c\u00f4modo", "quarto"], "antonimo": []}