{"palavra": ["acomodadamente"], "forte": ["acomodadamente", "de acordo com", "no seu elemento", "em propor\u00e7\u00e3o ao", "de modo apropriado", "ao compasso de", "ad hoc", "a talho de foice", "a prop\u00f3sito", "a jeito", "segundo", "na medida de", "em harmonia com", "consoante", "conforme", "P\u00f4r", "fim", "\u00e0s", "hostilidades", "Adaptar", "se", "exatamente", "a", "alguma", "ser", "muito", "apropriado", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo", "Combinar", "algo", "com", "anteced\u00eancia", "Ser", "encerrada", "uma", "discuss\u00e3o", "investiga\u00e7\u00e3o", "inqu\u00e9rito", "etc", "sem", "que", "ningu\u00e9m", "tenha", "sido", "punido", "ou", "julgado"], "fraco": ["P\u00f4r", "fim", "\u00e0s", "hostilidades", "Adaptar", "se", "exatamente", "a", "alguma", "ser", "muito", "apropriado", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo", "Combinar", "algo", "com", "anteced\u00eancia", "Ser", "encerrada", "uma", "discuss\u00e3o", "investiga\u00e7\u00e3o", "inqu\u00e9rito", "etc", "sem", "que", "ningu\u00e9m", "tenha", "sido", "punido", "ou", "julgado"], "antonimo": []}