{"palavra": ["acrescentamento"], "forte": ["acrescentamento", "acr\u00e9scimo", "jun\u00e7\u00e3o", "sobreposi\u00e7\u00e3o", "acrescentamento", "acrescimento", "abrevia\u00e7\u00e3o", "corte", "diminui\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o", "acrescentamento", "acr\u00e9scimo", "adenda", "adendo", "aditamento", "complemento", "emenda"], "fraco": ["adi\u00e7\u00e3o", "acrescentamento", "anexa\u00e7\u00e3o", "adiciona\u00e7\u00e3o", "acr\u00e9scimo", "soma", "reuni\u00e3o", "aditamento", "jun\u00e7\u00e3o", "complemento", "suplemento", "sobreposi\u00e7\u00e3o", "introdu\u00e7\u00e3o", "interposi\u00e7\u00e3o", "intercala\u00e7\u00e3o", "inser\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}