{"palavra": ["acrian\u00e7ado"], "forte": ["Que", "tem", "apar\u00eancia", "ou", "modos", "infantis", "pr\u00f3prios", "de", "crian\u00e7a", "acrian\u00e7ado", "ameninado", "infante", "infantil", "menineiro", "meninil", "pueril"], "fraco": ["acrian\u00e7ado", "ameninado", "infante", "infantil", "menineiro", "meninil", "pueril"], "antonimo": []}