{"palavra": ["acroama"], "forte": ["tonicidade", "sotaque", "quantidade", "pron\u00fancia", "pronuncia\u00e7\u00e3o", "melodia", "intensidade", "eufonia", "dura\u00e7\u00e3o", "atonicidade", "acroama", "acentua\u00e7\u00e3o", "voz", "pulm\u00f5es", "foles", "garganta", "vocalidade", "entoa\u00e7\u00e3o", "tom", "timbre", "inflex\u00e3o", "entona\u00e7\u00e3o", "som", "verbo", "tono", "toada", "tinido", "modula\u00e7\u00e3o", "acento", "grito", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe", "Falar", "muito", "Falar", "em", "v\u00e3o"], "fraco": ["Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe", "Falar", "muito", "Falar", "em", "v\u00e3o"], "antonimo": []}