{"palavra": ["acusa\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "acusar", "Incrimina\u00e7\u00e3o", "Dela\u00e7\u00e3o", "den\u00fancia", "acusa\u00e7\u00e3o", "dela\u00e7\u00e3o", "den\u00fancia", "acusa\u00e7\u00e3o", "crimina\u00e7\u00e3o", "incrimina\u00e7\u00e3o", "inculpa\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["acusa\u00e7\u00e3o", "dela\u00e7\u00e3o", "den\u00fancia", "acusa\u00e7\u00e3o", "crimina\u00e7\u00e3o", "incrimina\u00e7\u00e3o", "inculpa\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}