{"palavra": ["ac\u00f3lito"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "acompanha", "auxiliar", "assistente", "ajudante", "Indiv\u00edduo", "que", "recebeu", "grau", "superior", "das", "ordens", "menores", "na", "Igreja", "Cat\u00f3lica", "Indiv\u00edduo", "que", "acompanha", "auxilia", "celebrante", "na", "condu\u00e7\u00e3o", "dos", "atos", "lit\u00fargicos", "ac\u00f3lito", "adjunto", "adjutor", "ajudante", "assessor", "assistente", "auxiliar"], "fraco": ["ac\u00f3lito", "adjunto", "adjutor", "ajudante", "assessor", "assistente", "auxiliar"], "antonimo": []}