{"palavra": ["adaptador"], "forte": ["Que", "adapta", "possibilitando", "encaixe", "ou", "a", "associa\u00e7\u00e3o", "de", "pe\u00e7as", "ou", "sistemas", "com", "formatos", "diferentes", "Dispositivo", "que", "torna", "poss\u00edvel", "essa", "associa\u00e7\u00e3o", "ou", "esse", "encaixe", "Indiv\u00edduo", "que", "promove", "uma", "adapta\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["zoom", "v\u00edrus", "v\u00ednculo", "vocabul\u00e1rio", "vers\u00e3o", "vari\u00e1vel", "valida\u00e7\u00e3o", "vacina", "utilit\u00e1rio", "usabilidade", "upgrade", "t\u00f4ner"], "antonimo": []}