{"palavra": ["administra\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "administrar", "Governo", "gest\u00e3o", "de", "neg\u00f3cios", "p\u00fablicos", "ou", "particulares", "Local", "onde", "se", "administra", "administra\u00e7\u00e3o", "governan\u00e7a", "governo", "reg\u00eancia", "administra\u00e7\u00e3o", "dire\u00e7\u00e3o", "ger\u00eancia", "gest\u00e3o", "administra\u00e7\u00e3o", "aplica\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["administra\u00e7\u00e3o", "governan\u00e7a", "governo", "reg\u00eancia", "administra\u00e7\u00e3o", "dire\u00e7\u00e3o", "ger\u00eancia", "gest\u00e3o", "administra\u00e7\u00e3o", "aplica\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}