{"palavra": ["adolescente"], "forte": ["Relativo", "adolesc\u00eancia", "Indiv\u00edduo", "que", "est\u00e1", "na", "fase", "da", "adolesc\u00eancia", "adolescente", "jovem", "teenager"], "fraco": ["adolescente", "jovem", "teenager"], "antonimo": []}