{"palavra": ["adsor\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Reten\u00e7\u00e3o", "ou", "fixa\u00e7\u00e3o", "de", "mol\u00e9culas", "na", "superf\u00edcie", "de", "subst\u00e2ncias", "s\u00f3lidas"], "fraco": [], "antonimo": []}