{"palavra": ["adv"], "forte": ["adv", "a caminho de", "quaquaversum", "por via de", "por meio de", "para a parte de", "na dire\u00e7\u00e3o de", "em todos os quadrantes", "em todas as dire\u00e7\u00f5es", "em demanda de", "em busca de", "do norte e subst", "diretor", "legislativo", "legislador", "diretivo", "diretriz", "nomot\u00e9tico", "imperante", "governamental", "gerencial", "executivo", "destinado para", "destinado a", "direcional", "direcion\u00e1vel", "orientado", "vetorial", "sul", "setentrional", "Saber", "como", "conseguir", "realizar", "algo", "Enganar", "se", "nos", "m\u00e9todos", "para", "se", "conseguir", "realizar", "algo", "Comandar", "Convencer", "algu\u00e9m", "por", "meio", "de", "for\u00e7a", "f\u00edsica", "ou", "psicol\u00f3gica", "a", "concordar", "com", "ideias", "ou", "atitudes", "com", "as", "quais", "n\u00e3o", "concordaria", "por", "vontade", "pr\u00f3pria", "Motorista", "que", "acelera", "muito", "Exercer", "a", "dire\u00e7\u00e3o", "guiar"], "fraco": ["Saber", "como", "conseguir", "realizar", "algo", "Enganar", "se", "nos", "m\u00e9todos", "para", "se", "conseguir", "realizar", "algo", "Comandar", "Convencer", "algu\u00e9m", "por", "meio", "de", "for\u00e7a", "f\u00edsica", "ou", "psicol\u00f3gica", "a", "concordar", "com", "ideias", "ou", "atitudes", "com", "as", "quais", "n\u00e3o", "concordaria", "por", "vontade", "pr\u00f3pria", "Motorista", "que", "acelera", "muito", "Exercer", "a", "dire\u00e7\u00e3o", "guiar"], "antonimo": []}