{"palavra": ["aer\u00f3stato"], "forte": ["Ve\u00edculo", "a\u00e9reo", "ascensionado", "por", "um", "g\u00e1s", "mais", "leve", "que", "ar", "como", "os", "bal\u00f5es", "os", "dirig\u00edveis", "aer\u00f3stato", "dirig\u00edvel", "zepelim"], "fraco": ["aer\u00f3stato", "dirig\u00edvel", "zepelim"], "antonimo": []}