{"palavra": ["afeg\u00e3"], "forte": ["Relativo", "ou", "pertencente", "ao", "Afeganist\u00e3o", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "do", "Afeganist\u00e3o", "afegane", "afeg\u00e3", "afegane", "afeg\u00e3"], "fraco": ["afeg\u00e3", "afegane", "afeg\u00e3"], "antonimo": []}