{"palavra": ["afins"], "forte": ["causa", "origem", "motivo", "proced\u00eancia", "fundamento", "fonte", "raz\u00e3o", "princ\u00edpio", "base", "proveni\u00eancia", "nascen\u00e7a", "semente", "linhagem", "genealogia", "estirpe", "ascend\u00eancia", "pros\u00e1pia", "fam\u00edlia", "descend\u00eancia", "tronco", "sangue", "ra\u00e7a", "qualidade", "prog\u00eanie", "rebento", "renovo", "gomo", "broto", "verg\u00f4ntea", "rebent\u00e3o", "Por", "motivo", "raz\u00e3o", "de", "Devido", "por", "causa", "de", "Sem", "motivo", "sem", "justificativa", "ou", "fundamento", "Nobreza", "de", "ancestralidade", "Designa", "aqueles", "de", "origem", "judaica", "em", "particular", "os", "crist\u00e3os", "novos", "Sem", "motivo", "ou", "explica\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["Por", "motivo", "raz\u00e3o", "de", "Devido", "por", "causa", "de", "Sem", "motivo", "sem", "justificativa", "ou", "fundamento", "Nobreza", "de", "ancestralidade", "Designa", "aqueles", "de", "origem", "judaica", "em", "particular", "os", "crist\u00e3os", "novos", "Sem", "motivo", "ou", "explica\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}