{"palavra": ["afirma\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "afirmar", "de", "dizer", "sim", "Aquilo", "que", "se", "afirma", "ou", "se", "sustenta", "como", "verdade", "afirmativa", "confirma\u00e7\u00e3o", "assevera\u00e7\u00e3o", "afirma\u00e7\u00e3o", "consigna\u00e7\u00e3o", "estabelecimento", "afirma\u00e7\u00e3o", "afirmativa", "asser\u00e7\u00e3o", "assertiva", "asserto", "certifica\u00e7\u00e3o", "afirma\u00e7\u00e3o", "asser\u00e7\u00e3o", "assevera\u00e7\u00e3o", "proposi\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["afirma\u00e7\u00e3o", "consigna\u00e7\u00e3o", "estabelecimento", "afirma\u00e7\u00e3o", "afirmativa", "asser\u00e7\u00e3o", "assertiva", "asserto", "certifica\u00e7\u00e3o", "nega\u00e7\u00e3o", "negativa", "afirma\u00e7\u00e3o", "asser\u00e7\u00e3o", "assevera\u00e7\u00e3o", "proposi\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["nega\u00e7\u00e3o", "negativa"]}