{"palavra": ["afonicamente"], "forte": ["afonicamente", "com a respira\u00e7\u00e3o suspensa", "sotto voce", "com o dedo nos l\u00e1bios", "em tom baixo", "em voz baixa", "em voz sumida", "em voz quase impercept\u00edvel", "N\u00e3o", "falar", "n\u00e3o", "revelar", "um", "segredo", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado", "Ficar", "calado", "n\u00e3o", "dizer", "nada", "Conter", "se", "para", "n\u00e3o", "falar", "Parar", "de", "falar", "Ficar", "calado"], "fraco": ["N\u00e3o", "falar", "n\u00e3o", "revelar", "um", "segredo", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado", "Ficar", "calado", "n\u00e3o", "dizer", "nada", "Conter", "se", "para", "n\u00e3o", "falar", "Parar", "de", "falar", "Ficar", "calado"], "antonimo": []}