{"palavra": ["africanas"], "forte": ["Relativo", "ou", "pertencente", "\u00c1frica", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "da", "\u00c1frica", "africano", "\u00e1frico"], "fraco": ["africano", "\u00e1frico"], "antonimo": []}