{"palavra": ["afric\u00e2ner"], "forte": ["Uma", "das", "l\u00ednguas", "oficiais", "da", "\u00c1frica", "do", "Sul", "originada", "do", "holand\u00eas", "do", "s\u00e9culo", "XVII", "falada", "pelos", "b\u00f4eres", "afric\u00e2nder"], "fraco": [], "antonimo": []}