{"palavra": ["afusar"], "forte": ["apontar", "agu\u00e7ar", "afilar", "adelga\u00e7ar", "amolar", "afiar", "acerar", "delga\u00e7ar", "azerar", "agudar", "afunilar", "farpear", "ouri\u00e7ar", "eri\u00e7ar", "arrepiar", "oiri\u00e7ar", "espetar", "erri\u00e7ar", "enouri\u00e7ar", "enoiri\u00e7ar", "encrespar", "arrupiar", "arrufar", "arri\u00e7ar", "reduzir", "minuir", "minguar", "diminuir", "desengrossar", "desbastecer", "Desprezar", "n\u00e3o", "dar", "import\u00e2ncia", "Causar", "grande", "agita\u00e7\u00e3o", "animar", "ambiente", "N\u00e3o", "se", "importar", "ignorar", "N\u00e3o", "demonstrar", "preocupa\u00e7\u00e3o", "ou", "interesse", "N\u00e3o", "levar", "mais", "algo", "em", "considera\u00e7\u00e3o", "Deixar", "de", "dar", "aten\u00e7\u00e3o", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "manifestar", "indiferen\u00e7a"], "fraco": ["Desprezar", "n\u00e3o", "dar", "import\u00e2ncia", "Causar", "grande", "agita\u00e7\u00e3o", "animar", "ambiente", "N\u00e3o", "se", "importar", "ignorar", "N\u00e3o", "demonstrar", "preocupa\u00e7\u00e3o", "ou", "interesse", "N\u00e3o", "levar", "mais", "algo", "em", "considera\u00e7\u00e3o", "Deixar", "de", "dar", "aten\u00e7\u00e3o", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "manifestar", "indiferen\u00e7a"], "antonimo": []}