{"palavra": ["af\u00e1sico"], "forte": ["Relativo", "afasia", "Indiv\u00edduo", "que", "sofre", "de", "afasia", "af\u00e1sico", "af\u00e1tico"], "fraco": ["af\u00e1sico", "af\u00e1tico"], "antonimo": []}