{"palavra": ["af\u00e9rese"], "forte": ["Supress\u00e3o", "de", "fonema", "ou", "s\u00edlaba", "inicial", "de", "uma", "palavra"], "fraco": ["vocalismo", "timbre", "tens\u00e3o", "som", "sinalefa", "rotacismo", "resson\u00e2ncia", "quantidade", "padr\u00e3o", "p", "ortofonia", "oclusiva", "zeugma", "zende", "zapoteca", "vicariedade", "vers\u00e3o", "vern\u00e1culo", "verbo", "verbaliza\u00e7\u00e3o", "vari\u00e1vel", "variedade", "variante", "val\u00eancia", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema"], "antonimo": []}