{"palavra": ["af\u00f4nico"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "sofre", "de", "afonia", "que", "est\u00e1", "sem", "voz", "af\u00f4nico", "afono", "\u00e1fono"], "fraco": ["af\u00f4nico", "afono", "\u00e1fono"], "antonimo": []}