{"palavra": ["agenda"], "forte": ["Caderneta", "caderno", "ou", "livro", "no", "qual", "se", "anotam", "dia", "a", "dia", "os", "compromissos", "os", "lembretes", "etc", "Compromissos", "que", "devem", "ser", "cumpridos", "em", "prazo", "determinado", "programa\u00e7\u00e3o", "agenda", "caderneta", "caderno", "ement\u00e1rio", "registro"], "fraco": ["agenda", "caderneta", "caderno", "ement\u00e1rio", "registro"], "antonimo": []}