{"palavra": ["agni\u00e7\u00e3o"], "forte": ["consentimento", "aprova\u00e7\u00e3o", "consenso", "assentimento", "aceita\u00e7\u00e3o", "concord\u00e2ncia", "concess\u00e3o", "anu\u00eancia", "licen\u00e7a", "ratifica\u00e7\u00e3o", "praz-me", "confirma\u00e7\u00e3o", "neuma", "nuto", "adnota\u00e7\u00e3o", "Estar", "sempre", "de", "acordo", "sem", "questionar", "nada", "Voltar", "atr\u00e1s", "numa", "decis\u00e3o", "ou", "opini\u00e3o", "Ter", "simpatia", "por", "aprovar", "Dizer", "sim", "na", "cerim\u00f4nia", "de", "casamento", "concordar", "em", "se", "casar", "com", "algu\u00e9m", "Estar", "de", "acordo", "aceitar", "que", "foi", "acordado", "Entrar", "em", "acordo"], "fraco": ["Estar", "sempre", "de", "acordo", "sem", "questionar", "nada", "Voltar", "atr\u00e1s", "numa", "decis\u00e3o", "ou", "opini\u00e3o", "Ter", "simpatia", "por", "aprovar", "Dizer", "sim", "na", "cerim\u00f4nia", "de", "casamento", "concordar", "em", "se", "casar", "com", "algu\u00e9m", "Estar", "de", "acordo", "aceitar", "que", "foi", "acordado", "Entrar", "em", "acordo"], "antonimo": []}