{"palavra": ["aist\u00f3rico"], "forte": ["Diz", "se", "do", "fato", "que", "por", "sua", "natureza", "ou", "defini\u00e7\u00e3o", "n\u00e3o", "participa", "ou", "n\u00e3o", "pode", "participar", "da", "hist\u00f3ria", "temporal", "do", "homem", "anist\u00f3rico", "aist\u00f3rico", "anist\u00f3rico"], "fraco": ["aist\u00f3rico", "anist\u00f3rico"], "antonimo": []}