{"palavra": ["ala"], "forte": ["Fila", "de", "coisas", "ou", "de", "pessoas", "fileira", "renque", "Cada", "um", "dos", "grupos", "internos", "de", "um", "partido", "pol\u00edtico", "associa\u00e7\u00e3o", "etc", "Cada", "uma", "das", "divis\u00f5es", "de", "uma", "escola", "de", "samba", "ala", "andaina", "eito", "fila", "fileira", "renque"], "fraco": ["ala", "andaina", "eito", "fila", "fileira", "renque"], "antonimo": []}