{"palavra": ["alano"], "forte": ["Relativo", "aos", "alanos", "antigo", "povo", "asi\u00e1tico", "que", "invadiu", "a", "G\u00e1lia", "a", "Pen\u00ednsula", "Ib\u00e9rica", "no", "s\u00e9culo", "V", "Grande", "c\u00e3o", "de", "fila", "utilizado", "na", "guarda", "na", "ca\u00e7a", "alano", "al\u00e3o"], "fraco": ["alano", "al\u00e3o"], "antonimo": []}