{"palavra": ["albug\u00edneo"], "forte": ["visual", "vidente", "ocular", "cil\u00edgero", "cil\u00edfero", "em\u00e9trope", "vis\u00f3rio", "vis\u00edvel", "retiniano", "oft\u00e1lmico", "oftalmol\u00f3gico", "oculiforme", "visivo", "vistoso", "percept\u00edvel", "manifesto", "exposto", "evidente", "discern\u00edvel", "aparente", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Enxergar", "sem", "aux\u00edlio", "de", "qualquer", "objeto", "ver", "a", "olho", "nu", "Avaliar", "as", "condi\u00e7\u00f5es", "para", "realiza\u00e7\u00e3o", "de", "um", "plano", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Avistar", "deparar", "se", "com"], "fraco": ["Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Enxergar", "sem", "aux\u00edlio", "de", "qualquer", "objeto", "ver", "a", "olho", "nu", "Avaliar", "as", "condi\u00e7\u00f5es", "para", "realiza\u00e7\u00e3o", "de", "um", "plano", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Avistar", "deparar", "se", "com"], "antonimo": []}