{"palavra": ["aldeia"], "forte": ["Povoado", "de", "poucos", "habitantes", "de", "categoria", "inferior", "vila", "povoa\u00e7\u00e3o", "r\u00fastica", "Povo\u00e7\u00e3o", "habitada", "apenas", "por", "\u00edndios", "maloca", "aldeia", "maloca", "aldeia", "burgo", "povo", "povoado", "aldeia", "lugarejo", "p\u00f3voa", "povoa\u00e7\u00e3o", "povoado", "s\u00edtio", "vilarejo", "vilarinho"], "fraco": ["aldeia", "maloca", "aldeia", "burgo", "povo", "povoado", "aldeia", "lugarejo", "p\u00f3voa", "povoa\u00e7\u00e3o", "povoado", "s\u00edtio", "vilarejo", "vilarinho"], "antonimo": []}