{"palavra": ["alde\u00e3o"], "forte": ["Relativo", "ou", "pr\u00f3prio", "de", "aldeia", "r\u00fastico", "simples", "Que", "\u00e9", "natural", "ou", "habitante", "de", "aldeia", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "de", "aldeia", "abeg\u00e3o", "alde\u00e3o", "campon\u00eas", "camp\u00f4nio", "vil\u00e3o"], "fraco": ["abeg\u00e3o", "alde\u00e3o", "campon\u00eas", "camp\u00f4nio", "vil\u00e3o"], "antonimo": []}