{"palavra": ["alegoria"], "forte": ["Express\u00e3o", "de", "uma", "id\u00e9ia", "por", "uma", "sucess\u00e3o", "de", "imagens", "figuradas", "daquilo", "que", "se", "quer", "exprimir", "Narrativa", "imagin\u00e1ria", "em", "que", "se", "personificam", "animais", "coisas", "em", "que", "cada", "pormenor", "tem", "valor", "simb\u00f3lico", "Representa\u00e7\u00e3o", "visual", "pintura", "ou", "escultura", "que", "confere", "\u00e0quilo", "que", "foi", "representado", "um", "significado", "abstrato"], "fraco": ["f\u00e1bula", "ap\u00f3logo", "tropo", "par\u00e1bola", "alegoria", "transnomina\u00e7\u00e3o", "meton\u00edmia", "ironia", "insinua\u00e7\u00e3o", "eufemismo", "alus\u00e3o", "tropologia", "met\u00e1fora", "figura de discurso", "figura de conceito", "figuira de di\u00e7\u00e3o", "savoir dire", "maneira de falar", "frase", "senten\u00e7a", "per\u00edodo", "per\u00edfrase", "par\u00e1grafo", "par\u00e1frase", "locu\u00e7\u00e3o", "ju\u00edzo", "figura de ret\u00f3rica", "express\u00e3o"], "antonimo": []}