{"palavra": ["aleij\u00e3o"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "portador", "de", "alguma", "defici\u00eancia", "f\u00edsica", "A", "defici\u00eancia", "f\u00edsica", "de", "algum", "indiv\u00edduo", "Imperfei\u00e7\u00f5es", "em", "fatos", "ou", "processos", "aleij\u00e3o", "les\u00e3o", "aberra\u00e7\u00e3o", "aleij\u00e3o", "defeito", "deformidade"], "fraco": ["aleij\u00e3o", "les\u00e3o", "aberra\u00e7\u00e3o", "aleij\u00e3o", "defeito", "deformidade"], "antonimo": []}