{"palavra": ["alfabeta\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "colocar", "em", "ordem", "alfab\u00e9tica", "alfabetar", "alfabeta\u00e7\u00e3o", "alfabetamento"], "fraco": ["alfabeta\u00e7\u00e3o", "alfabetamento"], "antonimo": []}