{"palavra": ["alfamista"], "forte": ["inutilidade", "imprestabilidade", "incapacidade", "impraticabilidade", "desnecessidade", "inefic\u00e1cia", "inefici\u00eancia", "incompet\u00eancia", "inaptid\u00e3o", "inabilidade", "desvalia", "desuso", "paspalho", "paspalh\u00e3o", "z\u00e9 cuecas", "funca", "alfamista", "frivolidade", "vaidade", "vanitas vanitatum", "trivialidade", "nulidade", "invalidade", "insignific\u00e2ncia", "futilidade", "banalidade", "zero \u00e0 esquerda", "vulgaridade", "tolice", "p\u00f3", "insignificante", "Falar", "de", "forma", "rebuscada", "com", "muitas", "frases", "de", "efeito", "mas", "sem", "conte\u00fado", "Esfor\u00e7ar", "se", "em", "v\u00e3o", "perder", "tempo", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Prov\u00e9rbio", "que", "diz", "que", "fatos", "passados", "n\u00e3o", "t\u00eam", "mais", "efeito", "no", "presente", "que", "n\u00e3o", "se", "pode", "viver", "de", "passado", "Pessoa", "que", "n\u00e3o", "tem", "fun\u00e7\u00e3o", "pr\u00e1tica", "em", "determinado", "contexto"], "fraco": ["insignificante", "Falar", "de", "forma", "rebuscada", "com", "muitas", "frases", "de", "efeito", "mas", "sem", "conte\u00fado", "Esfor\u00e7ar", "se", "em", "v\u00e3o", "perder", "tempo", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Prov\u00e9rbio", "que", "diz", "que", "fatos", "passados", "n\u00e3o", "t\u00eam", "mais", "efeito", "no", "presente", "que", "n\u00e3o", "se", "pode", "viver", "de", "passado", "Pessoa", "que", "n\u00e3o", "tem", "fun\u00e7\u00e3o", "pr\u00e1tica", "em", "determinado", "contexto"], "antonimo": []}