{"palavra": ["almagesto"], "forte": ["registro", "nota", "rela\u00e7\u00e3o", "anota\u00e7\u00e3o", "lista", "inscri\u00e7\u00e3o", "rol", "lan\u00e7amento", "cat\u00e1logo", "assinatura", "assentamento", "arquivo", "vest\u00edgio", "tombo", "sinal", "marca", "tra\u00e7o", "tombamento", "rastro", "rasto", "marco", "ind\u00edcio", "pista", "jornal", "revista", "gazeta", "antologia", "seleta", "secret\u00e1ria", "peri\u00f3dico", "Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Registrar", "algo", "por", "escrito", "Registrar", "a", "entrada", "sa\u00edda", "no", "trabalho", "p", "ext", "ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar"], "fraco": ["Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Registrar", "algo", "por", "escrito", "Registrar", "a", "entrada", "sa\u00edda", "no", "trabalho", "p", "ext", "ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar"], "antonimo": []}