{"palavra": ["alocu\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Discurso", "breve", "geralmente", "proferido", "em", "ocasi\u00e3o", "solene", "alocu\u00e7\u00e3o", "arenga", "discurso", "fala", "ora\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["alocu\u00e7\u00e3o", "arenga", "discurso", "fala", "ora\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}