{"palavra": ["altera\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "alterar", "se", "de", "mudar", "modifica\u00e7\u00e3o", "Mudan\u00e7a", "das", "caracter\u00edsticas", "habituais", "produzindo", "um", "estado", "de", "deteriora\u00e7\u00e3o", "degenera\u00e7\u00e3o", "decomposi\u00e7\u00e3o", "Ato", "de", "falsificar", "altera\u00e7\u00e3o", "excita\u00e7\u00e3o", "incita\u00e7\u00e3o", "indigna\u00e7\u00e3o", "altera\u00e7\u00e3o", "debate", "agita\u00e7\u00e3o", "agitamento", "altera\u00e7\u00e3o", "balan\u00e7o"], "fraco": ["altera\u00e7\u00e3o", "excita\u00e7\u00e3o", "incita\u00e7\u00e3o", "indigna\u00e7\u00e3o", "altera\u00e7\u00e3o", "debate", "agita\u00e7\u00e3o", "agitamento", "altera\u00e7\u00e3o", "balan\u00e7o"], "antonimo": []}