{"palavra": ["altista"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "cuja", "voz", "possui", "as", "caracter\u00edsticas", "do", "contralto", "em", "um", "quarteto", "de", "vozes", "M\u00fasico", "que", "executa", "a", "parte", "da", "viola", "ou", "alto", "em", "um", "quarteto", "de", "cordas", "Que", "for\u00e7a", "a", "eleva\u00e7\u00e3o", "do", "pre\u00e7o", "das", "mercadorias", "apostando", "na", "alta", "do", "c\u00e2mbio", "especulador"], "fraco": ["zurro", "zeugo", "zabumba", "xote", "xilofone", "xarda", "vuvu", "voz", "voluta", "volatina", "volata", "vocaliza\u00e7\u00e3o", "zamb\u00ea", "xar\u00e1", "volteio", "volteado", "volta", "viuvinha", "vira", "vil\u00e3o", "valsista", "valsa", "umbigada"], "antonimo": []}