{"palavra": ["alus\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "aludir", "de", "mencionar", "Refer\u00eancia", "ou", "men\u00e7\u00e3o", "vaga", "a", "respeito", "de", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "sem", "nome\u00e1", "lo", "diretamente", "alus\u00e3o", "amea\u00e7a", "arremesso", "men\u00e7\u00e3o", "alus\u00e3o", "cita\u00e7\u00e3o", "men\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "referimento", "alus\u00e3o", "insinua\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "sugest\u00e3o"], "fraco": ["alus\u00e3o", "amea\u00e7a", "arremesso", "men\u00e7\u00e3o", "alus\u00e3o", "cita\u00e7\u00e3o", "men\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "referimento", "alus\u00e3o", "insinua\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "sugest\u00e3o"], "antonimo": []}