{"palavra": ["alvadio"], "forte": ["Alvacento", "abranca\u00e7ado", "albicante", "\u00e1lbido", "alva\u00e7\u00e3o", "alvacento", "alvadio", "alvar", "alvarento", "alveiro", "brancacento", "branca\u00e7o", "branquicento", "entrebranco", "esbranqui\u00e7ado", "exalvi\u00e7ado"], "fraco": ["abranca\u00e7ado", "albicante", "\u00e1lbido", "alva\u00e7\u00e3o", "alvacento", "alvadio", "alvar", "alvarento", "alveiro", "brancacento", "branca\u00e7o", "branquicento", "entrebranco", "esbranqui\u00e7ado", "exalvi\u00e7ado"], "antonimo": []}