{"palavra": ["amatividade"], "forte": ["amatividade", "cupido", "v\u00eanus", "ondim ou ondina", "afrodite", "amor", "afeto", "carinho", "afei\u00e7\u00e3o", "simpatia", "predile\u00e7\u00e3o", "inclina\u00e7\u00e3o", "idolatria", "ternura", "benevol\u00eancia", "apego", "dedica\u00e7\u00e3o", "ardor", "paix\u00e3o", "fervor", "calor", "devo\u00e7\u00e3o", "enlevo", "arrebatamento", "adora\u00e7\u00e3o", "enlevamento", "arroubamento", "v\u00f4o", "namoro", "namorico", "A\u00e7\u00e3o", "motivada", "pela", "bondade", "ou", "afeto", "Sentimento", "de", "empatia", "ou", "solidariedade", "coletiva", "Andar", "lado", "a", "lado", "com", "algu\u00e9m", "estar", "em", "condi\u00e7\u00f5es", "de", "igualdade", "Pessoa", "com", "quem", "se", "tem", "profundas", "afinidades", "geralmente", "em", "relacionamento", "amoroso", "Suave", "meigo", "Paix\u00e3o", "repentina", "por", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "que", "se", "v\u00ea", "pela", "primeira", "vez"], "fraco": ["A\u00e7\u00e3o", "motivada", "pela", "bondade", "ou", "afeto", "Sentimento", "de", "empatia", "ou", "solidariedade", "coletiva", "Andar", "lado", "a", "lado", "com", "algu\u00e9m", "estar", "em", "condi\u00e7\u00f5es", "de", "igualdade", "Pessoa", "com", "quem", "se", "tem", "profundas", "afinidades", "geralmente", "em", "relacionamento", "amoroso", "Suave", "meigo", "Paix\u00e3o", "repentina", "por", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "que", "se", "v\u00ea", "pela", "primeira", "vez"], "antonimo": []}