{"palavra": ["amavio"], "forte": ["motivo", "fundamento", "raz\u00e3o", "motor", "base", "causa propulsora", "causa", "princ\u00edpio", "ess\u00eancia", "funda\u00e7\u00e3o", "alma", "alicerce", "instiga\u00e7\u00e3o", "influ\u00eancia", "incita\u00e7\u00e3o", "est\u00edmulo", "inspira\u00e7\u00e3o", "sedu\u00e7\u00e3o", "provoca\u00e7\u00e3o", "incitamento", "impulso", "for\u00e7a", "encanto", "sugest\u00e3o", "impressionabilidade", "suscetibilidade", "sensibilidade", "susceptibilidade", "meiguice", "emotividade", "Por", "motivo", "raz\u00e3o", "de", "Devido", "por", "causa", "de", "Sem", "motivo", "sem", "justificativa", "ou", "fundamento", "Inflamar", "conflitos", "j\u00e1", "existentes", "Aquele", "que", "faz", "contraponto", "em", "uma", "discuss\u00e3o", "ou", "debate", "Tocar", "em", "um", "assunto", "delicado", "atingindo", "ponto", "fraco", "de", "algu\u00e9m"], "fraco": ["Por", "motivo", "raz\u00e3o", "de", "Devido", "por", "causa", "de", "Sem", "motivo", "sem", "justificativa", "ou", "fundamento", "Inflamar", "conflitos", "j\u00e1", "existentes", "Aquele", "que", "faz", "contraponto", "em", "uma", "discuss\u00e3o", "ou", "debate", "Tocar", "em", "um", "assunto", "delicado", "atingindo", "ponto", "fraco", "de", "algu\u00e9m"], "antonimo": []}