{"palavra": ["ambientalismo"], "forte": ["Movimento", "ou", "ideologia", "em", "defesa", "da", "preserva\u00e7\u00e3o", "do", "uso", "adequado", "do", "meio", "ambiente"], "fraco": ["xeque", "vogal", "vice-chanceler", "verde", "unit\u00e1rio", "ultrarrealismo", "ultraliberalismo", "ultraliberal", "ultraesquerdismo", "ultraesquerda", "ultradireitista", "ultradireitismo"], "antonimo": []}