{"palavra": ["ambiente"], "forte": ["Que", "envolve", "ou", "rodeia", "os", "seres", "vivos", "ou", "as", "coisas", "Aquilo", "que", "envolve", "ou", "rodeia", "determinado", "ser", "vivo", "ou", "Conjunto", "de", "condi\u00e7\u00f5es", "materiais", "sociais", "ideol\u00f3gicas", "psicol\u00f3gicas", "que", "envolve", "um", "indiv\u00edduo", "ou", "um", "grupo", "de", "pessoas", "ambiente", "\u00e2mbito", "atmosfera", "esfera", "ambiente", "elemento", "meio", "ambi\u00eancia", "ambiente", "c\u00edrculo", "elemento", "esfera", "meio"], "fraco": ["ambiente", "\u00e2mbito", "atmosfera", "esfera", "ambiente", "elemento", "meio", "ambi\u00eancia", "ambiente", "c\u00edrculo", "elemento", "esfera", "meio"], "antonimo": []}