{"palavra": ["ambulat\u00f3rio"], "forte": ["Que", "anda", "de", "um", "lado", "para", "outro", "Departamento", "hospitalar", "em", "que", "s\u00e3o", "atendidos", "os", "doentes", "sem", "gravidade", "que", "se", "podem", "locomover", "que", "n\u00e3o", "necessitam", "de", "interna\u00e7\u00e3o", "ambulativo", "ambulat\u00f3rio"], "fraco": ["ambulativo", "ambulat\u00f3rio"], "antonimo": []}