{"palavra": ["amb\u00edguo"], "forte": ["Que", "tem", "mais", "de", "um", "sentido", "Que", "desperta", "d\u00favida", "incerteza", "indefinido", "Que", "admite", "v\u00e1rias", "interpreta\u00e7\u00f5es", "amb\u00edguo", "anfibol\u00f3gico", "duvidoso", "equ\u00edvoco", "flex\u00edloquo", "amb\u00e1gio", "amb\u00edguo", "duvidoso", "equ\u00edvoco", "incerto"], "fraco": ["amb\u00edguo", "anfibol\u00f3gico", "duvidoso", "equ\u00edvoco", "flex\u00edloquo", "claro", "inequ\u00edvoco", "preciso", "amb\u00e1gio", "amb\u00edguo", "duvidoso", "equ\u00edvoco", "incerto", "claro", "inequ\u00edvoco", "preciso"], "antonimo": ["claro", "inequ\u00edvoco", "preciso", "claro", "inequ\u00edvoco", "preciso"]}