{"palavra": ["amea\u00e7amento"], "forte": ["amea\u00e7a", "intimida\u00e7\u00e3o", "arremesso", "amea\u00e7amento", "desafio", "turvo", "testa franzida", "repto", "men\u00e7\u00e3o", "luva", "intimativa", "horizonte", "paresta", "ronco", "bravata", "roncaria", "ronca", "rebolaria", "rabulice", "rabularia", "pros\u00e1pia", "prosa", "pimponice", "gestos agressivos", "bramido", "truces oculi", "rosnar", "rosnadela", "olhares amea\u00e7adores", "Aquele", "que", "constitui", "amea\u00e7a", "ordem", "social", "Nome", "dado", "ao", "estado", "de", "tens\u00e3o", "entre", "pa\u00edses", "ou", "entidades", "internacionais", "que", "por", "diverg\u00eancias", "em", "suas", "condu\u00e7\u00f5es", "pol\u00edticas", "se", "amea\u00e7am", "sem", "conflito", "armado", "ou", "guerra", "declarada", "Causar", "assombro", "medo"], "fraco": ["Aquele", "que", "constitui", "amea\u00e7a", "ordem", "social", "Nome", "dado", "ao", "estado", "de", "tens\u00e3o", "entre", "pa\u00edses", "ou", "entidades", "internacionais", "que", "por", "diverg\u00eancias", "em", "suas", "condu\u00e7\u00f5es", "pol\u00edticas", "se", "amea\u00e7am", "sem", "conflito", "armado", "ou", "guerra", "declarada", "Causar", "assombro", "medo"], "antonimo": []}