{"palavra": ["amig\u00e3o"], "forte": ["leal", "fiel", "confidente", "xif\u00f3pago", "unido", "seguro", "quisto", "que tem cabimento", "privado", "ligado a", "insepar\u00e1vel", "hederoso", "familiar", "amig\u00e1vel", "amigo", "interior", "fraterno", "fraternal", "amistoso", "caro\u00e1vel", "valido", "que denota amizade", "intestino", "interno", "que est\u00e1 ligado pelos la\u00e7os de afeto", "que est\u00e1 ligado pelos la\u00e7os de confian\u00e7a", "queren\u00e7oso", "carinhoso", "amor\u00e1vel", "amoroso", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Forma", "carinhosa", "de", "tratar", "algu\u00e9m", "com", "quem", "se", "tem", "longo", "tempo", "de", "conv\u00edvio", "grande", "apre\u00e7o", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Andar", "lado", "a", "lado", "com", "algu\u00e9m", "estar", "em", "condi\u00e7\u00f5es", "de", "igualdade", "Pessoa", "com", "quem", "se", "tem", "profundas", "afinidades", "geralmente", "em", "relacionamento", "amoroso", "Paix\u00e3o", "repentina", "por", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "que", "se", "v\u00ea", "pela", "primeira", "vez"], "fraco": ["Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Forma", "carinhosa", "de", "tratar", "algu\u00e9m", "com", "quem", "se", "tem", "longo", "tempo", "de", "conv\u00edvio", "grande", "apre\u00e7o", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Andar", "lado", "a", "lado", "com", "algu\u00e9m", "estar", "em", "condi\u00e7\u00f5es", "de", "igualdade", "Pessoa", "com", "quem", "se", "tem", "profundas", "afinidades", "geralmente", "em", "relacionamento", "amoroso", "Paix\u00e3o", "repentina", "por", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "que", "se", "v\u00ea", "pela", "primeira", "vez"], "antonimo": []}