{"palavra": ["amn\u00e9sia"], "forte": ["Perda", "total", "ou", "parcial", "definitiva", "ou", "tempor\u00e1ria", "da", "mem\u00f3ria"], "fraco": ["esquecimento", "deslembran\u00e7a", "olvido", "desmem\u00f3ria", "obl\u00edvio", "lapso", "oblitera\u00e7\u00e3o", "omiss\u00e3o", "mort\u00f3rio", "lapso de mem\u00f3ria", "falta de mem\u00f3ria", "falha da mente", "o rio do esquecimento", "letes", "o desmemoriado de colegno", "cabe\u00e7a de coco", "amn\u00e9sia", "descaso", "insensibilidade", "indiferen\u00e7a pelas coisas do passado", "fracasso da mem\u00f3ria", "oblitera\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria", "lapso da mem\u00f3ria", "alheamento da mem\u00f3ria", "abstra\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria", "mem\u00f3ria fraca", "mem\u00f3ria claudicante", "mem\u00f3ria trai\u00e7oeira", "mem\u00f3ria ingrata", "mem\u00f3ria infeliz"], "antonimo": []}