{"palavra": ["amorzinho"], "forte": ["amor", "afeto", "carinho", "afei\u00e7\u00e3o", "simpatia", "predile\u00e7\u00e3o", "inclina\u00e7\u00e3o", "idolatria", "ternura", "benevol\u00eancia", "apego", "dedica\u00e7\u00e3o", "namorada", "anjo", "querubim", "querida", "deusa", "apaixonada", "amada", "arrojada", "serafim", "predileta", "pequena", "pau de cabeleira", "quindim", "idolatrado", "favorito", "estremecido", "estimado", "doce de coco", "A\u00e7\u00e3o", "motivada", "pela", "bondade", "ou", "afeto", "Sentimento", "de", "empatia", "ou", "solidariedade", "coletiva", "Querido", "\u00edntimo", "Andar", "lado", "a", "lado", "com", "algu\u00e9m", "estar", "em", "condi\u00e7\u00f5es", "de", "igualdade", "Pessoa", "com", "quem", "se", "tem", "profundas", "afinidades", "geralmente", "em", "relacionamento", "amoroso", "Suave", "meigo"], "fraco": ["A\u00e7\u00e3o", "motivada", "pela", "bondade", "ou", "afeto", "Sentimento", "de", "empatia", "ou", "solidariedade", "coletiva", "Querido", "\u00edntimo", "Andar", "lado", "a", "lado", "com", "algu\u00e9m", "estar", "em", "condi\u00e7\u00f5es", "de", "igualdade", "Pessoa", "com", "quem", "se", "tem", "profundas", "afinidades", "geralmente", "em", "relacionamento", "amoroso", "Suave", "meigo"], "antonimo": []}