{"palavra": ["amov\u00edvel"], "forte": ["Que", "se", "pode", "deslocar", "remov\u00edvel", "desloc\u00e1vel", "Que", "\u00e9", "transit\u00f3rio", "n\u00e3o", "vital\u00edcio", "amov\u00edvel", "remov\u00edvel", "amov\u00edvel", "transfer\u00edvel", "amov\u00edvel", "provis\u00f3rio", "transit\u00f3rio"], "fraco": ["amov\u00edvel", "remov\u00edvel", "inamov\u00edvel", "irremov\u00edvel", "amov\u00edvel", "transfer\u00edvel", "amov\u00edvel", "provis\u00f3rio", "transit\u00f3rio"], "antonimo": ["inamov\u00edvel", "irremov\u00edvel"]}