{"palavra": ["amplia\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "ampliar", "aumento", "dilata\u00e7\u00e3o", "amplia\u00e7\u00e3o", "desenvolvimento", "produ\u00e7\u00e3o", "amplia\u00e7\u00e3o", "abertura", "amplia\u00e7\u00e3o", "expans\u00e3o"], "fraco": ["amplia\u00e7\u00e3o", "desenvolvimento", "produ\u00e7\u00e3o", "amplia\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o", "restri\u00e7\u00e3o", "resumo", "simplifica\u00e7\u00e3o", "abertura", "amplia\u00e7\u00e3o", "expans\u00e3o"], "antonimo": ["redu\u00e7\u00e3o", "restri\u00e7\u00e3o", "resumo", "simplifica\u00e7\u00e3o"]}