{"palavra": ["amputa\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "amputar", "cortar", "Procedimento", "cir\u00fargico", "que", "visa", "retirada", "de", "um", "membro", "ou", "de", "um", "\u00f3rg\u00e3o", "do", "corpo", "Diminui\u00e7\u00e3o", "restri\u00e7\u00e3o", "abscis\u00e3o", "amputa\u00e7\u00e3o", "excis\u00e3o", "resse\u00e7\u00e3o", "separa\u00e7\u00e3o", "amputa\u00e7\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o", "restri\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["abscis\u00e3o", "amputa\u00e7\u00e3o", "excis\u00e3o", "resse\u00e7\u00e3o", "separa\u00e7\u00e3o", "amputa\u00e7\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o", "restri\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}