{"palavra": ["anaco"], "forte": ["lampinho", "implume", "imberbe", "nos cueiros", "verde", "setemesinho", "pupilar", "novato", "meninil", "mam\u00e3o", "ing\u00eanuo", "inexperiente", "novi\u00e7o", "novel", "inocente", "aprendiz", "recruta", "pixote", "novo", "ne\u00f3fito", "infantil", "infante", "pueril", "mirim", "menineiro", "j\u00fanior", "ameninado", "acrian\u00e7ado", "rapaz", "pivete", "Digitar", "datilografar", "com", "pouca", "pr\u00e1tica", "lentamente", "com", "um", "s\u00f3", "dedo", "procurando", "as", "teclas", "De", "uma", "gera\u00e7\u00e3o", "a", "outra", "Pessoa", "amamentada", "por", "ama", "de", "leite", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "esta", "Pessoa", "que", "vive", "uma", "experi\u00eancia", "pela", "primeira", "vez"], "fraco": ["Digitar", "datilografar", "com", "pouca", "pr\u00e1tica", "lentamente", "com", "um", "s\u00f3", "dedo", "procurando", "as", "teclas", "De", "uma", "gera\u00e7\u00e3o", "a", "outra", "Pessoa", "amamentada", "por", "ama", "de", "leite", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "esta", "Pessoa", "que", "vive", "uma", "experi\u00eancia", "pela", "primeira", "vez"], "antonimo": []}