{"palavra": ["anacronismo"], "forte": ["Erro", "ou", "confus\u00e3o", "quanto", "a", "refer\u00eancias", "de", "uma", "\u00e9poca", "Acontecimento", "ou", "atitude", "que", "est\u00e1", "em", "desacordo", "com", "os", "usos", "de", "uma", "dada", "\u00e9poca"], "fraco": ["anacronismo", "fato anacr\u00f4nico", "antecronismo", "metacronismo", "paracronismo", "procronismo", "prolepse", "posdata", "intempestividade", "inconsidera\u00e7\u00e3o pelo tempo", "antedata"], "antonimo": []}