{"palavra": ["anamnese"], "forte": ["mem\u00f3ria", "lembran\u00e7a", "not\u00edcia", "recorda\u00e7\u00e3o", "canhenho", "cachim\u00f4nia", "reminisc\u00eancia", "apontamento", "nota", "memorial", "memora\u00e7\u00e3o", "verbete", "reflexo", "sum\u00e1rio", "sugest\u00e3o", "retrospec\u00e7\u00e3o", "retrospecto", "restabelecimento da mem\u00f3ria", "ressuscita\u00e7\u00e3o", "renova\u00e7\u00e3o", "rememora\u00e7\u00e3o", "remembran\u00e7a", "reconhecimento", "carteira de lembran\u00e7as", "ementa", "memorabilia", "fosfatos", "ement\u00e1rio", "coisas para serem lembradas", "anamn\u00e9sticos", "Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "lembrado", "em", "momento", "oportuno", "Ser", "muito", "parecido", "com", "Reorganizar", "equipe", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "para", "melhorar", "desempenho"], "fraco": ["Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "lembrado", "em", "momento", "oportuno", "Ser", "muito", "parecido", "com", "Reorganizar", "equipe", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "para", "melhorar", "desempenho"], "antonimo": []}