{"palavra": ["ancilotia"], "forte": ["coes\u00e3o", "coer\u00eancia", "ader\u00eancia", "liga\u00e7\u00e3o rec\u00edproca das mol\u00e9culas", "ades\u00e3o", "conex\u00e3o", "liga\u00e7\u00e3o", "ancilotia", "aglutina\u00e7\u00e3o", "tenacidade", "soldagem", "soldadura", "harmonia", "concord\u00e2ncia", "acordo", "concerto", "pacto", "alian\u00e7a", "entendimento", "conson\u00e2ncia", "conformidade", "conc\u00f3rdia", "concilia\u00e7\u00e3o", "un\u00edssono", "quantidade", "pir\u00e2mide", "nevada", "massa", "converg\u00eancia", "conglomera\u00e7\u00e3o", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo", "Contar", "uma", "ideia", "proposta", "etc", "com", "apoio", "de", "outros", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Incentivar", "ajudar", "animar", "De", "acordo", "com", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica"], "fraco": ["Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo", "Contar", "uma", "ideia", "proposta", "etc", "com", "apoio", "de", "outros", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Incentivar", "ajudar", "animar", "De", "acordo", "com", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica"], "antonimo": []}