{"palavra": ["andaluz"], "forte": ["Relativo", "Andaluzia", "regi\u00e3o", "no", "sul", "da", "Espanha", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "dessa", "regi\u00e3o"], "fraco": [], "antonimo": []}