{"palavra": ["andes"], "forte": ["pico", "cume", "p\u00edncaro", "pin\u00e1culo", "topo", "cimo", "tope", "crista", "ac\u00famen", "acume", "z\u00eanite", "sumidade", "altura", "alteza", "eleva\u00e7\u00e3o", "altitude", "emin\u00eancia", "alto", "sublimidade", "superioridade", "protuber\u00e2ncia", "grandeza", "estatura", "pujan\u00e7a", "mirante", "torre", "pilar", "coluna", "observat\u00f3rio", "obelisco", "\u00e1pice", "de", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "de", "tens\u00e3o", "crescente", "acontecimento", "que", "torna", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "insustent\u00e1vel", "No", "melhor", "momento", "no", "\u00e1pice", "No", "m\u00e1ximo", "Ao", "modo", "dos", "soldados", "de", "cavalaria", "Em", "posi\u00e7\u00e3o", "ou", "lugar", "elevado", "alto", "Em", "posi\u00e7\u00e3o", "elevada", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m"], "fraco": ["\u00e1pice", "de", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "de", "tens\u00e3o", "crescente", "acontecimento", "que", "torna", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "insustent\u00e1vel", "No", "melhor", "momento", "no", "\u00e1pice", "No", "m\u00e1ximo", "Ao", "modo", "dos", "soldados", "de", "cavalaria", "Em", "posi\u00e7\u00e3o", "ou", "lugar", "elevado", "alto", "Em", "posi\u00e7\u00e3o", "elevada", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m"], "antonimo": []}