{"palavra": ["animismo"], "forte": ["Cren\u00e7a", "primitiva", "que", "atribui", "alma", "a", "seres", "fen\u00f4menos", "da", "natureza"], "fraco": ["psic\u00f3logo", "psicologista", "animismo", "metaf\u00edsico", "transcedentalista", "ide\u00f3logo", "crani\u00f3logo", "entendimento", "intelig\u00eancia", "intelecto", "ju\u00edzo", "esp\u00edrito", "conceito", "alma", "raz\u00e3o", "mente", "racioc\u00ednio", "compreens\u00e3o", "tino", "faculdades intelectuais", "cogitativas", "inventivas", "massa encef\u00e1lica", "cef\u00e1lica", "mentalidade", "estado psicol\u00f3gico", "cerebrina", "metaf\u00edsica", "ci\u00eancias ps\u00edquicas", "psiquiatria"], "antonimo": []}