{"palavra": ["anistia"], "forte": ["Medida", "legislativa", "que", "extingue", "car\u00e1ter", "criminoso", "de", "um", "ato", "individual", "ou", "coletivo", "Perd\u00e3o", "em", "sentido", "amplo", "esquecimento", "absolvi\u00e7\u00e3o", "agracia\u00e7\u00e3o", "agraciamento", "anistia", "indulg\u00eancia", "perd\u00e3o"], "fraco": ["agracia\u00e7\u00e3o", "agraciamento", "anistia", "indulg\u00eancia", "perd\u00e3o"], "antonimo": []}