{"palavra": ["ano"], "forte": ["Espa\u00e7o", "de", "tempo", "de", "meses", "contados", "a", "partir", "de", "\u00ba", "de", "janeiro", "at\u00e9", "de", "dezembro", "Per\u00edodo", "de", "dias", "contados", "a", "partir", "de", "qualquer", "dia", "do", "ano", "Medida", "de", "idade", "ou", "exist\u00eancia"], "fraco": ["tempo", "per\u00edodo", "dura\u00e7\u00e3o", "decurso", "era", "transcurso", "intervalo", "idade", "fase", "temporada", "prazo", "esta\u00e7\u00e3o", "momento", "horas", "dias", "ocasi\u00e3o", "instante", "circunst\u00e2ncia"], "antonimo": []}