{"palavra": ["antipedag\u00f3gico"], "forte": ["Que", "se", "op\u00f5e", "aos", "princ\u00edpios", "da", "pedagogia", "da", "educa\u00e7\u00e3o", "de", "crian\u00e7as", "jovens"], "fraco": ["desinstru\u00eddo e desinstrutivo", "antipedag\u00f3gico", "desservi\u00e7al", "desinstruidor", "antidid\u00e1tico"], "antonimo": []}