{"palavra": ["antirracional"], "forte": ["incoerente", "absurdo", "irracional", "il\u00f3gico", "desarrazoado", "despropositado", "tolo", "irracion\u00e1vel", "inconsequente", "inv\u00e1lido", "insensato", "ineficiente", "v\u00e3o", "vazio", "oco", "nulo", "ilus\u00f3rio", "falaz", "nugativo", "f\u00fatil", "enganoso", "chocho", "quim\u00e9rico", "incorreto", "fraco", "d\u00e9bil", "fr\u00e1gil", "pobre", "frouxo", "delicado", "Id\u00e9ias", "sem", "uma", "sequ\u00eancia", "l\u00f3gica", "insignificante", "Falar", "de", "forma", "rebuscada", "com", "muitas", "frases", "de", "efeito", "mas", "sem", "conte\u00fado", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "desagrad\u00e1vel", "ou", "estapaf\u00fardia", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "ruim", "catastr\u00f3fica", "Demonstrar", "que", "uma", "ideia", "ou", "racioc\u00ednio", "est\u00e1", "errado", "\u00e9", "il\u00f3gico", "ou", "absurdo"], "fraco": ["Id\u00e9ias", "sem", "uma", "sequ\u00eancia", "l\u00f3gica", "insignificante", "Falar", "de", "forma", "rebuscada", "com", "muitas", "frases", "de", "efeito", "mas", "sem", "conte\u00fado", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "desagrad\u00e1vel", "ou", "estapaf\u00fardia", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "ruim", "catastr\u00f3fica", "Demonstrar", "que", "uma", "ideia", "ou", "racioc\u00ednio", "est\u00e1", "errado", "\u00e9", "il\u00f3gico", "ou", "absurdo"], "antonimo": []}