{"palavra": ["antipatri\u00f3tico"], "forte": ["Que", "\u00e9", "contr\u00e1rio", "aos", "interesses", "da", "p\u00e1tria", "da", "terra", "natal", "antipatri\u00f3tico", "despatri\u00f3tico"], "fraco": ["antipatri\u00f3tico", "despatri\u00f3tico"], "antonimo": []}