{"palavra": ["antologia"], "forte": ["Cole\u00e7\u00e3o", "de", "textos", "em", "verso", "ou", "em", "prosa", "de", "autores", "consagrados", "sele\u00e7\u00e3o", "Tratado", "ou", "estudo", "acerca", "das", "flores", "antologia", "cole\u00e7\u00e3o", "colet\u00e2nea", "sele\u00e7\u00e3o", "antologia", "crestomatia", "espicil\u00e9gio", "floril\u00e9gio", "seleta"], "fraco": ["antologia", "cole\u00e7\u00e3o", "colet\u00e2nea", "sele\u00e7\u00e3o", "antologia", "crestomatia", "espicil\u00e9gio", "floril\u00e9gio", "seleta"], "antonimo": []}