{"palavra": ["anumera\u00e7\u00e3o"], "forte": ["adi\u00e7\u00e3o", "acrescentamento", "anexa\u00e7\u00e3o", "adiciona\u00e7\u00e3o", "acr\u00e9scimo", "soma", "reuni\u00e3o", "aditamento", "jun\u00e7\u00e3o", "complemento", "suplemento", "sobreposi\u00e7\u00e3o", "introdu\u00e7\u00e3o", "interposi\u00e7\u00e3o", "intercala\u00e7\u00e3o", "inser\u00e7\u00e3o", "Aumento", "cont\u00ednuo", "progressivo", "Al\u00e9m", "de", "como", "se", "n\u00e3o", "bastasse", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Recolher", "seus", "pertences", "para", "partir", "Apaziguar", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "Resolver", "um", "conflito"], "fraco": ["Aumento", "cont\u00ednuo", "progressivo", "Al\u00e9m", "de", "como", "se", "n\u00e3o", "bastasse", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Recolher", "seus", "pertences", "para", "partir", "Apaziguar", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "Resolver", "um", "conflito"], "antonimo": []}