{"palavra": ["anuncia\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "anunciar", "No", "cristianismo", "not\u00edcia", "levada", "pelo", "anjo", "Gabriel", "Virgem", "Maria", "de", "que", "ela", "seria", "m\u00e3e", "do", "Filho", "de", "Deus", "Comemora\u00e7\u00e3o", "desse", "evento", "pela", "Igreja", "Cat\u00f3lica", "anuncia\u00e7\u00e3o", "comunica\u00e7\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o", "notifica\u00e7\u00e3o", "participa\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["anuncia\u00e7\u00e3o", "comunica\u00e7\u00e3o", "informa\u00e7\u00e3o", "notifica\u00e7\u00e3o", "participa\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}