{"palavra": ["an\u00fancio"], "forte": ["Mensagem", "pela", "qual", "se", "d\u00e1", "qualquer", "ao", "conhecimento", "p\u00fablico", "Sinal", "ind\u00edcio", "progn\u00f3stico", "Mensagem", "inserida", "em", "qualquer", "meio", "de", "comunica\u00e7\u00e3o", "com", "a", "finalidade", "de", "transmitir", "ao", "p\u00fablico", "as", "qualidades", "de", "determinado", "produto", "servi\u00e7o", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "propaganda", "an\u00fancio", "classificado", "an\u00fancio", "tabuleta", "an\u00fancio", "comercial", "propaganda", "publicidade", "reclame", "reclamo"], "fraco": ["an\u00fancio", "classificado", "an\u00fancio", "tabuleta", "an\u00fancio", "comercial", "propaganda", "publicidade", "reclame", "reclamo"], "antonimo": []}