{"palavra": ["apartheid"], "forte": ["Segrega\u00e7\u00e3o", "racial", "institucionalizada", "Sistema", "oficial", "de", "segrega\u00e7\u00e3o", "racial", "praticado", "na", "\u00c1frica", "do", "Sul", "para", "proteger", "a", "minoria", "branca"], "fraco": [], "antonimo": []}