{"palavra": ["apre\u00e7o"], "forte": ["Estima", "considera\u00e7\u00e3o", "que", "se", "tem", "por", "algu\u00e9m", "ou", "alguma", "apre\u00e7o", "dimens\u00e3o", "import\u00e2ncia", "significado", "valor", "admira\u00e7\u00e3o", "apre\u00e7o", "considera\u00e7\u00e3o", "defer\u00eancia", "estima", "respeito"], "fraco": ["apre\u00e7o", "dimens\u00e3o", "import\u00e2ncia", "significado", "valor", "desvalia", "desvalimento", "desvalor", "admira\u00e7\u00e3o", "apre\u00e7o", "considera\u00e7\u00e3o", "defer\u00eancia", "estima", "respeito", "desapre\u00e7o", "desconsidera\u00e7\u00e3o", "desestima", "desestima\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["desvalia", "desvalimento", "desvalor", "desapre\u00e7o", "desconsidera\u00e7\u00e3o", "desestima", "desestima\u00e7\u00e3o"]}