{"palavra": ["apresenta\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "efeito", "ou", "modo", "de", "apresentar", "Apar\u00eancia", "externa", "aspecto", "presen\u00e7a", "porte", "pessoal", "Pref\u00e1cio", "de", "um", "livro", "apar\u00eancia", "apresenta\u00e7\u00e3o", "aspecto", "aspeto", "cara", "apresenta\u00e7\u00e3o", "indica\u00e7\u00e3o", "recomenda\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "apresenta\u00e7\u00e3o", "denota\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["apar\u00eancia", "apresenta\u00e7\u00e3o", "aspecto", "aspeto", "cara", "apresenta\u00e7\u00e3o", "indica\u00e7\u00e3o", "recomenda\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "apresenta\u00e7\u00e3o", "denota\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}