{"palavra": ["apropria\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "apropriar", "a\u00e7ambarca\u00e7\u00e3o", "apropria\u00e7\u00e3o", "assenhoreamento", "apropria\u00e7\u00e3o", "assimila\u00e7\u00e3o", "compenetra\u00e7\u00e3o", "acomoda\u00e7\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "adequa\u00e7\u00e3o", "apropria\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["a\u00e7ambarca\u00e7\u00e3o", "apropria\u00e7\u00e3o", "assenhoreamento", "apropria\u00e7\u00e3o", "assimila\u00e7\u00e3o", "compenetra\u00e7\u00e3o", "acomoda\u00e7\u00e3o", "adapta\u00e7\u00e3o", "adequa\u00e7\u00e3o", "apropria\u00e7\u00e3o", "inadapta\u00e7\u00e3o", "inadequa\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["inadapta\u00e7\u00e3o", "inadequa\u00e7\u00e3o"]}