{"palavra": ["ap\u00f3logo"], "forte": ["Narrativa", "curta", "de", "cunho", "moral", "em", "que", "s\u00e3o", "personagens", "t\u00eam", "vida", "animais", "seres", "inanimados", "f\u00e1bula", "ap\u00f3logo", "f\u00e1bula"], "fraco": ["ap\u00f3logo", "f\u00e1bula"], "antonimo": []}