{"palavra": ["arabista"], "forte": ["Relativo", "a", "arabismo", "Indiv\u00edduo", "especialista", "em", "l\u00edngua", "cultura", "ou", "literatura", "\u00e1rabe"], "fraco": [], "antonimo": []}