{"palavra": ["arabismo"], "forte": ["Palavra", "express\u00e3o", "ou", "constru\u00e7\u00e3o", "pr\u00f3prias", "da", "l\u00edngua", "\u00e1rabe", "Movimento", "cultural", "ou", "pol\u00edtico", "em", "favor", "da", "divulga\u00e7\u00e3o", "dos", "valores", "interesses", "ou", "posi\u00e7\u00f5es", "pol\u00edticas", "do", "mundo", "\u00e1rabe"], "fraco": ["g\u00edria", "cal\u00e3o", "jarg\u00e3o", "galicismo", "anglicismo", "vascon\u00e7o", "provincianismo", "provincialismo", "inglesismo", "helenismo", "hebra\u00edsmo", "germanismo", "neologismo", "neologia", "voc\u00e1bulo de origem recente", "barbarolexia", "arca\u00edsmo", "hibridismo", "corruptela", "caracteres g\u00f3ticos", "peregrinismo", "palavra nova", "macarronismo", "express\u00e3o impr\u00f3pria", "aer\u00f3bata", "hibridista", "galicista", "galiciparla", "latim macarr\u00f4nico", "b\u00e1rbaro"], "antonimo": []}