{"palavra": ["aramaico"], "forte": ["Relativo", "aos", "arameus", "ou", "sua", "l\u00edngua", "L\u00edngua", "sem\u00edtica", "falada", "no", "Aram", "antiga", "S\u00edria", "na", "Mesopot\u00e2mia", "ainda", "hoje", "falada", "em", "algumas", "localidades", "dessa", "regi\u00e3o", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "do", "Aram"], "fraco": ["zeugma", "zende", "zapoteca", "vicariedade", "vers\u00e3o", "vern\u00e1culo", "verbo", "verbaliza\u00e7\u00e3o", "vari\u00e1vel", "variedade", "variante", "val\u00eancia", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo", "trema"], "antonimo": []}