{"palavra": ["aram\u00e1"], "forte": ["com precipita\u00e7\u00e3o", "sem vir ao caso", "tempor\u00e3mente", "em m\u00e1 hora", "aram\u00e1", "fora de hora", "de prop\u00f3sito", "da mon\u00e7\u00e3o", "inoportunamente", "ante diem", "prematuramente", "fora de ocasi\u00e3o", "desaprop\u00f3sito", "ao destempo", "antetempo", "antessaz\u00e3o", "tarde", "demasiado tarde", "ao atar das feridas", "precocemente", "cedo", "antes-tempo", "antes do tempo", "N\u00e3o", "combinar", "n\u00e3o", "ser", "adequado", "Pessoa", "muito", "chata", "desagrad\u00e1vel", "Cometer", "uma", "gafe", "fazer", "ou", "dizer", "algo", "inconveniente", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Manifestar", "se", "de", "forma", "intempestiva", "autorit\u00e1ria", "Mostrar", "se", "muito", "imaturo", "infantil", "para", "desempenhar", "certas", "tarefas"], "fraco": ["N\u00e3o", "combinar", "n\u00e3o", "ser", "adequado", "Pessoa", "muito", "chata", "desagrad\u00e1vel", "Cometer", "uma", "gafe", "fazer", "ou", "dizer", "algo", "inconveniente", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Manifestar", "se", "de", "forma", "intempestiva", "autorit\u00e1ria", "Mostrar", "se", "muito", "imaturo", "infantil", "para", "desempenhar", "certas", "tarefas"], "antonimo": []}