{"palavra": ["arauto"], "forte": ["Na", "Idade", "M\u00e9dia", "porta", "voz", "do", "governo", "respons\u00e1vel", "pelas", "proclama\u00e7\u00f5es", "solenes", "mensagens", "oficiais", "an\u00fancios", "de", "guerra", "de", "paz", "Mensageiro", "pregoeiro", "propugnador", "arauto", "emiss\u00e1rio", "mensageiro", "anunciador", "arauto", "intern\u00fancio", "mensageiro", "n\u00fancio", "pregoeiro"], "fraco": ["arauto", "emiss\u00e1rio", "mensageiro", "anunciador", "arauto", "intern\u00fancio", "mensageiro", "n\u00fancio", "pregoeiro"], "antonimo": []}