{"palavra": ["arboriza\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "arborizar", "conjunto", "das", "\u00e1rvores", "cultivadas", "arboriza\u00e7\u00e3o", "arvoragem"], "fraco": ["arboriza\u00e7\u00e3o", "arvoragem"], "antonimo": []}