{"palavra": ["arcebispo"], "forte": ["Bispo", "investido", "de", "maiores", "poderes", "respons\u00e1vel", "por", "uma", "arquidiocese"], "fraco": ["padre", "p\u00e1roco", "presb\u00edtero", "bispo", "vig\u00e1rio", "sacerdote", "reverendo", "prior", "pont\u00edfice", "pastor", "frade", "arcebispo", "clerezia", "clero", "a classe eclesi\u00e1stica", "a classe clerical", "minist\u00e9rio", "minist\u00e9rio do altar", "o santo minist\u00e9rio", "sacerd\u00f3cio", "presbit\u00e9rio", "o poder espiritual do clero", "ministrice", "igreja", "freira", "abadessa", "vestal", "prelada", "monja", "irm\u00e3"], "antonimo": []}