{"palavra": ["ardele\u00e3o"], "forte": ["atividade", "agita\u00e7\u00e3o", "vivacidade", "entusiasmo", "energia", "dilig\u00eancia", "ardor", "veem\u00eancia", "dinamismo", "viveza", "vigor", "zelo", "dona de casa", "menag\u00e8re", "zarelho", "zaranza", "workalchoolic", "videiro", "travesso", "traquinas", "topa-tudo", "safra", "raio", "mouro", "canseira", "fadiga", "cansa\u00e7o", "vida febril", "afronta", "vigil\u00e2ncia", "Empreender", "com", "vigor", "que", "\u00e9", "mais", "din\u00e2mico", "importante", "em", "um", "conjunto", "P\u00f4r", "se", "em", "a\u00e7\u00e3o", "Pessoa", "fisicamente", "capaz", "de", "andar", "muito", "Estar", "disposto", "com", "energia", "Agir", "de", "forma", "en\u00e9rgica", "eficaz"], "fraco": ["Empreender", "com", "vigor", "que", "\u00e9", "mais", "din\u00e2mico", "importante", "em", "um", "conjunto", "P\u00f4r", "se", "em", "a\u00e7\u00e3o", "Pessoa", "fisicamente", "capaz", "de", "andar", "muito", "Estar", "disposto", "com", "energia", "Agir", "de", "forma", "en\u00e9rgica", "eficaz"], "antonimo": []}