{"palavra": ["ariano"], "forte": ["Seguidor", "do", "arianismo", "A", "l\u00edngua", "ancestral", "de", "toda", "a", "fam\u00edlia", "indo", "europ\u00e9ia", "Entre", "os", "te\u00f3ricos", "do", "racismo", "alem\u00e3o", "dizia", "se", "dos", "europeus", "de", "ra\u00e7a", "supostamente", "pura", "descendentes", "dos", "\u00e1rias"], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"], "antonimo": []}