{"palavra": ["armeiro"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "fabrica", "vende", "ou", "faz", "manuten\u00e7\u00e3o", "de", "armas", "Indiv\u00edduo", "respons\u00e1vel", "pela", "guarda", "distribui\u00e7\u00e3o", "das", "armas", "de", "uma", "tropa", "ou", "quartel", "alfageme", "armeiro", "espadeiro"], "fraco": ["alfageme", "armeiro", "espadeiro"], "antonimo": []}