{"palavra": ["armila"], "forte": ["Conjunto", "de", "an\u00e9is", "ou", "molduras", "que", "cercam", "a", "base", "de", "certos", "tipos", "de", "coluna"], "fraco": ["armila", "esfera armilar", "astrol\u00e1bio", "medida", "medi\u00e7\u00e3o", "avalia\u00e7\u00e3o", "c\u00e1lculo", "estimativa", "c\u00f4mputo", "comensurabilidade", "aprecia\u00e7\u00e3o", "mensura", "compara\u00e7\u00e3o", "me\u00e7as", "contagem", "padr\u00e3o", "escala", "gradua\u00e7\u00e3o", "metro", "estal\u00e3o", "escantilh\u00e3o", "craveira", "calibre", "bitola", "vara", "r\u00e9gua", "metrologia", "recenseamento", "censo", "recenseio"], "antonimo": []}