{"palavra": ["arqu\u00e9tipo"], "forte": ["Modelo", "padr\u00e3o", "Na", "psicologia", "de", "Jung", "imagem", "ps\u00edquica", "do", "inconsciente", "coletivo", "a", "qual", "\u00e9", "compartilhada", "por", "toda", "a", "esp\u00e9cie", "humana", "arqu\u00e9tipo", "exemplar", "modelo", "padr\u00e3o", "prot\u00f3tipo"], "fraco": ["arqu\u00e9tipo", "exemplar", "modelo", "padr\u00e3o", "prot\u00f3tipo"], "antonimo": []}