{"palavra": ["arquitetura"], "forte": ["T\u00e9cnica", "arte", "de", "criar", "espa\u00e7os", "ambientes", "em", "edifica\u00e7\u00f5es", "de", "acordo", "com", "crit\u00e9rios", "funcionais", "est\u00e9ticos", "Conjunto", "das", "edifica\u00e7\u00f5es", "executadas", "em", "um", "dado", "local", "determinado", "contexto", "hist\u00f3rico", "Disposi\u00e7\u00e3o", "dos", "v\u00e1rios", "elementos", "de", "uma", "edifica\u00e7\u00e3o", "ou", "espa\u00e7o", "urbano", "arquitet\u00f4nica", "arquitetura"], "fraco": ["arquitet\u00f4nica", "arquitetura"], "antonimo": []}