{"palavra": ["arruma\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "arrumar", "ordena\u00e7\u00e3o", "arranjo", "Escritura\u00e7\u00e3o", "comercial", "em", "ordem", "Emprego", "coloca\u00e7\u00e3o", "trabalho", "acomoda\u00e7\u00e3o", "ajeita\u00e7\u00e3o", "ajeitamento", "arranjo", "arruma\u00e7\u00e3o", "arruma\u00e7\u00e3o", "coloca\u00e7\u00e3o", "emprego", "lugar", "arranjo", "arruma\u00e7\u00e3o", "coloca\u00e7\u00e3o", "contextura", "disposi\u00e7\u00e3o", "distribui\u00e7\u00e3o", "ordena\u00e7\u00e3o", "ordenamento", "organiza\u00e7\u00e3o", "tessitura", "tra\u00e7a"], "fraco": ["acomoda\u00e7\u00e3o", "ajeita\u00e7\u00e3o", "ajeitamento", "arranjo", "arruma\u00e7\u00e3o", "arruma\u00e7\u00e3o", "coloca\u00e7\u00e3o", "emprego", "lugar", "arranjo", "arruma\u00e7\u00e3o", "coloca\u00e7\u00e3o", "contextura", "disposi\u00e7\u00e3o", "distribui\u00e7\u00e3o", "ordena\u00e7\u00e3o", "ordenamento", "organiza\u00e7\u00e3o", "tessitura", "tra\u00e7a"], "antonimo": []}