{"palavra": ["artes\u00e3o"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "exerce", "por", "conta", "pr\u00f3pria", "uma", "arte", "um", "of\u00edcio", "manual", "artes\u00e3o", "art\u00edfice", "artista"], "fraco": ["artes\u00e3o", "art\u00edfice", "artista"], "antonimo": []}