{"palavra": ["articula\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "articular", "Ponto", "de", "contato", "entre", "duas", "ou", "mais", "partes", "do", "corpo", "Produ\u00e7\u00e3o", "das", "palavras", "ou", "dos", "sons", "da", "fala", "articula\u00e7\u00e3o", "jun\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "articula\u00e7\u00e3o", "fomenta\u00e7\u00e3o", "promo\u00e7\u00e3o", "articula\u00e7\u00e3o", "jun\u00e7\u00e3o", "junta"], "fraco": ["articula\u00e7\u00e3o", "jun\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "desarticula\u00e7\u00e3o", "desuni\u00e3o", "disjun\u00e7\u00e3o", "divis\u00e3o", "exarticula\u00e7\u00e3o", "articula\u00e7\u00e3o", "fomenta\u00e7\u00e3o", "promo\u00e7\u00e3o", "articula\u00e7\u00e3o", "jun\u00e7\u00e3o", "junta"], "antonimo": ["desarticula\u00e7\u00e3o", "desuni\u00e3o", "disjun\u00e7\u00e3o", "divis\u00e3o", "exarticula\u00e7\u00e3o"]}