{"palavra": ["articulado"], "forte": ["Que", "se", "articulou", "Que", "apresenta", "uma", "ou", "mais", "articula\u00e7\u00f5es", "Diz", "se", "de", "pessoa", "h\u00e1bil", "no", "que", "faz", "ou", "no", "modo", "de", "expressar", "se", "articulado"], "fraco": ["articulado", "desarticulado", "inarticulado"], "antonimo": ["desarticulado", "inarticulado"]}