{"palavra": ["artigo"], "forte": ["Mercadoria", "objeto", "de", "com\u00e9rcio", "Cada", "uma", "das", "partes", "numeradas", "de", "decretos", "leis", "c\u00f3digos", "Texto", "de", "jornal", "ou", "revista", "com", "assinatura", "do", "autor", "no", "qual", "expressa", "opini\u00e3o", "ou", "se", "comenta", "um", "assunto", "a", "partir", "de", "determinado", "ponto", "de", "vista", "art\u00edculo", "artigo", "artigo", "par\u00e1grafo", "artigo", "conjuntura", "momento"], "fraco": ["art\u00edculo", "artigo", "artigo", "par\u00e1grafo", "artigo", "conjuntura", "momento"], "antonimo": []}