{"palavra": ["ascensionista"], "forte": ["Que", "anda", "de", "bal\u00e3o", "ou", "sobe", "montanhas", "Indiv\u00edduo", "que", "anda", "de", "bal\u00e3o", "ou", "sobe", "montanhas"], "fraco": [], "antonimo": []}