{"palavra": ["ascritivo"], "forte": ["suplementar", "ascritivo", "supranumer\u00e1rio", "extranumer\u00e1rio", "dispon\u00edvel", "abundante", "copioso", "redundante", "excessivo", "profuso", "rico", "prolixo", "exorbitante", "demasiado", "superabundante", "sobrado", "sobejo", "in\u00fatil", "ocioso", "sup\u00e9rfluo", "escusado", "prescind\u00edvel", "dispens\u00e1vel", "desnecess\u00e1rio", "v\u00e3o", "vazio", "superv\u00e1cuo", "supervac\u00e2neo", "nulo", "repleto", "Impedir", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado", "Muito", "grande", "enorme", "Agir", "com", "certa", "brutalidade", "imoderadamente", "Dizer", "que", "se", "pensa", "sem", "receio", "Ficar", "calado", "n\u00e3o", "dizer", "nada"], "fraco": ["Impedir", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado", "Muito", "grande", "enorme", "Agir", "com", "certa", "brutalidade", "imoderadamente", "Dizer", "que", "se", "pensa", "sem", "receio", "Ficar", "calado", "n\u00e3o", "dizer", "nada"], "antonimo": []}