{"palavra": ["asm\u00e1tico"], "forte": ["Relativo", "a", "asma", "Indiv\u00edduo", "que", "sofre", "de", "asma", "asm\u00e1tico", "asmento"], "fraco": ["asm\u00e1tico", "asmento"], "antonimo": []}