{"palavra": ["aspira\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "aspirar", "absor\u00e7\u00e3o", "Desejo", "profundo", "de", "alcan\u00e7ar", "um", "objetivo", "aspira\u00e7\u00e3o", "inala\u00e7\u00e3o", "inspira\u00e7\u00e3o", "ambi\u00e7\u00e3o", "aspira\u00e7\u00e3o", "pretens\u00e3o", "aspira\u00e7\u00e3o", "su\u00e7\u00e3o", "suc\u00e7\u00e3o", "suga\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["aspira\u00e7\u00e3o", "inala\u00e7\u00e3o", "inspira\u00e7\u00e3o", "expira\u00e7\u00e3o", "ambi\u00e7\u00e3o", "aspira\u00e7\u00e3o", "pretens\u00e3o", "desambi\u00e7\u00e3o", "despretens\u00e3o", "aspira\u00e7\u00e3o", "su\u00e7\u00e3o", "suc\u00e7\u00e3o", "suga\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["expira\u00e7\u00e3o", "desambi\u00e7\u00e3o", "despretens\u00e3o"]}