{"palavra": ["asseverante"], "forte": ["claro", "positivo", "distinto", "categ\u00f3rico", "afirmativo", "inequ\u00edvoco", "expresso", "definitivo", "certo", "asseverativo", "perempt\u00f3rio", "formal", "vis\u00edvel", "patente", "manifesto", "evidente", "transparente", "transl\u00facido", "percet\u00edvel", "ostens\u00f3rio", "ostens\u00edvel", "ostensivo", "not\u00f3rio", "Dia", "decisivo", "fat\u00eddico", "Momento", "exato", "de", "um", "acontecimento", "momento", "decisivo", "fat\u00eddico", "Definitivo", "irrevers\u00edvel", "Situa\u00e7\u00e3o", "ou", "lugar", "de", "que", "n\u00e3o", "se", "pode", "mais", "desistir", "Torneio", "em", "que", "perdedor", "\u00e9", "rebaixado", "de", "categoria", "Momento", "decisivo", "quando", "a", "verdade", "ser\u00e1", "revelada"], "fraco": ["Dia", "decisivo", "fat\u00eddico", "Momento", "exato", "de", "um", "acontecimento", "momento", "decisivo", "fat\u00eddico", "Definitivo", "irrevers\u00edvel", "Situa\u00e7\u00e3o", "ou", "lugar", "de", "que", "n\u00e3o", "se", "pode", "mais", "desistir", "Torneio", "em", "que", "perdedor", "\u00e9", "rebaixado", "de", "categoria", "Momento", "decisivo", "quando", "a", "verdade", "ser\u00e1", "revelada"], "antonimo": []}