{"palavra": ["assembleia"], "forte": ["reuni\u00e3o", "concentra\u00e7\u00e3o", "agrupamento", "reconcentra\u00e7\u00e3o", "cole\u00e7\u00e3o", "mont\u00e3o", "converg\u00eancia", "conjunto", "aflu\u00eancia", "grupo", "ajuntamento", "s\u00e9rie", "convent\u00edculo", "conven\u00e7\u00e3o", "consist\u00f3rio", "conclave", "concili\u00e1bulo", "s\u00ednodo", "pandem\u00f4nio", "corrilho", "conspirata", "congrega\u00e7\u00e3o", "conc\u00edlio", "cap\u00edtulo", "feixe", "trouxa", "pacote", "lio", "fardo", "racimo", "Agrupar", "se", "para", "enfrentar", "as", "dificuldades", "Ambiente", "em", "que", "h\u00e1", "muitas", "pessoas", "m\u00e1s", "que", "buscam", "prejudicar", "umas", "\u00e0s", "outras", "\u00c1rea", "urbana", "onde", "se", "concentram", "eventos", "culturais", "Todas", "as", "pessoas", "ou", "pa\u00edses", "do", "mundo", "p", "ext", "grande", "quantidade", "ou", "concentra\u00e7\u00e3o", "de", "pessoas", "Desejo", "de", "colaborar", "em", "um", "trabalho", "que", "se", "realiza", "coletivamente", "Entreajuda", "colabora\u00e7\u00e3o", "trabalhar", "em", "equipe", "ou", "para", "mesmo", "fim"], "fraco": ["Agrupar", "se", "para", "enfrentar", "as", "dificuldades", "Ambiente", "em", "que", "h\u00e1", "muitas", "pessoas", "m\u00e1s", "que", "buscam", "prejudicar", "umas", "\u00e0s", "outras", "\u00c1rea", "urbana", "onde", "se", "concentram", "eventos", "culturais", "Todas", "as", "pessoas", "ou", "pa\u00edses", "do", "mundo", "p", "ext", "grande", "quantidade", "ou", "concentra\u00e7\u00e3o", "de", "pessoas", "Desejo", "de", "colaborar", "em", "um", "trabalho", "que", "se", "realiza", "coletivamente", "Entreajuda", "colabora\u00e7\u00e3o", "trabalhar", "em", "equipe", "ou", "para", "mesmo", "fim"], "antonimo": []}