{"palavra": ["assigna\u00e7\u00e3o"], "forte": ["atribui\u00e7\u00e3o", "imputa\u00e7\u00e3o", "liga\u00e7\u00e3o", "perten\u00e7a", "filia\u00e7\u00e3o", "conex\u00e3o", "afilia\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "v\u00ednculo", "uni\u00e3o", "teoria", "rela\u00e7\u00e3o", "o porqu\u00ea", "raz\u00e3o por qu\u00ea", "causa causans", "vislumbre", "suspeita", "suposi\u00e7\u00e3o", "previs\u00e3o", "presun\u00e7\u00e3o", "pressuposto", "pressuposi\u00e7\u00e3o", "hip\u00f3tese", "futura\u00e7\u00e3o", "conjetura", "conjectura", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com", "Dizer", "respeito", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"], "fraco": ["Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com", "Dizer", "respeito", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"], "antonimo": []}