{"palavra": ["associa\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "associar", "de", "combinar", "de", "aproximar", "Entidade", "ou", "agrupamentos", "de", "pessoas", "com", "objetivos", "interesses", "comuns", "Conjunto", "das", "esp\u00e9cies", "animais", "ou", "vegetais", "que", "vivem", "no", "mesmo", "habitat", "adjun\u00e7\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "combina\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "correla\u00e7\u00e3o", "correspond\u00eancia", "assembl\u00e9ia", "associa\u00e7\u00e3o", "conc\u00edlio", "conselho"], "fraco": ["adjun\u00e7\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "combina\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "correla\u00e7\u00e3o", "correspond\u00eancia", "assembl\u00e9ia", "associa\u00e7\u00e3o", "conc\u00edlio", "conselho"], "antonimo": []}