{"palavra": ["associ\u00e1vel"], "forte": ["combinado", "combin\u00e1vel", "misc\u00edvel", "combinat\u00f3rio", "associ\u00e1vel", "impregnado", "saturado de", "Unir", "se", "a", "outrem", "em", "prol", "de", "objetivo", "comum", "Mistura", "de", "v\u00e1rias", "coisas", "assuntos", "Apaziguar", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "Resolver", "um", "conflito", "Tentar", "resolver", "um", "conflito", "de", "maneira", "amig\u00e1vel", "Acabar", "com", "um", "mal", "estar", "ou", "constrangimento", "entre", "duas", "pessoas"], "fraco": ["Unir", "se", "a", "outrem", "em", "prol", "de", "objetivo", "comum", "Mistura", "de", "v\u00e1rias", "coisas", "assuntos", "Apaziguar", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "Resolver", "um", "conflito", "Tentar", "resolver", "um", "conflito", "de", "maneira", "amig\u00e1vel", "Acabar", "com", "um", "mal", "estar", "ou", "constrangimento", "entre", "duas", "pessoas"], "antonimo": []}