{"palavra": ["asteca"], "forte": ["Relativo", "aos", "astecas", "povo", "que", "antes", "da", "invas\u00e3o", "espanhola", "habitava", "a", "regi\u00e3o", "hoje", "correspondente", "ao", "M\u00e9xico", "Indiv\u00edduo", "pertencente", "a", "esse", "povo", "A", "l\u00edngua", "falada", "por", "esse", "povo", "conhecida", "como", "n\u00e1uatle", "hoje", "extinta"], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"], "antonimo": []}