{"palavra": ["ativamente"], "forte": ["ativamente", "in medio rebus", "Empreender", "com", "vigor", "que", "\u00e9", "mais", "din\u00e2mico", "importante", "em", "um", "conjunto", "P\u00f4r", "se", "em", "a\u00e7\u00e3o", "Pessoa", "fisicamente", "capaz", "de", "andar", "muito", "Estar", "disposto", "com", "energia", "Agir", "de", "forma", "en\u00e9rgica", "eficaz"], "fraco": ["Empreender", "com", "vigor", "que", "\u00e9", "mais", "din\u00e2mico", "importante", "em", "um", "conjunto", "P\u00f4r", "se", "em", "a\u00e7\u00e3o", "Pessoa", "fisicamente", "capaz", "de", "andar", "muito", "Estar", "disposto", "com", "energia", "Agir", "de", "forma", "en\u00e9rgica", "eficaz"], "antonimo": []}