{"palavra": ["ativa\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "ativar", "de", "dar", "atividade", "Aumento", "das", "propriedades", "f\u00edsicas", "qu\u00edmicas", "ou", "biol\u00f3gicas", "de", "um", "corpo", "acelera\u00e7\u00e3o", "apressamento", "ativa\u00e7\u00e3o", "aquecimento", "ativa\u00e7\u00e3o", "dinamiza\u00e7\u00e3o", "ativa\u00e7\u00e3o", "crescimento", "fortalecimento", "intensifica\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["acelera\u00e7\u00e3o", "apressamento", "ativa\u00e7\u00e3o", "aquecimento", "ativa\u00e7\u00e3o", "dinamiza\u00e7\u00e3o", "ativa\u00e7\u00e3o", "crescimento", "fortalecimento", "intensifica\u00e7\u00e3o", "abaixamento", "atenua\u00e7\u00e3o", "declina\u00e7\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["abaixamento", "atenua\u00e7\u00e3o", "declina\u00e7\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o"]}