{"palavra": ["atribui\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "atribuir", "Responsabilidade", "de", "um", "cargo", "compet\u00eancia", "obriga\u00e7\u00e3o", "Direito", "privil\u00e9gio", "prerrogativa", "atribui\u00e7\u00e3o", "concess\u00e3o", "prerrogativa", "privil\u00e9gio", "atribui\u00e7\u00e3o", "conferi\u00e7\u00e3o", "imputa\u00e7\u00e3o", "atribui\u00e7\u00e3o", "perten\u00e7a"], "fraco": ["atribui\u00e7\u00e3o", "concess\u00e3o", "prerrogativa", "privil\u00e9gio", "atribui\u00e7\u00e3o", "conferi\u00e7\u00e3o", "imputa\u00e7\u00e3o", "atribui\u00e7\u00e3o", "perten\u00e7a"], "antonimo": []}