{"palavra": ["at\u00e9rmano"], "forte": ["at\u00e9rmano", "friamente", "no pino do inverno", "na plenitude do inverno", "na gema", "geler \u00e0 pierre fendre", "de rachar", "Ser", "extremamente", "insens\u00edvel", "Frio", "intenso", "Pessoa", "dura", "dif\u00edcil", "de", "lidar", "De", "maneira", "r\u00edgida", "\u00e1spera", "Executar", "determinada", "tarefa", "por", "exemplo", "a", "lavagem", "de", "roupas", "sem", "utilizar", "calor", "Tratar", "com", "frieza", "indiferen\u00e7a", "ignorar", "algu\u00e9m"], "fraco": ["Ser", "extremamente", "insens\u00edvel", "Frio", "intenso", "Pessoa", "dura", "dif\u00edcil", "de", "lidar", "De", "maneira", "r\u00edgida", "\u00e1spera", "Executar", "determinada", "tarefa", "por", "exemplo", "a", "lavagem", "de", "roupas", "sem", "utilizar", "calor", "Tratar", "com", "frieza", "indiferen\u00e7a", "ignorar", "algu\u00e9m"], "antonimo": []}