{"palavra": ["audi\u00eancia"], "forte": ["Conjunto", "das", "pessoas", "que", "ouvem", "ou", "assistem", "determinado", "programa", "de", "r\u00e1dio", "ou", "televis\u00e3o", "Recep\u00e7\u00e3o", "dada", "a", "algu\u00e9m", "com", "objetivo", "de", "ouvi", "Sess\u00e3o", "de", "tribunal", "audi\u00e7\u00e3o", "audi\u00eancia", "audi\u00eancia", "julgamento", "assist\u00eancia", "audi\u00eancia", "audit\u00f3rio", "plat\u00e9ia", "p\u00fablico"], "fraco": ["audi\u00e7\u00e3o", "audi\u00eancia", "audi\u00eancia", "julgamento", "assist\u00eancia", "audi\u00eancia", "audit\u00f3rio", "plat\u00e9ia", "p\u00fablico"], "antonimo": []}