{"palavra": ["audiente"], "forte": ["audit\u00f3rio", "audiente", "percept\u00edvel", "ouvinte", "intelig\u00edvel", "auricular", "aud\u00edvel", "auditivo", "ac\u00fastico", "pressentido", "distinto", "dessurdo", "concept\u00edvel", "conceb\u00edvel", "compreens\u00edvel", "aperceb\u00edvel", "acess\u00edvel", "Totalmente", "surdo", "Executar", "m\u00fasica", "ou", "trecho", "musical", "sem", "ler", "partitura", "Estar", "atento", "com", "objetivo", "de", "escutar", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Distinguir", "com", "facilidade", "os", "sons", "ser", "sens\u00edvel", "para", "a", "m\u00fasica", "Dar", "cr\u00e9dito", "levar", "em", "conta", "que", "algu\u00e9m", "diz"], "fraco": ["Totalmente", "surdo", "Executar", "m\u00fasica", "ou", "trecho", "musical", "sem", "ler", "partitura", "Estar", "atento", "com", "objetivo", "de", "escutar", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Distinguir", "com", "facilidade", "os", "sons", "ser", "sens\u00edvel", "para", "a", "m\u00fasica", "Dar", "cr\u00e9dito", "levar", "em", "conta", "que", "algu\u00e9m", "diz"], "antonimo": []}