{"palavra": ["auditivo"], "forte": ["Relativo", "audi\u00e7\u00e3o", "ou", "ao", "ouvido", "Que", "\u00e9", "mais", "sens\u00edvel", "\u00e0s", "informa\u00e7\u00f5es", "auditivas", "do", "que", "\u00e0s", "visuais", "Indiv\u00edduo", "com", "essa", "caracter\u00edstica", "auditivo", "audit\u00f3rio"], "fraco": ["auditivo", "audit\u00f3rio"], "antonimo": []}