{"palavra": ["audiovisual"], "forte": ["Que", "utiliza", "informa\u00e7\u00e3o", "auditiva", "visual", "para", "compor", "a", "mensagem", "diz", "se", "dos", "sistemas", "de", "comunica\u00e7\u00e3o", "ou", "da", "mensagem", "veiculada", "por", "eles"], "fraco": ["t\u00e9cnico", "secund\u00e1rio", "prim\u00e1rio", "pluridisciplinar", "orientador", "letrado", "interescolar", "global", "ginasial", "elementar", "audiovisual"], "antonimo": []}