{"palavra": ["audi\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Sentido", "pelo", "qual", "se", "percebem", "os", "sons", "Apresenta\u00e7\u00e3o", "ou", "transmiss\u00e3o", "de", "pe\u00e7a", "musical", "audi\u00e7\u00e3o", "audi\u00eancia"], "fraco": ["audi\u00e7\u00e3o", "audi\u00eancia"], "antonimo": []}