{"palavra": ["aug\u00fario"], "forte": ["Profecia", "feita", "pelo", "\u00e1ugure", "Progn\u00f3stico", "agouro", "press\u00e1gio", "agoiro", "agouro", "an\u00fancio", "aug\u00fario", "ausp\u00edcio", "ind\u00edcio", "predi\u00e7\u00e3o", "pren\u00fancio", "press\u00e1gio", "progn\u00f3stico", "sinal", "vatic\u00ednio"], "fraco": ["agoiro", "agouro", "an\u00fancio", "aug\u00fario", "ausp\u00edcio", "ind\u00edcio", "predi\u00e7\u00e3o", "pren\u00fancio", "press\u00e1gio", "progn\u00f3stico", "sinal", "vatic\u00ednio"], "antonimo": []}