{"palavra": ["aurora"], "forte": ["Momento", "imediatamente", "anterior", "ao", "nascer", "do", "Sol", "em", "que", "apenas", "c\u00e9u", "se", "ilumina", "Os", "primeiros", "anos", "da", "vida", "inf\u00e2ncia", "Princ\u00edpio", "come\u00e7o", "origem", "aurora", "auroreal", "aurora", "come\u00e7o", "origem", "princ\u00edpio", "alba", "albor", "alva", "alvor", "alvorada", "arraiada", "aurora", "dil\u00faculo", "entremanh\u00e3"], "fraco": ["aurora", "auroreal", "aurora", "come\u00e7o", "origem", "princ\u00edpio", "crep\u00fasculo", "decl\u00ednio", "ocaso", "alba", "albor", "alva", "alvor", "alvorada", "arraiada", "aurora", "dil\u00faculo", "entremanh\u00e3"], "antonimo": ["crep\u00fasculo", "decl\u00ednio", "ocaso"]}