{"palavra": ["autogr\u00e1fico"], "forte": ["autogr\u00e1fico", "aut\u00f3grafo"], "fraco": ["denot\u00e1vel", "indel\u00e9vel", "quirol\u00f3gico", "it\u00e1lico", "autogr\u00e1fico", "simb\u00f3lico", "representativo", "emblem\u00e1tico", "indicativo", "indicador", "t\u00edpico", "sintom\u00e1tico", "modelar", "figurativo", "figural", "exemplar", "designativo", "apontado", "indigitado", "reconhecido", "indicado", "assinalado por", "assinalado", "pr\u00f3prio", "peculiar", "particular", "natural", "genu\u00edno", "espec\u00edfico", "constitutivo"], "antonimo": []}