{"palavra": ["auto"], "forte": ["A\u00e7\u00e3o", "p\u00fablica", "solenidade", "ato", "Narra\u00e7\u00e3o", "circunstanciada", "de", "qualquer", "ato", "administrativo", "ou", "judici\u00e1rio", "escrita", "autenticada", "pelo", "respectivo", "escriv\u00e3o", "por", "testemunhas", "Composi\u00e7\u00e3o", "dram\u00e1tica", "com", "origem", "na", "Idade", "M\u00e9dia", "que", "apresenta", "argumento", "b\u00edblico", "aleg\u00f3rico", "ou", "moralizante", "auto", "solenidade", "arquivo", "auto", "registro", "auto", "autom\u00f3vel", "carro", "ve\u00edculo"], "fraco": ["auto", "solenidade", "arquivo", "auto", "registro", "auto", "autom\u00f3vel", "carro", "ve\u00edculo"], "antonimo": []}