{"palavra": ["autoc\u00e9falo"], "forte": ["padre", "p\u00e1roco", "presb\u00edtero", "bispo", "vig\u00e1rio", "sacerdote", "reverendo", "prior", "pont\u00edfice", "pastor", "frade", "arcebispo", "faquir", "talap\u00e3o", "zazo", "zaco", "s\u00e1lio", "set\u00eanviro ou sept\u00eanviro", "raulim", "protopapa", "popa", "papaz", "n\u00ednsia", "luperco", "clerezia", "clero", "a classe eclesi\u00e1stica", "a classe clerical", "minist\u00e9rio", "minist\u00e9rio do altar", "Quando", "padre", "apoia", "uma", "inova\u00e7\u00e3o", "ela", "\u00e9", "m\u00e1", "quando", "se", "lhe", "op\u00f5e", "ela", "\u00e9", "boa", "Esses", "padres", "conhecem", "mais", "pecados", "do", "que", "a", "gente"], "fraco": ["Quando", "padre", "apoia", "uma", "inova\u00e7\u00e3o", "ela", "\u00e9", "m\u00e1", "quando", "se", "lhe", "op\u00f5e", "ela", "\u00e9", "boa", "Esses", "padres", "conhecem", "mais", "pecados", "do", "que", "a", "gente"], "antonimo": []}