{"palavra": ["aut\u00f3ctone"], "forte": ["Que", "\u00e9", "origin\u00e1rio", "da", "regi\u00e3o", "onde", "habita", "nativo", "Que", "vive", "ou", "se", "situa", "no", "seu", "local", "de", "origem", "abor\u00edgene", "Abor\u00edgene", "ind\u00edgena", "nativo", "aboriginal", "abor\u00edgine", "aut\u00f3ctone", "crioulo", "ind\u00edgena", "nativo", "abor\u00edgine", "aut\u00f3ctone", "ind\u00edgena", "nativo", "primitivo"], "fraco": ["aboriginal", "abor\u00edgine", "aut\u00f3ctone", "crioulo", "ind\u00edgena", "nativo", "advendi\u00e7o", "advenidi\u00e7o", "advent\u00edcio", "alien\u00edgena", "arribadi\u00e7o", "estrangeiro", "forasteiro", "peregrino", "vindi\u00e7o", "abor\u00edgine", "aut\u00f3ctone", "ind\u00edgena", "nativo", "primitivo", "\u00e1dvena", "advent\u00edcio", "alien\u00edgena", "estrangeiro", "forasteiro", "vindoiro", "vindouro"], "antonimo": ["advendi\u00e7o", "advenidi\u00e7o", "advent\u00edcio", "alien\u00edgena", "arribadi\u00e7o", "estrangeiro", "forasteiro", "peregrino", "vindi\u00e7o", "\u00e1dvena", "advent\u00edcio", "alien\u00edgena", "estrangeiro", "forasteiro", "vindoiro", "vindouro"]}