{"palavra": ["avan\u00e7ado"], "forte": ["Que", "est\u00e1", "frente", "dos", "outros", "adiantado", "Que", "revela", "avan\u00e7o", "ou", "progresso", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "\u00e9poca", "em", "que", "se", "situa", "inovador", "liberal", "adiantado", "avan\u00e7ado", "avan\u00e7ado", "progressivo"], "fraco": ["adiantado", "avan\u00e7ado", "avan\u00e7ado", "progressivo", "reacion\u00e1rio", "retr\u00f3grado"], "antonimo": ["reacion\u00e1rio", "retr\u00f3grado"]}