{"palavra": ["avan\u00e7adamente"], "forte": ["avan\u00e7adamente", "para a frente", "em marcha para", "em caminho", "em demanda", "em busca de", "em tr\u00e2nsito", "Sair", "de", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "deplor\u00e1vel", "Andar", "mais", "depressa", "acelerar", "ritmo", "conjunto", "dos", "pa\u00edses", "desenvolvidos", "Mudar", "de", "assunto", "de", "situa\u00e7\u00e3o", "A", "p\u00e9", "Andar", "a", "p\u00e9"], "fraco": ["Sair", "de", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "deplor\u00e1vel", "Andar", "mais", "depressa", "acelerar", "ritmo", "conjunto", "dos", "pa\u00edses", "desenvolvidos", "Mudar", "de", "assunto", "de", "situa\u00e7\u00e3o", "A", "p\u00e9", "Andar", "a", "p\u00e9"], "antonimo": []}