{"palavra": ["avenida"], "forte": ["Via", "urbana", "de", "circula\u00e7\u00e3o", "em", "geral", "com", "v\u00e1rias", "pistas", "para", "ve\u00edculos", "alameda", "avenida", "bulevar"], "fraco": ["alameda", "avenida", "bulevar"], "antonimo": []}