{"palavra": ["avicultor"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "se", "dedica", "avicultura", "av\u00edcola", "av\u00edcola", "avicul\u00e1rio", "avicultor"], "fraco": ["av\u00edcola", "avicul\u00e1rio", "avicultor"], "antonimo": []}