{"palavra": ["avuls\u00e3o"], "forte": ["A\u00e7\u00e3o", "de", "extrair", "ou", "arrancar", "com", "viol\u00eancia", "extra\u00e7\u00e3o", "Extra\u00e7\u00e3o", "de", "um", "org\u00e3o", "ou", "de", "parte", "dele", "abla\u00e7\u00e3o", "arranque", "avuls\u00e3o", "evuls\u00e3o", "extra\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["abla\u00e7\u00e3o", "arranque", "avuls\u00e3o", "evuls\u00e3o", "extra\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}