{"palavra": ["azerbaidjano"], "forte": ["Relativo", "ao", "Azerbaidj\u00e3o", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "desse", "pa\u00eds", "azeri", "L\u00edngua", "falada", "no", "Azerbaidj\u00e3o", "no", "noroeste", "do", "Ir\u00e3", "em", "outras", "ex", "rep\u00fablicas", "sovi\u00e9ticas", "do", "C\u00e1ucaso", "na", "Turquia", "no", "Iraque", "azeri"], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"], "antonimo": []}