{"palavra": ["a\u00ed"], "forte": ["No", "lugar", "em", "que", "est\u00e1", "a", "pessoa", "a", "quem", "se", "fala", "nesse", "lugar", "Nesse", "momento", "ent\u00e3o", "Nesse", "caso", "nesse", "ponto", "a\u00ed", "nesse", "lugar", "a\u00ed", "por", "a\u00ed", "por", "a\u00ed", "afora", "por", "a\u00ed", "fora", "a\u00ed", "nessa", "altura", "nessa", "ocasi\u00e3o"], "fraco": ["a\u00ed", "nesse", "lugar", "a\u00ed", "por", "a\u00ed", "por", "a\u00ed", "afora", "por", "a\u00ed", "fora", "a\u00ed", "nessa", "altura", "nessa", "ocasi\u00e3o"], "antonimo": []}