{"palavra": ["baderna"], "antonimo": [], "fraco": ["anarquia", "baderna", "bagun\u00e7a", "confus\u00e3o", "desordem", "tempestade", "tormenta", "zoeira", "baderna", "caterva", "corja", "malta", "manada", "matula", "s\u00facia", "baderna", "balb\u00fardia", "esb\u00f3rnia", "farra", "p\u00e2ndega", "pepineira", "recacau", "regal\u00f3rio", "tro\u00e7a"], "forte": ["Bagun\u00e7a", "confus\u00e3o", "desordem", "Grupo", "de", "rapazes", "Grupo", "de", "pessoas", "de", "m\u00e1", "\u00edndole", "corja", "s\u00facia", "anarquia", "baderna", "bagun\u00e7a", "confus\u00e3o", "desordem", "tempestade", "tormenta", "zoeira", "baderna", "caterva", "corja", "malta", "manada", "matula", "s\u00facia", "baderna", "balb\u00fardia", "esb\u00f3rnia", "farra", "p\u00e2ndega", "pepineira", "recacau", "regal\u00f3rio", "tro\u00e7a"]}