{"palavra": ["basco"], "antonimo": [], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"], "forte": ["Relativo", "ao", "Pa\u00eds", "Basco", "regi\u00e3o", "dos", "Pireneus", "no", "norte", "da", "Espanha", "no", "sul", "da", "Fran\u00e7a", "Indiv\u00edduo", "nativo", "ou", "habitante", "dessa", "regi\u00e3o"]}