{"palavra": ["belenense"], "antonimo": [], "fraco": [], "forte": ["Relativo", "a", "Bel\u00e9m", "capital", "do", "Par\u00e1", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "dessa", "cidade"]}