{"palavra": ["benquerer"], "antonimo": [], "fraco": ["A\u00e7\u00e3o", "motivada", "pela", "bondade", "ou", "afeto", "Sentimento", "de", "empatia", "ou", "solidariedade", "coletiva", "Andar", "lado", "a", "lado", "com", "algu\u00e9m", "estar", "em", "condi\u00e7\u00f5es", "de", "igualdade", "Pessoa", "com", "quem", "se", "tem", "profundas", "afinidades", "geralmente", "em", "relacionamento", "amoroso", "Suave", "meigo", "Paix\u00e3o", "repentina", "por", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "que", "se", "v\u00ea", "pela", "primeira", "vez"], "forte": ["adorar", "idolatrar", "amar", "venerar", "gostar", "estremecer", "cultuar", "querer", "prezar", "preferir", "estimar", "antepor", "seduzir", "encantar", "enfeiti\u00e7ar", "cativar", "atrair", "fascinar", "amaviar", "arrebatar", "virar a cabe\u00e7a", "transportar", "translumbrar", "persuadir", "adorar com imaculado amor", "dar o seu cora\u00e7\u00e3o a algu\u00e9m", "ser o beliz de algu\u00e9m", "sentir bem de algu\u00e9m", "possuir o cora\u00e7\u00e3o de", "dedicar todo o afeto a", "A\u00e7\u00e3o", "motivada", "pela", "bondade", "ou", "afeto", "Sentimento", "de", "empatia", "ou", "solidariedade", "coletiva", "Andar", "lado", "a", "lado", "com", "algu\u00e9m", "estar", "em", "condi\u00e7\u00f5es", "de", "igualdade", "Pessoa", "com", "quem", "se", "tem", "profundas", "afinidades", "geralmente", "em", "relacionamento", "amoroso", "Suave", "meigo", "Paix\u00e3o", "repentina", "por", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "que", "se", "v\u00ea", "pela", "primeira", "vez"]}