{"palavra": ["bibliotec\u00e1rio"], "antonimo": [], "fraco": ["bibliotecal", "bibliotec\u00e1rio"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "administra", "uma", "biblioteca", "Membro", "do", "corpo", "de", "profissionais", "que", "trabalham", "em", "uma", "biblioteca", "bibliotecal", "bibliotec\u00e1rio"]}