{"palavra": ["bucolismo"], "antonimo": [], "fraco": [], "forte": ["Car\u00e1ter", "ou", "condi\u00e7\u00e3o", "de", "buc\u00f3lico", "G\u00eanero", "de", "poesia", "com", "temas", "pastoris", "ou", "campestres"]}