{"palavra": ["cabila"], "antonimo": [], "fraco": ["Ao", "responder", "uma", "ofensa", "ou", "cr\u00edtica", "faz\u00ea", "lo", "educada", "delicadamente", "com", "um", "toque", "de", "ironia", "Fazer", "uso", "de", "sarcasmo", "ironia", "de", "forma", "gentil", "educada", "ao", "provocar", "ou", "responder", "provoca\u00e7\u00e3o", "Nobreza", "de", "ancestralidade", "Designa", "aqueles", "de", "origem", "judaica", "em", "particular", "os", "crist\u00e3os", "novos"], "forte": ["classe", "categoria", "divis\u00e3o", "maneira", "se\u00e7\u00e3o", "ordem", "linhagem", "ra\u00e7a", "qualidade", "g\u00eanero", "genealogia", "fam\u00edlia", "lista", "rol", "rela\u00e7\u00e3o", "listagem", "cat\u00e1logo", "trouxa", "torr\u00e3o", "tabela", "s\u00facia", "sortimento", "r\u00e9stia", "resma", "patota", "curriola", "panelinha", "Ao", "responder", "uma", "ofensa", "ou", "cr\u00edtica", "faz\u00ea", "lo", "educada", "delicadamente", "com", "um", "toque", "de", "ironia", "Fazer", "uso", "de", "sarcasmo", "ironia", "de", "forma", "gentil", "educada", "ao", "provocar", "ou", "responder", "provoca\u00e7\u00e3o", "Nobreza", "de", "ancestralidade", "Designa", "aqueles", "de", "origem", "judaica", "em", "particular", "os", "crist\u00e3os", "novos"]}