{"palavra": ["caderno"], "antonimo": [], "fraco": ["agenda", "caderneta", "caderno", "ement\u00e1rio", "registro"], "forte": ["Conjunto", "de", "folhas", "de", "papel", "cortadas", "coladas", "ou", "cosidas", "formando", "livro", "de", "anota\u00e7\u00f5es", "de", "exerc\u00edcios", "escolares", "etc", "Suplemento", "de", "jornal", "revista", "etc", "agenda", "caderneta", "caderno", "ement\u00e1rio", "registro"]}