{"palavra": ["calend\u00e1rio"], "antonimo": [], "fraco": ["calend\u00e1rio", "cronograma", "calend\u00e1rio", "folhinha", "repert\u00f3rio"], "forte": ["Tabela", "na", "qual", "se", "disp\u00f5em", "os", "dias", "as", "semanas", "os", "meses", "do", "ano", "indicando", "feriados", "festas", "fases", "da", "Lua", "Conjunto", "de", "datas", "estabelecidas", "para", "a", "realiza\u00e7\u00e3o", "de", "determinados", "eventos", "Sistema", "de", "divis\u00e3o", "do", "tempo", "geralmente", "baseado", "em", "fatores", "astron\u00f4micos", "\u00f3rbita", "do", "Sol", "ou", "da", "Lua", "em", "conven\u00e7\u00f5es", "espec\u00edficas", "calend\u00e1rio", "cronograma", "calend\u00e1rio", "folhinha", "repert\u00f3rio"]}