{"palavra": ["califasia"], "antonimo": [], "fraco": ["Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Pessoa", "eloquente", "que", "fala", "muito", "bem", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "discursar", "Falar", "expor", "suas", "opini\u00f5es"], "forte": ["discurso", "palestra", "faculdade de falar", "locu\u00e7\u00e3o", "confer\u00eancia", "perora\u00e7\u00e3o", "fala", "mon\u00f3logo", "ora\u00e7\u00e3o", "conversa\u00e7\u00e3o", "aula", "solil\u00f3quio", "orat\u00f3ria", "ret\u00f3rica", "tribuna", "p\u00falpito", "grandiloqu\u00eancia", "eloqu\u00eancia concional", "eloqu\u00eancia", "facultas dicendi", "enargia", "persuas\u00e3o", "paren\u00e9tica", "multiloqu\u00eancia", "as cores da eloqu\u00eancia", "fac\u00fandia", "verborreia", "verborragia", "usus loquendi", "torrente de palavras", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Pessoa", "eloquente", "que", "fala", "muito", "bem", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "discursar", "Falar", "expor", "suas", "opini\u00f5es"]}