{"palavra": ["calvo"], "antonimo": [], "fraco": ["calvo", "careca", "descalvado", "encalvecido", "escalvado", "pelado", "\u00e1rido", "calvo", "descalvado", "escalvado", "nu"], "forte": ["Diz", "se", "do", "indiv\u00edduo", "que", "n\u00e3o", "tem", "cabelos", "na", "cabe\u00e7a", "ou", "em", "parte", "dela", "careca", "Diz", "se", "do", "terreno", "sem", "vegeta\u00e7\u00e3o", "\u00e1rido", "descalvado", "Diz", "se", "de", "mentira", "evidente", "descarada", "calvo", "careca", "descalvado", "encalvecido", "escalvado", "pelado", "\u00e1rido", "calvo", "descalvado", "escalvado", "nu"]}