{"palavra": ["cam\u00e2ndula"], "antonimo": [], "fraco": ["Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"], "forte": ["rito", "ritual", "cerim\u00f4nia", "cerimonial", "observ\u00e2ncia", "solenidade", "pr\u00e1tica", "fun\u00e7\u00e3o", "servi\u00e7o", "forma", "festividade", "liturgia", "sud\u00e1rio", "ros\u00e1rio", "ter\u00e7o", "relic\u00e1rio", "decen\u00e1rio", "contas", "cam\u00e2ndula", "cam\u00e1ldula", "serm\u00e3o", "pr\u00e9dica", "prega\u00e7\u00e3o", "predica\u00e7\u00e3o", "minist\u00e9rio", "homilia", "exorta\u00e7\u00e3o", "fun\u00e7\u00f5es eclesi\u00e1sticas", "sermoa", "reverendas", "Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"]}