{"palavra": ["canoniza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["mortifica\u00e7\u00e3o", "macera\u00e7\u00e3o", "canoniza\u00e7\u00e3o", "transfigura\u00e7\u00e3o", "tortura", "sagra\u00e7\u00e3o", "penit\u00eancia", "indulg\u00eancias", "gra\u00e7as", "glorifica\u00e7\u00e3o", "flagela\u00e7\u00e3o", "confiss\u00e3o auricular", "rito", "ritual", "cerim\u00f4nia", "cerimonial", "observ\u00e2ncia", "solenidade", "pr\u00e1tica", "fun\u00e7\u00e3o", "servi\u00e7o", "forma", "festividade", "liturgia", "serm\u00e3o", "pr\u00e9dica", "prega\u00e7\u00e3o", "predica\u00e7\u00e3o", "minist\u00e9rio", "homilia"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "canonizar", "Decis\u00e3o", "papal", "que", "reconhece", "as", "virtudes", "excepcionais", "de", "uma", "pessoa", "a", "incorpora", "no", "conjunto", "dos", "santos", "Cerim\u00f4nia", "que", "acompanha", "essa", "decis\u00e3o"]}