{"palavra": ["capel\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["padre", "p\u00e1roco", "presb\u00edtero", "bispo", "vig\u00e1rio", "sacerdote", "reverendo", "prior", "pont\u00edfice", "pastor", "frade", "arcebispo", "basilic\u00e1rio", "cura d'almas ou cura de almas", "subdi\u00e1cono", "ordinando", "ordinado", "oficiante", "missa-cantante", "menorista", "levita", "di\u00e1cono", "diaconiza", "celebrante", "clerezia", "clero", "a classe eclesi\u00e1stica", "a classe clerical", "minist\u00e9rio", "minist\u00e9rio do altar"], "forte": ["Padre", "respons\u00e1vel", "pelos", "of\u00edcios", "religiosos", "de", "uma", "capela", "Padre", "encarregado", "de", "dar", "assist\u00eancia", "espiritual", "\u00e0s", "pessoas", "de", "uma", "organiza\u00e7\u00e3o"]}