{"palavra": ["capisteiro"], "antonimo": [], "fraco": ["Separar", "que", "\u00e9", "bom", "prest\u00e1vel", "do", "que", "n\u00e3o", "\u00e9", "Express\u00e3o", "usada", "para", "evidenciar", "a", "diferen\u00e7a", "entre", "duas", "coisas", "que", "devem", "receber", "tratamentos", "distintos", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Escolhas", "ou", "prefer\u00eancias", "que", "indicam", "na", "opini\u00e3o", "de", "quem", "julga", "eleg\u00e2ncia", "classe", "conhecimento", "Escolher", "cuidadosamente"], "forte": ["peneira", "joeira", "ciranda", "tamis", "crivo", "nuan\u00e7as", "alvarral", "ventilador", "urupemba", "urupema", "sururuca", "sedeiro", "discrimina\u00e7\u00e3o", "separa\u00e7\u00e3o", "distin\u00e7\u00e3o", "diferencia\u00e7\u00e3o", "sele\u00e7\u00e3o", "abjun\u00e7\u00e3o", "discernimento", "tacto", "discrime", "tino", "sutileza", "secess\u00e3o", "isolamento", "segrega\u00e7\u00e3o", "apartamento", "acantoamento", "preconceito", "cr\u00edtica", "Separar", "que", "\u00e9", "bom", "prest\u00e1vel", "do", "que", "n\u00e3o", "\u00e9", "Express\u00e3o", "usada", "para", "evidenciar", "a", "diferen\u00e7a", "entre", "duas", "coisas", "que", "devem", "receber", "tratamentos", "distintos", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Escolhas", "ou", "prefer\u00eancias", "que", "indicam", "na", "opini\u00e3o", "de", "quem", "julga", "eleg\u00e2ncia", "classe", "conhecimento", "Escolher", "cuidadosamente"]}