{"palavra": ["carater\u00edstico"], "antonimo": [], "fraco": ["caracter\u00edstico", "carater\u00edstico", "constitutivo", "espec\u00edfico", "genu\u00edno", "natural", "particular", "peculiar", "pr\u00f3prio", "t\u00edpico"], "forte": ["Var", "de", "caracter\u00edstico", "caracter\u00edstico", "carater\u00edstico", "constitutivo", "espec\u00edfico", "genu\u00edno", "natural", "particular", "peculiar", "pr\u00f3prio", "t\u00edpico"]}