{"palavra": ["cardeal"], "antonimo": [], "fraco": ["cardeal", "cardin\u00edfero", "b\u00e1sico", "basilar", "capital", "cardeal", "cardinal", "central", "crucial", "elementar", "essencial", "fundamental", "prec\u00edpuo", "primeiro", "primordial", "principal", "substancial", "vital"], "forte": ["Ave", "de", "colora\u00e7\u00e3o", "vermelha", "longo", "topete", "na", "cabe\u00e7a", "com", "ocorr\u00eancia", "no", "Brasil", "na", "Argentina", "no", "Paraguai", "Na", "Igreja", "Cat\u00f3lica", "membro", "do", "Sacro", "Col\u00e9gio", "eleitor", "seu", "mais", "pr\u00f3ximo", "colaborador", "Principal", "fundamental", "cardinal", "cardeal", "cardin\u00edfero", "b\u00e1sico", "basilar", "capital", "cardeal", "cardinal", "central", "crucial", "elementar", "essencial", "fundamental", "prec\u00edpuo", "primeiro", "primordial", "principal", "substancial", "vital"]}