{"palavra": ["careca"], "antonimo": [], "fraco": ["calvo", "careca", "descalvado", "encalvecido", "escalvado", "pelado", "calva", "careca"], "forte": ["Calva", "calv\u00edcie", "Diz", "se", "do", "indiv\u00edduo", "calvo", "sem", "p\u00ealos", "na", "cabe\u00e7a", "Diz", "se", "do", "pneu", "liso", "cujos", "frisos", "est\u00e3o", "gastos", "pelo", "uso", "calvo", "careca", "descalvado", "encalvecido", "escalvado", "pelado", "calva", "careca"]}