{"palavra": ["carij\u00f3"], "antonimo": [], "fraco": ["carij\u00f3", "pedr\u00eas"], "forte": ["Diz", "se", "de", "galin\u00e1ceo", "que", "tem", "penas", "malhadas", "de", "branco", "preto", "pedr\u00eas", "carij\u00f3", "pedr\u00eas"]}