{"palavra": ["carna\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["vieira", "ven\u00e1bulo", "veiro", "ten\u00e7\u00e3o", "sol", "sinopla", "sagit\u00e1rio", "rotulado", "roquete", "quartel", "quarteir\u00e3o", "p\u00farpura"], "forte": ["Cor", "da", "pele", "humana", "Representa\u00e7\u00e3o", "do", "corpo", "humano", "nu", "em", "sua", "cor", "natural"]}