{"palavra": ["caucasiano"], "antonimo": [], "fraco": ["xona", "v\u00e9dico", "vietnamita", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "t\u00e1rtaro", "toquelauano", "tibetano", "tcheco", "somali", "sino-tibetano", "virtual", "vern\u00e1culo", "vernaculista", "verbalizado", "uzbeque", "uvular", "trivalente", "translato", "topical", "tonal", "suprassegmental", "sin\u00f4nimo", "vocabularizado", "abonado", "vocativo", "verbo-nominal", "verbal", "vari\u00e1vel"], "forte": ["Relativo", "ao", "C\u00e1ucaso", "cordilheira", "localizada", "na", "Europa", "oriental", "Relativo", "divis\u00e3o", "\u00e9tnica", "da", "esp\u00e9cie", "humana", "que", "inclui", "os", "povos", "origin\u00e1rios", "da", "Europa", "Norte", "da", "\u00c1frica", "Sudoeste", "da", "\u00c1sia", "caucas\u00f3ide", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "da", "regi\u00e3o", "dessa", "cordilheira"]}