{"palavra": ["causal"], "antonimo": [], "fraco": ["causal", "causativo"], "forte": ["Relativo", "a", "causa", "Diz", "se", "de", "conjun\u00e7\u00e3o", "ou", "ora\u00e7\u00e3o", "que", "exprime", "id\u00e9ia", "de", "causa", "causal", "causativo"]}