{"palavra": ["celebra\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["celebra\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o", "festejo", "celebra\u00e7\u00e3o", "enaltecimento", "exalta\u00e7\u00e3o", "celebra\u00e7\u00e3o", "celebriza\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "celebrar", "comemora\u00e7\u00e3o", "celebra\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o", "festejo", "celebra\u00e7\u00e3o", "enaltecimento", "exalta\u00e7\u00e3o", "celebra\u00e7\u00e3o", "celebriza\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o"]}