{"palavra": ["celta"], "antonimo": [], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "dos", "celtas", "povos", "da", "Antig\u00fcidade", "que", "se", "distribu\u00edram", "pela", "Europa", "ocidental", "habitando", "um", "territ\u00f3rio", "que", "vai", "desde", "a", "Turquia", "central", "at\u00e9", "as", "Ilhas", "Brit\u00e2nicas", "Grupo", "de", "l\u00ednguas", "faladas", "por", "esse", "povo", "Relativo", "aos", "celtas", "ou", "ao", "seu", "grupo", "de", "l\u00ednguas"]}