{"palavra": ["centralmente"], "antonimo": [], "fraco": ["Objeto", "ou", "pessoa", "visado", "pelo", "p\u00fablico", "No", "centro", "das", "aten\u00e7\u00f5es", "em", "foco", "P\u00f4r", "fim", "a", "uma", "digress\u00e3o", "Retornar", "ao", "assunto", "inicial", "ou", "principal", "numa", "discuss\u00e3o", "ap\u00f3s", "divaga\u00e7\u00e3o", "Ter", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "como", "ponto", "central", "Enquadrar", "algo", "mais", "de", "perto", "dar", "um", "zoom"], "forte": ["centralmente", "no meio de", "Objeto", "ou", "pessoa", "visado", "pelo", "p\u00fablico", "No", "centro", "das", "aten\u00e7\u00f5es", "em", "foco", "P\u00f4r", "fim", "a", "uma", "digress\u00e3o", "Retornar", "ao", "assunto", "inicial", "ou", "principal", "numa", "discuss\u00e3o", "ap\u00f3s", "divaga\u00e7\u00e3o", "Ter", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "como", "ponto", "central", "Enquadrar", "algo", "mais", "de", "perto", "dar", "um", "zoom"]}