{"palavra": ["centen\u00e1rio"], "antonimo": [], "fraco": ["centenar", "centen\u00e1rio", "secular", "centen\u00e1rio", "macr\u00f3bio", "centen\u00e1rio", "cent\u00faria", "s\u00e9culo"], "forte": ["Relativo", "a", "cem", "Que", "tem", "cem", "anos", "Homem", "que", "atingiu", "cem", "ou", "mais", "anos", "centenar", "centen\u00e1rio", "secular", "centen\u00e1rio", "macr\u00f3bio", "centen\u00e1rio", "cent\u00faria", "s\u00e9culo"]}