{"palavra": ["centraliza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["centralismo", "centraliza\u00e7\u00e3o", "centraliza\u00e7\u00e3o", "concentra\u00e7\u00e3o", "converg\u00eancia"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "centralizar", "Reuni\u00e3o", "concentra\u00e7\u00e3o", "em", "um", "mesmo", "centro", "ou", "local", "Acumula\u00e7\u00e3o", "de", "atribui\u00e7\u00f5es", "no", "poder", "central", "centralismo", "centraliza\u00e7\u00e3o", "centraliza\u00e7\u00e3o", "concentra\u00e7\u00e3o", "converg\u00eancia"]}