{"palavra": ["cerealista"], "antonimo": [], "fraco": [], "forte": ["Relativo", "ao", "com\u00e9rcio", "ou", "produ\u00e7\u00e3o", "de", "cereais", "Indiv\u00edduo", "que", "comercializa", "ou", "produz", "cereais"]}