{"palavra": ["cerebra\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Refletir", "sozinho", "falar", "consigo", "mesmo", "Ponderar", "que", "dizer", "Modera\u00e7\u00e3o", "nem", "muito", "nem", "pouco", "sem", "exageros", "Ter", "percep\u00e7\u00e3o", "agu\u00e7ada", "para", "que", "se", "passa", "ao", "redor", "Adotar", "express\u00e3o", "s\u00e9ria", "sisuda"], "forte": ["c\u00e9rebro", "cerebra\u00e7\u00e3o", "sapi\u00eancia bom-senso", "sabedoria", "olhos de lince", "mentalidade de escol", "flama da intelig\u00eancia", "cerebra\u00e7\u00e3o potente", "argos", "intelig\u00eancia", "ju\u00edzo", "entendimento", "habilidade", "discernimento", "tino", "prud\u00eancia", "esp\u00edrito", "compreens\u00e3o", "capacidade", "bom-senso", "sutileza", "seriedade", "gravidade", "dignidade", "decoro", "sisudez", "retid\u00e3o", "probidade", "modera\u00e7\u00e3o", "dec\u00eancia", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Refletir", "sozinho", "falar", "consigo", "mesmo", "Ponderar", "que", "dizer", "Modera\u00e7\u00e3o", "nem", "muito", "nem", "pouco", "sem", "exageros", "Ter", "percep\u00e7\u00e3o", "agu\u00e7ada", "para", "que", "se", "passa", "ao", "redor", "Adotar", "express\u00e3o", "s\u00e9ria", "sisuda"]}