{"palavra": ["cernir"], "antonimo": [], "fraco": ["Separar", "que", "\u00e9", "bom", "prest\u00e1vel", "do", "que", "n\u00e3o", "\u00e9", "Express\u00e3o", "usada", "para", "evidenciar", "a", "diferen\u00e7a", "entre", "duas", "coisas", "que", "devem", "receber", "tratamentos", "distintos", "Escolher", "cuidadosamente", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Escolhas", "ou", "prefer\u00eancias", "que", "indicam", "na", "opini\u00e3o", "de", "quem", "julga", "eleg\u00e2ncia", "classe", "conhecimento"], "forte": ["joeirar", "peneirar", "outar", "selecionar", "escolher", "cirandar", "sessar", "seletar", "filtrar", "escanganhar", "desfarelar", "ajoeirar", "distinguir", "discriminar", "diferen\u00e7ar", "demarcar", "separar", "discernir", "diferenciar", "delimitar", "abalizar", "marcar", "divisar", "balizar", "isolar", "segregar", "secretar", "marginalizar", "levar em conta", "tomar em considera\u00e7\u00e3o", "Separar", "que", "\u00e9", "bom", "prest\u00e1vel", "do", "que", "n\u00e3o", "\u00e9", "Express\u00e3o", "usada", "para", "evidenciar", "a", "diferen\u00e7a", "entre", "duas", "coisas", "que", "devem", "receber", "tratamentos", "distintos", "Escolher", "cuidadosamente", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Escolhas", "ou", "prefer\u00eancias", "que", "indicam", "na", "opini\u00e3o", "de", "quem", "julga", "eleg\u00e2ncia", "classe", "conhecimento"]}