{"palavra": ["civiliza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["civiliza\u00e7\u00e3o", "cultura", "civiliza\u00e7\u00e3o", "selva", "civiliza\u00e7\u00e3o", "humaniza\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "civilizar", "Conjunto", "de", "caracter\u00edsticas", "culturais", "pol\u00edticas", "sociais", "econ\u00f4micas", "de", "uma", "\u00e9poca", "de", "uma", "regi\u00e3o", "de", "um", "pa\u00eds", "ou", "de", "uma", "sociedade", "Condi\u00e7\u00e3o", "de", "adiantamento", "cultural", "social", "progresso", "civiliza\u00e7\u00e3o", "cultura", "civiliza\u00e7\u00e3o", "selva", "civiliza\u00e7\u00e3o", "humaniza\u00e7\u00e3o"]}