{"palavra": ["classifica\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["desclassifica\u00e7\u00e3o", "desqualifica\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["categoriza\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "qualifica\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "qualifica\u00e7\u00e3o", "desclassifica\u00e7\u00e3o", "desqualifica\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "classificar", "Distribui\u00e7\u00e3o", "sistem\u00e1tica", "em", "diferentes", "categorias", "de", "acordo", "com", "as", "caracter\u00edsticas", "comuns", "Posi\u00e7\u00e3o", "obtida", "por", "um", "candidato", "em", "um", "concurso", "processo", "seletivo", "competi\u00e7\u00e3o", "etc", "categoriza\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "qualifica\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "qualifica\u00e7\u00e3o"]}