{"palavra": ["classe"], "antonimo": [], "fraco": ["aula", "classe", "sala", "classe", "turma", "camada", "camada", "social", "classe", "estrato"], "forte": ["Grupo", "de", "indiv\u00edduos", "que", "se", "distinguem", "por", "suas", "particularidades", "dentro", "de", "um", "grupo", "maior", "categoria", "Conjunto", "de", "alunos", "de", "uma", "sala", "de", "aula", "Boas", "maneiras", "educa\u00e7\u00e3o", "distin\u00e7\u00e3o", "aula", "classe", "sala", "classe", "turma", "camada", "camada", "social", "classe", "estrato"]}