{"palavra": ["coalis\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Desejo", "de", "colaborar", "em", "um", "trabalho", "que", "se", "realiza", "coletivamente", "Entreajuda", "colabora\u00e7\u00e3o", "trabalhar", "em", "equipe", "ou", "para", "mesmo", "fim", "Pedir", "algu\u00e9m", "em", "casamento", "Ter", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "pedir", "algu\u00e9m", "em", "casamento", "Uni\u00e3o", "n\u00e3o", "consumada"], "forte": ["concorr\u00eancia", "conflu\u00eancia", "coopera\u00e7\u00e3o", "converg\u00eancia", "concentra\u00e7\u00e3o", "alian\u00e7a", "colabora\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "parceria", "concurso", "coliga\u00e7\u00e3o", "facilita\u00e7\u00e3o", "aviamento", "aux\u00edlio", "ajuda", "refor\u00e7o", "fortifica\u00e7\u00e3o", "coadjuva\u00e7\u00e3o", "sociedade", "irmandade", "congrega\u00e7\u00e3o", "confraria", "comunidade", "comunh\u00e3o", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Desejo", "de", "colaborar", "em", "um", "trabalho", "que", "se", "realiza", "coletivamente", "Entreajuda", "colabora\u00e7\u00e3o", "trabalhar", "em", "equipe", "ou", "para", "mesmo", "fim", "Pedir", "algu\u00e9m", "em", "casamento", "Ter", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "pedir", "algu\u00e9m", "em", "casamento", "Uni\u00e3o", "n\u00e3o", "consumada"]}