{"palavra": ["coarctada"], "antonimo": [], "fraco": ["Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"], "forte": ["teorema", "tapa", "proposi\u00e7\u00e3o", "princ\u00edpio", "base", "coarctada", "tira-teimas", "termos", "teoria", "tapa-boca", "premissas", "premissa menor", "racioc\u00ednio", "senso", "entendimento", "crit\u00e9rio", "compreens\u00e3o", "raciocina\u00e7\u00e3o", "raz\u00e3o", "racionalismo", "racionabilidade", "ju\u00edzo", "discernimento", "dedu\u00e7\u00e3o", "discuss\u00e3o", "debate", "controv\u00e9rsia", "torneio", "disputa", "pol\u00eamica", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"]}