{"palavra": ["coerir"], "antonimo": [], "fraco": ["Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Incentivar", "ajudar", "animar", "Agir", "de", "forma", "extrema", "para", "n\u00e3o", "perder", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "De", "acordo", "com", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo"], "forte": ["unir", "ligar", "liar", "consolidar", "colar", "aderir", "pegar", "prender", "solidificar", "soldar", "juntar", "cimentar", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Incentivar", "ajudar", "animar", "Agir", "de", "forma", "extrema", "para", "n\u00e3o", "perder", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "De", "acordo", "com", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo"]}