{"palavra": ["cogita\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["desconsidera\u00e7\u00e3o", "inconsidera\u00e7\u00e3o", "irreflex\u00e3o"], "fraco": ["agita\u00e7\u00e3o", "cogita\u00e7\u00e3o", "suscita\u00e7\u00e3o", "ventila\u00e7\u00e3o", "cogita\u00e7\u00e3o", "excogita\u00e7\u00e3o", "idea\u00e7\u00e3o", "planejamento", "cogita\u00e7\u00e3o", "considera\u00e7\u00e3o", "observa\u00e7\u00e3o", "reflex\u00e3o", "desconsidera\u00e7\u00e3o", "inconsidera\u00e7\u00e3o", "irreflex\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "cogitar", "Pensamento", "profundo", "medita\u00e7\u00e3o", "agita\u00e7\u00e3o", "cogita\u00e7\u00e3o", "suscita\u00e7\u00e3o", "ventila\u00e7\u00e3o", "cogita\u00e7\u00e3o", "excogita\u00e7\u00e3o", "idea\u00e7\u00e3o", "planejamento", "cogita\u00e7\u00e3o", "considera\u00e7\u00e3o", "observa\u00e7\u00e3o", "reflex\u00e3o"]}