{"palavra": ["coliga\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["coliga\u00e7\u00e3o", "fus\u00e3o", "jun\u00e7\u00e3o", "liga", "alian\u00e7a", "coaliza\u00e7\u00e3o", "coaliz\u00e3o", "coliga\u00e7\u00e3o", "fus\u00e3o", "coliga\u00e7\u00e3o", "confedera\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "liga"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "coligar", "uni\u00e3o", "liga\u00e7\u00e3o", "Associa\u00e7\u00e3o", "ou", "alian\u00e7a", "de", "pessoas", "partidos", "entidades", "para", "um", "fim", "comum", "coliga\u00e7\u00e3o", "fus\u00e3o", "jun\u00e7\u00e3o", "liga", "alian\u00e7a", "coaliza\u00e7\u00e3o", "coaliz\u00e3o", "coliga\u00e7\u00e3o", "fus\u00e3o", "coliga\u00e7\u00e3o", "confedera\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "liga"]}