{"palavra": ["color"], "antonimo": [], "fraco": ["Cor", "indefinida", "Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Pitoresco", "vivaz", "Empreender", "com", "vigor", "que", "\u00e9", "mais", "din\u00e2mico", "importante", "em", "um", "conjunto", "P\u00f4r", "se", "em", "a\u00e7\u00e3o"], "forte": ["cor", "tinta", "tintura", "color", "matiz", "colorido", "nuan\u00e7a", "colora\u00e7\u00e3o", "tonalidade", "tom", "pintura", "entretom", "viveza", "vivacidade", "frescor", "energia", "dispers\u00e3o", "brilho", "cromatismo", "virilidade", "vigor", "vida", "veem\u00eancia", "unicro\u00edsmo", "crom\u00e1tica", "espectrosc\u00f3pio", "an\u00e1lise espectral", "espectro", "prisma", "esprectroscopia", "Cor", "indefinida", "Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Pitoresco", "vivaz", "Empreender", "com", "vigor", "que", "\u00e9", "mais", "din\u00e2mico", "importante", "em", "um", "conjunto", "P\u00f4r", "se", "em", "a\u00e7\u00e3o"]}