{"palavra": ["colombiano"], "antonimo": [], "fraco": [], "forte": ["Relativo", "Col\u00f4mbia", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "desse", "pa\u00eds"]}