{"palavra": ["comemor\u00e1vel"], "antonimo": [], "fraco": ["Vinho", "servido", "em", "ocasi\u00f5es", "especiais", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "vig\u00e9simo", "quinto", "anivers\u00e1rio", "de", "casamento", "Comemora\u00e7\u00e3o", "dos", "sessenta", "anos", "de", "casamento", "\u00ba", "anivers\u00e1rio", "de", "institui\u00e7\u00e3o", "evento", "etc", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "anivers\u00e1rio", "de", "setenta", "cinco", "anos", "de", "casamento", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "anivers\u00e1rio", "de", "trinta", "cinco", "anos", "de", "casamento"], "forte": ["comemorativo", "rememorativo", "memorativo", "recordativo", "recordador", "natal\u00edcio", "genetl\u00edaco", "falado", "comemor\u00e1vel", "celebrado", "renomeado", "renomado", "preclaro", "insigne", "famoso", "egr\u00e9gio", "c\u00e9lebre", "conhecido", "brilhante", "bravo", "Vinho", "servido", "em", "ocasi\u00f5es", "especiais", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "vig\u00e9simo", "quinto", "anivers\u00e1rio", "de", "casamento", "Comemora\u00e7\u00e3o", "dos", "sessenta", "anos", "de", "casamento", "\u00ba", "anivers\u00e1rio", "de", "institui\u00e7\u00e3o", "evento", "etc", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "anivers\u00e1rio", "de", "setenta", "cinco", "anos", "de", "casamento", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "anivers\u00e1rio", "de", "trinta", "cinco", "anos", "de", "casamento"]}