{"palavra": ["comemora\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["comemora\u00e7\u00e3o", "festa", "celebra\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o", "festejo", "celebra\u00e7\u00e3o", "celebriza\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "comemorar", "Qualquer", "festa", "ou", "reuni\u00e3o", "em", "que", "se", "comemore", "algo", "comemora\u00e7\u00e3o", "festa", "celebra\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o", "festejo", "celebra\u00e7\u00e3o", "celebriza\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o"]}