{"palavra": ["compela\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["Ter", "culpa", "estar", "envolvido", "em", "ato", "il\u00edcito", "ou", "imoral", "P\u00e9ssimo", "de", "m\u00e1", "qualidade", "execr\u00e1vel", "Procura", "de", "culpados", "pelo", "problema", "Sob", "ataque", "simult\u00e2neo", "de", "duas", "partes", "advers\u00e1rias", "Ter", "acesso", "de", "raiva", "ou", "crise", "nervosa", "Revelar", "um", "segredo", "denunciar", "uma", "combina\u00e7\u00e3o"], "forte": ["acusa\u00e7\u00e3o", "imputa\u00e7\u00e3o", "compela\u00e7\u00e3o", "inculpa\u00e7\u00e3o", "carga", "incrimina\u00e7\u00e3o", "argui\u00e7\u00e3o", "den\u00fancia", "crimina\u00e7\u00e3o", "recrimina\u00e7\u00e3o", "increpa\u00e7\u00e3o", "exprobra\u00e7\u00e3o", "ataque", "agress\u00e3o", "investida", "assalto", "afronta", "acometimento", "acometida", "surtida", "salto", "salteamento", "salteada", "saltada", "acusado", "r\u00e9u", "querelado", "indiciado", "culpado", "autor", "Ter", "culpa", "estar", "envolvido", "em", "ato", "il\u00edcito", "ou", "imoral", "P\u00e9ssimo", "de", "m\u00e1", "qualidade", "execr\u00e1vel", "Procura", "de", "culpados", "pelo", "problema", "Sob", "ataque", "simult\u00e2neo", "de", "duas", "partes", "advers\u00e1rias", "Ter", "acesso", "de", "raiva", "ou", "crise", "nervosa", "Revelar", "um", "segredo", "denunciar", "uma", "combina\u00e7\u00e3o"]}