{"palavra": ["compacta\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["Fazer", "diminuir", "as", "pretens\u00f5es", "orgulho", "a", "vaidade", "etc", "de", "algu\u00e9m", "pondo", "seus", "motivos", "em", "d\u00favida", "atenuar", "expectativas", "positivas", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "projeto", "etc", "Tomar", "como", "par\u00e2metro", "elemento", "de", "qualidade", "mais", "baixa", "em", "um", "grupo", "Fazer", "algu\u00e9m", "se", "calar", "ou", "diminuir", "tom", "Esperar", "passar", "um", "momento", "de", "turbul\u00eancia", "esperar", "as", "coisas", "se", "acalmarem", "situa\u00e7\u00e3o", "melhorar", "Falhar", "diante", "de", "uma", "dificuldade", "n\u00e3o", "conseguir", "manter", "esfor\u00e7o", "cont\u00ednuo", "Acuar", "encurralar"], "forte": ["redu\u00e7\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o", "contra\u00e7\u00e3o", "contraturo", "retra\u00e7\u00e3o", "contraimento", "encolhimento", "definhamento", "decr\u00e9scimo", "decrescimento", "decremento", "compacta\u00e7\u00e3o", "compress\u00e3o", "contratilidade", "condensa\u00e7\u00e3o", "comp\u00eandio", "compacidade", "atrofia", "aperto", "s\u00edstole", "retratilidade", "restri\u00e7\u00e3o", "press\u00e3o", "estritura", "Fazer", "diminuir", "as", "pretens\u00f5es", "orgulho", "a", "vaidade", "etc", "de", "algu\u00e9m", "pondo", "seus", "motivos", "em", "d\u00favida", "atenuar", "expectativas", "positivas", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "projeto", "etc", "Tomar", "como", "par\u00e2metro", "elemento", "de", "qualidade", "mais", "baixa", "em", "um", "grupo", "Fazer", "algu\u00e9m", "se", "calar", "ou", "diminuir", "tom", "Esperar", "passar", "um", "momento", "de", "turbul\u00eancia", "esperar", "as", "coisas", "se", "acalmarem", "situa\u00e7\u00e3o", "melhorar", "Falhar", "diante", "de", "uma", "dificuldade", "n\u00e3o", "conseguir", "manter", "esfor\u00e7o", "cont\u00ednuo", "Acuar", "encurralar"]}