{"palavra": ["compositora"], "antonimo": [], "fraco": ["compositor", "m\u00fasico", "music\u00f3grafo"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "comp\u00f5e", "m\u00fasicas", "compositor", "m\u00fasico", "music\u00f3grafo"]}