{"palavra": ["compactado"], "antonimo": [], "fraco": ["Pessoa", "reservada", "que", "n\u00e3o", "fala", "muito", "pessoa", "que", "age", "mais", "do", "que", "fala", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "de", "maneira", "certeira", "sem", "interrup\u00e7\u00f5es", "Express\u00e3o", "usada", "para", "exprimir", "a", "conclus\u00e3o", "ou", "s\u00edntese", "de", "um", "acontecimento", "ou", "racioc\u00ednio", "Com", "um", "gesto", "ligeiro", "eficiente", "por", "vezes", "impulsivo", "Passar", "por", "breve", "per\u00edodo", "por", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "dif\u00edcil", "Fazer", "diminuir", "as", "pretens\u00f5es", "orgulho", "a", "vaidade", "etc", "de", "algu\u00e9m", "pondo", "seus", "motivos", "em", "d\u00favida", "atenuar", "expectativas", "positivas", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "projeto", "etc"], "forte": ["resumido", "conciso", "breve", "sum\u00e1rio", "sint\u00e9tico", "curto", "abreviado", "sin\u00f3ptico", "sucinto", "substanciado", "sintetizado", "encurtado", "Pessoa", "reservada", "que", "n\u00e3o", "fala", "muito", "pessoa", "que", "age", "mais", "do", "que", "fala", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "de", "maneira", "certeira", "sem", "interrup\u00e7\u00f5es", "Express\u00e3o", "usada", "para", "exprimir", "a", "conclus\u00e3o", "ou", "s\u00edntese", "de", "um", "acontecimento", "ou", "racioc\u00ednio", "Com", "um", "gesto", "ligeiro", "eficiente", "por", "vezes", "impulsivo", "Passar", "por", "breve", "per\u00edodo", "por", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "dif\u00edcil", "Fazer", "diminuir", "as", "pretens\u00f5es", "orgulho", "a", "vaidade", "etc", "de", "algu\u00e9m", "pondo", "seus", "motivos", "em", "d\u00favida", "atenuar", "expectativas", "positivas", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "projeto", "etc"]}