{"palavra": ["com\u00e9rcio"], "antonimo": [], "fraco": ["comercializa\u00e7\u00e3o", "com\u00e9rcio", "negocia\u00e7\u00e3o", "transa\u00e7\u00e3o", "com\u00e9rcio", "neg\u00f3cio", "com\u00e9rcio", "mercado"], "forte": ["Compra", "venda", "ou", "troca", "de", "mercadorias", "ou", "de", "valores", "Conjunto", "de", "todos", "os", "indiv\u00edduos", "ou", "seus", "estabelecimentos", "que", "praticam", "a", "compra", "a", "venda", "ou", "a", "troca", "de", "mercadorias", "de", "valores", "Atividade", "econ\u00f4mica", "exercida", "entre", "grupos", "socialmente", "diferenciados", "comercializa\u00e7\u00e3o", "com\u00e9rcio", "negocia\u00e7\u00e3o", "transa\u00e7\u00e3o", "com\u00e9rcio", "neg\u00f3cio", "com\u00e9rcio", "mercado"]}