{"palavra": ["concatena\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["articula\u00e7\u00e3o", "concatena\u00e7\u00e3o", "encadea\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "concatenar", "articula\u00e7\u00e3o", "concatena\u00e7\u00e3o", "encadea\u00e7\u00e3o"]}