{"palavra": ["conceitua\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["ajuizamento", "avalia\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "defini\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "conceituar", "Id\u00e9ia", "expressa", "de", "maneira", "concisa", "defini\u00e7\u00e3o", "ajuizamento", "avalia\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "defini\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o"]}