{"palavra": ["concord\u00e2ncia"], "antonimo": ["desafina\u00e7\u00e3o", "desarmonia", "destom", "discord\u00e2ncia", "disc\u00f3rdia", "discordo", "disson\u00e2ncia", "inconson\u00e2ncia", "discord\u00e2ncia", "diverg\u00eancia", "incompatibilidade", "inconcilia\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["am\u00e9m", "aprova\u00e7\u00e3o", "concord\u00e2ncia", "asson\u00e2ncia", "concord\u00e2ncia", "conson\u00e2ncia", "harmonia", "desafina\u00e7\u00e3o", "desarmonia", "destom", "discord\u00e2ncia", "disc\u00f3rdia", "discordo", "disson\u00e2ncia", "inconson\u00e2ncia", "compatibilidade", "concilia\u00e7\u00e3o", "concord\u00e2ncia", "discord\u00e2ncia", "diverg\u00eancia", "incompatibilidade", "inconcilia\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "concordar", "Coer\u00eancia", "harmonia", "conson\u00e2ncia", "Fen\u00f4meno", "gramatical", "em", "que", "por", "flex\u00e3o", "adjetivo", "copia", "as", "categorias", "de", "g\u00eanero", "n\u00famero", "dos", "substantivos", "aos", "quais", "se", "relaciona", "verbo", "copia", "as", "categorias", "de", "n\u00famero", "pessoa", "do", "sujeito", "da", "ora\u00e7\u00e3o", "am\u00e9m", "aprova\u00e7\u00e3o", "concord\u00e2ncia", "asson\u00e2ncia", "concord\u00e2ncia", "conson\u00e2ncia", "harmonia", "compatibilidade", "concilia\u00e7\u00e3o", "concord\u00e2ncia"]}