{"palavra": ["concentra\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["dilui\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["concentra\u00e7\u00e3o", "condensa\u00e7\u00e3o", "dilui\u00e7\u00e3o", "abstra\u00e7\u00e3o", "alheamento", "concentra\u00e7\u00e3o", "medita\u00e7\u00e3o", "centraliza\u00e7\u00e3o", "concentra\u00e7\u00e3o", "converg\u00eancia"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "concentrar", "Aglomera\u00e7\u00e3o", "reuni\u00e3o", "Propor\u00e7\u00e3o", "de", "uma", "subst\u00e2ncia", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "quantidade", "total", "de", "mistura", "concentra\u00e7\u00e3o", "condensa\u00e7\u00e3o", "abstra\u00e7\u00e3o", "alheamento", "concentra\u00e7\u00e3o", "medita\u00e7\u00e3o", "centraliza\u00e7\u00e3o", "concentra\u00e7\u00e3o", "converg\u00eancia"]}