{"palavra": ["conector"], "antonimo": [], "fraco": ["v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo", "trema", "travess\u00e3o", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "timbre", "tens\u00e3o", "som", "sinalefa", "rotacismo", "resson\u00e2ncia", "quantidade", "padr\u00e3o", "p", "ortofonia"], "forte": ["Que", "conecta", "que", "liga", "ou", "interliga", "Diz", "se", "de", "pe\u00e7a", "ou", "dispositivo", "usado", "para", "conectar", "partes", "m\u00f3veis", "em", "uma", "m\u00e1quina", "Diz", "se", "de", "componente", "passivo", "de", "um", "circuito", "el\u00e9trico", "destinado", "a", "conectar", "dois", "dispositivos"]}