{"palavra": ["confedera\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["coliga\u00e7\u00e3o", "confedera\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "liga"], "forte": ["Associa\u00e7\u00e3o", "de", "estados", "aut\u00f4nomos", "sob", "um", "governo", "central", "Agrupamento", "de", "associa\u00e7\u00f5es", "coliga\u00e7\u00e3o", "confedera\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "liga"]}