{"palavra": ["confraterniza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["desuni\u00e3o"], "fraco": ["confraterniza\u00e7\u00e3o", "congra\u00e7amento", "uni\u00e3o", "desuni\u00e3o", "conc\u00f3rdia", "confraterniza\u00e7\u00e3o", "fraterniza\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "confraternizar", "reuni\u00e3o", "de", "pessoas", "de", "um", "mesmo", "grupo", "ou", "profiss\u00e3o", "para", "comemorar", "algum", "fato", "confraterniza\u00e7\u00e3o", "congra\u00e7amento", "uni\u00e3o", "conc\u00f3rdia", "confraterniza\u00e7\u00e3o", "fraterniza\u00e7\u00e3o"]}