{"palavra": ["confecto"], "antonimo": [], "fraco": ["Idoso", "Muito", "velho", "Velho", "idoso", "Aquele", "que", "possui", "grande", "experi\u00eancia", "em", "determinado", "dom\u00ednio", "Faixa", "et\u00e1ria", "de", "pessoas", "acima", "dos", "ou", "anos", "velhice", "Pessoa", "ou", "que", "j\u00e1", "passou", "de", "sua", "melhor", "fase", "est\u00e1", "em", "decad\u00eancia"], "forte": ["pesado", "confecto", "cheio de anos", "velho", "anci\u00e3o", "antigo", "senil", "decr\u00e9pito", "caduco", "vetusto", "idoso", "vener\u00e1vel", "venerando", "macr\u00f3bio", "cadivo", "jubilado", "em\u00e9rito", "reformado", "quinquagen\u00e1rio", "aposentado", "sexagen\u00e1rio", "zoupeiro", "velhusco", "tr\u00f4pego", "tr\u00eamulo", "tremelicoso", "avan\u00e7ado", "entrado em anos", "l\u00e2nguido", "langoroso", "Idoso", "Muito", "velho", "Velho", "idoso", "Aquele", "que", "possui", "grande", "experi\u00eancia", "em", "determinado", "dom\u00ednio", "Faixa", "et\u00e1ria", "de", "pessoas", "acima", "dos", "ou", "anos", "velhice", "Pessoa", "ou", "que", "j\u00e1", "passou", "de", "sua", "melhor", "fase", "est\u00e1", "em", "decad\u00eancia"]}