{"palavra": ["congrega\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["aduna\u00e7\u00e3o", "coaduna\u00e7\u00e3o", "congrega\u00e7\u00e3o", "assembl\u00e9ia", "associa\u00e7\u00e3o", "congrega\u00e7\u00e3o", "corpora\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "congregar", "reuni\u00e3o", "assembl\u00e9ia", "aduna\u00e7\u00e3o", "coaduna\u00e7\u00e3o", "congrega\u00e7\u00e3o", "assembl\u00e9ia", "associa\u00e7\u00e3o", "congrega\u00e7\u00e3o", "corpora\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o"]}