{"palavra": ["congenialidade"], "antonimo": [], "fraco": ["P\u00f4r", "fim", "\u00e0s", "hostilidades", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo", "Ser", "encerrada", "uma", "discuss\u00e3o", "investiga\u00e7\u00e3o", "inqu\u00e9rito", "etc", "sem", "que", "ningu\u00e9m", "tenha", "sido", "punido", "ou", "julgado", "Resolver", "pend\u00eancias", "sejam", "financeiras", "ou", "n\u00e3o", "com", "algu\u00e9m", "que", "pode", "ser", "facilmente", "verificado"], "forte": ["acordo", "ajuste", "conformidade", "combina\u00e7\u00e3o", "harmonia", "concord\u00e2ncia", "concerto", "uniformidade", "alian\u00e7a", "conson\u00e2ncia", "adapta\u00e7\u00e3o", "correspond\u00eancia", "voca\u00e7\u00e3o", "tend\u00eancia", "qualidade", "propens\u00e3o", "predisposi\u00e7\u00e3o", "orienta\u00e7\u00e3o", "jeito", "inclina\u00e7\u00e3o", "habilidade", "capacidade", "aptid\u00e3o", "P\u00f4r", "fim", "\u00e0s", "hostilidades", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo", "Ser", "encerrada", "uma", "discuss\u00e3o", "investiga\u00e7\u00e3o", "inqu\u00e9rito", "etc", "sem", "que", "ningu\u00e9m", "tenha", "sido", "punido", "ou", "julgado", "Resolver", "pend\u00eancias", "sejam", "financeiras", "ou", "n\u00e3o", "com", "algu\u00e9m", "que", "pode", "ser", "facilmente", "verificado"]}