{"palavra": ["conota\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["denota\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["conota\u00e7\u00e3o", "denota\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Rela\u00e7\u00e3o", "entre", "coisas", "que", "se", "comparam", "implica\u00e7\u00e3o", "Sentido", "secund\u00e1rio", "de", "uma", "palavra", "que", "se", "soma", "sua", "significa\u00e7\u00e3o", "b\u00e1sica", "gra\u00e7as", "a", "associa\u00e7\u00f5es", "diversas", "em", "fun\u00e7\u00e3o", "do", "contexto", "conota\u00e7\u00e3o"]}