{"palavra": ["contradizimento"], "antonimo": [], "fraco": ["Expulsar", "Dar", "fora", "em", "algu\u00e9m", "Pessoa", "que", "est\u00e1", "sempre", "em", "desacordo", "que", "gosta", "de", "contestar", "de", "contrariar", "Silenciar", "algu\u00e9m", "apresentar", "evid\u00eancias", "que", "contrariam", "ou", "desmetem", "as", "cr\u00edticas", "acusa\u00e7\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "fazendo", "calar", "se", "Recusa", "veemente", "Ser", "rejeitado", "em", "convite", "para", "uma", "dan\u00e7a"], "forte": ["nega\u00e7\u00e3o formal e perempt\u00f3ria", "contradizimento", "rep\u00fadio", "nega\u00e7\u00e3o", "negativa", "rejei\u00e7\u00e3o", "recusa", "contesta\u00e7\u00e3o", "abjura\u00e7\u00e3o", "impugna\u00e7\u00e3o", "negamento", "contradi\u00e7\u00e3o", "ren\u00fancia", "refuta\u00e7\u00e3o", "oposi\u00e7\u00e3o", "diverg\u00eancia", "dissid\u00eancia", "dissentimento", "dissens\u00e3o", "dissenso", "disc\u00f3rdia", "desarmonia", "contrariedade", "colis\u00e3o", "heterogeneidade", "distin\u00e7\u00e3o", "disparidade", "diferen\u00e7a", "desuniformidade", "dessemelhan\u00e7a", "Expulsar", "Dar", "fora", "em", "algu\u00e9m", "Pessoa", "que", "est\u00e1", "sempre", "em", "desacordo", "que", "gosta", "de", "contestar", "de", "contrariar", "Silenciar", "algu\u00e9m", "apresentar", "evid\u00eancias", "que", "contrariam", "ou", "desmetem", "as", "cr\u00edticas", "acusa\u00e7\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "fazendo", "calar", "se", "Recusa", "veemente", "Ser", "rejeitado", "em", "convite", "para", "uma", "dan\u00e7a"]}