{"palavra": ["conversa\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["cavaco", "conversa", "conversa\u00e7\u00e3o", "di\u00e1logo", "palestra", "prosa", "col\u00f3quio", "confer\u00eancia", "conversa\u00e7\u00e3o", "palestra", "pr\u00e1tica"], "forte": ["Ato", "de", "conversar", "conversa", "Entendimentos", "Usa", "se", "geralmente", "no", "plural", "nesta", "acep\u00e7\u00e3o", "cavaco", "conversa", "conversa\u00e7\u00e3o", "di\u00e1logo", "palestra", "prosa", "col\u00f3quio", "confer\u00eancia", "conversa\u00e7\u00e3o", "palestra", "pr\u00e1tica"]}