{"palavra": ["coordena\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["arranjo", "composi\u00e7\u00e3o", "coordena\u00e7\u00e3o", "ordena\u00e7\u00e3o", "ordenamento", "concatenamento", "coordena\u00e7\u00e3o", "encadea\u00e7\u00e3o", "encadeamento"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "coordenar", "Setor", "ou", "equipe", "de", "determinada", "institui\u00e7\u00e3o", "ou", "projeto", "respons\u00e1vel", "pelo", "gerenciamento", "distribui\u00e7\u00e3o", "controle", "das", "tarefas", "Processo", "gramatical", "em", "que", "unidades", "ling\u00fc\u00edsticas", "funcionalmente", "equivalentes", "s\u00e3o", "ligadas", "em", "seq\u00fc\u00eancia", "arranjo", "composi\u00e7\u00e3o", "coordena\u00e7\u00e3o", "ordena\u00e7\u00e3o", "ordenamento", "concatenamento", "coordena\u00e7\u00e3o", "encadea\u00e7\u00e3o", "encadeamento"]}