{"palavra": ["cordenado"], "antonimo": [], "fraco": ["Na", "mesma", "situa\u00e7\u00e3o", "no", "mesmo", "estado", "em", "que", "se", "encontrava", "antes", "Ter", "as", "mesmas", "condi\u00e7\u00f5es", "que", "os", "advers\u00e1rios", "A", "mesma", "quantidade", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo", "que", "pode", "ser", "facilmente", "verificado"], "forte": ["uniforme", "invari\u00e1vel", "constante", "igual", "mon\u00f3tono", "imut\u00e1vel", "regular", "liso", "homog\u00eaneo", "sim\u00e9trico", "monoc\u00f3rdio", "met\u00f3dico", "Na", "mesma", "situa\u00e7\u00e3o", "no", "mesmo", "estado", "em", "que", "se", "encontrava", "antes", "Ter", "as", "mesmas", "condi\u00e7\u00f5es", "que", "os", "advers\u00e1rios", "A", "mesma", "quantidade", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo", "que", "pode", "ser", "facilmente", "verificado"]}