{"palavra": ["corpora\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["assembl\u00e9ia", "associa\u00e7\u00e3o", "congrega\u00e7\u00e3o", "corpora\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "corpo", "corpora\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Organiza\u00e7\u00e3o", "em", "que", "os", "profissionais", "seguem", "regras", "especiais", "trabalham", "em", "servi\u00e7os", "de", "utilidade", "p\u00fablica", "assembl\u00e9ia", "associa\u00e7\u00e3o", "congrega\u00e7\u00e3o", "corpora\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "corpo", "corpora\u00e7\u00e3o"]}