{"palavra": ["corti\u00e7o"], "antonimo": [], "fraco": ["corti\u00e7o", "zungu", "abelheira", "abelheiro", "colm\u00e9ia", "corti\u00e7o"], "forte": ["Colmeia", "Habita\u00e7\u00e3o", "coletiva", "das", "classes", "pobres", "corti\u00e7o", "zungu", "abelheira", "abelheiro", "colm\u00e9ia", "corti\u00e7o"]}