{"palavra": ["cranioso"], "antonimo": [], "fraco": ["Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Parcela", "existente", "em", "um", "grupo", "que", "compartilha", "de", "uma", "opini\u00e3o", "mas", "n\u00e3o", "a", "expressa", "por", "apatia", "conformismo", "ou", "motivo", "similar", "Na", "opini\u00e3o", "de", "Na", "ess\u00eancia", "na", "realidade", "Pensar", "sobre", "um", "assunto", "ao", "deitar", "se", "com", "objetivo", "de", "tomar", "uma", "decis\u00e3o", "no", "dia", "seguinte"], "forte": ["intelectual", "mental", "cerebral", "intelectivo", "racional", "ps\u00edquico", "psicol\u00f3gico", "intelect\u00edvel", "espiritual", "cerebrino", "an\u00edmico", "subjetivo", "dotado de racioc\u00ednio", "cognoscitivo", "incorp\u00f3reo", "imaterial", "pessoal", "insubstancial", "incorporal", "impalp\u00e1vel", "extraterreno", "do al\u00e9m", "desencarnado", "telep\u00e1tico", "subconsciente", "inconsciente", "umbandista", "transcedental", "subliminal", "sobrenatural", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Parcela", "existente", "em", "um", "grupo", "que", "compartilha", "de", "uma", "opini\u00e3o", "mas", "n\u00e3o", "a", "expressa", "por", "apatia", "conformismo", "ou", "motivo", "similar", "Na", "opini\u00e3o", "de", "Na", "ess\u00eancia", "na", "realidade", "Pensar", "sobre", "um", "assunto", "ao", "deitar", "se", "com", "objetivo", "de", "tomar", "uma", "decis\u00e3o", "no", "dia", "seguinte"]}