{"palavra": ["crebro"], "antonimo": [], "fraco": ["De", "uma", "s\u00f3", "vez", "sem", "interrup\u00e7\u00e3o", "Frequentar", "muitos", "eventos", "sociais", "Todos", "os", "dias", "sem", "exce\u00e7\u00e3o", "Ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Registrar", "a", "entrada", "sa\u00edda", "no", "trabalho", "p", "ext", "ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Insistir", "com", "teiomosia", "obstina\u00e7\u00e3o"], "forte": ["constante", "frequente", "persistente", "perp\u00e9tuo", "permanente", "incessante", "repetido", "cont\u00ednuo", "comum", "vulgar", "reiterado", "perene", "certo", "infal\u00edvel", "seguro", "indefect\u00edvel", "semanal etc", "quinzenal", "trimestral", "semestral", "peri\u00f3dico", "mensal", "c\u00edclico", "anual", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "sem", "interrup\u00e7\u00e3o", "Frequentar", "muitos", "eventos", "sociais", "Todos", "os", "dias", "sem", "exce\u00e7\u00e3o", "Ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Registrar", "a", "entrada", "sa\u00edda", "no", "trabalho", "p", "ext", "ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Insistir", "com", "teiomosia", "obstina\u00e7\u00e3o"]}