{"palavra": ["crioulo"], "antonimo": ["advendi\u00e7o", "advenidi\u00e7o", "advent\u00edcio", "alien\u00edgena", "arribadi\u00e7o", "estrangeiro", "forasteiro", "peregrino", "vindi\u00e7o"], "fraco": ["aboriginal", "abor\u00edgine", "aut\u00f3ctone", "crioulo", "ind\u00edgena", "nativo", "advendi\u00e7o", "advenidi\u00e7o", "advent\u00edcio", "alien\u00edgena", "arribadi\u00e7o", "estrangeiro", "forasteiro", "peregrino", "vindi\u00e7o"], "forte": ["Diz", "se", "das", "pessoas", "de", "etnia", "europ\u00e9ia", "nascidas", "nas", "col\u00f4nias", "Origin\u00e1rio", "do", "pr\u00f3prio", "pa\u00eds", "onde", "vive", "Indiv\u00edduo", "negro", "aboriginal", "abor\u00edgine", "aut\u00f3ctone", "crioulo", "ind\u00edgena", "nativo"]}