{"palavra": ["culp\u00e1vel"], "antonimo": ["correto", "incensur\u00e1vel", "irrepreens\u00edvel"], "fraco": ["censur\u00e1vel", "conden\u00e1vel", "critic\u00e1vel", "culp\u00e1vel", "estranh\u00e1vel", "repreens\u00edvel", "reprov\u00e1vel", "correto", "incensur\u00e1vel", "irrepreens\u00edvel"], "forte": ["Pass\u00edvel", "de", "ser", "culpado", "a", "que", "se", "pode", "atribuir", "culpa", "censur\u00e1vel", "conden\u00e1vel", "critic\u00e1vel", "culp\u00e1vel", "estranh\u00e1vel", "repreens\u00edvel", "reprov\u00e1vel"]}