{"palavra": ["dan\u00e7arino"], "fraco": ["bailarim", "bailarino", "dan\u00e7arino"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "dan\u00e7a", "por", "profiss\u00e3o", "Indiv\u00edduo", "que", "dan\u00e7a", "muito", "bem", "bailarim", "bailarino", "dan\u00e7arino"], "antonimo": []}