{"palavra": ["dan\u00edfico"], "fraco": ["Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Humor", "com", "tem\u00e1tica", "macabra", "nefanda", "Planta", "que", "prejudica", "crescimento", "das", "outras", "ao", "seu", "redor", "p", "ext", "pessoa", "ou", "mal\u00e9fica", "que", "prejudica", "os", "outros", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor"], "forte": ["nocivo", "funesto", "mau", "mal\u00e9volo", "mal\u00e9fico", "maligno", "fatal", "prejudicial", "perverso", "pernicioso", "venenoso", "ruinoso", "vil", "s\u00f3rdido", "miser\u00e1vel", "horr\u00edvel", "baixo", "horroroso", "terr\u00edvel", "repugnante", "repelente", "mesquinho", "infame", "asqueroso", "diab\u00f3lico", "infernal", "sat\u00e2nico", "demon\u00edaco", "odioso", "mefistof\u00e9lico", "Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Humor", "com", "tem\u00e1tica", "macabra", "nefanda", "Planta", "que", "prejudica", "crescimento", "das", "outras", "ao", "seu", "redor", "p", "ext", "pessoa", "ou", "mal\u00e9fica", "que", "prejudica", "os", "outros", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor"], "antonimo": []}