{"palavra": ["decl\u00ednio"], "fraco": ["crep\u00fasculo", "decl\u00ednio", "ocaso", "aurora", "come\u00e7o", "origem", "princ\u00edpio", "decad\u00eancia", "deca\u00edda", "decaimento", "decl\u00ednio", "baixa", "declina\u00e7\u00e3o", "decl\u00ednio", "queda", "alta", "aumento", "eleva\u00e7\u00e3o", "levantamento", "subida", "subimento"], "forte": ["Decad\u00eancia", "diminui\u00e7\u00e3o", "crep\u00fasculo", "decl\u00ednio", "ocaso", "decad\u00eancia", "deca\u00edda", "decaimento", "decl\u00ednio", "baixa", "declina\u00e7\u00e3o", "decl\u00ednio", "queda"], "antonimo": ["aurora", "come\u00e7o", "origem", "princ\u00edpio", "alta", "aumento", "eleva\u00e7\u00e3o", "levantamento", "subida", "subimento"]}