{"palavra": ["declarativo"], "fraco": ["declarativo", "declarat\u00f3rio"], "forte": ["Relativo", "a", "declara\u00e7\u00e3o", "Diz", "se", "de", "senten\u00e7a", "que", "se", "refere", "objetivamente", "a", "um", "fato", "sem", "emitir", "opini\u00e3o", "declarativo", "declarat\u00f3rio"], "antonimo": []}