{"palavra": ["declina\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["abaixamento", "atenua\u00e7\u00e3o", "declina\u00e7\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o", "ativa\u00e7\u00e3o", "crescimento", "fortalecimento", "intensifica\u00e7\u00e3o", "declina\u00e7\u00e3o", "esquivan\u00e7a", "esquivez", "esquiveza", "recusa", "rejei\u00e7\u00e3o", "baixa", "declina\u00e7\u00e3o", "decl\u00ednio", "queda", "alta", "aumento", "eleva\u00e7\u00e3o", "levantamento", "subida", "subimento"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "declinar", "Decad\u00eancia", "diminui\u00e7\u00e3o", "Flex\u00e3o", "de", "caso", "em", "substantivos", "adjetivos", "pronomes", "abaixamento", "atenua\u00e7\u00e3o", "declina\u00e7\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o", "declina\u00e7\u00e3o", "esquivan\u00e7a", "esquivez", "esquiveza", "recusa", "rejei\u00e7\u00e3o", "baixa", "declina\u00e7\u00e3o", "decl\u00ednio", "queda"], "antonimo": ["ativa\u00e7\u00e3o", "crescimento", "fortalecimento", "intensifica\u00e7\u00e3o", "alta", "aumento", "eleva\u00e7\u00e3o", "levantamento", "subida", "subimento"]}