{"palavra": ["declara\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["declara\u00e7\u00e3o", "exposi\u00e7\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "confiss\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o", "revela\u00e7\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o", "documento"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "declarar", "Manifesta\u00e7\u00e3o", "oral", "ou", "escrita", "revela\u00e7\u00e3o", "an\u00fancio", "declara\u00e7\u00e3o", "exposi\u00e7\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "confiss\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o", "revela\u00e7\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o", "documento"], "antonimo": []}