{"palavra": ["decora\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["adere\u00e7amento", "adornamento", "aformoseamento", "aformosentamento", "ataviamento", "decora\u00e7\u00e3o", "enfeitamento", "ornamenta\u00e7\u00e3o", "decora\u00e7\u00e3o", "encerebra\u00e7\u00e3o", "fixa\u00e7\u00e3o", "grava\u00e7\u00e3o", "memoriza\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "decorar", "Conjunto", "de", "enfeites", "adornos", "adere\u00e7amento", "adornamento", "aformoseamento", "aformosentamento", "ataviamento", "decora\u00e7\u00e3o", "enfeitamento", "ornamenta\u00e7\u00e3o", "decora\u00e7\u00e3o", "encerebra\u00e7\u00e3o", "fixa\u00e7\u00e3o", "grava\u00e7\u00e3o", "memoriza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}