{"palavra": ["delega\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["delega\u00e7\u00e3o", "delegacia", "delega\u00e7\u00e3o", "mandato", "procura\u00e7\u00e3o", "delega\u00e7\u00e3o", "deputa\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "delegar", "Comiss\u00e3o", "dada", "a", "uma", "ou", "mais", "pessoas", "para", "representar", "outras", "delega\u00e7\u00e3o", "delegacia", "delega\u00e7\u00e3o", "mandato", "procura\u00e7\u00e3o", "delega\u00e7\u00e3o", "deputa\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}