{"palavra": ["delegacia"], "fraco": ["delega\u00e7\u00e3o", "delegacia"], "forte": ["Cargo", "de", "um", "delegado", "delega\u00e7\u00e3o", "Reparti\u00e7\u00e3o", "\u00e1rea", "de", "atua\u00e7\u00e3o", "de", "um", "delegado", "geralmente", "de", "reparti\u00e7\u00e3o", "p\u00fablica", "Reparti\u00e7\u00e3o", "de", "um", "delegado", "de", "pol\u00edcia", "delega\u00e7\u00e3o", "delegacia"], "antonimo": []}