{"palavra": ["denota\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["apresenta\u00e7\u00e3o", "denota\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "denota\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "conota\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "denotar", "designa\u00e7\u00e3o", "Significado", "objetivo", "de", "uma", "palavra", "sem", "os", "tra\u00e7os", "sem\u00e2nticos", "secund\u00e1rios", "subjetivos", "apresenta\u00e7\u00e3o", "denota\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "denota\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["conota\u00e7\u00e3o"]}