{"palavra": ["denominativo"], "fraco": ["verbal", "oral", "vocal", "hom\u00f3fono", "homof\u00f4nico", "compelativo", "nomenclador", "uninominal", "titular", "prenominal", "perifr\u00e1sico", "onom\u00e1stico", "nomeado", "nuncupato", "trin\u00f4mine", "poli\u00f4nimo", "bin\u00f4mino", "que se pode bem", "propriamente", "ou acertadamente chamar", "merecidamente"], "forte": ["Que", "denomina", "nomeia"], "antonimo": []}