{"palavra": ["depreciadamente"], "fraco": ["Desprezar", "n\u00e3o", "dar", "import\u00e2ncia", "N\u00e3o", "se", "importar", "ignorar", "N\u00e3o", "demonstrar", "preocupa\u00e7\u00e3o", "ou", "interesse", "N\u00e3o", "levar", "mais", "algo", "em", "considera\u00e7\u00e3o", "Deixar", "de", "dar", "aten\u00e7\u00e3o", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "manifestar", "indiferen\u00e7a", "Esquecer", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "n\u00e3o", "mais", "considerado", "importante", "perdoar", "relevar"], "forte": ["depreciadamente", "Desprezar", "n\u00e3o", "dar", "import\u00e2ncia", "N\u00e3o", "se", "importar", "ignorar", "N\u00e3o", "demonstrar", "preocupa\u00e7\u00e3o", "ou", "interesse", "N\u00e3o", "levar", "mais", "algo", "em", "considera\u00e7\u00e3o", "Deixar", "de", "dar", "aten\u00e7\u00e3o", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "manifestar", "indiferen\u00e7a", "Esquecer", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "n\u00e3o", "mais", "considerado", "importante", "perdoar", "relevar"], "antonimo": []}