{"palavra": ["deriva\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["conclus\u00e3o", "conseq\u00fc\u00eancia", "decorr\u00eancia", "deriva\u00e7\u00e3o", "deriva\u00e7\u00e3o", "dimana\u00e7\u00e3o", "emana\u00e7\u00e3o", "origem", "proced\u00eancia", "proveni\u00eancia"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "derivar", "Processo", "pelo", "qual", "se", "formam", "palavras", "a", "partir", "de", "outras", "atrav\u00e9s", "da", "adi\u00e7\u00e3o", "de", "um", "sufixo", "ou", "um", "prefixo", "conclus\u00e3o", "conseq\u00fc\u00eancia", "decorr\u00eancia", "deriva\u00e7\u00e3o", "deriva\u00e7\u00e3o", "dimana\u00e7\u00e3o", "emana\u00e7\u00e3o", "origem", "proced\u00eancia", "proveni\u00eancia"], "antonimo": []}