{"palavra": ["dermatose"], "fraco": [], "forte": ["Denomina\u00e7\u00e3o", "gen\u00e9rica", "das", "doen\u00e7as", "de", "pele", "especialmente", "as", "sem", "inflama\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}