{"palavra": ["desafamado"], "fraco": ["Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "Falar", "mal", "de", "algu\u00e9m", "ou", "de", "alguma", "Prejudicar", "a", "imagem", "de", "algu\u00e9m"], "forte": ["vil", "s\u00f3rdido", "indigno", "baixo", "sujo", "asqueroso", "torpe", "infame", "abjeto", "indecoroso", "vergonhoso", "repugnante", "ominoso", "nefando", "abomin\u00e1vel", "odioso", "nojento", "execr\u00e1vel", "execrando", "detest\u00e1vel", "abominoso", "que n\u00e3o tem nome", "trasvisto", "leproso", "reles", "malcriado", "mal-educado", "inurbano", "indelicado", "indecente", "Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "Falar", "mal", "de", "algu\u00e9m", "ou", "de", "alguma", "Prejudicar", "a", "imagem", "de", "algu\u00e9m"], "antonimo": []}