{"palavra": ["desconceito"], "fraco": ["Em", "risco", "em", "d\u00favida", "N\u00e3o", "acreditar", "em", "algo", "antes", "de", "ver", "as", "provas", "Disputa", "em", "que", "se", "tenta", "desestabilizar", "advers\u00e1rio", "psicologicamente", "Prever", "acontecimento", "ou", "situa\u00e7\u00e3o", "avisar", "algu\u00e9m", "a", "respeito", "Pessoa", "que", "est\u00e1", "sempre", "em", "desacordo", "que", "gosta", "de", "contestar", "de", "contrariar", "Silenciar", "algu\u00e9m", "apresentar", "evid\u00eancias", "que", "contrariam", "ou", "desmetem", "as", "cr\u00edticas", "acusa\u00e7\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "fazendo", "calar", "se"], "forte": ["descren\u00e7a", "descr\u00e9dito", "falta de f\u00e9", "desconceito", "incredulidade", "ceticismo", "d\u00favida", "irreligi\u00e3o", "irreligiosidade", "tino", "pirronismo", "niilismo", "suspei\u00e7\u00e3o", "zelo", "suspic\u00e1cia", "suspeita", "escr\u00fapulo", "desconfian\u00e7a", "cepticismo", "temor", "teir\u00f3", "pessimismo", "onus probandi", "arrepsia", "vacilo", "vacila\u00e7\u00e3o", "perplex\u00e3o", "perplexidez", "perplexidade", "oscila\u00e7\u00e3o", "Em", "risco", "em", "d\u00favida", "N\u00e3o", "acreditar", "em", "algo", "antes", "de", "ver", "as", "provas", "Disputa", "em", "que", "se", "tenta", "desestabilizar", "advers\u00e1rio", "psicologicamente", "Prever", "acontecimento", "ou", "situa\u00e7\u00e3o", "avisar", "algu\u00e9m", "a", "respeito", "Pessoa", "que", "est\u00e1", "sempre", "em", "desacordo", "que", "gosta", "de", "contestar", "de", "contrariar", "Silenciar", "algu\u00e9m", "apresentar", "evid\u00eancias", "que", "contrariam", "ou", "desmetem", "as", "cr\u00edticas", "acusa\u00e7\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "fazendo", "calar", "se"], "antonimo": []}