{"palavra": ["desclassificado"], "fraco": ["desclassificado", "classificado", "abjeto", "ananicado", "asqueroso", "toa", "baixo", "biltre", "calhorda", "contempt\u00edvel", "desclassificado", "desprez\u00e1vel", "desprez\u00edvel", "f\u00fafio", "ign\u00f3bil", "ignominioso", "indigno", "infame", "miser\u00e1vel", "m\u00edsero", "ordin\u00e1rio", "p\u00edfio", "pulha", "refece", "reles", "soez", "somenos", "s\u00f3rdido", "torpe", "vil", "vil\u00e3o"], "forte": ["Que", "n\u00e3o", "obteve", "classifica\u00e7\u00e3o", "ou", "sofreu", "desclassifica\u00e7\u00e3o", "Diz", "se", "de", "indiv\u00edduo", "que", "tem", "conceito", "negativo", "perante", "os", "outros", "desacreditado", "desclassificado", "abjeto", "ananicado", "asqueroso", "toa", "baixo", "biltre", "calhorda", "contempt\u00edvel", "desclassificado", "desprez\u00e1vel", "desprez\u00edvel", "f\u00fafio", "ign\u00f3bil", "ignominioso", "indigno", "infame", "miser\u00e1vel", "m\u00edsero", "ordin\u00e1rio", "p\u00edfio", "pulha", "refece", "reles", "soez", "somenos", "s\u00f3rdido", "torpe", "vil", "vil\u00e3o"], "antonimo": ["classificado"]}