{"palavra": ["descalvado"], "fraco": ["calvo", "careca", "descalvado", "encalvecido", "escalvado", "pelado", "\u00e1rido", "calvo", "descalvado", "escalvado", "nu"], "forte": ["Sem", "cabelos", "calvo", "careca", "escalvado", "Sem", "vegeta\u00e7\u00e3o", "\u00e1rido", "calvo", "escalvado", "est\u00e9ril", "calvo", "careca", "descalvado", "encalvecido", "escalvado", "pelado", "\u00e1rido", "calvo", "descalvado", "escalvado", "nu"], "antonimo": []}