{"palavra": ["desemproado"], "fraco": ["De", "maneira", "polida", "gentil", "Modalizar", "discurso", "falar", "de", "forma", "mais", "gentil", "ou", "polida", "Que", "procura", "proteger", "grupos", "sociais", "minorit\u00e1rios", "evitando", "piadas", "ou", "coment\u00e1rios", "ofensivos", "Tratar", "algu\u00e9m", "de", "maneira", "diferenciada", "com", "mais", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "carinho", "Estar", "dispon\u00edvel", "disposto", "a", "fazer", "que", "os", "outros", "querem", "Tornar", "favor\u00e1vel", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "ruim"], "forte": ["acess\u00edvel", "franco", "sincero", "servi\u00e7al", "prest\u00e1vel", "prestadio", "obsequiador", "lhano", "comunicativo", "ating\u00edvel", "aberto", "sol\u00edcito", "cort\u00eas", "urbano", "polido", "civilizado", "gentil", "educado", "civil", "cavalheiresco", "reverente", "respeitoso", "delicado", "deferente", "ben\u00e9volo", "simp\u00e1tico", "indulgente", "cordial", "complacente", "bondoso", "De", "maneira", "polida", "gentil", "Modalizar", "discurso", "falar", "de", "forma", "mais", "gentil", "ou", "polida", "Que", "procura", "proteger", "grupos", "sociais", "minorit\u00e1rios", "evitando", "piadas", "ou", "coment\u00e1rios", "ofensivos", "Tratar", "algu\u00e9m", "de", "maneira", "diferenciada", "com", "mais", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "carinho", "Estar", "dispon\u00edvel", "disposto", "a", "fazer", "que", "os", "outros", "querem", "Tornar", "favor\u00e1vel", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "ruim"], "antonimo": []}