{"palavra": ["designa\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["denomina\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "indica\u00e7\u00e3o", "nomea\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "escolha", "indica\u00e7\u00e3o", "nomea\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "designar", "Denomina\u00e7\u00e3o", "denomina\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "indica\u00e7\u00e3o", "nomea\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "conceitua\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "escolha", "indica\u00e7\u00e3o", "nomea\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}