{"palavra": ["desidifica\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["Desprezar", "n\u00e3o", "dar", "import\u00e2ncia", "N\u00e3o", "se", "importar", "ignorar", "N\u00e3o", "demonstrar", "preocupa\u00e7\u00e3o", "ou", "interesse", "N\u00e3o", "levar", "mais", "algo", "em", "considera\u00e7\u00e3o", "Deixar", "de", "dar", "aten\u00e7\u00e3o", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "manifestar", "indiferen\u00e7a", "Esquecer", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "n\u00e3o", "mais", "considerado", "importante", "perdoar", "relevar"], "forte": ["sacril\u00e9gio", "profana\u00e7\u00e3o", "abuso", "pr\u00e1tica abusiva", "prostitui\u00e7\u00e3o", "judiaria", "explora\u00e7\u00e3o", "esc\u00e2ndalo", "deturpa\u00e7\u00e3o", "dessacraliza\u00e7\u00e3o", "desperd\u00edcio", "desidifica\u00e7\u00e3o", "mau uso", "malfeito", "mau emprego", "desservi\u00e7o", "m\u00e1 aplica\u00e7\u00e3o", "desacerto", "aplica\u00e7\u00e3o infeliz", "aplica\u00e7\u00e3o err\u00f4nea", "aplica\u00e7\u00e3o desastrada", "aplica\u00e7\u00e3o desacertada", "rebaixamento", "envilecimento", "desvirtua\u00e7\u00e3o", "desvirtuamento", "desmoraliza\u00e7\u00e3o", "aviltamento", "acanalhamento", "acafajestamento", "Desprezar", "n\u00e3o", "dar", "import\u00e2ncia", "N\u00e3o", "se", "importar", "ignorar", "N\u00e3o", "demonstrar", "preocupa\u00e7\u00e3o", "ou", "interesse", "N\u00e3o", "levar", "mais", "algo", "em", "considera\u00e7\u00e3o", "Deixar", "de", "dar", "aten\u00e7\u00e3o", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "manifestar", "indiferen\u00e7a", "Esquecer", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "n\u00e3o", "mais", "considerado", "importante", "perdoar", "relevar"], "antonimo": []}