{"palavra": ["desinclinadamente"], "fraco": ["Expulsar", "A\u00e7\u00e3o", "ter", "resultado", "contr\u00e1rio", "ao", "esperado", "sendo", "prejudicial", "a", "quem", "a", "praticou", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "desagrad\u00e1vel", "ou", "estapaf\u00fardia", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "ruim", "catastr\u00f3fica", "Suportar", "que", "\u00e9", "repulsivo", "repugnante", "Dar", "fora", "em", "algu\u00e9m"], "forte": ["desinclinadamente", "a contragosto", "sobreposse", "nolens volens", "invita minerva", "de m\u00e1 mente", "de mau grado", "contra vontade", "com raz\u00e3o ou sem ela", "com pesar", "com l\u00edngua de palmo", "a arrepel\u00e3o da vontade", "em \u00faltimo caso", "em \u00faltimo recurso", "em \u00faltima inst\u00e2ncia", "sob pretexto", "a desgosto de", "sem espontaneidade", "n\u00e3o", "de m\u00e1 vontade", "avessamente", "arrastadamente", "a pesar", "a mal", "Expulsar", "A\u00e7\u00e3o", "ter", "resultado", "contr\u00e1rio", "ao", "esperado", "sendo", "prejudicial", "a", "quem", "a", "praticou", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "desagrad\u00e1vel", "ou", "estapaf\u00fardia", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "ruim", "catastr\u00f3fica", "Suportar", "que", "\u00e9", "repulsivo", "repugnante", "Dar", "fora", "em", "algu\u00e9m"], "antonimo": []}