{"palavra": ["deslembran\u00e7a"], "fraco": ["deslembran\u00e7a", "desmem\u00f3ria", "desmemoriamento", "esquecimento", "eco", "impress\u00e3o", "lembran\u00e7a", "marca", "mem\u00f3ria", "recorda\u00e7\u00e3o", "reminisc\u00eancia", "vest\u00edgio"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "deslembrar", "aus\u00eancia", "de", "lembran\u00e7a", "esquecimento", "deslembran\u00e7a", "desmem\u00f3ria", "desmemoriamento", "esquecimento"], "antonimo": ["eco", "impress\u00e3o", "lembran\u00e7a", "marca", "mem\u00f3ria", "recorda\u00e7\u00e3o", "reminisc\u00eancia", "vest\u00edgio"]}