{"palavra": ["desmem\u00f3ria"], "fraco": ["esquecimento", "deslembran\u00e7a", "olvido", "desmem\u00f3ria", "obl\u00edvio", "lapso", "oblitera\u00e7\u00e3o", "omiss\u00e3o", "mort\u00f3rio", "lapso de mem\u00f3ria", "falta de mem\u00f3ria", "falha da mente", "descaso", "insensibilidade", "indiferen\u00e7a pelas coisas do passado", "fracasso da mem\u00f3ria", "oblitera\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria", "lapso da mem\u00f3ria", "alheamento da mem\u00f3ria", "abstra\u00e7\u00e3o da mem\u00f3ria", "mem\u00f3ria fraca", "mem\u00f3ria claudicante", "mem\u00f3ria trai\u00e7oeira", "mem\u00f3ria ingrata", "mem\u00f3ria infeliz", "mem\u00f3ria fal\u00edvel", "mem\u00f3ria de galo", "mem\u00f3ria apagada", "o rio do esquecimento", "letes"], "forte": ["deslembran\u00e7a", "desmem\u00f3ria", "desmemoriamento", "esquecimento", "eco", "impress\u00e3o", "lembran\u00e7a", "marca", "mem\u00f3ria", "recorda\u00e7\u00e3o", "reminisc\u00eancia", "vest\u00edgio"], "antonimo": []}