{"palavra": ["desn\u00edvel"], "fraco": ["desigualdade", "desn\u00edvel", "acidente", "desn\u00edvel"], "forte": ["Diferen\u00e7a", "de", "n\u00edvel", "em", "uma", "superf\u00edcie", "Diferen\u00e7a", "desigualdade", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "uma", "escala", "de", "valores", "desigualdade", "desn\u00edvel", "acidente", "desn\u00edvel"], "antonimo": []}