{"palavra": ["desnaturaliza\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["desnacionaliza\u00e7\u00e3o", "desnatura\u00e7\u00e3o", "desnaturaliza\u00e7\u00e3o", "nacionaliza\u00e7\u00e3o", "naturaliza\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "desnaturalizar", "Perda", "da", "nacionalidade", "dos", "direitos", "adquiridos", "por", "naturaliza\u00e7\u00e3o", "desnacionaliza\u00e7\u00e3o", "desnatura\u00e7\u00e3o", "desnaturaliza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["nacionaliza\u00e7\u00e3o", "naturaliza\u00e7\u00e3o"]}