{"palavra": ["desproveitoso"], "fraco": ["Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "Ambiente", "em", "que", "h\u00e1", "muitas", "pessoas", "m\u00e1s", "que", "buscam", "prejudicar", "umas", "\u00e0s", "outras", "Pessoa", "m\u00e1", "sem", "escr\u00fapulos"], "forte": ["vil", "s\u00f3rdido", "miser\u00e1vel", "horr\u00edvel", "baixo", "horroroso", "terr\u00edvel", "repugnante", "repelente", "mesquinho", "infame", "asqueroso", "diab\u00f3lico", "infernal", "sat\u00e2nico", "demon\u00edaco", "odioso", "mefistof\u00e9lico", "lucif\u00e9rico", "endiabrado", "atroz", "detest\u00e1vel", "ultrajoso", "nocivo", "funesto", "mau", "mal\u00e9volo", "mal\u00e9fico", "maligno", "fatal", "Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "Ambiente", "em", "que", "h\u00e1", "muitas", "pessoas", "m\u00e1s", "que", "buscam", "prejudicar", "umas", "\u00e0s", "outras", "Pessoa", "m\u00e1", "sem", "escr\u00fapulos"], "antonimo": []}