{"palavra": ["destaque"], "fraco": ["destaque", "relevo", "sali\u00eancia", "destaque", "\u00eanfase", "realce", "relevo", "destaque", "distin\u00e7\u00e3o", "evid\u00eancia", "gl\u00f3ria", "ponta", "proje\u00e7\u00e3o", "realce", "relevo", "voga"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "destacar", "Qualidade", "daquilo", "que", "se", "sobressai", "Assunto", "relevante", "destaque", "relevo", "sali\u00eancia", "destaque", "\u00eanfase", "realce", "relevo", "destaque", "distin\u00e7\u00e3o", "evid\u00eancia", "gl\u00f3ria", "ponta", "proje\u00e7\u00e3o", "realce", "relevo", "voga"], "antonimo": []}