{"palavra": ["detrata\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["Tornar", "se", "mal", "falado", "cair", "em", "desonra", "Agress\u00e3o", "verbal", "Agress\u00e3o", "verbal", "Pessoa", "que", "recebe", "muitas", "ofensas", "ou", "agress\u00f5es", "f\u00edsicas", "Falar", "mal", "de", "algu\u00e9m", "ou", "de", "alguma", "Prejudicar", "a", "imagem", "de", "algu\u00e9m"], "forte": ["difama\u00e7\u00e3o", "detra\u00e7\u00e3o", "infama\u00e7\u00e3o", "detrata\u00e7\u00e3o", "deprecia\u00e7\u00e3o", "mordacidade", "maledic\u00eancia", "cal\u00fania", "apedrejamento", "ultraje", "menoscabo", "aviltamento", "latido", "ladrido", "ladrado", "ladro", "vilta", "sicofantismo", "scandalum magnatum", "pasquinada", "m\u00farmur", "murmura\u00e7\u00e3o", "mordedura", "mordedela", "ofensa", "insulto", "inj\u00faria", "vitup\u00e9rio", "provoca\u00e7\u00e3o", "desfeita", "Tornar", "se", "mal", "falado", "cair", "em", "desonra", "Agress\u00e3o", "verbal", "Agress\u00e3o", "verbal", "Pessoa", "que", "recebe", "muitas", "ofensas", "ou", "agress\u00f5es", "f\u00edsicas", "Falar", "mal", "de", "algu\u00e9m", "ou", "de", "alguma", "Prejudicar", "a", "imagem", "de", "algu\u00e9m"], "antonimo": []}