{"palavra": ["dialeto"], "fraco": ["linguagem", "locu\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "fala", "frase", "l\u00edngua", "palavra", "idioma", "confus\u00e3o das l\u00ednguas", "sinal", "senten\u00e7a", "par\u00e1bola", "g\u00edria", "cal\u00e3o", "portuguesismo", "l\u00edngua-m\u00e3e", "lusitanismo", "l\u00edngua materna", "vern\u00e1culo", "l\u00edngua vulgar", "l\u00edngua original", "l\u00edngua natural", "l\u00edngua nativa", "lusismo", "vocabul\u00e1rio", "gloss\u00e1rio", "l\u00e9xico", "dicion\u00e1rio", "lista de palavras", "sem\u00e2ntica"], "forte": ["Cada", "uma", "das", "variantes", "regionais", "ou", "sociais", "de", "uma", "l\u00edngua", "com", "caracter\u00edsticas", "fonol\u00f3gicas", "lexicais", "sint\u00e1ticas", "sem\u00e2nticas", "pr\u00f3prias", "mas", "compreens\u00edvel", "por", "falantes", "de", "outras", "variantes", "da", "mesma", "l\u00edngua"], "antonimo": []}