{"palavra": ["dic\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["dearticula\u00e7\u00e3o", "di\u00e7\u00e3o", "dic\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Modo", "de", "pronunciar", "as", "palavras", "articula\u00e7\u00e3o", "dearticula\u00e7\u00e3o", "di\u00e7\u00e3o", "dic\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}