{"palavra": ["dimens\u00e3o"], "fraco": ["apre\u00e7o", "dimens\u00e3o", "import\u00e2ncia", "significado", "valor", "desvalia", "desvalimento", "desvalor", "dimens\u00e3o", "volume", "\u00e1rea", "dimens\u00e3o", "espa\u00e7o", "extens\u00e3o", "propor\u00e7\u00e3o", "tamanho"], "forte": ["Extens\u00e3o", "em", "qualquer", "sentido", "medida", "tamanho", "apre\u00e7o", "dimens\u00e3o", "import\u00e2ncia", "significado", "valor", "dimens\u00e3o", "volume", "\u00e1rea", "dimens\u00e3o", "espa\u00e7o", "extens\u00e3o", "propor\u00e7\u00e3o", "tamanho"], "antonimo": ["desvalia", "desvalimento", "desvalor"]}