{"palavra": ["dimens\u00edvel"], "fraco": ["mensur\u00e1vel", "m\u00e9trico", "comensur\u00e1vel", "topogr\u00e1fico", "dimens\u00edvel", "med\u00edvel", "geod\u00e9sico", "estimativo", "comput\u00e1vel", "cartogr\u00e1fico", "cadastral", "apreci\u00e1vel"], "forte": ["comensur\u00e1vel", "dimens\u00edvel", "mensur\u00e1vel", "descomensur\u00e1vel", "desmensur\u00e1vel", "imensur\u00e1vel", "incomensur\u00e1vel"], "antonimo": []}