{"palavra": ["dinemo"], "fraco": ["N\u00e3o", "deixar", "escapar", "Agir", "de", "forma", "extrema", "para", "n\u00e3o", "perder", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Prender", "encarcerar", "Impedir", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Ter", "resist\u00eancia", "para", "ter", "capacidade", "de", "suportar"], "forte": ["intransmiss\u00edvel", "intransfer\u00edvel", "retentor", "retido", "retentivo", "inalien\u00e1vel", "uncinado", "tenaz", "monopolizador", "invend\u00edvel", "indo\u00e1vel", "incomunic\u00e1vel", "N\u00e3o", "deixar", "escapar", "Agir", "de", "forma", "extrema", "para", "n\u00e3o", "perder", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Prender", "encarcerar", "Impedir", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Ter", "resist\u00eancia", "para", "ter", "capacidade", "de", "suportar"], "antonimo": []}