{"palavra": ["discriminado"], "fraco": ["demarcar", "desnivelar", "diferen\u00e7ar", "diferenciar", "discernir", "discriminar", "distinguir", "separar", "conhecer", "diferir", "discernir", "discriminar", "distinguir", "reconhecer", "determinar", "discriminar", "especificar", "explicitar", "precisar"], "forte": ["Perceber", "diferen\u00e7as", "distinguir", "Separar", "ou", "classificar", "por", "algum", "crit\u00e9rio", "especificar", "listar", "Tratar", "de", "maneira", "desigual", "geralmente", "mal", "de", "modo", "injusto", "um", "indiv\u00edduo", "ou", "um", "grupo", "em", "raz\u00e3o", "de", "caracter\u00edsticas", "\u00e9tnicas", "f\u00edsicas", "sociais", "ou", "ideol\u00f3gicas", "demarcar", "desnivelar", "diferen\u00e7ar", "diferenciar", "discernir", "discriminar", "distinguir", "separar", "conhecer", "diferir", "discernir", "discriminar", "distinguir", "reconhecer", "determinar", "discriminar", "especificar", "explicitar", "precisar"], "antonimo": []}