{"palavra": ["disquisi\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["Mudar", "de", "assunto", "Mudar", "discurso", "j\u00e1", "por", "muitas", "vezes", "repetido", "Trata", "se", "de", "um", "outro", "assunto", "Retornar", "ao", "assunto", "inicial", "ou", "principal", "numa", "discuss\u00e3o", "ap\u00f3s", "divaga\u00e7\u00e3o", "Mudar", "totalmente", "de", "assunto", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente"], "forte": ["disserta\u00e7\u00e3o", "tratado", "esbo\u00e7o", "ensaio", "t\u00f3pico", "tema", "resenha", "confer\u00eancia", "tese", "palestra", "monografia", "discurso", "an\u00e1lise", "investiga\u00e7\u00e3o", "indaga\u00e7\u00e3o", "exame", "cr\u00edtica", "pesquisa", "perquiri\u00e7\u00e3o", "inquiri\u00e7\u00e3o", "coment\u00e1rio", "averigua\u00e7\u00e3o", "aprecia\u00e7\u00e3o", "procura", "comentador", "dissertador", "tratadista", "panfletista", "cr\u00edtico panflet\u00e1rio", "relato", "Mudar", "de", "assunto", "Mudar", "discurso", "j\u00e1", "por", "muitas", "vezes", "repetido", "Trata", "se", "de", "um", "outro", "assunto", "Retornar", "ao", "assunto", "inicial", "ou", "principal", "numa", "discuss\u00e3o", "ap\u00f3s", "divaga\u00e7\u00e3o", "Mudar", "totalmente", "de", "assunto", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente"], "antonimo": []}