{"palavra": ["dissen\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["Opor", "se", "a", "ser", "contra", "algo", "Opor", "se", "resistir", "a", "Opor", "se", "maioria", "Em", "oposi\u00e7\u00e3o", "maioria", "Pessoa", "que", "est\u00e1", "sempre", "em", "desacordo", "que", "gosta", "de", "contestar", "de", "contrariar", "Silenciar", "algu\u00e9m", "apresentar", "evid\u00eancias", "que", "contrariam", "ou", "desmetem", "as", "cr\u00edticas", "acusa\u00e7\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "fazendo", "calar", "se"], "forte": ["contesta\u00e7\u00e3o", "refuta\u00e7\u00e3o", "nega\u00e7\u00e3o", "oposi\u00e7\u00e3o", "rea\u00e7\u00e3o", "obje\u00e7\u00e3o", "impugna\u00e7\u00e3o", "r\u00e9plica", "denega\u00e7\u00e3o", "contradi\u00e7\u00e3o", "contradita", "protesto", "corre\u00e7\u00e3o", "emenda", "censura", "vaia", "saneamento", "retifica\u00e7\u00e3o", "reparo", "repara\u00e7\u00e3o", "remendo", "reforma", "expurga\u00e7\u00e3o", "detona\u00e7\u00e3o", "rogativa", "restri\u00e7\u00e3o", "queixa", "expostula\u00e7\u00e3o", "esfriamento dos \u00e2nimos", "dissuas\u00e3o", "Opor", "se", "a", "ser", "contra", "algo", "Opor", "se", "resistir", "a", "Opor", "se", "maioria", "Em", "oposi\u00e7\u00e3o", "maioria", "Pessoa", "que", "est\u00e1", "sempre", "em", "desacordo", "que", "gosta", "de", "contestar", "de", "contrariar", "Silenciar", "algu\u00e9m", "apresentar", "evid\u00eancias", "que", "contrariam", "ou", "desmetem", "as", "cr\u00edticas", "acusa\u00e7\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "fazendo", "calar", "se"], "antonimo": []}