{"palavra": ["distinguidor"], "fraco": ["Separar", "que", "\u00e9", "bom", "prest\u00e1vel", "do", "que", "n\u00e3o", "\u00e9", "Express\u00e3o", "usada", "para", "evidenciar", "a", "diferen\u00e7a", "entre", "duas", "coisas", "que", "devem", "receber", "tratamentos", "distintos", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Escolhas", "ou", "prefer\u00eancias", "que", "indicam", "na", "opini\u00e3o", "de", "quem", "julga", "eleg\u00e2ncia", "classe", "conhecimento", "Escolher", "cuidadosamente"], "forte": ["discriminador", "discriminativo", "separador", "distintivo", "distinguidor", "discriminat\u00f3rio", "discriminante", "distinto", "n\u00edtido", "destacado", "simples", "segregado", "positivo", "l\u00facido", "leg\u00edvel", "isolado", "intelig\u00edvel", "inconfund\u00edvel", "definido", "separado", "relaxado", "mole", "lasso", "insulado", "indeciso", "inconsistente", "incoerente", "frouxo", "disjunto", "s\u00f3", "Separar", "que", "\u00e9", "bom", "prest\u00e1vel", "do", "que", "n\u00e3o", "\u00e9", "Express\u00e3o", "usada", "para", "evidenciar", "a", "diferen\u00e7a", "entre", "duas", "coisas", "que", "devem", "receber", "tratamentos", "distintos", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Escolhas", "ou", "prefer\u00eancias", "que", "indicam", "na", "opini\u00e3o", "de", "quem", "julga", "eleg\u00e2ncia", "classe", "conhecimento", "Escolher", "cuidadosamente"], "antonimo": []}