{"palavra": ["distributivo"], "fraco": ["v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo", "trema", "travess\u00e3o", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "timbre", "tens\u00e3o", "som", "sinalefa", "rotacismo", "resson\u00e2ncia", "quantidade", "padr\u00e3o", "p", "ortofonia"], "forte": ["Que", "distribui", "ou", "que", "indica", "distribui\u00e7\u00e3o", "Diz", "se", "da", "propriedade", "que", "relaciona", "as", "opera\u00e7\u00f5es", "de", "multiplica\u00e7\u00e3o", "adi\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}