{"palavra": ["di\u00e1tese"], "fraco": ["Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "Ambiente", "em", "que", "h\u00e1", "muitas", "pessoas", "m\u00e1s", "que", "buscam", "prejudicar", "umas", "\u00e0s", "outras", "Pessoa", "m\u00e1", "sem", "escr\u00fapulos"], "forte": ["di\u00e1tese", "verminose", "pestil\u00eancia", "ruindade", "maldade", "malefic\u00eancia", "pravidade", "malignidade", "perversidade", "ofensa", "crueldade", "impiedade", "virul\u00eancia", "rancor", "malevol\u00eancia", "avers\u00e3o", "repugn\u00e2ncia", "repulsa", "raiva", "nojo", "repuls\u00e3o", "relut\u00e2ncia", "n\u00e1usea", "ira", "horror", "execra\u00e7\u00e3o", "lama", "lodo", "vasa", "limo", "Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "Ambiente", "em", "que", "h\u00e1", "muitas", "pessoas", "m\u00e1s", "que", "buscam", "prejudicar", "umas", "\u00e0s", "outras", "Pessoa", "m\u00e1", "sem", "escr\u00fapulos"], "antonimo": []}