{"palavra": ["di\u00e1rio"], "fraco": ["cotidiano", "dial", "di\u00e1rio", "diurnal", "quotidiano", "di\u00e1rio", "efem\u00e9rides"], "forte": ["Que", "ocorre", "ou", "que", "se", "faz", "todos", "os", "dias", "cotidiano", "diurnal", "Registro", "dos", "acontecimentos", "ou", "dos", "sentimentos", "vividos", "feito", "todos", "os", "dias", "Jornal", "publicado", "todos", "os", "dias", "cotidiano", "dial", "di\u00e1rio", "diurnal", "quotidiano", "di\u00e1rio", "efem\u00e9rides"], "antonimo": []}