{"palavra": ["dramaticamente"], "fraco": ["Duas", "s\u00e9ries", "de", "batidas", "com", "um", "bast\u00e3o", "no", "ch\u00e3o", "que", "consistem", "em", "tr\u00eas", "batidas", "curtas", "seguidas", "de", "tr\u00eas", "batidas", "longas", "que", "na", "\u00e9poca", "do", "teatro", "de", "Moli\u00e8re", "s\u00e9culo", "XVII", "indicavam", "in\u00edcio", "do", "espet\u00e1culo", "V\u00edtima", "em", "algum", "caso", "ou", "negocia\u00e7\u00e3o", "que", "\u00e9", "motivo", "de", "chacota", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "ruim", "catastr\u00f3fica", "Rea\u00e7\u00e3o", "exagerada", "para", "algo", "sem", "import\u00e2ncia", "Situa\u00e7\u00e3o", "perigosa", "que", "pode", "se", "tornar", "desastrosa", "a", "qualquer", "momento", "Acontecer", "uma", "grande", "trag\u00e9dia"], "forte": ["dramaticamente", "em cena", "atr\u00e1s dos bastidores", "Duas", "s\u00e9ries", "de", "batidas", "com", "um", "bast\u00e3o", "no", "ch\u00e3o", "que", "consistem", "em", "tr\u00eas", "batidas", "curtas", "seguidas", "de", "tr\u00eas", "batidas", "longas", "que", "na", "\u00e9poca", "do", "teatro", "de", "Moli\u00e8re", "s\u00e9culo", "XVII", "indicavam", "in\u00edcio", "do", "espet\u00e1culo", "V\u00edtima", "em", "algum", "caso", "ou", "negocia\u00e7\u00e3o", "que", "\u00e9", "motivo", "de", "chacota", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "ruim", "catastr\u00f3fica", "Rea\u00e7\u00e3o", "exagerada", "para", "algo", "sem", "import\u00e2ncia", "Situa\u00e7\u00e3o", "perigosa", "que", "pode", "se", "tornar", "desastrosa", "a", "qualquer", "momento", "Acontecer", "uma", "grande", "trag\u00e9dia"], "antonimo": []}