{"palavra": ["duravelmente"], "fraco": ["Permanecer", "por", "muito", "tempo", "em", "um", "cargo", "ou", "posi\u00e7\u00e3o", "Parar", "ficar", "em", "algum", "lugar", "Permanecer", "mais", "um", "pouco", "em", "algum", "lugar", "aguardar", "um", "pouco", "procurando", "entreter", "se", "ou", "distrair", "se", "com", "algo", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "sem", "interrup\u00e7\u00e3o", "Frequentar", "muitos", "eventos", "sociais", "Todos", "os", "dias", "sem", "exce\u00e7\u00e3o"], "forte": ["duravelmente", "por longo tempo", "longamente", "h\u00e1 muito tempo", "a fio", "todo o decurso do ano", "ininterruptamente", "seguido", "seguidamente", "durante", "por muito tempohoras esquecidas", "inteiras", "todo sant\u00edssimo dia", "todo ano", "horas e horas", "dia e noite", "Permanecer", "por", "muito", "tempo", "em", "um", "cargo", "ou", "posi\u00e7\u00e3o", "Parar", "ficar", "em", "algum", "lugar", "Permanecer", "mais", "um", "pouco", "em", "algum", "lugar", "aguardar", "um", "pouco", "procurando", "entreter", "se", "ou", "distrair", "se", "com", "algo", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "sem", "interrup\u00e7\u00e3o", "Frequentar", "muitos", "eventos", "sociais", "Todos", "os", "dias", "sem", "exce\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}