{"palavra": ["duunviral"], "fraco": ["Eu", "sou", "dono", "senhor", "de", "meu", "destino", "Eu", "sou", "comandante", "de", "minha", "alma", "pior", "erro", "que", "um", "chefe", "pode", "cometer", "\u00e9", "n\u00e3o", "dizer", "Est\u00e1", "bem", "feito", "Trabalhando", "arduamente", "horas", "por", "dia", "voc\u00ea", "poder\u00e1", "se", "tornar", "um", "chefe", "trabalhar", "horas", "por", "dia", "Comigo", "est\u00e1", "Senhor", "nada", "temo", "que", "mal", "me", "poderia", "ainda", "fazer", "um", "homem", "Um", "bom", "l\u00edder", "toma", "um", "pouco", "mais", "de", "sua", "parte", "na", "culpa", "um", "pouco", "menos", "de", "sua", "parte", "no", "cr\u00e9dito", "gerente", "pergunta", "como", "quando", "l\u00edder", "pergunta", "qu\u00ea", "por", "que"], "forte": ["triunviral", "duunviral", "Eu", "sou", "dono", "senhor", "de", "meu", "destino", "Eu", "sou", "comandante", "de", "minha", "alma", "pior", "erro", "que", "um", "chefe", "pode", "cometer", "\u00e9", "n\u00e3o", "dizer", "Est\u00e1", "bem", "feito", "Trabalhando", "arduamente", "horas", "por", "dia", "voc\u00ea", "poder\u00e1", "se", "tornar", "um", "chefe", "trabalhar", "horas", "por", "dia", "Comigo", "est\u00e1", "Senhor", "nada", "temo", "que", "mal", "me", "poderia", "ainda", "fazer", "um", "homem", "Um", "bom", "l\u00edder", "toma", "um", "pouco", "mais", "de", "sua", "parte", "na", "culpa", "um", "pouco", "menos", "de", "sua", "parte", "no", "cr\u00e9dito", "gerente", "pergunta", "como", "quando", "l\u00edder", "pergunta", "qu\u00ea", "por", "que"], "antonimo": []}