{"palavra": ["d\u00e1lmata"], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"], "forte": ["Da", "Dalm\u00e1cia", "regi\u00e3o", "da", "Europa", "Ra\u00e7a", "de", "c\u00e3es", "de", "pelagem", "branca", "com", "pintas", "pretas", "possivelmente", "origin\u00e1rio", "da", "Dalm\u00e1cia"], "antonimo": []}