{"palavra": ["d\u00edgrafo"], "fraco": ["letra", "car\u00e1ter", "hier\u00f3glifo", "caractere", "vogal", "velar", "tritongo", "tipo", "surda", "sonora", "sinal", "silab\u00e1rio", "letra capital", "letra mai\u00fascula", "letra min\u00fascula", "letra medial", "letra capitular", "caligrafia", "alfabeto", "abeced\u00e1rio", "versal", "sigla", "monograma", "it\u00e1lico", "grifo", "escrita", "abc", "versalete", "ortografia", "ortografia etimol\u00f3gica"], "forte": ["Conjunto", "de", "duas", "letras", "que", "representam", "um", "s\u00f3", "fonema"], "antonimo": []}