{"palavra": ["d\u00edstico"], "fraco": ["cartel", "d\u00edstico", "inscri\u00e7\u00e3o", "legenda", "r\u00f3tulo"], "forte": ["Estrofe", "m\u00ednima", "constitu\u00edda", "de", "dois", "versos", "cartel", "d\u00edstico", "inscri\u00e7\u00e3o", "legenda", "r\u00f3tulo"], "antonimo": []}