{"palavra": ["d\u00factil"], "fraco": ["d\u00f3cil", "d\u00factil", "d\u00factil", "el\u00e1stico", "fl\u00e9xil", "flex\u00edvel", "d\u00factil", "fl\u00e9xil", "flex\u00edvel", "male\u00e1vel", "imale\u00e1vel"], "forte": ["Que", "pode", "ser", "reduzido", "a", "fios", "muito", "finos", "sem", "romper", "se", "Flex\u00edvel", "male\u00e1vel", "el\u00e1stico", "Que", "\u00e9", "transigente", "d\u00f3cil", "d\u00f3cil", "d\u00factil", "d\u00factil", "el\u00e1stico", "fl\u00e9xil", "flex\u00edvel", "d\u00factil", "fl\u00e9xil", "flex\u00edvel", "male\u00e1vel"], "antonimo": ["imale\u00e1vel"]}