{"forte": ["Relativo", "Igreja", "ou", "aos", "seus", "sacerdotes", "Membro", "do", "corpo", "social", "da", "Igreja", "sacerdote", "cl\u00e9rigo", "padre", "eclesial", "eclesi\u00e1stico", "eclesi\u00e1stico", "cl\u00e9rigo", "eclesi\u00e1stico", "padre", "presb\u00edtero", "reverendo", "sacerdote", "tonsurado"], "antonimo": ["laico", "secular"], "palavra": ["eclesi\u00e1stico"], "fraco": ["eclesial", "eclesi\u00e1stico", "eclesi\u00e1stico", "laico", "secular", "cl\u00e9rigo", "eclesi\u00e1stico", "padre", "presb\u00edtero", "reverendo", "sacerdote", "tonsurado"]}