{"forte": ["Fen\u00f4meno", "f\u00edsico", "que", "gera", "repeti\u00e7\u00e3o", "de", "sons", "Repercuss\u00e3o", "de", "um", "fato", "eco", "fama", "not\u00edcia", "ader\u00eancia", "ades\u00e3o", "apoio", "eco", "simpatia", "sufr\u00e1gio", "eco", "repercuss\u00e3o", "repeti\u00e7\u00e3o", "resson\u00e2ncia", "retumbo"], "antonimo": [], "palavra": ["eco"], "fraco": ["eco", "fama", "not\u00edcia", "ader\u00eancia", "ades\u00e3o", "apoio", "eco", "simpatia", "sufr\u00e1gio", "eco", "repercuss\u00e3o", "repeti\u00e7\u00e3o", "resson\u00e2ncia", "retumbo"]}