{"forte": ["Relativo", "ao", "ecumenismo", "Que", "comporta", "pessoas", "grupos", "de", "diferentes", "credos", "ou", "ideologias", "Relativo", "a", "toda", "a", "Terra", "habitada", "universal"], "antonimo": [], "palavra": ["ecum\u00eanico"], "fraco": ["generalidade", "universalidade", "inespecificidade", "catolicidade", "atipicidade", "ecumenicidade", "totalidade", "miscel\u00e2nea", "impessoalidade", "impersonalidade", "catolicismo", "universidade", "beltrano", "sicrano", "uniformidade", "unidade", "qualquer um", "a ou b", "todos", "cada um", "todos os cora\u00e7\u00f5es", "todo o mundo", "toda a gente", "o mundo inteiro", "o g\u00eanero humano", "fulano", "a totalidade", "a humanidade", "igualdade", "identidade"]}