{"forte": ["Prepara\u00e7\u00e3o", "de", "originais", "para", "uma", "publica\u00e7\u00e3o", "fazendo", "acertos", "no", "conte\u00fado", "na", "forma", "do", "material", "a", "ser", "impresso", "edi\u00e7\u00e3o", "editora\u00e7\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "palavra": ["editora\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["edi\u00e7\u00e3o", "editora\u00e7\u00e3o", "publica\u00e7\u00e3o"]}