{"forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "escreve", "editoriais", "em", "um", "\u00f3rg\u00e3o", "de", "imprensa"], "antonimo": [], "palavra": ["editorialista"], "fraco": []}