{"forte": ["Cada", "uma", "das", "se\u00e7\u00f5es", "de", "um", "\u00f3rg\u00e3o", "de", "imprensa"], "antonimo": [], "palavra": ["editoria"], "fraco": []}