{"forte": ["Relativo", "a", "editor", "ou", "a", "editora", "Artigo", "publicado", "em", "peri\u00f3dico", "que", "apresenta", "ostensivamente", "a", "opini\u00e3o", "do", "\u00f3rg\u00e3o", "de", "imprensa", "geralmente", "escrito", "por", "jornalistas", "ou", "editores", "dos", "altos", "n\u00edveis", "hier\u00e1rquicos", "da", "empresa", "editoral", "editorial"], "antonimo": [], "palavra": ["editorial"], "fraco": ["editoral", "editorial"]}