{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "elidir", "supress\u00e3o", "elimina\u00e7\u00e3o", "Processo", "fonol\u00f3gico", "de", "supress\u00e3o", "de", "uma", "vogal", "\u00e1tona", "quando", "h\u00e1", "encontro", "entre", "duas", "vogais", "diferentes", "corte", "elimina\u00e7\u00e3o", "elis\u00e3o", "supress\u00e3o"], "antonimo": [], "palavra": ["elis\u00e3o"], "fraco": ["corte", "elimina\u00e7\u00e3o", "elis\u00e3o", "supress\u00e3o"]}