{"forte": ["Pol\u00edtica", "ideologia", "ou", "pr\u00e1tica", "social", "em", "que", "h\u00e1", "favorecimento", "de", "uma", "elite"], "antonimo": [], "palavra": ["elitismo"], "fraco": []}