{"forte": ["Relativo", "a", "emblema", "Que", "tem", "car\u00e1ter", "simb\u00f3lico", "representativo", "emblem\u00e1tico", "representativo", "simb\u00f3lico"], "antonimo": [], "palavra": ["emblem\u00e1tico"], "fraco": ["emblem\u00e1tico", "representativo", "simb\u00f3lico"]}