{"forte": ["primordial", "prim\u00e1rio", "primitivo", "original", "primeiro", "fundamental", "embrion\u00e1rio", "causal", "radical", "principal", "matriz", "inicial", "natural", "ing\u00eanito", "inato", "cong\u00eanito", "nativo", "virtual", "t\u00edpico", "substancial", "subjetivo", "pr\u00f3prio", "por nascimento", "peculiar", "causador", "implicat\u00f3rio", "gerativo", "determinante", "Por", "motivo", "raz\u00e3o", "de", "Devido", "por", "causa", "de", "De", "um", "\u00fanico", "propriet\u00e1rio", "Sem", "motivo", "sem", "justificativa", "ou", "fundamento", "Sem", "motivo", "ou", "explica\u00e7\u00e3o", "Em", "raz\u00e3o", "de", "por", "motivo", "de"], "antonimo": [], "palavra": ["embriog\u00eanico"], "fraco": ["Por", "motivo", "raz\u00e3o", "de", "Devido", "por", "causa", "de", "De", "um", "\u00fanico", "propriet\u00e1rio", "Sem", "motivo", "sem", "justificativa", "ou", "fundamento", "Sem", "motivo", "ou", "explica\u00e7\u00e3o", "Em", "raz\u00e3o", "de", "por", "motivo", "de"]}