{"forte": ["intang\u00edvel", "impalp\u00e1vel", "molecular", "microsc\u00f3pico", "int\u00e1til", "int\u00e1ctil", "intoc\u00e1vel", "infinitesimal", "inapreci\u00e1vel", "at\u00f4mico", "zinho", "rudimentar", "pequeno", "limitado", "diminuto", "acanhado", "mi\u00fado", "min\u00fasculo", "enfezado", "curto", "an\u00e3zado", "pequenino", "restrito", "reduzido", "seco", "ressequido", "murcho", "mirrado", "torrado", "queimado", "Em", "pequenas", "quantidades", "Forma", "pejorativa", "de", "se", "referir", "a", "pessoa", "de", "baixa", "estatura", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Crian\u00e7a", "pequena", "Express\u00e3o", "usada", "para", "menosprezar", "algu\u00e9m", "ou", "estabelecer", "diferen\u00e7a", "de", "n\u00edvel", "entre", "os", "interlocutores"], "antonimo": [], "palavra": ["embri\u00f4nico"], "fraco": ["Em", "pequenas", "quantidades", "Forma", "pejorativa", "de", "se", "referir", "a", "pessoa", "de", "baixa", "estatura", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Crian\u00e7a", "pequena", "Express\u00e3o", "usada", "para", "menosprezar", "algu\u00e9m", "ou", "estabelecer", "diferen\u00e7a", "de", "n\u00edvel", "entre", "os", "interlocutores"]}