{"forte": ["lume da vista", "emetropia", "perspic\u00e1cia", "perspicuidade", "optometria", "opsiometria", "on\u00e7a", "lince", "gato", "falc\u00e3o", "faculdade de ver", "discernimento", "vista", "vis\u00e3o", "visualidade", "visiva", "perspectiva", "paisagem", "panorama", "cen\u00e1rio", "aspecto", "perspetiva", "viso", "quadro", "olhar", "olhadela", "mirada", "olhada", "exame", "inspe\u00e7\u00e3o", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Enxergar", "sem", "aux\u00edlio", "de", "qualquer", "objeto", "ver", "a", "olho", "nu", "Avaliar", "as", "condi\u00e7\u00f5es", "para", "realiza\u00e7\u00e3o", "de", "um", "plano", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Avistar", "deparar", "se", "com"], "antonimo": [], "palavra": ["emetropia"], "fraco": ["Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Enxergar", "sem", "aux\u00edlio", "de", "qualquer", "objeto", "ver", "a", "olho", "nu", "Avaliar", "as", "condi\u00e7\u00f5es", "para", "realiza\u00e7\u00e3o", "de", "um", "plano", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Avistar", "deparar", "se", "com"]}