{"forte": ["Pertencente", "ou", "relativo", "ao", "c\u00e9u", "celeste", "Morada", "dos", "deuses", "c\u00e9u"], "antonimo": [], "palavra": ["emp\u00edreo"], "fraco": ["c\u00e9u", "firmamento", "p\u00e1tria celeste", "mans\u00e3o dos justos", "emp\u00edreo", "ab\u00f3bada celeste", "z\u00eanite", "reino eterno", "reino dos c\u00e9us", "piorum sedes", "nadir", "morada dos justos", "reino de deus", "trono de deus", "presen\u00e7a de deus", "deifica\u00e7\u00e3o", "apoteose", "diviniza\u00e7\u00e3o", "teose", "endeusamento", "transla\u00e7\u00e3o", "ressurrei\u00e7\u00e3o", "honraria", "glorifica\u00e7\u00e3o", "evemeriza\u00e7\u00e3o", "an\u00e1stase", "para\u00edso", "o seio incriado de deus", "p\u00e1ramo", "valhala"]}