{"forte": ["Grande", "especialista", "em", "uma", "arte", "ou", "ci\u00eancia", "eminente", "not\u00e1vel", "Diz", "se", "do", "t\u00edtulo", "concedido", "a", "profissionais", "eminentes", "quando", "se", "aposentam", "em\u00e9rito", "jubilado", "em\u00e9rito", "insigne", "s\u00e1bio"], "antonimo": [], "palavra": ["em\u00e9rito"], "fraco": ["em\u00e9rito", "jubilado", "em\u00e9rito", "insigne", "s\u00e1bio"]}