{"forte": ["Que", "tem", "a", "responsabilidade", "por", "alguma", "geralmente", "um", "cargo", "Indiv\u00edduo", "respons\u00e1vel", "por", "vigiar", "os", "funcion\u00e1rios", "de", "uma", "se\u00e7\u00e3o", "ou", "constru\u00e7\u00e3o", "encarregado", "encomendado", "recomendado"], "antonimo": [], "palavra": ["encarregado"], "fraco": ["encarregado", "encomendado", "recomendado"]}