{"forte": ["resumir", "reduzir", "abreviar", "encurtar", "diminuir", "compendiar", "sumariar", "recapitular", "condensar", "sintetizar", "recopilar", "epilogar", "cifrar-se", "resumir-se", "resolver-se em duas palavras", "reduzir-se", "consistir", "conglobar-se", "tra\u00e7ar", "tracejar", "riscar", "galivar", "esbo\u00e7ar", "delinear", "debuxar", "bosquejar", "arcabou\u00e7ar", "arcaboi\u00e7ar", "alinhavar", "adumbrar", "Pessoa", "reservada", "que", "n\u00e3o", "fala", "muito", "pessoa", "que", "age", "mais", "do", "que", "fala", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "de", "maneira", "certeira", "sem", "interrup\u00e7\u00f5es", "Express\u00e3o", "usada", "para", "exprimir", "a", "conclus\u00e3o", "ou", "s\u00edntese", "de", "um", "acontecimento", "ou", "racioc\u00ednio", "Fazer", "diminuir", "as", "pretens\u00f5es", "orgulho", "a", "vaidade", "etc", "de", "algu\u00e9m", "pondo", "seus", "motivos", "em", "d\u00favida", "atenuar", "expectativas", "positivas", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "projeto", "etc", "Tomar", "como", "par\u00e2metro", "elemento", "de", "qualidade", "mais", "baixa", "em", "um", "grupo", "Fazer", "algu\u00e9m", "se", "calar", "ou", "diminuir", "tom"], "antonimo": [], "palavra": ["epitomizar"], "fraco": ["Pessoa", "reservada", "que", "n\u00e3o", "fala", "muito", "pessoa", "que", "age", "mais", "do", "que", "fala", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "de", "maneira", "certeira", "sem", "interrup\u00e7\u00f5es", "Express\u00e3o", "usada", "para", "exprimir", "a", "conclus\u00e3o", "ou", "s\u00edntese", "de", "um", "acontecimento", "ou", "racioc\u00ednio", "Fazer", "diminuir", "as", "pretens\u00f5es", "orgulho", "a", "vaidade", "etc", "de", "algu\u00e9m", "pondo", "seus", "motivos", "em", "d\u00favida", "atenuar", "expectativas", "positivas", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "projeto", "etc", "Tomar", "como", "par\u00e2metro", "elemento", "de", "qualidade", "mais", "baixa", "em", "um", "grupo", "Fazer", "algu\u00e9m", "se", "calar", "ou", "diminuir", "tom"]}