{"forte": ["conseguintemente", "finalmente", "por \u00faltimo remate", "por fim", "por ende", "por despedida", "por conclus\u00e3o", "por cabo", "ora pois", "ergo", "enfim", "em \u00faltima an\u00e1lise", "afinal", "por fim de contas", "de arte que", "de tal arte que", "visto", "tanto quanto", "por for\u00e7a", "logicamente", "entretanto", "em considera\u00e7\u00e3o", "destarte", "de qualidade que", "de modo que", "de maneira que", "racionalmente", "portanto", "logo", "raciocinativamente", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"], "antonimo": [], "palavra": ["ergo"], "fraco": ["Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"]}