{"forte": ["Relativo", "ao", "cultivo", "prepara\u00e7\u00e3o", "ou", "exporta\u00e7\u00e3o", "da", "erva", "mate", "Indiv\u00edduo", "que", "negocia", "com", "erva", "mate", "ou", "se", "dedica", "a", "sua", "colheita", "prepara\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "palavra": ["ervateiro"], "fraco": []}