{"forte": ["ral\u00e9", "plebe", "malta", "gentalha", "esc\u00f3ria", "escumalha", "corja", "plebe\u00edsmo", "plebeidade", "democracia", "camada", "classe", "categoria", "baixa esfera", "estrato", "s\u00e9rie", "qualidade", "predicamento", "plana", "ordem", "grupo", "grau", "pedinte", "mendigo", "pigmeu", "mendicante", "hom\u00fanculo", "homem roto", "desgra\u00e7ado", "x\u00e9u", "Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "De", "import\u00e2ncia", "ou", "qualidade", "inferior", "Ao", "responder", "uma", "ofensa", "ou", "cr\u00edtica", "faz\u00ea", "lo", "educada", "delicadamente", "com", "um", "toque", "de", "ironia"], "antonimo": [], "palavra": ["escumalha"], "fraco": ["Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "De", "import\u00e2ncia", "ou", "qualidade", "inferior", "Ao", "responder", "uma", "ofensa", "ou", "cr\u00edtica", "faz\u00ea", "lo", "educada", "delicadamente", "com", "um", "toque", "de", "ironia"]}