{"forte": ["Ato", "ou", "fato", "conden\u00e1vel", "que", "causa", "indigna\u00e7\u00e3o", "Tumulto", "desordem", "escarc\u00e9u", "esc\u00e2ndalo", "melindre", "ofensa", "cena", "esc\u00e2ndalo", "escarc\u00e9u", "espet\u00e1culo"], "antonimo": [], "palavra": ["esc\u00e2ndalo"], "fraco": ["esc\u00e2ndalo", "melindre", "ofensa", "cena", "esc\u00e2ndalo", "escarc\u00e9u", "espet\u00e1culo"]}