{"forte": ["S\u00f3lido", "cuja", "superf\u00edcie", "tem", "todos", "os", "pontos", "equidistantes", "de", "um", "mesmo", "ponto", "no", "interior", "centro", "Bola", "globo", "\u00c1rea", "em", "que", "se", "estende", "uma", "autoridade", "um", "cargo", "uma", "atribui\u00e7\u00e3o", "ambiente", "\u00e2mbito", "atmosfera", "esfera", "esfera", "globo", "\u00e2mbito", "\u00e1rea", "campo", "dom\u00ednio", "esfera"], "antonimo": [], "palavra": ["esfera"], "fraco": ["ambiente", "\u00e2mbito", "atmosfera", "esfera", "esfera", "globo", "\u00e2mbito", "\u00e1rea", "campo", "dom\u00ednio", "esfera"]}