{"forte": ["Relativo", "aos", "eslavos", "povos", "indo", "europeus", "habitantes", "da", "Europa", "central", "oriental", "antepassados", "dos", "russos", "s\u00e9rvios", "poloneses", "tchecos", "ucranianos", "Diz", "se", "das", "l\u00ednguas", "faladas", "por", "esses", "povos", "do", "grupo", "ling\u00fc\u00edstico", "formado", "por", "elas", "Indiv\u00edduo", "pertencente", "aos", "povos", "eslavos"], "antonimo": [], "palavra": ["eslavo"], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"]}