{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "especificar", "discrimina\u00e7\u00e3o", "pormenoriza\u00e7\u00e3o", "especifica\u00e7\u00e3o", "item", "especifica\u00e7\u00e3o", "explicita\u00e7\u00e3o", "especifica\u00e7\u00e3o", "particulariza\u00e7\u00e3o", "pormenoriza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["generaliza\u00e7\u00e3o", "universaliza\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["especifica\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["especifica\u00e7\u00e3o", "item", "especifica\u00e7\u00e3o", "explicita\u00e7\u00e3o", "especifica\u00e7\u00e3o", "particulariza\u00e7\u00e3o", "pormenoriza\u00e7\u00e3o", "generaliza\u00e7\u00e3o", "universaliza\u00e7\u00e3o"]}