{"forte": ["Em", "que", "ocorre", "especula\u00e7\u00e3o", "comercial", "ou", "financeira", "Que", "se", "dedica", "investiga\u00e7\u00e3o", "te\u00f3rica", "sem", "levar", "em", "considera\u00e7\u00e3o", "lado", "pr\u00e1tico", "te\u00f3rico", "acad\u00eamico", "especulativo", "teor\u00e9tico", "te\u00f3rico"], "antonimo": ["pr\u00e1tico"], "palavra": ["especulativo"], "fraco": ["acad\u00eamico", "especulativo", "teor\u00e9tico", "te\u00f3rico", "pr\u00e1tico"]}