{"forte": ["L\u00edngua", "artificial", "de", "f\u00e1cil", "aprendizado", "criada", "pelo", "estudioso", "de", "l\u00ednguas", "Ludwig", "Zamenhof", "no", "final", "do", "s\u00e9culo", "XIX", "para", "ser", "uma", "l\u00edngua", "de", "comunica\u00e7\u00e3o", "internacional"], "antonimo": [], "palavra": ["esperanto"], "fraco": ["linguagem", "locu\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "fala", "frase", "l\u00edngua", "palavra", "idioma", "confus\u00e3o das l\u00ednguas", "sinal", "senten\u00e7a", "par\u00e1bola", "vocabul\u00e1rio", "gloss\u00e1rio", "l\u00e9xico", "dicion\u00e1rio", "lista de palavras", "sem\u00e2ntica", "vocabular", "tesouro vocabular", "tesouro", "s\u00edmbolo", "signo", "semi\u00f3tica", "g\u00edria", "cal\u00e3o", "portuguesismo", "l\u00edngua-m\u00e3e", "lusitanismo", "l\u00edngua materna"]}