{"forte": ["Que", "\u00e9", "pr\u00f3prio", "de", "esp\u00e9cie", "Particular", "exclusivo", "peculiar", "especial", "certo", "determinado", "distinto", "espec\u00edfico", "espec\u00edfico", "caracter\u00edstico", "carater\u00edstico", "constitutivo", "espec\u00edfico", "genu\u00edno", "natural", "particular", "peculiar", "pr\u00f3prio", "t\u00edpico"], "antonimo": ["gen\u00e9rico", "geral"], "palavra": ["espec\u00edfico"], "fraco": ["certo", "determinado", "distinto", "espec\u00edfico", "espec\u00edfico", "gen\u00e9rico", "geral", "caracter\u00edstico", "carater\u00edstico", "constitutivo", "espec\u00edfico", "genu\u00edno", "natural", "particular", "peculiar", "pr\u00f3prio", "t\u00edpico"]}