{"forte": ["el\u00e1stico", "d\u00factil", "fofo", "flex\u00edvel", "extens\u00edvel", "trat\u00e1vel", "suave", "retes\u00e1vel", "relaxado", "pl\u00e1stico", "mole", "meigo", "A", "conduta", "\u00e9", "espelho", "no", "qual", "todos", "exibem", "sua", "imagem", "reflexo", "\u00e9", "uma", "rea\u00e7\u00e3o", "n\u00e3o", "aprendida", "involunt\u00e1ria", "imediata", "em", "resposta", "a", "um", "est\u00edmulo", "que", "age", "sobre", "organismo"], "antonimo": [], "palavra": ["espich\u00e1vel"], "fraco": ["A", "conduta", "\u00e9", "espelho", "no", "qual", "todos", "exibem", "sua", "imagem", "reflexo", "\u00e9", "uma", "rea\u00e7\u00e3o", "n\u00e3o", "aprendida", "involunt\u00e1ria", "imediata", "em", "resposta", "a", "um", "est\u00edmulo", "que", "age", "sobre", "organismo"]}