{"forte": ["G\u00eanero", "natureza", "qualidade", "Grupo", "de", "indiv\u00edduos", "com", "muitas", "caracter\u00edsticas", "semelhantes", "entre", "si", "capazes", "de", "se", "entrecruzarem", "gerando", "descendentes", "f\u00e9rteis", "categoria", "esp\u00e9cie", "g\u00eanero", "esp\u00e9cia", "especiaria", "esp\u00e9cie", "esp\u00e9cie", "qualidade", "variedade", "versidade"], "antonimo": [], "palavra": ["esp\u00e9cie"], "fraco": ["categoria", "esp\u00e9cie", "g\u00eanero", "esp\u00e9cia", "especiaria", "esp\u00e9cie", "esp\u00e9cie", "qualidade", "variedade", "versidade"]}