{"forte": ["Relativo", "aos", "esquim\u00f3s", "povo", "origin\u00e1rio", "da", "Groenl\u00e2ndia", "da", "costa", "norte", "da", "Am\u00e9rica", "do", "Norte", "Indiv\u00edduo", "dos", "esquim\u00f3s", "Cada", "uma", "das", "l\u00ednguas", "faladas", "pelos", "esquim\u00f3s"], "antonimo": [], "palavra": ["esquim\u00f3"], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"]}