{"forte": ["Governante", "pol\u00edtico", "de", "atua\u00e7\u00e3o", "not\u00e1vel"], "antonimo": [], "palavra": ["estadista"], "fraco": ["xeque", "vogal", "vice-chanceler", "verde", "unit\u00e1rio", "ultrarrealismo", "ultraliberalismo", "ultraliberal", "ultraesquerdismo", "ultraesquerda", "ultradireitista", "ultradireitismo"]}