{"forte": ["Lugar", "de", "parada", "de", "trens", "\u00f4nibus", "Cada", "uma", "das", "subdivis\u00f5es", "do", "ano", "com", "base", "em", "crit\u00e9rios", "astron\u00f4micos", "ou", "clim\u00e1ticos", "Temporada", "per\u00edodo", "\u00e9poca", "esta\u00e7\u00e3o", "est\u00e2ncia", "parada", "paragem", "esta\u00e7\u00e3o", "saz\u00e3o", "tempo", "\u00e9poca", "esta\u00e7\u00e3o", "per\u00edodo", "quartel", "temporada"], "antonimo": [], "palavra": ["esta\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["esta\u00e7\u00e3o", "est\u00e2ncia", "parada", "paragem", "esta\u00e7\u00e3o", "saz\u00e3o", "tempo", "\u00e9poca", "esta\u00e7\u00e3o", "per\u00edodo", "quartel", "temporada"]}