{"forte": ["Ramo", "da", "matem\u00e1tica", "aplicada", "que", "tem", "por", "finalidade", "agrupar", "metodicamente", "estudar", "s\u00e9ries", "de", "fatos", "ou", "de", "dados", "num\u00e9ricos", "relacionados", "com", "a", "sociedade", "em", "geral", "conjunto", "met\u00f3dico", "de", "n\u00fameros", "referentes", "a", "fatos", "sociais", "econ\u00f4micos", "entre", "outros", "para", "avalia\u00e7\u00e3o", "estudo", "estat\u00edstica", "levantamento"], "antonimo": [], "palavra": ["estat\u00edstica"], "fraco": ["estat\u00edstica", "levantamento"]}