{"forte": ["Maneira", "particular", "de", "se", "expressar", "de", "se", "vestir", "de", "viver", "Tend\u00eancia", "art\u00edstica", "Eleg\u00e2ncia", "car\u00e1ter", "estilo", "feitio", "estilo", "g\u00eanero", "jaez", "estilo", "fei\u00e7\u00e3o", "jeito", "maneira", "modo"], "antonimo": [], "palavra": ["estilo"], "fraco": ["car\u00e1ter", "estilo", "feitio", "estilo", "g\u00eanero", "jaez", "estilo", "fei\u00e7\u00e3o", "jeito", "maneira", "modo"]}