{"forte": ["A", "esta\u00e7\u00e3o", "mais", "quente", "do", "ano", "ver\u00e3o", "estio", "estival", "estivo", "estio", "ver\u00e3o"], "antonimo": [], "palavra": ["estio"], "fraco": ["estio", "estival", "estivo", "estio", "ver\u00e3o"]}