{"forte": ["letra", "caligrafia", "alfabeto", "abeced\u00e1rio", "versal", "sigla", "monograma", "it\u00e1lico", "grifo", "escrita", "abc", "versalete", "car\u00e1ter", "hier\u00f3glifo", "caractere", "vogal", "velar", "tritongo", "tipo", "surda", "sonora", "sinal", "silab\u00e1rio", "letra capital", "letra mai\u00fascula", "letra min\u00fascula", "letra medial", "letra capitular", "ortografia", "ortografia etimol\u00f3gica", "Manh\u00e3", "de", "frio", "Se", "fosse", "menino", "escrevia", "Meu", "nome", "no", "vidro", "Eu", "me", "apego", "na", "leitura", "na", "escrita", "em", "Deus", "resto", "que", "venha", "depois", "que", "\u00e9", "mais", "dif\u00edcil", "n\u00e3o", "\u00e9", "escrever", "muito", "\u00e9", "dizer", "tudo", "escrevendo", "pouco", "Todos", "os", "grandes", "homens", "t\u00eam", "seus", "disc\u00edpulos", "mas", "sempre", "\u00e9", "Judas", "quem", "escreve", "as", "biografias", "Nada", "escrevi", "que", "prestasse", "at\u00e9", "que", "comecei", "a", "amar", "Todas", "as", "m\u00e1ximas", "j\u00e1", "foram", "escritas", "Resta", "apenas", "p\u00f4", "las", "em", "pr\u00e1tica"], "antonimo": [], "palavra": ["estigmologia"], "fraco": ["Manh\u00e3", "de", "frio", "Se", "fosse", "menino", "escrevia", "Meu", "nome", "no", "vidro", "Eu", "me", "apego", "na", "leitura", "na", "escrita", "em", "Deus", "resto", "que", "venha", "depois", "que", "\u00e9", "mais", "dif\u00edcil", "n\u00e3o", "\u00e9", "escrever", "muito", "\u00e9", "dizer", "tudo", "escrevendo", "pouco", "Todos", "os", "grandes", "homens", "t\u00eam", "seus", "disc\u00edpulos", "mas", "sempre", "\u00e9", "Judas", "quem", "escreve", "as", "biografias", "Nada", "escrevi", "que", "prestasse", "at\u00e9", "que", "comecei", "a", "amar", "Todas", "as", "m\u00e1ximas", "j\u00e1", "foram", "escritas", "Resta", "apenas", "p\u00f4", "las", "em", "pr\u00e1tica"]}