{"forte": ["ultimato", "provis\u00f5es", "obriga\u00e7\u00e3o", "nota", "memorando", "estipula\u00e7\u00f5es", "condi\u00e7\u00f5es", "compromisso", "cl\u00e1usulas", "artigos", "acordo", "artigo", "cl\u00e1usula", "par\u00e1grafo", "item", "al\u00ednea", "inciso", "volume", "vers\u00edculo", "verso", "verba", "trecho", "se\u00e7\u00e3o", "termos", "disposi\u00e7\u00f5es", "dispositivo", "ressalva", "reserva", "condi\u00e7\u00e3o", "qualifica\u00e7\u00e3o", "Entrar", "em", "acordo", "Concordar", "consentir", "P\u00f4r", "se", "de", "acordo", "ou", "combinar", "algo", "com", "algu\u00e9m", "Combinar", "algo", "com", "anteced\u00eancia", "Estar", "de", "acordo", "aceitar", "que", "foi", "acordado", "Combinar", "ser", "ou", "estar", "adequado"], "antonimo": [], "palavra": ["estipula\u00e7\u00f5es"], "fraco": ["Entrar", "em", "acordo", "Concordar", "consentir", "P\u00f4r", "se", "de", "acordo", "ou", "combinar", "algo", "com", "algu\u00e9m", "Combinar", "algo", "com", "anteced\u00eancia", "Estar", "de", "acordo", "aceitar", "que", "foi", "acordado", "Combinar", "ser", "ou", "estar", "adequado"]}