{"forte": ["Organiza\u00e7\u00e3o", "em", "camadas", "acamamento", "estratifica\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "palavra": ["estratifica\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["acamamento", "estratifica\u00e7\u00e3o"]}