{"forte": ["Origin\u00e1rio", "de", "ou", "referente", "a", "pa\u00eds", "diferente", "daquele", "que", "se", "est\u00e1", "considerando", "Que", "\u00e9", "de", "outra", "regi\u00e3o", "do", "pr\u00f3prio", "pa\u00eds", "forasteiro", "Qualquer", "pa\u00eds", "diferente", "daquele", "de", "que", "se", "fala", "estrangeiro", "estrangeiro", "ex\u00f3tico", "advendi\u00e7o", "advenidi\u00e7o", "advent\u00edcio", "alien\u00edgena", "arribadi\u00e7o", "estrangeiro", "forasteiro", "peregrino", "vindi\u00e7o"], "antonimo": ["nacional", "nativo", "p\u00e1trio", "vern\u00e1culo", "nativo", "aboriginal", "abor\u00edgine", "aut\u00f3ctone", "crioulo", "ind\u00edgena", "nativo"], "palavra": ["estrangeiro"], "fraco": ["estrangeiro", "nacional", "nativo", "p\u00e1trio", "vern\u00e1culo", "estrangeiro", "ex\u00f3tico", "nativo", "advendi\u00e7o", "advenidi\u00e7o", "advent\u00edcio", "alien\u00edgena", "arribadi\u00e7o", "estrangeiro", "forasteiro", "peregrino", "vindi\u00e7o", "aboriginal", "abor\u00edgine", "aut\u00f3ctone", "crioulo", "ind\u00edgena", "nativo"]}