{"forte": ["Que", "n\u00e3o", "se", "move", "que", "est\u00e1", "em", "repouso", "parado", "im\u00f3vel", "est\u00e1tico", "est\u00e1tico", "est\u00e1vel", "estacado", "estatelado", "est\u00e1tico", "hirto", "im\u00f3vel", "parado"], "antonimo": ["din\u00e2mico"], "palavra": ["est\u00e1tico"], "fraco": ["est\u00e1tico", "din\u00e2mico", "est\u00e1tico", "est\u00e1vel", "estacado", "estatelado", "est\u00e1tico", "hirto", "im\u00f3vel", "parado"]}