{"forte": ["Relativo", "ou", "pertencente", "Europa", "Natural", "ou", "habitante", "da", "Europa"], "antonimo": [], "palavra": ["europeu"], "fraco": ["patr\u00edcio", "compatr\u00edcio", "compatriota", "povo", "popula\u00e7\u00e3o", "europeu", "asi\u00e1tico", "tripula\u00e7\u00e3o", "terr\u00edcola", "selenita", "p\u00fablico", "paisano", "habitante", "morador", "inquilino", "alma", "locat\u00e1rio", "habitador", "povoador", "arrendat\u00e1rio", "residente", "rendeiro", "quinteiro", "ocupante", "vil\u00e3o", "alde\u00e3o", "ind\u00edgena", "campon\u00eas", "aut\u00f3ctone", "silv\u00edcola"]}