{"forte": ["memor\u00e1vel", "inesquec\u00edvel", "indel\u00e9vel", "memoroso", "inolvid\u00e1vel", "memorial", "memorando", "indestrut\u00edvel", "inapag\u00e1vel", "vivido", "sugestivo", "reminiscente", "recordativo", "recordat\u00f3rio", "recordador", "recente", "fresco", "evocat\u00f3rio", "evocativo", "tenro", "rem\u00eamoro", "rememorativo", "recognitivo", "inescurec\u00edvel", "mnem\u00f4nico", "mnemot\u00e9cnico", "lembrado", "inextirp\u00e1vel da mem\u00f3ria", "inextingu\u00edvel da mem\u00f3ria", "perp\u00e9tuo", "Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "importante", "na", "hist\u00f3ria", "ser", "lembrado", "como", "um", "\u00edcone", "de", "seu", "tempo", "Ser", "marcante", "na", "hist\u00f3ria", "ou", "na", "vida", "Famoso", "not\u00e1vel", "digno", "de", "renome"], "antonimo": [], "palavra": ["evocador"], "fraco": ["Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "importante", "na", "hist\u00f3ria", "ser", "lembrado", "como", "um", "\u00edcone", "de", "seu", "tempo", "Ser", "marcante", "na", "hist\u00f3ria", "ou", "na", "vida", "Famoso", "not\u00e1vel", "digno", "de", "renome"]}