{"forte": ["Ato", "de", "evocar", "Fun\u00e7\u00e3o", "da", "mem\u00f3ria", "pela", "qual", "as", "lembran\u00e7as", "s\u00e3o", "chamadas", "de", "novo", "consci\u00eancia", "conjura", "conjura\u00e7\u00e3o", "conjuro", "evoca\u00e7\u00e3o", "invoca\u00e7\u00e3o", "evoca\u00e7\u00e3o", "memora\u00e7\u00e3o", "recorda\u00e7\u00e3o", "rememora\u00e7\u00e3o", "revoca\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "palavra": ["evoca\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["conjura", "conjura\u00e7\u00e3o", "conjuro", "evoca\u00e7\u00e3o", "invoca\u00e7\u00e3o", "evoca\u00e7\u00e3o", "memora\u00e7\u00e3o", "recorda\u00e7\u00e3o", "rememora\u00e7\u00e3o", "revoca\u00e7\u00e3o"]}