{"forte": ["Que", "constitui", "exce\u00e7\u00e3o", "diferente", "privilegiado", "exc\u00eantrico", "incomum", "Excelente", "extraordin\u00e1rio", "Diz", "se", "de", "indiv\u00edduo", "portador", "de", "defici\u00eancia", "f\u00edsica", "mental", "ou", "sensorial", "excecional", "excepcional", "exceptivo", "excetivo", "excecional", "excepcional", "extraordin\u00e1rio", "grande", "excecional", "excepcional", "extraordin\u00e1rio", "extremado"], "antonimo": [], "palavra": ["excepcional"], "fraco": ["excecional", "excepcional", "exceptivo", "excetivo", "excecional", "excepcional", "extraordin\u00e1rio", "grande", "excecional", "excepcional", "extraordin\u00e1rio", "extremado"]}