{"forte": ["Diz", "se", "da", "equa\u00e7\u00e3o", "cujas", "inc\u00f3gnitas", "figuram", "em", "expoentes"], "antonimo": [], "palavra": ["exponencial"], "fraco": ["numeral", "num\u00e9rico", "mensur\u00e1vel", "comensur\u00e1vel", "div\u00edduo", "divis\u00edvel", "suplementar", "subm\u00faltiplo", "romano", "proporcional", "primo", "numerativo", "positivo", "negativo", "real", "nulo", "verdadeiro", "s\u00e9rio", "racional", "irracional", "infinito", "imposs\u00edvel", "imagin\u00e1rio", "complexo", "incomplexo", "in\u00famero", "inumer\u00e1vel", "incont\u00e1vel", "incomensur\u00e1vel", "imensur\u00e1vel"]}