{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "exprimir", "Manifesta\u00e7\u00e3o", "do", "pensamento", "por", "meio", "da", "palavra", "escrita", "ou", "falada", "ou", "por", "meio", "de", "gestos", "Energia", "ou", "entona\u00e7\u00e3o", "especial", "com", "que", "se", "pronuncia", "uma", "palavra", "ou", "uma", "frase", "expressividade", "express\u00e3o", "gesto", "semblante", "dito", "dizer", "express\u00e3o", "frase", "emiss\u00e3o", "enuncia\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "verbaliza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "palavra": ["express\u00e3o"], "fraco": ["express\u00e3o", "gesto", "semblante", "dito", "dizer", "express\u00e3o", "frase", "emiss\u00e3o", "enuncia\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "verbaliza\u00e7\u00e3o"]}