{"forte": ["Que", "se", "pode", "estender", "Que", "se", "aplica", "a", "mais", "de", "um", "caso", "amplo", "extensivo", "lato", "estend\u00edvel", "extens\u00edvel", "extensivo"], "antonimo": ["restrito", "inestend\u00edvel", "inextens\u00edvel"], "palavra": ["extensivo"], "fraco": ["amplo", "extensivo", "lato", "restrito", "estend\u00edvel", "extens\u00edvel", "extensivo", "inestend\u00edvel", "inextens\u00edvel"]}