{"forte": ["Que", "se", "pode", "estender", "estend\u00edvel", "extens\u00edvel", "extensivo"], "antonimo": ["inestend\u00edvel", "inextens\u00edvel"], "palavra": ["extens\u00edvel"], "fraco": ["estend\u00edvel", "extens\u00edvel", "extensivo", "inestend\u00edvel", "inextens\u00edvel"]}