{"fraco": ["fala", "som", "voz", "alocu\u00e7\u00e3o", "arenga", "discurso", "fala", "ora\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["fala"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "falar", "Faculdade", "de", "exprimir", "pensamento", "atrav\u00e9s", "de", "palavras", "fala", "som", "voz", "alocu\u00e7\u00e3o", "arenga", "discurso", "fala", "ora\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}