{"fraco": ["Gabar", "se", "contar", "vantagem", "Ser", "muito", "convencido", "pensar", "ser", "melhor", "Conceito", "exagerado", "de", "si", "mesmo", "Indiv\u00edduo", "que", "pensa", "conhecer", "mais", "do", "que", "algu\u00e9m", "especializado", "em", "um", "assunto", "Pessoa", "que", "se", "pretende", "conhecedora", "da", "verdade", "dos", "fatos", "que", "pensa", "saber", "mais", "que", "os", "outros", "Adotar", "postura", "de", "arrog\u00e2ncia", "ou", "superioridade"], "palavra": ["fantastiquice"], "forte": ["jact\u00e2ncia", "baz\u00f3fia", "chiban\u00e7a", "vaidade", "ostenta\u00e7\u00e3o", "gabolice", "chibantaria", "vangl\u00f3ria", "fanfarronice", "chibantice", "pros\u00e1pia", "fanfarronada", "rabul\u00e3o", "fanfarr\u00e3o", "rebol\u00e3o", "paparrot\u00e3o", "gabarola", "bazofiador", "alardeador", "parlapat\u00e3o", "valent\u00e3o", "valenta\u00e7o", "soi disant", "pseudo", "faceira", "buf\u00e3o", "trombeteiro", "pedante", "pax\u00e1", "mil-homens", "Gabar", "se", "contar", "vantagem", "Ser", "muito", "convencido", "pensar", "ser", "melhor", "Conceito", "exagerado", "de", "si", "mesmo", "Indiv\u00edduo", "que", "pensa", "conhecer", "mais", "do", "que", "algu\u00e9m", "especializado", "em", "um", "assunto", "Pessoa", "que", "se", "pretende", "conhecedora", "da", "verdade", "dos", "fatos", "que", "pensa", "saber", "mais", "que", "os", "outros", "Adotar", "postura", "de", "arrog\u00e2ncia", "ou", "superioridade"], "antonimo": []}