{"fraco": ["etapa", "fase", "\u00e9poca", "fase", "per\u00edodo", "quadra"], "palavra": ["fase"], "forte": ["Cada", "uma", "das", "etapas", "de", "um", "fen\u00f4meno", "em", "evolu\u00e7\u00e3o", "est\u00e1gio", "Cada", "uma", "das", "mudan\u00e7as", "de", "aspecto", "da", "Lua", "etapa", "fase", "\u00e9poca", "fase", "per\u00edodo", "quadra"], "antonimo": []}