{"fraco": ["Comportar", "se", "relativamente", "sua", "posi\u00e7\u00e3o", "s\u00f3cio", "econ\u00f4mica", "Ter", "consci\u00eancia", "de", "suas", "limita\u00e7\u00f5es", "reconhecer", "sua", "suposta", "inferioridade", "diante", "de", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "N\u00e3o", "ter", "consci\u00eancia", "de", "suas", "limita\u00e7\u00f5es", "sem", "reconhecer", "sua", "suposta", "inferioridade", "diante", "de", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "p", "ext", "comportar", "se", "em", "desacordo", "com", "sua", "suposta", "inferioridade", "hier\u00e1rquica", "ou", "social", "Mostrar", "algo", "com", "ostenta\u00e7\u00e3o", "para", "provocar", "admira\u00e7\u00e3o", "dos", "outros", "Falar", "algo", "para", "todo", "mundo"], "palavra": ["fasquiar"], "forte": ["estratificar", "laminar", "folhetear", "folhear", "encamar", "chapear", "acamar", "cortar em l\u00e2minas", "tornar em l\u00e2minas", "soalhar", "revestir de chapa", "rebocar", "solhar", "assoalhar", "zabumbar", "vulgarizar", "vulgar", "veicular", "universalizar", "soprar", "publicar", "propalar", "propagar", "Comportar", "se", "relativamente", "sua", "posi\u00e7\u00e3o", "s\u00f3cio", "econ\u00f4mica", "Ter", "consci\u00eancia", "de", "suas", "limita\u00e7\u00f5es", "reconhecer", "sua", "suposta", "inferioridade", "diante", "de", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "N\u00e3o", "ter", "consci\u00eancia", "de", "suas", "limita\u00e7\u00f5es", "sem", "reconhecer", "sua", "suposta", "inferioridade", "diante", "de", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "p", "ext", "comportar", "se", "em", "desacordo", "com", "sua", "suposta", "inferioridade", "hier\u00e1rquica", "ou", "social", "Mostrar", "algo", "com", "ostenta\u00e7\u00e3o", "para", "provocar", "admira\u00e7\u00e3o", "dos", "outros", "Falar", "algo", "para", "todo", "mundo"], "antonimo": []}