{"fraco": ["plan\u00edcie", "fastos", "umbrais", "p\u00f3rticos", "anais da hist\u00f3ria", "fama", "distin\u00e7\u00e3o", "reputa\u00e7\u00e3o", "renome", "eleva\u00e7\u00e3o", "dignidade", "import\u00e2ncia", "grandeza", "gl\u00f3ria", "considera\u00e7\u00e3o", "altura", "cr\u00e9dito", "consagra\u00e7\u00e3o", "exalta\u00e7\u00e3o", "engrandecimento", "glorifica\u00e7\u00e3o", "coluna", "pilar", "farol", "fanal", "enobrecimento", "dedica\u00e7\u00e3o", "apoteose", "sagra\u00e7\u00e3o", "pin\u00e1culo"], "palavra": ["fastos"], "forte": ["Na", "Roma", "antiga", "t\u00e1buas", "cronol\u00f3gicas", "que", "indicavam", "os", "dias", "de", "pompa", "luxo", "os", "dias", "de", "luto", "ou", "de", "trag\u00e9dias"], "antonimo": []}