{"fraco": ["coliga\u00e7\u00e3o", "confedera\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "liga"], "palavra": ["federa\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Uni\u00e3o", "pol\u00edtica", "entre", "estados", "que", "gozam", "de", "certa", "autonomia", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "um", "governo", "central", "Alian\u00e7a", "organiza\u00e7\u00e3o", "agrupamento", "Associa\u00e7\u00e3o", "de", "clubes", "esportivos", "sindicatos", "ou", "corpora\u00e7\u00f5es", "coliga\u00e7\u00e3o", "confedera\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "liga"], "antonimo": []}