{"fraco": ["feriado", "livre", "feriado", "folga"], "palavra": ["feriado"], "forte": ["Dia", "em", "que", "se", "suspendem", "as", "atividades", "em", "empresas", "escolas", "reparti\u00e7\u00f5es", "etc", "por", "motivo", "religioso", "ou", "de", "comemora\u00e7\u00e3o", "civil", "feriado", "livre", "feriado", "folga"], "antonimo": []}