{"fraco": ["celebra\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o", "festejo", "festa", "festejo", "festividade"], "palavra": ["festejo"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "festejar", "comemora\u00e7\u00e3o", "solenidade", "celebra\u00e7\u00e3o", "comemora\u00e7\u00e3o", "festejo", "festa", "festejo", "festividade"], "antonimo": []}