{"fraco": ["Pardal", "no", "fio", "ouve", "telefone", "mas", "n\u00e3o", "d\u00e1", "um", "pio", "Cada", "dia", "chega", "trazendo", "seus", "pr\u00f3prios", "presentes", "Desamarre", "as", "fitas", "N\u00e3o", "tem", "nada", "que", "me", "deixa", "mais", "inteira", "do", "que", "sentir", "medo", "de", "ser", "despeda\u00e7ada", "Calam", "se", "as", "cordas", "A", "m\u00fasica", "sabia", "que", "eu", "sinto", "A", "amizade", "\u00e9", "a", "corda", "que", "amarra", "cora\u00e7\u00e3o", "de", "todo", "mundo"], "palavra": ["fibroide"], "forte": ["filamentoso", "filamentar", "filiforme", "fibroso", "capilar", "trilice", "tricoide", "pestanudo", "fun\u00edfero", "funiforme", "flageliforme", "fibroide", "Pardal", "no", "fio", "ouve", "telefone", "mas", "n\u00e3o", "d\u00e1", "um", "pio", "Cada", "dia", "chega", "trazendo", "seus", "pr\u00f3prios", "presentes", "Desamarre", "as", "fitas", "N\u00e3o", "tem", "nada", "que", "me", "deixa", "mais", "inteira", "do", "que", "sentir", "medo", "de", "ser", "despeda\u00e7ada", "Calam", "se", "as", "cordas", "A", "m\u00fasica", "sabia", "que", "eu", "sinto", "A", "amizade", "\u00e9", "a", "corda", "que", "amarra", "cora\u00e7\u00e3o", "de", "todo", "mundo"], "antonimo": []}