{"fraco": ["cord\u00e3o", "enfiada", "fieira", "fileira", "ramal", "sarta"], "palavra": ["fieira"], "forte": ["Barbante", "com", "que", "se", "faz", "girar", "pi\u00e3o", "Fileira", "seq\u00fc\u00eancia", "Conjunto", "de", "coisas", "presas", "por", "uma", "linha", "enfiada", "cord\u00e3o", "enfiada", "fieira", "fileira", "ramal", "sarta"], "antonimo": []}