{"fraco": ["simb\u00f3lico", "representativo", "emblem\u00e1tico", "indicativo", "indicador", "t\u00edpico", "sintom\u00e1tico", "modelar", "figurativo", "figural", "exemplar", "designativo", "apontado", "indigitado", "reconhecido", "indicado", "assinalado por", "assinalado", "denot\u00e1vel", "indel\u00e9vel", "quirol\u00f3gico", "it\u00e1lico", "autogr\u00e1fico", "pr\u00f3prio", "peculiar", "particular", "natural", "genu\u00edno", "espec\u00edfico", "constitutivo"], "palavra": ["figural"], "forte": ["aleg\u00f3rico", "figurado", "figural", "simb\u00f3lico"], "antonimo": []}