{"fraco": ["apar\u00eancia", "figura", "forma", "aspecto", "configura\u00e7\u00e3o", "fei\u00e7\u00e3o", "feitio", "figura", "forma", "aspecto", "complei\u00e7\u00e3o", "constitui\u00e7\u00e3o", "corpo", "corporatura", "figura", "presen\u00e7a", "vulto"], "palavra": ["figurinha"], "forte": ["Forma", "exterior", "de", "um", "corpo", "imagem", "delineamento", "Personalidade", "que", "se", "destaca", "que", "marca", "vulto", "Cada", "uma", "das", "cartas", "do", "baralho", "que", "representam", "rei", "valete", "ou", "a", "dama", "apar\u00eancia", "figura", "forma", "aspecto", "configura\u00e7\u00e3o", "fei\u00e7\u00e3o", "feitio", "figura", "forma", "aspecto", "complei\u00e7\u00e3o", "constitui\u00e7\u00e3o", "corpo", "corporatura", "figura", "presen\u00e7a", "vulto"], "antonimo": []}