{"fraco": ["conex\u00e3o", "filia\u00e7\u00e3o", "liga\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "ado\u00e7\u00e3o", "filia\u00e7\u00e3o", "perfilha\u00e7\u00e3o", "perfilhamento", "afilia\u00e7\u00e3o", "agrega\u00e7\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "filia\u00e7\u00e3o", "incorpora\u00e7\u00e3o", "integra\u00e7\u00e3o", "desagrega\u00e7\u00e3o", "desintegra\u00e7\u00e3o", "desmembra\u00e7\u00e3o", "desmembramento", "desorganiza\u00e7\u00e3o", "desuni\u00e3o", "desvincula\u00e7\u00e3o", "disgrega\u00e7\u00e3o", "dissocia\u00e7\u00e3o", "separa\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["filia\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "filiar", "perfilhar", "Rela\u00e7\u00e3o", "de", "parentesco", "entre", "os", "pais", "seus", "filhos", "Admiss\u00e3o", "em", "uma", "comunidade", "associa\u00e7\u00e3o", "etc", "conex\u00e3o", "filia\u00e7\u00e3o", "liga\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "ado\u00e7\u00e3o", "filia\u00e7\u00e3o", "perfilha\u00e7\u00e3o", "perfilhamento", "afilia\u00e7\u00e3o", "agrega\u00e7\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "filia\u00e7\u00e3o", "incorpora\u00e7\u00e3o", "integra\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["desagrega\u00e7\u00e3o", "desintegra\u00e7\u00e3o", "desmembra\u00e7\u00e3o", "desmembramento", "desorganiza\u00e7\u00e3o", "desuni\u00e3o", "desvincula\u00e7\u00e3o", "disgrega\u00e7\u00e3o", "dissocia\u00e7\u00e3o", "separa\u00e7\u00e3o"]}