{"fraco": ["fogacho", "fogar\u00e9u", "fogueira", "lumeeira"], "palavra": ["fogacho"], "forte": ["Pequena", "labareda", "Sensa\u00e7\u00e3o", "de", "quentura", "que", "vem", "face", "em", "decorr\u00eancia", "de", "fortes", "emo\u00e7\u00f5es", "ou", "de", "males", "f\u00edsicos", "fogacho", "fogar\u00e9u", "fogueira", "lumeeira"], "antonimo": []}