{"fraco": ["composi\u00e7\u00e3o", "constitui\u00e7\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o", "ere\u00e7\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o", "funda\u00e7\u00e3o", "car\u00e1ter", "constitui\u00e7\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["forma\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "efeito", "ou", "modo", "de", "formar", "constitui\u00e7\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o", "Constitui\u00e7\u00e3o", "de", "um", "ser", "um", "objeto", "ou", "um", "conjunto", "deles", "Constitui\u00e7\u00e3o", "de", "uma", "personalidade", "ou", "um", "car\u00e1ter", "educa\u00e7\u00e3o", "composi\u00e7\u00e3o", "constitui\u00e7\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "cria\u00e7\u00e3o", "ere\u00e7\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o", "funda\u00e7\u00e3o", "car\u00e1ter", "constitui\u00e7\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}