{"fraco": ["rito", "ritual", "cerim\u00f4nia", "cerimonial", "observ\u00e2ncia", "solenidade", "pr\u00e1tica", "fun\u00e7\u00e3o", "servi\u00e7o", "forma", "festividade", "liturgia", "adj\u00e1", "hin\u00e1rio", "vesperal", "sermon\u00e1rio", "sacrament\u00e1rio", "procession\u00e1rio", "ora\u00e7oeiro", "missal", "matutin\u00e1rio", "livros religiosos", "legend\u00e1rio", "legenda", "serm\u00e3o", "pr\u00e9dica", "prega\u00e7\u00e3o", "predica\u00e7\u00e3o", "minist\u00e9rio", "homilia"], "palavra": ["formul\u00e1rio"], "forte": ["Modelo", "impresso", "em", "que", "se", "preenchem", "dados", "particulares", "para", "fazer", "pedidos", "prestar", "declara\u00e7\u00f5es", "ou", "outras", "finalidades", "Cole\u00e7\u00e3o", "de", "f\u00f3rmulas"], "antonimo": []}