{"fraco": ["foro", "f\u00f3rum"], "palavra": ["foro"], "forte": ["Local", "em", "que", "poder", "judici\u00e1rio", "desempenha", "suas", "fun\u00e7\u00f5es", "f\u00f3rum", "Al\u00e7ada", "jurisdi\u00e7\u00e3o", "Pens\u00e3o", "anual", "de", "um", "pr\u00e9dio", "que", "se", "paga", "ao", "senhorio", "foro", "f\u00f3rum"], "antonimo": []}