{"fraco": [], "palavra": ["fotonovela"], "forte": ["Narrativa", "apresentada", "por", "meio", "de", "quadrinhos", "fotogr\u00e1ficos", "com", "os", "textos", "dos", "personagens", "em", "bal\u00f5es", "ou", "legendas", "como", "nas", "hist\u00f3rias", "em", "quadrinhos"], "antonimo": []}