{"fraco": ["fot\u00f3grafo", "retratador", "retratista"], "palavra": ["fot\u00f3grafo"], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "se", "dedica", "fotografia", "fot\u00f3grafo", "retratador", "retratista"], "antonimo": []}