{"fraco": ["vocativo", "verbo-nominal", "verbal", "vari\u00e1vel", "unipessoal", "uniforme", "triss\u00edlabo", "transitivo", "tem\u00e1tico", "temporal", "substantivo", "subordinativo", "virtual", "vern\u00e1culo", "vernaculista", "verbalizado", "uzbeque", "uvular", "trivalente", "translato", "topical", "tonal", "suprassegmental", "sin\u00f4nimo", "vocabularizado", "abonado", "vocoide", "tenso", "surdo", "retroflexo"], "palavra": ["fracion\u00e1rio"], "forte": ["Relativo", "a", "fra\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}