{"fraco": ["beltrano", "beltr\u00e3o", "fulano", "z\u00e9", "dos", "anz\u00f3is"], "palavra": ["fulano"], "forte": ["Nome", "vago", "dado", "para", "se", "referir", "a", "um", "indiv\u00edduo", "que", "n\u00e3o", "se", "quer", "nomear", "Indiv\u00edduo", "desconhecido", "beltrano", "beltr\u00e3o", "fulano", "z\u00e9", "dos", "anz\u00f3is"], "antonimo": []}