{"fraco": ["funcional", "pr\u00e1tico"], "palavra": ["funcional"], "forte": ["Pr\u00f3prio", "de", "uma", "fun\u00e7\u00e3o", "Que", "\u00e9", "adequado", "ao", "uso", "pr\u00e1tico", "funcional", "pr\u00e1tico"], "antonimo": []}