{"antonimo": ["especifica\u00e7\u00e3o", "particulariza\u00e7\u00e3o", "pormenoriza\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["generaliza\u00e7\u00e3o"], "forte": ["A\u00e7\u00e3o", "ou", "efeito", "de", "generalizar", "difus\u00e3o", "geral", "vulgariza\u00e7\u00e3o", "Opera\u00e7\u00e3o", "do", "conhecimento", "que", "consiste", "em", "comparar", "as", "qualidades", "comuns", "dos", "indiv\u00edduos", "desprezando", "as", "diferen\u00e7as", "para", "reuni", "los", "sob", "um", "mesmo", "r\u00f3tulo", "generaliza\u00e7\u00e3o", "universaliza\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["generaliza\u00e7\u00e3o", "universaliza\u00e7\u00e3o", "especifica\u00e7\u00e3o", "particulariza\u00e7\u00e3o", "pormenoriza\u00e7\u00e3o"]}