{"antonimo": ["espec\u00edfico"], "palavra": ["gen\u00e9rico"], "forte": ["Que", "pertence", "a", "g\u00eanero", "ou", "\u00e9", "relativo", "a", "ele", "Que", "tem", "car\u00e1ter", "de", "generalidade", "Expresso", "em", "termos", "vagos", "gen\u00e9rico", "geral", "gen\u00e9rico", "indefinido", "indefinito"], "fraco": ["gen\u00e9rico", "geral", "espec\u00edfico", "gen\u00e9rico", "indefinido", "indefinito"]}