{"antonimo": [], "palavra": ["gera\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "gerar", "produ\u00e7\u00e3o", "Sucess\u00e3o", "de", "descendentes", "em", "linha", "reta", "Conjunto", "de", "pessoas", "que", "t\u00eam", "aproximadamente", "a", "mesma", "idade", "ou", "que", "vivem", "na", "mesma", "\u00e9poca", "concep\u00e7\u00e3o", "gera\u00e7\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o", "gera\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "gera\u00e7\u00e3o", "per\u00edodo"], "fraco": ["concep\u00e7\u00e3o", "gera\u00e7\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o", "gera\u00e7\u00e3o", "produ\u00e7\u00e3o", "gera\u00e7\u00e3o", "per\u00edodo"]}