{"antonimo": ["espec\u00edfico"], "palavra": ["geral"], "forte": ["Que", "se", "refere", "a", "totalidade", "universal", "Pertencente", "a", "quase", "todos", "mais", "comum", "Que", "abrange", "uma", "grande", "quantidade", "de", "coisas", "diferentes", "gen\u00e9rico", "gen\u00e9rico", "geral", "geral", "mundial", "universal", "geral", "un\u00e2nime"], "fraco": ["gen\u00e9rico", "geral", "espec\u00edfico", "geral", "mundial", "universal", "geral", "un\u00e2nime"]}