{"antonimo": [], "palavra": ["g\u00eanero"], "forte": ["Id\u00e9ia", "geral", "de", "um", "grupo", "de", "seres", "ou", "de", "objetos", "que", "apresentam", "caracteres", "comuns", "Grupo", "morfol\u00f3gico", "intermedi\u00e1rio", "entre", "a", "fam\u00edlia", "a", "esp\u00e9cie", "Maneira", "modo", "estilo", "categoria", "esp\u00e9cie", "g\u00eanero", "estilo", "g\u00eanero", "jaez", "g\u00eanero", "sorte", "tipo"], "fraco": ["categoria", "esp\u00e9cie", "g\u00eanero", "estilo", "g\u00eanero", "jaez", "g\u00eanero", "sorte", "tipo"]}