{"antonimo": [], "palavra": ["g\u00f3tico"], "forte": ["Diz", "se", "de", "um", "estilo", "arquitet\u00f4nico", "que", "floresceu", "na", "Europa", "do", "s\u00e9culo", "XIII", "ao", "XV", "que", "se", "caracteriza", "sobretudo", "pelo", "uso", "de", "ogivas", "Diz", "se", "de", "g\u00eanero", "de", "prosa", "ficcional", "que", "envolve", "mist\u00e9rio", "terror", "em", "ambientes", "l\u00fagubres", "como", "castelos", "arruinados", "com", "passagens", "secretas", "etc", "freq\u00fcentados", "por", "fantasmas", "entidades", "sobrenaturais"], "fraco": ["zeugma", "zende", "zapoteca", "vicariedade", "vers\u00e3o", "vern\u00e1culo", "verbo", "verbaliza\u00e7\u00e3o", "vari\u00e1vel", "variedade", "variante", "val\u00eancia", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo", "trema"]}