{"palavra": ["harmoniza\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "harmonizar", "de", "p\u00f4r", "em", "harmonia", "arredondamento", "harmoniza\u00e7\u00e3o", "concilia\u00e7\u00e3o", "congra\u00e7amento", "harmoniza\u00e7\u00e3o", "reaproxima\u00e7\u00e3o", "recomposi\u00e7\u00e3o", "reconcilia\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["arredondamento", "harmoniza\u00e7\u00e3o", "concilia\u00e7\u00e3o", "congra\u00e7amento", "harmoniza\u00e7\u00e3o", "reaproxima\u00e7\u00e3o", "recomposi\u00e7\u00e3o", "reconcilia\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}