{"palavra": ["hebdomad\u00e1rio"], "forte": ["Relativo", "a", "semana", "semanal", "Publica\u00e7\u00e3o", "semanal", "seman\u00e1rio", "hebdomad\u00e1rio", "semanal", "seman\u00e1rio", "hebdomad\u00e1rio", "seman\u00e1rio"], "fraco": ["hebdomad\u00e1rio", "semanal", "seman\u00e1rio", "hebdomad\u00e1rio", "seman\u00e1rio"], "antonimo": []}