{"palavra": ["hebraico"], "forte": ["Relativo", "aos", "hebreus", "povo", "semita", "da", "Antig\u00fcidade", "Indiv\u00edduo", "desse", "povo", "L\u00edngua", "da", "fam\u00edlia", "sem\u00edtica", "falada", "pelos", "hebreus", "hoje", "l\u00edngua", "oficial", "de", "Israel", "hebraico", "hebreu"], "fraco": ["hebraico", "hebreu"], "antonimo": []}