{"palavra": ["hein"], "forte": ["Express\u00e3o", "usada", "quando", "n\u00e3o", "se", "ouviu", "bem", "que", "foi", "dito", "Expressa", "espanto", "ou", "indigna\u00e7\u00e3o", "No", "final", "de", "coment\u00e1rios", "equivale", "a", "n\u00e3o", "\u00e9", "verdade"], "fraco": [], "antonimo": []}