{"palavra": ["hierarquia"], "forte": ["Ordem", "distribui\u00e7\u00e3o", "de", "poderes", "ou", "categorias", "eclesi\u00e1sticas", "militares", "civis", "com", "subordina\u00e7\u00e3o", "de", "um", "indiv\u00edduo", "a", "outro", "Qualquer", "classifica\u00e7\u00e3o", "baseada", "nas", "rela\u00e7\u00f5es", "entre", "superiores", "dependentes", "Ordena\u00e7\u00e3o", "escala", "gradua\u00e7\u00e3o", "escala", "hierarquia", "gradua\u00e7\u00e3o", "hierarquia", "ordem"], "fraco": ["escala", "hierarquia", "gradua\u00e7\u00e3o", "hierarquia", "ordem"], "antonimo": []}