{"palavra": ["holocausto"], "forte": ["Massacre", "maci\u00e7o", "de", "pessoas", "genoc\u00eddio", "Massacre", "de", "judeus", "outras", "minorias", "em", "campos", "de", "concentra\u00e7\u00e3o", "durante", "nazismo", "Nesta", "acep\u00e7\u00e3o", "com", "mai\u00fascula", "Sacrif\u00edcio", "imola\u00e7\u00e3o", "holocausto", "imola\u00e7\u00e3o", "sacrif\u00edcio"], "fraco": ["holocausto", "imola\u00e7\u00e3o", "sacrif\u00edcio"], "antonimo": []}