{"palavra": ["homin\u00eddeo"], "forte": ["Relativo", "aos", "homin\u00eddeos", "Esp\u00e9cime", "dos", "homin\u00eddeos", "fam\u00edlia", "de", "mam\u00edferos", "primatas", "que", "inclui", "homem", "atual", "seus", "ancestrais", "f\u00f3sseis", "antrop\u00f3ide", "hominal", "hominiano", "homin\u00eddeo", "hom\u00ednido"], "fraco": ["antrop\u00f3ide", "hominal", "hominiano", "homin\u00eddeo", "hom\u00ednido"], "antonimo": []}