{"palavra": ["hom\u00f4mero"], "forte": ["cognato", "prop\u00ednquo", "subordinativo", "respectivo", "proporcional", "pertencente a", "hom\u00f4mero", "hom\u00f3logo", "homog\u00eaneo", "compar\u00e1vel", "associativo", "relativo", "ligado", "referente", "conexo", "atado", "aliado", "concernente", "subordinado", "preso", "pertinente", "dependente", "correlato", "da mesma categoria", "da mesma laia", "harm\u00f4nico", "compat\u00edvel", "equivalente", "correspondente", "condizente", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Comemorar", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com", "Dizer", "respeito", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"], "fraco": ["Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Comemorar", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com", "Dizer", "respeito", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"], "antonimo": []}