{"antonimo": [], "forte": ["concep\u00e7\u00e3o", "ideia", "conceito", "esp\u00edrito", "no\u00e7\u00e3o", "reflex\u00e3o", "pensamento", "opini\u00e3o", "formula\u00e7\u00e3o", "considera\u00e7\u00e3o", "vis\u00e3o", "sentimento", "Saber", "que", "faz", "Linha", "de", "pensamento", "que", "fundamenta", "um", "conceito", "ou", "ideia", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Parcela", "existente", "em", "um", "grupo", "que", "compartilha", "de", "uma", "opini\u00e3o", "mas", "n\u00e3o", "a", "expressa", "por", "apatia", "conformismo", "ou", "motivo", "similar", "Na", "opini\u00e3o", "de", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado"], "fraco": ["Saber", "que", "faz", "Linha", "de", "pensamento", "que", "fundamenta", "um", "conceito", "ou", "ideia", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Parcela", "existente", "em", "um", "grupo", "que", "compartilha", "de", "uma", "opini\u00e3o", "mas", "n\u00e3o", "a", "expressa", "por", "apatia", "conformismo", "ou", "motivo", "similar", "Na", "opini\u00e3o", "de", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado"], "palavra": ["ideia"]}