{"antonimo": [], "forte": ["A", "l\u00edngua", "pr\u00f3pria", "de", "um", "povo", "de", "uma", "na\u00e7\u00e3o", "com", "l\u00e9xico", "as", "formas", "gramaticais", "fonol\u00f3gicas", "que", "lhe", "s\u00e3o", "peculiares", "Linguagem", "express\u00e3o", "idioma", "l\u00edngua"], "fraco": ["idioma", "l\u00edngua"], "palavra": ["idioma"]}