{"antonimo": [], "forte": ["cardeal", "principal", "solene", "soado", "saliente", "relevante", "que se presta a muitos coment\u00e1rios", "preeminente", "memor\u00e1vel", "largo", "insubstitu\u00edvel", "inopin\u00e1vel", "tocante", "sentido", "inextingu\u00edvel", "indel\u00e9vel", "impressivo", "impressionante", "est\u00e1tico", "el\u00e9trico", "doloroso", "comovente", "chocante", "arrebatador", "essencial", "fundamental", "b\u00e1sico", "vital", "prim\u00e1rio", "primordial", "Ter", "seu", "devido", "valor", "Importante", "relevante", "Ter", "total", "controle", "ou", "dom\u00ednio", "sobre", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Pessoa", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "poderosa", "influente", "Do", "mesmo", "valor", "Ocupar", "em", "um", "grupo", "um", "lugar", "ou", "posi\u00e7\u00e3o", "de", "destaque"], "fraco": ["Ter", "seu", "devido", "valor", "Importante", "relevante", "Ter", "total", "controle", "ou", "dom\u00ednio", "sobre", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Pessoa", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "poderosa", "influente", "Do", "mesmo", "valor", "Ocupar", "em", "um", "grupo", "um", "lugar", "ou", "posi\u00e7\u00e3o", "de", "destaque"], "palavra": ["impressivo"]}