{"antonimo": ["classific\u00e1vel", "qualific\u00e1vel"], "forte": ["Quem", "n\u00e3o", "se", "pode", "classificar", "Que", "n\u00e3o", "se", "pode", "definir", "qualificar", "com", "precis\u00e3o", "Digno", "de", "censura", "reprov\u00e1vel", "conden\u00e1vel", "inqualific\u00e1vel", "inclassific\u00e1vel", "inclassific\u00e1vel", "inqualific\u00e1vel"], "fraco": ["inclassific\u00e1vel", "classific\u00e1vel", "inclassific\u00e1vel", "inqualific\u00e1vel", "qualific\u00e1vel"], "palavra": ["inclassific\u00e1vel"]}