{"antonimo": ["comensur\u00e1vel", "dimens\u00edvel", "mensur\u00e1vel"], "forte": ["Que", "n\u00e3o", "\u00e9", "comensur\u00e1vel", "n\u00e3o", "se", "pode", "medir", "imensur\u00e1vel", "Que", "n\u00e3o", "tem", "medida", "em", "comum", "com", "outra", "grandeza", "Diz", "se", "de", "rela\u00e7\u00e3o", "de", "grandeza", "que", "n\u00e3o", "pode", "ser", "expressa", "por", "um", "n\u00famero", "inteiro", "ou", "fracion\u00e1rio", "descomensur\u00e1vel", "desmensur\u00e1vel", "imensur\u00e1vel", "incomensur\u00e1vel", "agigantado", "colossal", "descompassado", "descomunal", "desconforme", "desmarcado", "desmedido", "desmensur\u00e1vel", "desmesurado", "enorme", "escomunal", "imane", "imano", "imenso", "incomensur\u00e1vel"], "fraco": ["descomensur\u00e1vel", "desmensur\u00e1vel", "imensur\u00e1vel", "incomensur\u00e1vel", "comensur\u00e1vel", "dimens\u00edvel", "mensur\u00e1vel", "agigantado", "colossal", "descompassado", "descomunal", "desconforme", "desmarcado", "desmedido", "desmensur\u00e1vel", "desmesurado", "enorme", "escomunal", "imane", "imano", "imenso", "incomensur\u00e1vel"], "palavra": ["incomensur\u00e1vel"]}