{"antonimo": [], "forte": ["singular", "original", "novo", "in\u00e9dito", "uno", "sem paralelo", "excepcional", "desigual", "virgem", "vasado em moldes inteiramente novos", "variegado", "variado", "t\u00edpico", "seleto", "restrito", "respectivo", "representativo", "pr\u00f3prio", "privado", "minucioso", "marcante", "individual", "Nunca", "antes", "visto", "singular", "\u00fanico", "De", "um", "\u00fanico", "propriet\u00e1rio", "Nunca", "antes", "acontecido", "in\u00e9dito", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "desagrad\u00e1vel", "ou", "estapaf\u00fardia", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "ruim", "catastr\u00f3fica", "Id\u00e9ias", "sem", "uma", "sequ\u00eancia", "l\u00f3gica"], "fraco": ["Nunca", "antes", "visto", "singular", "\u00fanico", "De", "um", "\u00fanico", "propriet\u00e1rio", "Nunca", "antes", "acontecido", "in\u00e9dito", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "desagrad\u00e1vel", "ou", "estapaf\u00fardia", "Express\u00e3o", "usada", "para", "referir", "se", "a", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "extremamente", "ruim", "catastr\u00f3fica", "Id\u00e9ias", "sem", "uma", "sequ\u00eancia", "l\u00f3gica"], "palavra": ["incopiado"]}