{"antonimo": [], "forte": ["simb\u00f3lico", "representativo", "emblem\u00e1tico", "indicativo", "indicador", "t\u00edpico", "sintom\u00e1tico", "modelar", "figurativo", "figural", "exemplar", "designativo", "apontado", "indigitado", "reconhecido", "indicado", "assinalado por", "assinalado", "denot\u00e1vel", "indel\u00e9vel", "quirol\u00f3gico", "it\u00e1lico", "autogr\u00e1fico", "pr\u00f3prio", "peculiar", "particular", "natural", "genu\u00edno", "espec\u00edfico", "constitutivo", "Mostrar", "Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Mostrar", "Express\u00e3o", "usada", "para", "indicar", "que", "alguma", "palavra", "ou", "express\u00e3o", "est\u00e1", "sendo", "empregada", "no", "sentido", "figurado", "conotativo", "Animais", "para", "marcar", "territ\u00f3rio", "p", "ext", "algu\u00e9m", "agir", "de", "modo", "a", "marcar", "seu", "territ\u00f3rio", "sobre", "algu\u00e9m", "Sinal", "de", "tr\u00e2nsito", "com", "a", "luz", "vermelha", "acionada", "indicando", "que", "os", "ve\u00edculos", "devem", "parar"], "fraco": ["Mostrar", "Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Mostrar", "Express\u00e3o", "usada", "para", "indicar", "que", "alguma", "palavra", "ou", "express\u00e3o", "est\u00e1", "sendo", "empregada", "no", "sentido", "figurado", "conotativo", "Animais", "para", "marcar", "territ\u00f3rio", "p", "ext", "algu\u00e9m", "agir", "de", "modo", "a", "marcar", "seu", "territ\u00f3rio", "sobre", "algu\u00e9m", "Sinal", "de", "tr\u00e2nsito", "com", "a", "luz", "vermelha", "acionada", "indicando", "que", "os", "ve\u00edculos", "devem", "parar"], "palavra": ["indicat\u00f3rio"]}