{"antonimo": [], "forte": ["tra\u00e7o", "lineamento", "sinais caracter\u00edsticos", "pormenores", "particularista", "minud\u00eancias", "individuador", "especificador", "distintivo", "destrin\u00e7ador", "condi\u00e7\u00f5es personal\u00edssimas", "especialidade", "individualidade", "sp\u00e9cialit\u00e9", "singularidade", "individua\u00e7\u00e3o", "particularidade", "originalidade", "caracter\u00edstica", "caracteriza\u00e7\u00e3o", "peculiaridade", "maneirismo", "idiossincrasia", "Mostrar", "Ser", "caracter\u00edstica", "inata", "de", "algu\u00e9m", "Ser", "caracter\u00edstico", "de", "Animais", "para", "marcar", "territ\u00f3rio", "p", "ext", "algu\u00e9m", "agir", "de", "modo", "a", "marcar", "seu", "territ\u00f3rio", "sobre", "algu\u00e9m", "A", "vida", "particular", "de", "uma", "pessoa", "fora", "do", "\u00e2mbito", "social", "profissional", "Identificar", "pessoas", "ou", "coisas", "que", "vinham", "sendo", "referidas", "genericamente"], "fraco": ["Mostrar", "Ser", "caracter\u00edstica", "inata", "de", "algu\u00e9m", "Ser", "caracter\u00edstico", "de", "Animais", "para", "marcar", "territ\u00f3rio", "p", "ext", "algu\u00e9m", "agir", "de", "modo", "a", "marcar", "seu", "territ\u00f3rio", "sobre", "algu\u00e9m", "A", "vida", "particular", "de", "uma", "pessoa", "fora", "do", "\u00e2mbito", "social", "profissional", "Identificar", "pessoas", "ou", "coisas", "que", "vinham", "sendo", "referidas", "genericamente"], "palavra": ["individuador"]}