{"antonimo": ["profer\u00edvel", "pronunci\u00e1vel"], "forte": ["Que", "n\u00e3o", "se", "pode", "dizer", "inef\u00e1vel", "Que", "\u00e9", "extraordin\u00e1rio", "raro", "incomum", "indiz\u00edvel", "inexplic\u00e1vel", "inexprim\u00edvel", "improfer\u00edvel", "impronunci\u00e1vel", "indiz\u00edvel", "indiz\u00edvel", "inef\u00e1vel", "inexpress\u00e1vel", "inexpress\u00edvel", "inexprim\u00edvel", "intraduz\u00edvel"], "fraco": ["indiz\u00edvel", "inexplic\u00e1vel", "inexprim\u00edvel", "improfer\u00edvel", "impronunci\u00e1vel", "indiz\u00edvel", "profer\u00edvel", "pronunci\u00e1vel", "indiz\u00edvel", "inef\u00e1vel", "inexpress\u00e1vel", "inexpress\u00edvel", "inexprim\u00edvel", "intraduz\u00edvel"], "palavra": ["indiz\u00edvel"]}