{"antonimo": [], "forte": ["concilia\u00e7\u00e3o", "pacifica\u00e7\u00e3o", "reconcilia\u00e7\u00e3o", "apaziguamento", "tr\u00e9gua", "desarrufo", "armist\u00edcio", "harmonia", "congra\u00e7amento", "conc\u00f3rdia", "beijo de paz", "recomposi\u00e7\u00e3o", "acordo", "combina\u00e7\u00e3o", "pacto", "conven\u00e7\u00e3o", "arranjo", "ajuste", "tratado", "contrato", "acomoda\u00e7\u00e3o", "entendimento", "compromisso", "trato", "arco-\u00edris", "arco da alian\u00e7a", "ramo de oliveira", "pomba da paz", "pax in bello", "modus vivendi", "Fazer", "as", "pazes", "reconciliar", "se", "Reata", "rela\u00e7\u00f5es", "com", "algu\u00e9m", "Apaziguar", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "De", "acordo", "com", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo"], "fraco": ["Fazer", "as", "pazes", "reconciliar", "se", "Reata", "rela\u00e7\u00f5es", "com", "algu\u00e9m", "Apaziguar", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "De", "acordo", "com", "Compartilhar", "das", "opini\u00f5es", "de", "algu\u00e9m", "de", "alguma", "entidade", "pol\u00edtica", "social", "ou", "ideol\u00f3gica", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo"], "palavra": ["ind\u00facias"]}