{"antonimo": [], "forte": ["infantilmente", "no ber\u00e7o", "nos cueiros", "no colo", "Digitar", "datilografar", "com", "pouca", "pr\u00e1tica", "lentamente", "com", "um", "s\u00f3", "dedo", "procurando", "as", "teclas", "De", "uma", "gera\u00e7\u00e3o", "a", "outra", "Pessoa", "amamentada", "por", "ama", "de", "leite", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "esta", "Pessoa", "que", "vive", "uma", "experi\u00eancia", "pela", "primeira", "vez"], "fraco": ["Digitar", "datilografar", "com", "pouca", "pr\u00e1tica", "lentamente", "com", "um", "s\u00f3", "dedo", "procurando", "as", "teclas", "De", "uma", "gera\u00e7\u00e3o", "a", "outra", "Pessoa", "amamentada", "por", "ama", "de", "leite", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "esta", "Pessoa", "que", "vive", "uma", "experi\u00eancia", "pela", "primeira", "vez"], "palavra": ["infantilmente"]}