{"antonimo": [], "forte": ["micr\u00f3bio", "bact\u00e9ria", "anim\u00e1lculo", "m\u00f4nadas", "vernier", "verme", "tav\u00e3o", "semente", "resqu\u00edcio", "rato", "radiol\u00e1rios", "p\u00f3", "pequenez", "pequenineza", "baixeza", "tira", "raquitismo", "nanismo", "mesquinhez", "insignific\u00e2ncia", "mesquinheza", "intatibilidade", "faixa", "estreiteza", "an\u00e3o", "pigmeu", "liliputiano", "nanico", "manequim", "hom\u00fanculo", "Em", "pequenas", "quantidades", "Forma", "pejorativa", "de", "se", "referir", "a", "pessoa", "de", "baixa", "estatura", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Crian\u00e7a", "pequena", "Express\u00e3o", "usada", "para", "menosprezar", "algu\u00e9m", "ou", "estabelecer", "diferen\u00e7a", "de", "n\u00edvel", "entre", "os", "interlocutores"], "fraco": ["Em", "pequenas", "quantidades", "Forma", "pejorativa", "de", "se", "referir", "a", "pessoa", "de", "baixa", "estatura", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Crian\u00e7a", "pequena", "Express\u00e3o", "usada", "para", "menosprezar", "algu\u00e9m", "ou", "estabelecer", "diferen\u00e7a", "de", "n\u00edvel", "entre", "os", "interlocutores"], "palavra": ["infus\u00f3rios"]}