{"antonimo": [], "forte": ["inicial", "iniciativo", "iniciat\u00f3rio", "primordial", "primitivo", "prim\u00e1rio", "primeiro", "incipiente", "inaugural", "original", "embrion\u00e1rio", "principiante", "novo", "nascente", "nativo", "ind\u00edgena", "crioulo", "aut\u00f3ctone", "abor\u00edgene", "vital", "substancial", "principal", "prec\u00edpuo", "fundamental", "essencial", "elementar", "crucial", "central", "cardinal", "Ato", "que", "estimula", "in\u00edcio", "de", "algo", "Primeira", "provid\u00eancia", "para", "se", "obter", "algo", "Fase", "inicial", "Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Sauda\u00e7\u00e3o", "utilizada", "na", "entrada", "do", "ano", "novo", "Voltar", "ao", "in\u00edcio", "recome\u00e7ar"], "fraco": ["Ato", "que", "estimula", "in\u00edcio", "de", "algo", "Primeira", "provid\u00eancia", "para", "se", "obter", "algo", "Fase", "inicial", "Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Sauda\u00e7\u00e3o", "utilizada", "na", "entrada", "do", "ano", "novo", "Voltar", "ao", "in\u00edcio", "recome\u00e7ar"], "palavra": ["iniciat\u00f3rio"]}