{"antonimo": [], "forte": ["justamente", "por equidade", "sine ira et studio", "sem \u00f3dio nem prejulgamento", "sem \u00f3dio nem preconceito", "sem \u00f3dio nem parcialidade", "sem prefer\u00eancia", "sem distin\u00e7\u00e3o de gregos e troianos", "sem distin\u00e7\u00e3o de cor pol\u00edtica", "sem considera\u00e7\u00f5es pessoais", "sem atropelo", "no rega\u00e7o da equidade", "por justi\u00e7a", "Que", "cumpre", "com", "suas", "promessas", "Cumprir", "com", "suas", "promessas", "compromissos", "Que", "procura", "proteger", "grupos", "sociais", "minorit\u00e1rios", "evitando", "piadas", "ou", "coment\u00e1rios", "ofensivos", "Ser", "plaus\u00edvel", "poss\u00edvel", "Express\u00e3o", "facial", "grave", "aborrecida", "Ter", "as", "mesmas", "condi\u00e7\u00f5es", "que", "os", "advers\u00e1rios"], "fraco": ["Que", "cumpre", "com", "suas", "promessas", "Cumprir", "com", "suas", "promessas", "compromissos", "Que", "procura", "proteger", "grupos", "sociais", "minorit\u00e1rios", "evitando", "piadas", "ou", "coment\u00e1rios", "ofensivos", "Ser", "plaus\u00edvel", "poss\u00edvel", "Express\u00e3o", "facial", "grave", "aborrecida", "Ter", "as", "mesmas", "condi\u00e7\u00f5es", "que", "os", "advers\u00e1rios"], "palavra": ["irm\u00e3mente"]}