{"antonimo": ["redut\u00edvel", "reduz\u00edvel", "abrevi\u00e1vel", "redut\u00edvel", "reduz\u00edvel"], "forte": ["Que", "n\u00e3o", "se", "pode", "reduzir", "Que", "n\u00e3o", "se", "pode", "decompor", "indecompon\u00edvel", "Que", "n\u00e3o", "se", "deixa", "convencer", "por", "opini\u00f5es", "diferentes", "das", "suas", "inflex\u00edvel", "irredut\u00edvel", "irreduz\u00edvel", "irredut\u00edvel", "irreduz\u00edvel"], "fraco": ["irredut\u00edvel", "irreduz\u00edvel", "redut\u00edvel", "reduz\u00edvel", "irredut\u00edvel", "irreduz\u00edvel", "abrevi\u00e1vel", "redut\u00edvel", "reduz\u00edvel"], "palavra": ["irredut\u00edvel"]}