{"antonimo": [], "fraco": ["Eu", "sou", "dono", "senhor", "de", "meu", "destino", "Eu", "sou", "comandante", "de", "minha", "alma", "pior", "erro", "que", "um", "chefe", "pode", "cometer", "\u00e9", "n\u00e3o", "dizer", "Est\u00e1", "bem", "feito", "Trabalhando", "arduamente", "horas", "por", "dia", "voc\u00ea", "poder\u00e1", "se", "tornar", "um", "chefe", "trabalhar", "horas", "por", "dia", "Comigo", "est\u00e1", "Senhor", "nada", "temo", "que", "mal", "me", "poderia", "ainda", "fazer", "um", "homem", "Um", "bom", "l\u00edder", "toma", "um", "pouco", "mais", "de", "sua", "parte", "na", "culpa", "um", "pouco", "menos", "de", "sua", "parte", "no", "cr\u00e9dito", "gerente", "pergunta", "como", "quando", "l\u00edder", "pergunta", "qu\u00ea", "por", "que"], "palavra": ["jacat\u00e1"], "forte": ["senhor", "amo", "patr\u00e3o", "chefe", "potentado", "dominador", "caudilho", "tirano", "superior", "soberano", "d\u00e9spota", "promulgador", "governador", "presidente", "x\u00e1", "sult\u00e3o ou sold\u00e3o", "sofi ou c\u00e3", "padix\u00e1", "negus", "micado", "lama", "kaiser", "jacat\u00e1", "inca", "general\u00edssimo", "tenente-coronel", "oficialidade", "oficial", "marechal de campo", "marechal", "Eu", "sou", "dono", "senhor", "de", "meu", "destino", "Eu", "sou", "comandante", "de", "minha", "alma", "pior", "erro", "que", "um", "chefe", "pode", "cometer", "\u00e9", "n\u00e3o", "dizer", "Est\u00e1", "bem", "feito", "Trabalhando", "arduamente", "horas", "por", "dia", "voc\u00ea", "poder\u00e1", "se", "tornar", "um", "chefe", "trabalhar", "horas", "por", "dia", "Comigo", "est\u00e1", "Senhor", "nada", "temo", "que", "mal", "me", "poderia", "ainda", "fazer", "um", "homem", "Um", "bom", "l\u00edder", "toma", "um", "pouco", "mais", "de", "sua", "parte", "na", "culpa", "um", "pouco", "menos", "de", "sua", "parte", "no", "cr\u00e9dito", "gerente", "pergunta", "como", "quando", "l\u00edder", "pergunta", "qu\u00ea", "por", "que"]}