{"forte": ["baixo", "ordin\u00e1rio", "mesquinho", "vil", "s\u00f3rdido", "plebeu", "insignificante", "vil\u00e3o", "reles", "pequeno", "obscuro", "miser\u00e1vel", "de baixa origem", "de baixa estirpe", "oriundo da mais humilde camada social", "aburguesado", "grosseiro", "broma", "mazorro", "mazorral", "malcriado", "mal-ensinado", "mal-educado", "indelicado", "incivil", "impolido", "grosso", "r\u00fastico", "p\u00edfio", "inculto", "Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "De", "import\u00e2ncia", "ou", "qualidade", "inferior", "Pessoa", "de", "baixa", "estatura"], "palavra": ["lan\u00e7adi\u00e7o"], "antonimo": [], "fraco": ["Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "De", "import\u00e2ncia", "ou", "qualidade", "inferior", "Pessoa", "de", "baixa", "estatura"]}