{"forte": ["L\u00edngua", "falada", "pelo", "antigo", "povo", "romano", "da", "qual", "surgiram", "as", "chamadas", "l\u00ednguas", "rom\u00e2nicas", "como", "portugu\u00eas", "galego", "castelhano", "catal\u00e3o", "franc\u00eas", "italiano", "romeno"], "palavra": ["latim"], "antonimo": [], "fraco": ["latim", "hebraico", "s\u00e2nscrito", "linguagem", "locu\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "fala", "frase", "l\u00edngua", "palavra", "idioma", "confus\u00e3o das l\u00ednguas", "sinal", "senten\u00e7a", "par\u00e1bola", "vocabul\u00e1rio", "gloss\u00e1rio", "l\u00e9xico", "dicion\u00e1rio", "lista de palavras", "sem\u00e2ntica", "vocabular", "tesouro vocabular", "tesouro", "s\u00edmbolo", "signo", "semi\u00f3tica", "g\u00edria", "cal\u00e3o", "portuguesismo"]}