{"forte": ["Ato", "de", "ligar", "jun\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "alian\u00e7a", "Uni\u00e3o", "de", "pessoas", "que", "concentram", "esfor\u00e7os", "para", "determinado", "fim", "associa\u00e7\u00e3o", "agremia\u00e7\u00e3o", "sociedade", "S\u00f3lido", "cristalino", "formado", "por", "dois", "ou", "mais", "elementos", "em", "geral", "de", "car\u00e1ter", "met\u00e1lico", "que", "pode", "ser", "uma", "solu\u00e7\u00e3o", "s\u00f3lida", "uma", "combina\u00e7\u00e3o", "qu\u00edmica", "ou", "uma", "mistura", "\u00edntima", "dos", "cristais", "dos", "diferentes", "elementos", "coliga\u00e7\u00e3o", "confedera\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "liga", "coliga\u00e7\u00e3o", "fus\u00e3o", "jun\u00e7\u00e3o", "liga"], "palavra": ["liga"], "antonimo": [], "fraco": ["coliga\u00e7\u00e3o", "confedera\u00e7\u00e3o", "federa\u00e7\u00e3o", "liga", "coliga\u00e7\u00e3o", "fus\u00e3o", "jun\u00e7\u00e3o", "liga"]}