{"forte": ["jun\u00e7\u00e3o", "uni\u00e3o", "liga\u00e7\u00e3o", "associa\u00e7\u00e3o", "articula\u00e7\u00e3o", "ligamento", "alian\u00e7a", "v\u00ednculo", "liga", "elo", "conex\u00e3o", "juntura", "infibula\u00e7\u00e3o", "afivela\u00e7\u00e3o", "s\u00ednfise", "sindesmose", "reuni\u00e3o", "inoscula\u00e7\u00e3o", "fibula\u00e7\u00e3o", "concatena\u00e7\u00e3o", "comunica\u00e7\u00e3o", "compagina\u00e7\u00e3o", "anastomose", "abocamento", "comunh\u00e3o", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "Unir", "se", "a", "outrem", "em", "prol", "de", "objetivo", "comum"], "palavra": ["ligame"], "antonimo": [], "fraco": ["Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "Unir", "se", "a", "outrem", "em", "prol", "de", "objetivo", "comum"]}