{"forte": ["\u00c1rea", "regi\u00e3o", "\u00c1rea", "espec\u00edfica", "com", "limites", "definidos", "Relativo", "ou", "pertencente", "mesma", "regi\u00e3o", "em", "que", "se", "est\u00e1", "ou", "em", "que", "se", "vive", "local", "localista", "lugareiro", "local", "regional", "local", "lugar", "s\u00edtio"], "palavra": ["local"], "antonimo": [], "fraco": ["local", "localista", "lugareiro", "local", "regional", "local", "lugar", "s\u00edtio"]}