{"forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "faz", "a", "apresenta\u00e7\u00e3o", "de", "programas", "em", "r\u00e1dio", "ou", "televis\u00e3o", "Indiv\u00edduo", "que", "produz", "os", "enunciados", "falante", "Relativo", "a", "locu\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["locutor"], "antonimo": [], "fraco": ["tradutor", "representante", "relator", "presidente", "porta-voz", "poliglota", "plenipotenci\u00e1rio", "or\u00e1culo", "ministro", "medianeiro", "mediador", "locutor", "agente", "profiss\u00e3o", "presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o", "of\u00edcio", "trabalho", "ocupa\u00e7\u00e3o", "arte", "fazedor", "ator", "promotor", "promovedor", "fautor", "uma negra de trabalho", "safra", "pr\u00e1tico", "praticante", "praticador", "perpetrador"]}