{"forte": ["Maneira", "de", "produzir", "os", "sons", "da", "fala", "dic\u00e7\u00e3o", "articula\u00e7\u00e3o", "Maneira", "pr\u00f3pria", "de", "se", "expressar", "estilo", "linguagem", "Conjunto", "de", "palavras", "que", "equivalem", "gramaticalmente", "a", "um", "s\u00f3", "voc\u00e1bulo", "por", "formarem", "no", "conjunto", "um", "significado", "\u00fanico"], "palavra": ["locu\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "fraco": ["linguagem", "locu\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "fala", "frase", "l\u00edngua", "palavra", "idioma", "confus\u00e3o das l\u00ednguas", "sinal", "senten\u00e7a", "par\u00e1bola", "vocabul\u00e1rio", "gloss\u00e1rio", "l\u00e9xico", "dicion\u00e1rio", "lista de palavras", "sem\u00e2ntica", "vocabular", "tesouro vocabular", "tesouro", "s\u00edmbolo", "signo", "semi\u00f3tica", "g\u00edria", "cal\u00e3o", "portuguesismo", "l\u00edngua-m\u00e3e", "lusitanismo", "l\u00edngua materna"]}