{"forte": ["festas ou cerim\u00f4nias do budismo tibetano", "ch\u00f6 khor dutchen", "saka dawa", "losar", "hla bab dutchen", "ch\u00f6 trul dutchen", "sagrar", "consagrar", "benzer", "abendi\u00e7oar", "ungir", "sacramentar", "devotar", "dedicar", "dar", "aben\u00e7oar", "votar", "tributar", "quinta-feira santa", "sexta-feira santa", "quinta-feira das endoen\u00e7as", "sexta-feira das endoen\u00e7as", "tr\u00edduo sacro ou pascal", "s\u00e1bado de aleluia", "sexta-feira da paix\u00e3o", "quas\u00edmodo", "quarta-feira de trevas", "quarta-feira de cinzas", "p\u00e1scoa florida", "p\u00e1scoa do esp\u00edrito santo", "Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"], "palavra": ["losar"], "antonimo": [], "fraco": ["Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"]}