{"forte": ["Ponto", "em", "que", "alguma", "est\u00e1", "Espa\u00e7o", "que", "pode", "ser", "ocupado", "Posi\u00e7\u00e3o", "que", "se", "ocupa", "num", "conjunto", "altura", "lugar", "ponto", "arruma\u00e7\u00e3o", "coloca\u00e7\u00e3o", "emprego", "lugar", "local", "lugar", "s\u00edtio"], "palavra": ["lugar"], "antonimo": [], "fraco": ["altura", "lugar", "ponto", "arruma\u00e7\u00e3o", "coloca\u00e7\u00e3o", "emprego", "lugar", "local", "lugar", "s\u00edtio"]}