{"forte": ["conhecimento", "ci\u00eancia", "no\u00e7\u00e3o", "saber", "sabedoria", "not\u00edcia", "informa\u00e7\u00e3o", "instru\u00e7\u00e3o", "familiaridade", "escola", "compreens\u00e3o", "compet\u00eancia", "poliglotismo", "poliglotia", "veredicto", "opini\u00e3o abalizada", "luzes", "esclarecimento", "vislumbre", "ilumina\u00e7\u00e3o", "luz", "lampejo", "impress\u00e3o", "aclaramento", "suspeita", "revela\u00e7\u00e3o", "reflexo", "raio", "estalo na cabe\u00e7a", "bibliomania", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Ter", "conhecimento", "superficial", "de", "algo", "Perceber", "notar", "reparar", "Saber", "que", "faz", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido"], "palavra": ["luzes"], "antonimo": [], "fraco": ["Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Ter", "conhecimento", "superficial", "de", "algo", "Perceber", "notar", "reparar", "Saber", "que", "faz", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido"]}