{"forte": ["Lexical", "Conjunto", "de", "voc\u00e1bulos", "de", "um", "idioma", "Dicion\u00e1rio", "de", "voc\u00e1bulos", "usados", "por", "um", "autor", "ou", "por", "uma", "escola", "liter\u00e1ria", "dicion\u00e1rio", "gloss\u00e1rio", "l\u00e9xico", "l\u00e9xicon", "vocabul\u00e1rio"], "palavra": ["l\u00e9xico"], "antonimo": [], "fraco": ["dicion\u00e1rio", "gloss\u00e1rio", "l\u00e9xico", "l\u00e9xicon", "vocabul\u00e1rio"]}