{"forte": ["Tecido", "vascular", "vegetal", "cuja", "fun\u00e7\u00e3o", "principal", "\u00e9", "transporte", "de", "\u00e1gua", "sais", "minerais", "compostos", "org\u00e2nicos", "produzidos", "pela", "fotoss\u00edntese", "al\u00e9m", "das", "fun\u00e7\u00f5es", "de", "sustenta\u00e7\u00e3o", "reserva"], "palavra": ["l\u00edber"], "antonimo": [], "fraco": ["meio", "centro", "mediana", "cora\u00e7\u00e3o", "alma", "n\u00facleo", "metade", "medianidade", "miolo", "cerne", "medula", "tutano"]}