{"forte": ["\u00d3rg\u00e3o", "muscular", "situado", "na", "cavidade", "bucal", "que", "serve", "aos", "processos", "de", "mastiga\u00e7\u00e3o", "degluti\u00e7\u00e3o", "articula\u00e7\u00e3o", "dos", "sons", "da", "fala", "Sistema", "de", "signos", "verbais", "que", "serve", "como", "meio", "de", "comunica\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "organiza\u00e7\u00e3o", "do", "pensamento", "linguagem", "idioma", "idioma", "l\u00edngua", "l\u00edngua", "linguagem", "linguajar"], "palavra": ["l\u00edngua"], "antonimo": [], "fraco": ["idioma", "l\u00edngua", "l\u00edngua", "linguagem", "linguajar"]}