{"forte": ["Que", "se", "pode", "malear", "ou", "malhar", "Que", "tem", "elasticidade", "flex\u00edvel", "dobr\u00e1vel", "D\u00f3cil", "flex\u00edvel", "brando", "d\u00factil", "fl\u00e9xil", "flex\u00edvel", "male\u00e1vel", "d\u00f3cil", "fl\u00e9xil", "flex\u00edvel", "male\u00e1vel", "mene\u00e1vel"], "palavra": ["male\u00e1vel"], "fraco": ["d\u00factil", "fl\u00e9xil", "flex\u00edvel", "male\u00e1vel", "imale\u00e1vel", "d\u00f3cil", "fl\u00e9xil", "flex\u00edvel", "male\u00e1vel", "mene\u00e1vel", "inflex\u00edvel"], "antonimo": ["imale\u00e1vel", "inflex\u00edvel"]}