{"forte": ["Autoriza\u00e7\u00e3o", "que", "algu\u00e9m", "d\u00e1", "a", "outra", "pessoa", "para", "em", "seu", "nome", "praticar", "determinados", "atos", "ou", "administrar", "interesses", "procura\u00e7\u00e3o", "Poderes", "pol\u00edticos", "que", "os", "eleitores", "conferem", "a", "um", "cidad\u00e3o", "que", "elegem", "que", "os", "representa", "delega\u00e7\u00e3o", "mandato", "procura\u00e7\u00e3o", "decreto", "mandado", "mandato", "ordem"], "palavra": ["mandato"], "fraco": ["delega\u00e7\u00e3o", "mandato", "procura\u00e7\u00e3o", "decreto", "mandado", "mandato", "ordem"], "antonimo": []}