{"forte": ["sujeito", "indiv\u00edduo", "tipo", "bandarra", "cafumango", "valdevinos", "vadio", "sorna", "sendeiro", "sebeiro", "sanfona", "samango", "plebe\u00edsmo", "plebeidade", "democracia", "camada", "classe", "categoria", "baixa esfera", "estrato", "s\u00e9rie", "qualidade", "predicamento", "plana", "ordem", "grupo", "grau", "pedinte", "mendigo", "pigmeu", "Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "De", "import\u00e2ncia", "ou", "qualidade", "inferior", "Ao", "responder", "uma", "ofensa", "ou", "cr\u00edtica", "faz\u00ea", "lo", "educada", "delicadamente", "com", "um", "toque", "de", "ironia"], "palavra": ["mangano"], "fraco": ["Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "De", "import\u00e2ncia", "ou", "qualidade", "inferior", "Ao", "responder", "uma", "ofensa", "ou", "cr\u00edtica", "faz\u00ea", "lo", "educada", "delicadamente", "com", "um", "toque", "de", "ironia"], "antonimo": []}