{"forte": ["alcunha", "ep\u00edteto", "cognome", "careta", "apelido", "banana", "velacho", "manguito", "irris\u00e3o", "insol\u00eancia", "chufa", "apodo", "desrespeito", "desconsidera\u00e7\u00e3o", "desestima", "irrever\u00eancia", "deslouvor", "desaten\u00e7\u00e3o", "desacato", "desprezo", "sacril\u00e9gio", "descaso", "ultraje", "profana\u00e7\u00e3o", "provoca\u00e7\u00e3o", "insulto", "ataque", "afronta", "ofensa", "inj\u00faria", "Dizer", "verdades", "desagrad\u00e1veis", "a", "algu\u00e9m", "Troca", "de", "ofensas", "Falar", "mal", "de", "algu\u00e9m", "ou", "de", "alguma", "Denegrir", "difamar", "Prejudicar", "a", "imagem", "de", "algu\u00e9m", "Falar", "mal", "de", "uma", "pessoa", "para", "outra"], "palavra": ["manguito"], "fraco": ["Dizer", "verdades", "desagrad\u00e1veis", "a", "algu\u00e9m", "Troca", "de", "ofensas", "Falar", "mal", "de", "algu\u00e9m", "ou", "de", "alguma", "Denegrir", "difamar", "Prejudicar", "a", "imagem", "de", "algu\u00e9m", "Falar", "mal", "de", "uma", "pessoa", "para", "outra"], "antonimo": []}