{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "manifestar", "Express\u00e3o", "coletiva", "p\u00fablica", "de", "pontos", "de", "vista", "opini\u00f5es", "a", "respeito", "de", "algo", "apresenta\u00e7\u00e3o", "denota\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o", "exposi\u00e7\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "demonstra\u00e7\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "sinal"], "palavra": ["manifesta\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["apresenta\u00e7\u00e3o", "denota\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o", "exposi\u00e7\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "demonstra\u00e7\u00e3o", "manifesta\u00e7\u00e3o", "sinal"], "antonimo": []}