{"forte": ["continuidade", "seguimento", "s\u00e9rie", "prosseguimento", "continua\u00e7\u00e3o", "sequ\u00eancia", "sucess\u00e3o", "fileira", "ininterrup\u00e7\u00e3o", "enfiada", "fila", "corrente", "linhagem", "genealogia", "estirpe", "ascend\u00eancia", "ra\u00e7a", "fam\u00edlia", "tronco", "pros\u00e1pia", "linha", "dinastia", "descend\u00eancia", "cepa", "Um", "atr\u00e1s", "do", "outro", "em", "fila", "Com", "sentido", "de", "continuidade", "mesmo", "que", "muitos", "mais", "Fila", "\u00fanica", "formada", "por", "pessoas", "uma", "atr\u00e1s", "da", "outra", "Sequ\u00eancia", "em", "uma", "ideia", "atitude", "ou", "a\u00e7\u00e3o", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "sem", "interrup\u00e7\u00e3o", "Frequentar", "muitos", "eventos", "sociais"], "palavra": ["manuten\u00eancia"], "fraco": ["Um", "atr\u00e1s", "do", "outro", "em", "fila", "Com", "sentido", "de", "continuidade", "mesmo", "que", "muitos", "mais", "Fila", "\u00fanica", "formada", "por", "pessoas", "uma", "atr\u00e1s", "da", "outra", "Sequ\u00eancia", "em", "uma", "ideia", "atitude", "ou", "a\u00e7\u00e3o", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "sem", "interrup\u00e7\u00e3o", "Frequentar", "muitos", "eventos", "sociais"], "antonimo": []}