{"forte": ["fraqueza", "abatimento", "enfraquecimento", "debilidade", "prostra\u00e7\u00e3o", "decad\u00eancia", "frouxid\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o", "des\u00e2nimo", "decl\u00ednio", "fragilidade", "depress\u00e3o", "inv\u00e1lido", "maricas", "pod\u00e3o", "maric\u00e3o", "covarde", "cebola", "seresma", "homem velho", "fio", "castelo de cartas", "verdizela", "pessoa magra", "cataplasma", "buriti", "aranhi\u00e7o", "alma de chicharro", "alfenim", "Olhar", "daquele", "que", "parece", "estar", "com", "sono", "olhar", "parado", "considerado", "feio", "Sem", "energia", "sem", "for\u00e7as", "Ser", "insignificante", "ou", "covarde", "Projeto", "fr\u00e1gil", "ef\u00eamero", "Elemento", "ou", "aspecto", "mais", "fr\u00e1gil", "ou", "vulner\u00e1vel", "de", "um", "conjunto", "Ter", "fraquezas", "n\u00e3o", "ser", "insens\u00edvel", "ou", "invenc\u00edvel"], "palavra": ["maric\u00e3o"], "fraco": ["Olhar", "daquele", "que", "parece", "estar", "com", "sono", "olhar", "parado", "considerado", "feio", "Sem", "energia", "sem", "for\u00e7as", "Ser", "insignificante", "ou", "covarde", "Projeto", "fr\u00e1gil", "ef\u00eamero", "Elemento", "ou", "aspecto", "mais", "fr\u00e1gil", "ou", "vulner\u00e1vel", "de", "um", "conjunto", "Ter", "fraquezas", "n\u00e3o", "ser", "insens\u00edvel", "ou", "invenc\u00edvel"], "antonimo": []}