{"forte": ["Pessoa", "que", "trabalha", "com", "marketing", "Pessoa", "que", "se", "promove", "de", "forma", "oportunista", "sistem\u00e1tica"], "palavra": ["marqueteiro"], "fraco": ["panfleto", "folheto", "revista", "periodismo", "jornalismo", "f\u00f4lder", "volante", "videoclipe", "televis\u00e3o", "r\u00e1dio", "reda\u00e7\u00e3o", "redator", "publicidade", "divulga\u00e7\u00e3o", "difus\u00e3o", "dissemina\u00e7\u00e3o", "propaga\u00e7\u00e3o", "propaganda", "marketing", "circula\u00e7\u00e3o", "an\u00fancio", "publica\u00e7\u00e3o", "manifesto", "exposi\u00e7\u00e3o", "seman\u00e1rio", "jornal", "hebdomad\u00e1rio", "peri\u00f3dico", "gazeta", "imprensa"], "antonimo": []}