{"forte": ["materialmente", "Ser", "primeiro", "a", "publicar", "uma", "not\u00edcia", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Estar", "em", "boa", "forma", "f\u00edsica", "ter", "for\u00e7a", "nas", "pernas", "Adquirir", "formas", "adultas", "encorpar", "P\u00f4r", "em", "pr\u00e1tica", "realizar"], "palavra": ["materialmente"], "fraco": ["Ser", "primeiro", "a", "publicar", "uma", "not\u00edcia", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Estar", "em", "boa", "forma", "f\u00edsica", "ter", "for\u00e7a", "nas", "pernas", "Adquirir", "formas", "adultas", "encorpar", "P\u00f4r", "em", "pr\u00e1tica", "realizar"], "antonimo": []}