{"forte": ["Festa", "espet\u00e1culo", "reuni\u00e3o", "ou", "sess\u00e3o", "de", "cinema", "realizada", "tarde", "vesperal", "matin\u00ea", "vesperal"], "palavra": ["matin\u00ea"], "fraco": ["matin\u00ea", "vesperal"], "antonimo": []}