{"forte": ["Na", "liturgia", "cat\u00f3lica", "primeira", "parte", "do", "of\u00edcio", "divino", "rezada", "de", "madrugada"], "palavra": ["matinas"], "fraco": ["missa", "matinas", "v\u00e9speras", "vig\u00edlia", "trezena", "ter\u00e7o", "sacerdotisa", "sacerdote", "reza", "rebanho", "rabino", "pastor", "culto", "adora\u00e7\u00e3o", "devo\u00e7\u00e3o", "teos\u00e9bia", "venera\u00e7\u00e3o", "devotamento", "dedica\u00e7\u00e3o", "homenagem", "fervor", "cerim\u00f4nia", "solenidade", "servi\u00e7o", "abstin\u00eancia", "jejum", "peregrina\u00e7\u00e3o", "romaria", "penit\u00eancia", "sacrif\u00edcio"], "antonimo": []}