{"forte": ["matinalmente", "de manh\u00e3", "prima luce", "pela fresca", "na primeira gaita", "de manh\u00e3zinha", "aos primeiros assomos do amanhecer", "ao sair do sol", "ao romper da manh\u00e3", "ao repontar da madrugada", "ao raiar do sol", "ao nascer do sol", "ao levantar do sol", "na n\u00e9voa matutina", "sub luce", "de dia", "no pino do dia", "entre dia", "com o sol empinado", "De", "manh\u00e3", "bem", "cedo", "alvorecer", "in\u00edcio", "da", "manh\u00e3", "Momento", "silencioso", "da", "noite", "ou", "madrugada", "Acordar", "cedo", "Ir", "dormir", "muito", "cedo", "Manifestar", "se", "aparecer"], "palavra": ["matinalmente"], "fraco": ["De", "manh\u00e3", "bem", "cedo", "alvorecer", "in\u00edcio", "da", "manh\u00e3", "Momento", "silencioso", "da", "noite", "ou", "madrugada", "Acordar", "cedo", "Ir", "dormir", "muito", "cedo", "Manifestar", "se", "aparecer"], "antonimo": []}