{"forte": ["Variedade", "de", "uma", "cor", "nuan\u00e7a", "tom", "tonalidade", "entretom", "matiz", "nuan\u00e7a", "variega\u00e7\u00e3o", "matiz", "nuan\u00e7a", "variante"], "palavra": ["matiz"], "fraco": ["entretom", "matiz", "nuan\u00e7a", "variega\u00e7\u00e3o", "matiz", "nuan\u00e7a", "variante"], "antonimo": []}