{"forte": ["me\u00e3o", "m\u00e9dio", "mediano", "interm\u00e9dio", "meio", "med\u00edocre", "mediterr\u00e2neo", "medial", "intermedi\u00e1rio", "equidistante", "central", "equatorial", "Est\u00e1gio", "intermedi\u00e1rio", "meio", "termo", "Mais", "ou", "menos", "Objeto", "ou", "pessoa", "visado", "pelo", "p\u00fablico", "No", "centro", "das", "aten\u00e7\u00f5es", "em", "foco", "Revelar", "seus", "sentimentos"], "palavra": ["meante"], "fraco": ["Est\u00e1gio", "intermedi\u00e1rio", "meio", "termo", "Mais", "ou", "menos", "Objeto", "ou", "pessoa", "visado", "pelo", "p\u00fablico", "No", "centro", "das", "aten\u00e7\u00f5es", "em", "foco", "Revelar", "seus", "sentimentos"], "antonimo": []}