{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "meditar", "reflex\u00e3o", "concentra\u00e7\u00e3o", "abstra\u00e7\u00e3o", "alheamento", "concentra\u00e7\u00e3o", "medita\u00e7\u00e3o", "abismamento", "contempla\u00e7\u00e3o", "embevecimento", "medita\u00e7\u00e3o", "concentra\u00e7\u00e3o", "medita\u00e7\u00e3o", "pensamento", "reflex\u00e3o"], "palavra": ["medita\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["abstra\u00e7\u00e3o", "alheamento", "concentra\u00e7\u00e3o", "medita\u00e7\u00e3o", "abismamento", "contempla\u00e7\u00e3o", "embevecimento", "medita\u00e7\u00e3o", "concentra\u00e7\u00e3o", "medita\u00e7\u00e3o", "pensamento", "reflex\u00e3o"], "antonimo": []}