{"forte": ["Relativo", "ou", "pertencente", "Idade", "M\u00e9dia", "medieval", "medi\u00e9vico", "medievo"], "palavra": ["medieval"], "fraco": ["medieval", "medi\u00e9vico", "medievo"], "antonimo": []}