{"forte": ["meio", "centro", "mediana", "cora\u00e7\u00e3o", "alma", "n\u00facleo", "metade", "medianidade", "miolo", "cerne", "medula", "tutano", "Mais", "ou", "menos", "Objeto", "ou", "pessoa", "visado", "pelo", "p\u00fablico", "No", "centro", "das", "aten\u00e7\u00f5es", "em", "foco", "Revelar", "seus", "sentimentos", "Est\u00e1gio", "intermedi\u00e1rio", "meio", "termo"], "palavra": ["meiadade"], "fraco": ["Mais", "ou", "menos", "Objeto", "ou", "pessoa", "visado", "pelo", "p\u00fablico", "No", "centro", "das", "aten\u00e7\u00f5es", "em", "foco", "Revelar", "seus", "sentimentos", "Est\u00e1gio", "intermedi\u00e1rio", "meio", "termo"], "antonimo": []}