{"forte": ["Caderneta", "ou", "agenda", "usada", "para", "anotar", "que", "n\u00e3o", "se", "pode", "esquecer", "Prece", "lit\u00fargica", "feita", "em", "lembran\u00e7a", "dos", "vivos", "dos", "mortos", "memento", "memorando", "mem\u00f3ria", "memorial"], "palavra": ["memento"], "fraco": ["memento", "memorando", "mem\u00f3ria", "memorial"], "antonimo": []}