{"forte": ["Nota", "ou", "comunica\u00e7\u00e3o", "por", "escrito", "usada", "em", "empresas", "ou", "institui\u00e7\u00f5es", "memorando", "memor\u00e1vel", "memorial", "memoroso", "c\u00e9lebre", "memorando", "memor\u00e1vel", "memorial", "memoroso", "not\u00e1vel", "memento", "memorando", "mem\u00f3ria", "memorial"], "palavra": ["memorando"], "fraco": ["memorando", "memor\u00e1vel", "memorial", "memoroso", "c\u00e9lebre", "memorando", "memor\u00e1vel", "memorial", "memoroso", "not\u00e1vel", "memento", "memorando", "mem\u00f3ria", "memorial"], "antonimo": []}