{"forte": ["de cor", "recordativamente", "de mem\u00f3ria", "sem livro", "memoriter", "in memoriam", "em mem\u00f3ria de", "de cora\u00e7\u00e3o", "de cor e salteado", "ad perpetuam rei memoriam", "Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "lembrado", "em", "momento", "oportuno", "Ser", "muito", "parecido", "com", "Reorganizar", "equipe", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "para", "melhorar", "desempenho"], "palavra": ["memoriter"], "fraco": ["Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "lembrado", "em", "momento", "oportuno", "Ser", "muito", "parecido", "com", "Reorganizar", "equipe", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "para", "melhorar", "desempenho"], "antonimo": []}