{"forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "escreve", "mem\u00f3rias"], "palavra": ["memorialista"], "fraco": ["registrador", "ou registador", "not\u00e1rio", "escriv\u00e3o", "arrolador", "inventariante", "historiador", "amanuense", "tabeli\u00e3o", "jornalista", "histori\u00f3grafo", "escritur\u00e1rio", "gravador de voz", "filmadora", "c\u00e2mera digital", "memorista", "colecionista", "colecionador", "folclorista", "analector"], "antonimo": []}