{"forte": ["decora\u00e7\u00e3o", "encerebra\u00e7\u00e3o", "fixa\u00e7\u00e3o", "grava\u00e7\u00e3o", "memoriza\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["memoriza\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["lembran\u00e7a", "saudade", "pesar", "recorda\u00e7\u00e3o", "tristeza suave", "m\u00e1goa", "reminisc\u00eancia", "nuvem", "nostalgia", "mem\u00f3ria", "vest\u00edgio", "tristeza", "lamento", "gemido", "queixume", "vagido", "suspiro", "queixa", "pranto", "murm\u00fario", "lamenta\u00e7\u00e3o", "ai", "vagir", "ulo"], "antonimo": []}