{"forte": ["import\u00e2ncia", "seriedade", "poder", "valor", "magnitude", "influ\u00eancia", "vastid\u00e3o", "ascend\u00eancia", "vulto", "vasteza", "valia", "grandeza", "memorabilia", "notabilia", "maxime memorabilia omnium", "grandes feitos", "feriado", "alma", "cora\u00e7\u00e3o", "n\u00facleo", "caro\u00e7o", "vida", "sal", "n\u00f3", "miolo", "meia batalha", "centro", "sine qua non", "v\u00edsceras", "o mais vital de seus \u00f3rg\u00e3os", "Ter", "seu", "devido", "valor", "Importante", "relevante", "Ter", "total", "controle", "ou", "dom\u00ednio", "sobre", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Pessoa", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "poderosa", "influente", "Do", "mesmo", "valor", "Ocupar", "em", "um", "grupo", "um", "lugar", "ou", "posi\u00e7\u00e3o", "de", "destaque"], "palavra": ["memorabilia"], "fraco": ["Ter", "seu", "devido", "valor", "Importante", "relevante", "Ter", "total", "controle", "ou", "dom\u00ednio", "sobre", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "Pessoa", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "poderosa", "influente", "Do", "mesmo", "valor", "Ocupar", "em", "um", "grupo", "um", "lugar", "ou", "posi\u00e7\u00e3o", "de", "destaque"], "antonimo": []}