{"forte": ["Relato", "dos", "fatos", "que", "se", "passaram", "com", "uma", "pessoa", "memorial", "mem\u00f3rias"], "palavra": ["mem\u00f3rias"], "fraco": ["memorial", "mem\u00f3rias"], "antonimo": []}