{"forte": ["Capacidade", "do", "ser", "humano", "em", "reter", "as", "id\u00e9ias", "as", "experi\u00eancias", "as", "impress\u00f5es", "Ato", "ou", "efeito", "de", "lembrar", "lembran\u00e7a", "recorda\u00e7\u00e3o", "reminisc\u00eancia", "Local", "em", "que", "computador", "armazena", "as", "informa\u00e7\u00f5es", "eco", "impress\u00e3o", "lembran\u00e7a", "marca", "mem\u00f3ria", "recorda\u00e7\u00e3o", "reminisc\u00eancia", "vest\u00edgio", "memento", "memorando", "mem\u00f3ria", "memorial"], "palavra": ["mem\u00f3ria"], "fraco": ["eco", "impress\u00e3o", "lembran\u00e7a", "marca", "mem\u00f3ria", "recorda\u00e7\u00e3o", "reminisc\u00eancia", "vest\u00edgio", "deslembran\u00e7a", "desmem\u00f3ria", "desmemoriamento", "esquecimento", "memento", "memorando", "mem\u00f3ria", "memorial"], "antonimo": ["deslembran\u00e7a", "desmem\u00f3ria", "desmemoriamento", "esquecimento"]}