{"forte": ["Idade", "de", "menino", "inf\u00e2ncia", "Ato", "ou", "dito", "pr\u00f3prio", "de", "menino", "criancice", "garotice", "inf\u00e2ncia", "meninez", "meninice", "pequenez", "pequeneza", "puer\u00edcia"], "palavra": ["meninice"], "fraco": ["garotice", "inf\u00e2ncia", "meninez", "meninice", "pequenez", "pequeneza", "puer\u00edcia"], "antonimo": []}