{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "mencionar", "Refer\u00eancia", "alus\u00e3o", "men\u00e7\u00e3o", "narra\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "registro", "alus\u00e3o", "cita\u00e7\u00e3o", "men\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "referimento", "alus\u00e3o", "amea\u00e7a", "arremesso", "men\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["men\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["men\u00e7\u00e3o", "narra\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "registro", "alus\u00e3o", "cita\u00e7\u00e3o", "men\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "referimento", "alus\u00e3o", "amea\u00e7a", "arremesso", "men\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}