{"forte": ["f\u00e1bula", "ap\u00f3logo", "tropo", "par\u00e1bola", "alegoria", "transnomina\u00e7\u00e3o", "meton\u00edmia", "ironia", "insinua\u00e7\u00e3o", "eufemismo", "alus\u00e3o", "tropologia", "met\u00e1fora", "figura de discurso", "figura de conceito", "figuira de di\u00e7\u00e3o", "savoir dire", "maneira de falar", "frase", "senten\u00e7a", "per\u00edodo", "per\u00edfrase", "par\u00e1grafo", "par\u00e1frase", "locu\u00e7\u00e3o", "ju\u00edzo", "figura de ret\u00f3rica", "express\u00e3o", "Que", "ostenta", "marca", "famosa", "ou", "cara", "de", "grife", "ser", "um", "representante", "protot\u00edpico", "de", "alguma"], "palavra": ["metalepse"], "fraco": ["Que", "ostenta", "marca", "famosa", "ou", "cara", "de", "grife", "ser", "um", "representante", "protot\u00edpico", "de", "alguma"], "antonimo": []}