{"forte": ["Figura", "de", "linguagem", "que", "consiste", "na", "transfer\u00eancia", "de", "uma", "palavra", "para", "um", "\u00e2mbito", "sem\u00e2ntico", "que", "n\u00e3o", "\u00e9", "do", "objeto", "que", "ela", "designa", "que", "se", "fundamenta", "numa", "rela\u00e7\u00e3o", "de", "semelhan\u00e7a", "subentendida", "entre", "sentido", "pr\u00f3prio", "figurado", "met\u00e1fora", "transla\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["met\u00e1fora"], "fraco": ["met\u00e1fora", "transla\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}