{"forte": ["Que", "est\u00e1", "no", "meio", "em", "posi\u00e7\u00e3o", "intermedi\u00e1ria", "M\u00e9dio", "mediano", "normal", "me\u00e3o", "mediano", "m\u00e9dio", "regular", "me\u00e3o", "m\u00e9dio", "meio", "me\u00e3o", "medial", "mediano", "m\u00e9dio"], "palavra": ["me\u00e3o"], "fraco": ["me\u00e3o", "mediano", "m\u00e9dio", "regular", "me\u00e3o", "m\u00e9dio", "meio", "me\u00e3o", "medial", "mediano", "m\u00e9dio"], "antonimo": []}