{"forte": ["medida", "medi\u00e7\u00e3o", "avalia\u00e7\u00e3o", "c\u00e1lculo", "estimativa", "c\u00f4mputo", "comensurabilidade", "aprecia\u00e7\u00e3o", "mensura", "compara\u00e7\u00e3o", "me\u00e7as", "contagem", "padr\u00e3o", "escala", "gradua\u00e7\u00e3o", "metro", "estal\u00e3o", "escantilh\u00e3o", "craveira", "calibre", "bitola", "vara", "r\u00e9gua", "metrologia", "recenseamento", "censo", "recenseio", "cadastro", "cadastragem", "arquea\u00e7\u00e3o", "Estar", "em", "situa\u00e7\u00e3o", "indefinida", "estar", "sendo", "avaliado", "cogitado", "Em", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "delicada", "passando", "por", "uma", "nova", "an\u00e1lise", "Aproximadamente", "pr\u00f3ximo", "de", "Na", "opini\u00e3o", "de", "Na", "vida", "em", "sociedade", "diz", "se", "do", "julgamento", "intuitiva", "do", "que", "\u00e9", "bom", "ou", "mau", "certo", "ou", "errado", "adequado", "ou", "n\u00e3o", "etc", "Compara\u00e7\u00e3o", "de", "registros", "cont\u00e1beis", "para", "apura\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["me\u00e7as"], "fraco": ["Estar", "em", "situa\u00e7\u00e3o", "indefinida", "estar", "sendo", "avaliado", "cogitado", "Em", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "delicada", "passando", "por", "uma", "nova", "an\u00e1lise", "Aproximadamente", "pr\u00f3ximo", "de", "Na", "opini\u00e3o", "de", "Na", "vida", "em", "sociedade", "diz", "se", "do", "julgamento", "intuitiva", "do", "que", "\u00e9", "bom", "ou", "mau", "certo", "ou", "errado", "adequado", "ou", "n\u00e3o", "etc", "Compara\u00e7\u00e3o", "de", "registros", "cont\u00e1beis", "para", "apura\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}