{"forte": ["miniaturar", "minificar", "minimizar", "microminiaturizar", "diminuir", "encolher", "minuir", "minguar", "decrescer", "contrair-se", "subtrair", "sofrer de nanomelia", "sofrer de nanocormia", "sofrer de nanismo", "ser pequeno", "reduzir", "acocorar-se", "agachar-se", "tornar pequeno", "enfezar-se", "desmedrar-se", "achaparrar-se", "caber numa casca de noz", "na algibeira do colete", "n\u00e3o chegar \u00e0 craveira", "n\u00e3o caber na cova de um dente", "moquecar-se", "aca\u00e7apar-se", "acachar-se", "acachapar-se", "Em", "pequenas", "quantidades", "Forma", "pejorativa", "de", "se", "referir", "a", "pessoa", "de", "baixa", "estatura", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Crian\u00e7a", "pequena", "Express\u00e3o", "usada", "para", "menosprezar", "algu\u00e9m", "ou", "estabelecer", "diferen\u00e7a", "de", "n\u00edvel", "entre", "os", "interlocutores"], "palavra": ["microminiaturizar"], "fraco": ["Em", "pequenas", "quantidades", "Forma", "pejorativa", "de", "se", "referir", "a", "pessoa", "de", "baixa", "estatura", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Crian\u00e7a", "pequena", "Express\u00e3o", "usada", "para", "menosprezar", "algu\u00e9m", "ou", "estabelecer", "diferen\u00e7a", "de", "n\u00edvel", "entre", "os", "interlocutores"], "antonimo": []}