{"forte": ["numerais cardinais", "um", "dois", "tr\u00eas", "s\u00e9culo", "quatro", "cinco", "cent\u00faria", "centen\u00e1rio", "centena", "cem", "quinc\u00f4ncio", "Todos", "os", "dias", "faz", "anos", "que", "foram", "inventadas", "as", "palavras", "\u00c9", "preciso", "festejar", "todos", "os", "dias", "centen\u00e1rio", "das", "palavras", "Soldados", "do", "alto", "daquelas", "pir\u00e2mides", "quarenta", "s\u00e9culos", "vos", "contemplam"], "palavra": ["milhas"], "fraco": ["Todos", "os", "dias", "faz", "anos", "que", "foram", "inventadas", "as", "palavras", "\u00c9", "preciso", "festejar", "todos", "os", "dias", "centen\u00e1rio", "das", "palavras", "Soldados", "do", "alto", "daquelas", "pir\u00e2mides", "quarenta", "s\u00e9culos", "vos", "contemplam"], "antonimo": []}