{"forte": ["Forma", "obl\u00edqua", "t\u00f4nica", "do", "pronome", "pessoal", "de", "primeira", "pessoa", "singular", "sempre", "regida", "de", "preposi\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["mim"], "fraco": ["imaterialidade", "incorporeidade", "espiritualidade", "espiritualismo", "psiquismo", "subjetivismo", "insubstancialidade", "inextens\u00e3o", "sujeito", "subjetividade", "plano astral", "pessoa", "fantasma", "espectro", "esp\u00edrito", "avantesma", "visagem", "sombra", "pr\u00e9-esp\u00edrito", "espetro", "avej\u00e3o", "assombra\u00e7\u00e3o", "apari\u00e7\u00e3o", "alma do outro mundo", "eu", "ego", "consciente", "alma", "superior", "superego"], "antonimo": []}