{"forte": ["Torre", "existente", "nas", "mesquitas", "de", "onde", "se", "conclamam", "os", "fi\u00e9is", "para", "as", "ora\u00e7\u00f5es", "alm\u00e1dena", "minarete"], "palavra": ["minarete"], "fraco": ["alm\u00e1dena", "minarete"], "antonimo": []}