{"forte": ["deprecia\u00e7\u00e3o", "desestima\u00e7\u00e3o", "desvaloriza\u00e7\u00e3o", "menoscabo", "denigri\u00e7\u00e3o", "menosprezo", "desapre\u00e7o", "barateamento", "pessimismo", "desprezo", "desencarecimento", "desd\u00e9m", "detra\u00e7\u00e3o", "vazante", "subtra\u00e7\u00e3o", "retra\u00e7\u00e3o", "regresso", "refluxo", "redu\u00e7\u00e3o", "recess\u00e3o", "menos", "infama\u00e7\u00e3o", "encolhimento", "neglig\u00eancia", "indiferen\u00e7a", "displic\u00eancia", "desleixo", "desinteresse", "Express\u00e3o", "usada", "para", "rejeitar", "uma", "ideia", "ou", "opini\u00e3o", "sobre", "algo", "Agress\u00e3o", "verbal", "Agress\u00e3o", "verbal", "Pessoa", "que", "recebe", "muitas", "ofensas", "ou", "agress\u00f5es", "f\u00edsicas", "Estar", "sem", "prest\u00edgio", "Desprezar", "n\u00e3o", "dar", "import\u00e2ncia"], "palavra": ["minimiza\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["Express\u00e3o", "usada", "para", "rejeitar", "uma", "ideia", "ou", "opini\u00e3o", "sobre", "algo", "Agress\u00e3o", "verbal", "Agress\u00e3o", "verbal", "Pessoa", "que", "recebe", "muitas", "ofensas", "ou", "agress\u00f5es", "f\u00edsicas", "Estar", "sem", "prest\u00edgio", "Desprezar", "n\u00e3o", "dar", "import\u00e2ncia"], "antonimo": []}