{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "minorar", "diminui\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o", "afroixamento", "afrouxamento", "diminui\u00e7\u00e3o", "minora\u00e7\u00e3o", "modera\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o", "atenua\u00e7\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o", "minora\u00e7\u00e3o", "al\u00edvio", "atenua\u00e7\u00e3o", "minora\u00e7\u00e3o", "palia\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["minora\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["afroixamento", "afrouxamento", "diminui\u00e7\u00e3o", "minora\u00e7\u00e3o", "modera\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o", "descontin\u00eancia", "imodera\u00e7\u00e3o", "incontin\u00eancia", "atenua\u00e7\u00e3o", "diminui\u00e7\u00e3o", "minora\u00e7\u00e3o", "al\u00edvio", "atenua\u00e7\u00e3o", "minora\u00e7\u00e3o", "palia\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["descontin\u00eancia", "imodera\u00e7\u00e3o", "incontin\u00eancia"]}