{"forte": ["Relativo", "a", "ou", "pr\u00f3prio", "da", "mem\u00f3ria", "Que", "se", "usa", "para", "desenvolver", "a", "mem\u00f3ria", "ou", "tornar", "a", "memoriza\u00e7\u00e3o", "mais", "f\u00e1cil", "mn\u00eamico", "mnem\u00f4nico"], "palavra": ["mnem\u00f4nico"], "fraco": ["mn\u00eamico", "mnem\u00f4nico"], "antonimo": []}