{"forte": ["lembran\u00e7a", "saudade", "pesar", "recorda\u00e7\u00e3o", "tristeza suave", "m\u00e1goa", "reminisc\u00eancia", "nuvem", "nostalgia", "mem\u00f3ria", "vest\u00edgio", "tristeza", "lamento", "gemido", "queixume", "vagido", "suspiro", "queixa", "pranto", "murm\u00fario", "lamenta\u00e7\u00e3o", "ai", "vagir", "ulo", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Semblante", "triste", "Grande", "desola\u00e7\u00e3o", "Estar", "muito", "triste", "deprimido", "geralmente", "por", "conta", "de", "uma", "decep\u00e7\u00e3o", "amorosa"], "palavra": ["mnemotecnia"], "fraco": ["Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Semblante", "triste", "Grande", "desola\u00e7\u00e3o", "Estar", "muito", "triste", "deprimido", "geralmente", "por", "conta", "de", "uma", "decep\u00e7\u00e3o", "amorosa"], "antonimo": []}