{"forte": ["conjunto", "dos", "m\u00f3veis", "de", "um", "ambiente", "de", "car\u00e1ter", "funcional", "ou", "decorativo", "arreamento", "mob\u00edlia", "mobili\u00e1rio"], "palavra": ["mob\u00edlia"], "fraco": ["arreamento", "mob\u00edlia", "mobili\u00e1rio"], "antonimo": []}