{"forte": ["Relativo", "a", "modo", "ou", "a", "modalidade", "Diz", "se", "das", "formas", "gramaticais", "que", "alteram", "a", "categoria", "de", "modo", "de", "uma", "senten\u00e7a"], "palavra": ["modal"], "fraco": ["regional", "local", "provincial", "idiom\u00e1tico", "modal", "territorial", "sui generis", "restrito", "reduzido", "provinciano", "paroquial", "insular", "particular", "pr\u00f3prio", "t\u00edpico", "privado", "peculiar", "individual", "especial", "certo", "caracter\u00edstico", "pessoal", "exclusivo", "espec\u00edfico", "este", "presente", "tal", "aquele"], "antonimo": []}