{"forte": ["Conjunto", "de", "pr\u00e1ticas", "sociais", "tidas", "como", "dignas", "de", "admira\u00e7\u00e3o", "portanto", "imitadas", "em", "determinado", "local", "\u00e9poca", "Modinha", "Pe\u00e7a", "de", "vestu\u00e1rio", "Usa", "se", "geralmente", "no", "plural", "nesta", "acep\u00e7\u00e3o", "costume", "moda", "moda", "uso", "voga", "\u00e1ria", "cantiga", "melodia", "moda", "modinha", "tono"], "palavra": ["modas"], "fraco": ["costume", "moda", "moda", "uso", "voga", "\u00e1ria", "cantiga", "melodia", "moda", "modinha", "tono"], "antonimo": []}