{"forte": ["Representa\u00e7\u00e3o", "em", "escala", "reduzida", "de", "objeto", "ou", "obra", "arquitet\u00f4nica", "maquete", "Representa\u00e7\u00e3o", "abstrata", "de", "um", "fen\u00f4meno", "capaz", "de", "captar", "as", "caracter\u00edsticas", "formais", "ou", "funcionais", "do", "objeto", "de", "estudo", "Tipo", "exemplar", "exemplo", "a", "ser", "seguido", "amostra", "exemplar", "modelo", "mostra", "amostra", "esp\u00e9cime", "esp\u00e9cimen", "exemplar", "modelo", "exemplo", "li\u00e7\u00e3o", "modelo", "retrato", "translado", "traslado"], "palavra": ["modelo"], "fraco": ["amostra", "exemplar", "modelo", "mostra", "amostra", "esp\u00e9cime", "esp\u00e9cimen", "exemplar", "modelo", "exemplo", "li\u00e7\u00e3o", "modelo", "retrato", "translado", "traslado"], "antonimo": []}