{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "modular", "Varia\u00e7\u00f5es", "controladas", "de", "altura", "intensidade", "na", "produ\u00e7\u00e3o", "de", "um", "som", "entoa\u00e7\u00e3o", "entona\u00e7\u00e3o", "inflex\u00e3o", "modula\u00e7\u00e3o", "verbo"], "palavra": ["modula\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["entoa\u00e7\u00e3o", "entona\u00e7\u00e3o", "inflex\u00e3o", "modula\u00e7\u00e3o", "verbo"], "antonimo": []}