{"forte": ["Relativo", "a", "Montevid\u00e9u", "capital", "do", "Uruguai", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "de", "Montevid\u00e9u"], "palavra": ["montevideano"], "fraco": [], "antonimo": []}