{"forte": ["Diz", "se", "do", "indiv\u00edduo", "que", "prega", "os", "preceitos", "morais"], "palavra": ["moralista"], "fraco": ["virtual", "vaisesica", "utilit\u00e1rio", "uno", "transitivo", "transcendente", "transcendental", "substancial", "subjetivo", "schopenhaueriano", "pr\u00e1tico", "probabilista", "v\u00e1lido", "un\u00edvoco", "subalterno", "sentencial", "rec\u00edproco", "quantificado", "quantificacional", "modal", "inverso", "indefinido", "ilativo", "geral"], "antonimo": []}