{"forte": ["movedi\u00e7amente", "de m\u00e3o em m\u00e3o", "na estrada", "in transitu", "en route", "en passant", "em tr\u00e2nsito", "em marcha", "em caminho", "de passagem", "de pai pra filho", "de herodes para pilatos", "Realizar", "servi\u00e7o", "de", "transporte", "de", "carga", "T\u00e1xi", "Tomar", "uma", "decis\u00e3o", "importante", "ter", "uma", "atitude", "decisiva", "que", "implica", "uma", "mudan\u00e7a", "brusca", "Motorista", "que", "acelera", "muito", "Convencer", "algu\u00e9m", "por", "meio", "de", "for\u00e7a", "f\u00edsica", "ou", "psicol\u00f3gica", "a", "concordar", "com", "ideias", "ou", "atitudes", "com", "as", "quais", "n\u00e3o", "concordaria", "por", "vontade", "pr\u00f3pria", "Diz", "se", "do", "ve\u00edculo", "quando", "passar", "muito", "rente", "a", "outro"], "palavra": ["movedi\u00e7amente"], "fraco": ["Realizar", "servi\u00e7o", "de", "transporte", "de", "carga", "T\u00e1xi", "Tomar", "uma", "decis\u00e3o", "importante", "ter", "uma", "atitude", "decisiva", "que", "implica", "uma", "mudan\u00e7a", "brusca", "Motorista", "que", "acelera", "muito", "Convencer", "algu\u00e9m", "por", "meio", "de", "for\u00e7a", "f\u00edsica", "ou", "psicol\u00f3gica", "a", "concordar", "com", "ideias", "ou", "atitudes", "com", "as", "quais", "n\u00e3o", "concordaria", "por", "vontade", "pr\u00f3pria", "Diz", "se", "do", "ve\u00edculo", "quando", "passar", "muito", "rente", "a", "outro"], "antonimo": []}