{"forte": ["Jovem", "Sem", "experi\u00eancia", "Indiv\u00edduo", "jovem", "jovem", "j\u00favene", "juvenil", "mo\u00e7o", "novo", "jovem", "mancebo", "mo\u00e7o", "rapaz"], "palavra": ["mo\u00e7o"], "fraco": ["jovem", "j\u00favene", "juvenil", "mo\u00e7o", "novo", "anci\u00e3o", "grandevo", "idoso", "longevo", "macr\u00f3bio", "velho", "jovem", "mancebo", "mo\u00e7o", "rapaz"], "antonimo": ["anci\u00e3o", "grandevo", "idoso", "longevo", "macr\u00f3bio", "velho"]}