{"forte": ["compositor", "m\u00fasico", "music\u00f3grafo"], "palavra": ["music\u00f3grafo"], "fraco": ["compositor", "regente", "m\u00fasico", "music\u00f3grafo", "maestro", "harmonista", "ouverture", "music\u00f4mano", "music\u00f3logo", "musicomania", "mensuralista", "mel\u00f4mano", "m\u00fasica", "a linguagem dos sons", "can\u00e7\u00e3o", "a arte apol\u00ednea", "sol e d\u00f3", "m\u00fasica vocal", "melodia", "canto", "vocalismo", "solfejo", "salmo", "cantiga", "dueto", "solo", "sexteto", "quinteto", "quarteto", "duo"], "antonimo": []}