{"forte": ["Cada", "uma", "das", "doze", "partes", "em", "que", "se", "divide", "ano", "solar", "Espa\u00e7o", "de", "trinta", "dias"], "palavra": ["m\u00eas"], "fraco": ["per\u00edodo", "segundo", "instante", "era", "minuto", "idade", "hora", "esta\u00e7\u00e3o", "s\u00e9culo", "tri\u00eanio", "prima", "d\u00e9cada", "ver\u00e3o", "term\u00f4metro", "temperatura", "refrigera\u00e7\u00e3o", "primavera", "outono", "inverno", "geladeira", "frio", "fog\u00e3o", "combust\u00edvel", "calor"], "antonimo": []}