{"forte": ["Que", "\u00e9", "menor", "A", "menor", "por\u00e7\u00e3o", "de", "qualquer", "Diz", "se", "de", "dedo", "que", "sucede", "anelar", "m\u00ednimo", "menor", "m\u00ednimo", "mindinho", "m\u00ednimo"], "palavra": ["m\u00ednimo"], "fraco": ["m\u00ednimo", "m\u00e1ximo", "menor", "m\u00ednimo", "mindinho", "m\u00ednimo"], "antonimo": ["m\u00e1ximo"]}