{"forte": ["Que", "se", "pode", "mover", "movedi\u00e7o", "Pe\u00e7a", "de", "mob\u00edlia", "m\u00f3vel", "mov\u00edvel", "inst\u00e1vel", "levadi\u00e7o", "m\u00f3bil", "m\u00f3bile", "movedi\u00e7o", "m\u00f3vel", "m\u00f3vel", "volante"], "palavra": ["m\u00f3vel"], "fraco": ["m\u00f3vel", "mov\u00edvel", "imov\u00edvel", "inst\u00e1vel", "levadi\u00e7o", "m\u00f3bil", "m\u00f3bile", "movedi\u00e7o", "m\u00f3vel", "m\u00f3vel", "volante"], "antonimo": ["imov\u00edvel"]}