{"forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "faz", "ou", "toca", "m\u00fasicas", "musical", "m\u00fasico", "instrumentista", "m\u00fasico", "compositor", "m\u00fasico", "music\u00f3grafo"], "palavra": ["m\u00fasico"], "fraco": ["musical", "m\u00fasico", "instrumentista", "m\u00fasico", "compositor", "m\u00fasico", "music\u00f3grafo"], "antonimo": []}