{"forte": ["Que", "se", "refere", "ou", "pertence", "a", "uma", "na\u00e7\u00e3o", "Que", "\u00e9", "pr\u00f3prio", "de", "uma", "na\u00e7\u00e3o", "Indiv\u00edduo", "natural", "de", "um", "pa\u00eds", "nacional", "nativo", "p\u00e1trio", "vern\u00e1culo", "dom\u00e9stico", "intestino", "nacional"], "palavra": ["nacional"], "fraco": ["nacional", "nativo", "p\u00e1trio", "vern\u00e1culo", "estrangeiro", "dom\u00e9stico", "intestino", "nacional"], "antonimo": ["estrangeiro"]}