{"forte": ["Pol\u00edtica", "segundo", "a", "qual", "se", "devem", "nacionalizar", "todas", "as", "atividades", "de", "um", "pa\u00eds", "Prefer\u00eancia", "por", "tudo", "que", "\u00e9", "pr\u00f3prio", "da", "na\u00e7\u00e3o", "a", "que", "se", "pertence", "Aspira\u00e7\u00e3o", "de", "um", "povo", "que", "reivindica", "direito", "de", "formar", "uma", "na\u00e7\u00e3o", "independente", "chauvinismo", "nacionalismo", "patriotismo"], "palavra": ["nacionalismo"], "fraco": ["chauvinismo", "nacionalismo", "patriotismo"], "antonimo": []}