{"forte": ["Relativo", "aos", "nag\u00f4s", "ou", "a", "seus", "descendentes", "Indiv\u00edduo", "ou", "descendente", "dos", "nag\u00f4s", "antiga", "designa\u00e7\u00e3o", "de", "qualquer", "negro", "escravizado", "comerciado", "na", "antiga", "Costa", "dos", "Escravos", "que", "falava", "iorub\u00e1", "L\u00edngua", "falada", "por", "esse", "povo"], "palavra": ["nag\u00f4"], "fraco": ["pretid\u00e3o", "fuliginosidade", "negrura", "negrume", "negrid\u00e3o", "escurid\u00e3o", "negror", "negregura", "trevas", "escuridade", "tenebrosidade", "obscuridade", "trigueiro", "tiziu", "tio", "preto-a\u00e7a", "preto", "negro-a\u00e7a", "negro", "nag\u00f4", "mouro", "mourisco", "moreno", "mina", "ti\u00e7\u00e3o", "piche", "carv\u00e3o", "breu", "azeviche", "gagata"], "antonimo": []}