{"forte": ["Relativo", "ao", "nascimento", "ou", "ao", "local", "em", "que", "se", "nasceu", "Dia", "em", "que", "os", "crist\u00e3os", "comemoram", "nascimento", "de", "Jesus", "Cristo", "de", "dezembro", "Nesta", "acep\u00e7\u00e3o", "usa", "se", "com", "mai\u00fascula", "natal", "natal", "\u00edcio", "natal", "p\u00e1trio"], "palavra": ["natal"], "fraco": ["natal", "natal", "\u00edcio", "natal", "p\u00e1trio"], "antonimo": []}