{"forte": ["Conjunto", "organizado", "de", "pessoas", "que", "moram", "no", "mesmo", "territ\u00f3rio", "t\u00eam", "os", "mesmos", "costumes", "tradi\u00e7\u00f5es", "na\u00e7\u00e3o", "povo", "ber\u00e7o", "na\u00e7\u00e3o", "p\u00e1tria", "terra", "na\u00e7\u00e3o", "pa\u00eds", "territ\u00f3rio"], "palavra": ["na\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["na\u00e7\u00e3o", "povo", "ber\u00e7o", "na\u00e7\u00e3o", "p\u00e1tria", "terra", "na\u00e7\u00e3o", "pa\u00eds", "territ\u00f3rio"], "antonimo": []}