{"forte": ["iinserv\u00edvel", "nclassific\u00e1vel", "v\u00e3o", "in\u00fatil", "f\u00fatil", "vazio", "sup\u00e9rfluo", "nulo", "improdutivo", "ocioso", "oco", "fr\u00edvolo", "est\u00e9ril", "escusado", "reles", "ordin\u00e1rio", "insignificante", "baixo", "vil\u00e3o", "vil", "torpe", "s\u00f3rdido", "somenos", "soez", "refece", "p\u00edfio", "axorado", "que n\u00e3o tem pre\u00e7o", "dispens\u00e1vel", "lan\u00e7ado \u00e0s urtigas", "insignificante", "Falar", "de", "forma", "rebuscada", "com", "muitas", "frases", "de", "efeito", "mas", "sem", "conte\u00fado", "Esfor\u00e7ar", "se", "em", "v\u00e3o", "perder", "tempo", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Prov\u00e9rbio", "que", "diz", "que", "fatos", "passados", "n\u00e3o", "t\u00eam", "mais", "efeito", "no", "presente", "que", "n\u00e3o", "se", "pode", "viver", "de", "passado", "Pessoa", "que", "n\u00e3o", "tem", "fun\u00e7\u00e3o", "pr\u00e1tica", "em", "determinado", "contexto"], "palavra": ["nclassific\u00e1vel"], "fraco": ["insignificante", "Falar", "de", "forma", "rebuscada", "com", "muitas", "frases", "de", "efeito", "mas", "sem", "conte\u00fado", "Esfor\u00e7ar", "se", "em", "v\u00e3o", "perder", "tempo", "ou", "pessoa", "insignificante", "que", "n\u00e3o", "agrega", "valor", "a", "nada", "assim", "como", "um", "zero", "acrescentado", "esquerda", "de", "um", "numeral", "Prov\u00e9rbio", "que", "diz", "que", "fatos", "passados", "n\u00e3o", "t\u00eam", "mais", "efeito", "no", "presente", "que", "n\u00e3o", "se", "pode", "viver", "de", "passado", "Pessoa", "que", "n\u00e3o", "tem", "fun\u00e7\u00e3o", "pr\u00e1tica", "em", "determinado", "contexto"], "antonimo": []}