{"forte": ["Que", "vive", "nas", "nuvens", "Diz", "se", "do", "indiv\u00edduo", "idealista", "sonhador", "ut\u00f3pico", "nefelibata", "nub\u00edvago"], "palavra": ["nefelibata"], "fraco": ["nefelibata", "nub\u00edvago"], "antonimo": []}