{"forte": ["V\u00e3o", "em", "parede", "ou", "muro", "onde", "se", "colocam", "imagens", "Mercado", "especializado", "que", "geralmente", "oferece", "novas", "oportunidades", "de", "neg\u00f3cios", "charola", "nicho", "ed\u00edcula", "nicho", "orat\u00f3rio"], "palavra": ["nicho"], "fraco": ["charola", "nicho", "ed\u00edcula", "nicho", "orat\u00f3rio"], "antonimo": []}