{"forte": ["Per\u00edodo", "de", "tempo", "em", "que", "Sol", "ilumina", "outro", "lado", "da", "Terra", "Hor\u00e1rio", "em", "que", "est\u00e1", "escuro", "por", "falta", "de", "luz", "solar", "em", "que", "geralmente", "as", "pessoas", "descansam", "ou", "dormem", "cerra\u00e7\u00e3o", "escurid\u00e3o", "noite", "noute", "tenebrosidade", "trevas", "v\u00e9u"], "palavra": ["noite"], "fraco": ["cerra\u00e7\u00e3o", "escurid\u00e3o", "noite", "noute", "tenebrosidade", "trevas", "v\u00e9u"], "antonimo": []}