{"forte": ["nomeadamente", "especificadamente", "designadamente", "cada", "cada um", "um por um", "seriatim", "pro r\u00e9 nata", "principalmente", "por partes", "por hac vice", "nominalmente", "especialmente", "em particular", "pessoalmente", "in propria persona", "ad hominem", "isto \u00e9", "a saber", "videlicet", "queremos dizer", "por exemplo", "no que me concerne", "no que me respeita", "no que me interessa", "mormente", "sobretudo", "maiormente", "essencialmente", "Mostrar", "Ser", "caracter\u00edstica", "inata", "de", "algu\u00e9m", "Ser", "caracter\u00edstico", "de", "Animais", "para", "marcar", "territ\u00f3rio", "p", "ext", "algu\u00e9m", "agir", "de", "modo", "a", "marcar", "seu", "territ\u00f3rio", "sobre", "algu\u00e9m", "A", "vida", "particular", "de", "uma", "pessoa", "fora", "do", "\u00e2mbito", "social", "profissional", "Identificar", "pessoas", "ou", "coisas", "que", "vinham", "sendo", "referidas", "genericamente"], "palavra": ["nominalmente"], "fraco": ["Mostrar", "Ser", "caracter\u00edstica", "inata", "de", "algu\u00e9m", "Ser", "caracter\u00edstico", "de", "Animais", "para", "marcar", "territ\u00f3rio", "p", "ext", "algu\u00e9m", "agir", "de", "modo", "a", "marcar", "seu", "territ\u00f3rio", "sobre", "algu\u00e9m", "A", "vida", "particular", "de", "uma", "pessoa", "fora", "do", "\u00e2mbito", "social", "profissional", "Identificar", "pessoas", "ou", "coisas", "que", "vinham", "sendo", "referidas", "genericamente"], "antonimo": []}