{"forte": ["Que", "denomina", "nominal", "Que", "traz", "nome", "do", "propriet\u00e1rio", "ou", "favorecido", "Um", "dos", "casos", "sint\u00e1ticos", "morfologicamente", "marcados", "de", "algumas", "l\u00ednguas", "como", "latim"], "palavra": ["nominativo"], "fraco": ["zeugma", "zende", "zapoteca", "vicariedade", "vers\u00e3o", "vern\u00e1culo", "verbo", "verbaliza\u00e7\u00e3o", "vari\u00e1vel", "variedade", "variante", "val\u00eancia", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo", "trema"], "antonimo": []}