{"forte": ["Figura", "ret\u00f3rica", "que", "consiste", "em", "dar", "uma", "denomina\u00e7\u00e3o", "a", "algo", "que", "n\u00e3o", "tenha", "nome"], "palavra": ["nomina\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["nomenclatura", "nomencla\u00e7\u00e3o", "nomea\u00e7\u00e3o", "cognomina\u00e7\u00e3o", "nominata", "nuncupa\u00e7\u00e3o", "nomeadura", "indica\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "denomina\u00e7\u00e3o", "batismo", "t\u00edtulo", "nome", "cognome", "apelido", "alcunha", "xar\u00e1", "sobrenome", "prenome", "xarapim", "tocaio", "patron\u00edmico", "hom\u00f4nimo", "termo", "express\u00e3o", "termo t\u00e9cnico", "onom\u00e1stico", "onomatologia", "onomasta", "cal\u00e3o"], "antonimo": []}