{"forte": ["Conjunto", "de", "not\u00edcias", "dadas", "por", "um", "meio", "de", "comunica\u00e7\u00e3o", "Programa", "em", "que", "s\u00e3o", "dadas", "essas", "not\u00edcias", "jornal", "notici\u00e1rio"], "palavra": ["notici\u00e1rio"], "fraco": ["jornal", "notici\u00e1rio"], "antonimo": []}