{"forte": ["Cada", "uma", "das", "diversas", "grada\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "cor", "matiz", "tonalidade", "meio", "tom", "Diferen\u00e7a", "delicada", "entre", "coisas", "do", "mesmo", "g\u00eanero", "Grau", "de", "for\u00e7a", "ou", "de", "do\u00e7ura", "que", "conv\u00e9m", "dar", "aos", "sons", "entretom", "matiz", "nuan\u00e7a", "variega\u00e7\u00e3o", "matiz", "nuan\u00e7a", "variante"], "palavra": ["nuan\u00e7a"], "fraco": ["entretom", "matiz", "nuan\u00e7a", "variega\u00e7\u00e3o", "matiz", "nuan\u00e7a", "variante"], "antonimo": []}