{"forte": ["Contra\u00e7\u00e3o", "da", "preposi\u00e7\u00e3o", "em", "com", "artigo", "indefinido", "um", "Em", "algo", "indeterminado", "ou", "que", "\u00e9", "mencionado", "pela", "primeira", "vez", "Em", "algo", "indeterminado", "mas", "pertencente", "a", "uma", "classe", "ou", "categoria", "j\u00e1", "mencionada", "em", "outra", "ora\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["num"], "fraco": [], "antonimo": []}