{"forte": ["nomeado", "nuncupato", "trin\u00f4mine", "poli\u00f4nimo", "bin\u00f4mino", "verbal", "oral", "vocal", "hom\u00f3fono", "homof\u00f4nico", "compelativo", "nomenclador", "uninominal", "titular", "prenominal", "perifr\u00e1sico", "onom\u00e1stico", "que se pode bem", "propriamente", "ou acertadamente chamar", "merecidamente", "Identificar", "pessoas", "ou", "coisas", "que", "vinham", "sendo", "referidas", "genericamente", "Pessoa", "muito", "renomada", "em", "sua", "\u00e1rea", "de", "atua\u00e7\u00e3o", "Sem", "registro", "escrito", "oralmente", "Diz", "se", "da", "transmiss\u00e3o", "oral", "feita", "de", "pessoa", "para", "pessoa", "Esconder", "tudo", "que", "possa", "prejudicar", "a", "reputa\u00e7\u00e3o", "De", "fam\u00edlia", "honesta", "bem", "considerada"], "palavra": ["nuncupato"], "fraco": ["Identificar", "pessoas", "ou", "coisas", "que", "vinham", "sendo", "referidas", "genericamente", "Pessoa", "muito", "renomada", "em", "sua", "\u00e1rea", "de", "atua\u00e7\u00e3o", "Sem", "registro", "escrito", "oralmente", "Diz", "se", "da", "transmiss\u00e3o", "oral", "feita", "de", "pessoa", "para", "pessoa", "Esconder", "tudo", "que", "possa", "prejudicar", "a", "reputa\u00e7\u00e3o", "De", "fam\u00edlia", "honesta", "bem", "considerada"], "antonimo": []}