{"forte": ["assentimento", "aprova\u00e7\u00e3o", "apoio", "aceita\u00e7\u00e3o", "consentimento", "ades\u00e3o", "permiss\u00e3o", "autoriza\u00e7\u00e3o", "anu\u00eancia", "ratifica\u00e7\u00e3o", "nu\u00e7\u00e3o", "licen\u00e7a", "harmonia", "conc\u00f3rdia", "concord\u00e2ncia", "acordo", "uni\u00e3o", "entendimento", "conformidade", "concilia\u00e7\u00e3o", "coes\u00e3o", "concordan\u00e7a", "un\u00edssono", "unidade", "recogni\u00e7\u00e3o", "aclama\u00e7\u00e3o", "reconhecimento", "unanimidade", "coro", "conclama\u00e7\u00e3o", "Ter", "simpatia", "por", "aprovar", "Express\u00e3o", "utilizada", "para", "expressar", "aprova\u00e7\u00e3o", "ou", "admira\u00e7\u00e3o", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "Permiss\u00e3o", "para", "se", "fazer", "algo", "Diz", "se", "da", "permiss\u00e3o", "ou", "toler\u00e2ncia", "para", "realizar", "algo", "proibido", "Express\u00e3o", "usada", "como", "interjei\u00e7\u00e3o", "que", "expressa", "aprova\u00e7\u00e3o", "contentamento", "reconhecimento", "a", "algu\u00e9m", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo"], "palavra": ["nu\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["Ter", "simpatia", "por", "aprovar", "Express\u00e3o", "utilizada", "para", "expressar", "aprova\u00e7\u00e3o", "ou", "admira\u00e7\u00e3o", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "Permiss\u00e3o", "para", "se", "fazer", "algo", "Diz", "se", "da", "permiss\u00e3o", "ou", "toler\u00e2ncia", "para", "realizar", "algo", "proibido", "Express\u00e3o", "usada", "como", "interjei\u00e7\u00e3o", "que", "expressa", "aprova\u00e7\u00e3o", "contentamento", "reconhecimento", "a", "algu\u00e9m", "Manifestar", "se", "juntamente", "com", "outras", "pessoas", "concordar", "com", "um", "grande", "grupo"], "antonimo": []}