{"forte": ["sombra", "toldo", "guarda-sol", "guarda-chuva", "sombrinha", "sombreiro", "n\u00e9voa", "nuvem", "nevoeiro", "cortinado", "cortina", "bruma", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado", "Ficar", "calado", "n\u00e3o", "dizer", "nada", "Conter", "se", "para", "n\u00e3o", "falar", "Parar", "de", "falar", "Ficar", "calado", "Passar", "a", "comer", "menos", "parar", "de", "falar"], "palavra": ["n\u00e9bula"], "fraco": ["Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado", "Ficar", "calado", "n\u00e3o", "dizer", "nada", "Conter", "se", "para", "n\u00e3o", "falar", "Parar", "de", "falar", "Ficar", "calado", "Passar", "a", "comer", "menos", "parar", "de", "falar"], "antonimo": []}