{"antonimo": [], "palavra": ["obon"], "fraco": ["Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"], "forte": ["festas ou cerim\u00f4nias do zen budismo", "ilumina\u00e7\u00e3o de buda", "origan", "obon", "o-higan", "morte de buda", "joya kane", "sagrar", "consagrar", "benzer", "abendi\u00e7oar", "ungir", "sacramentar", "devotar", "dedicar", "dar", "aben\u00e7oar", "votar", "tributar", "quinta-feira santa", "sexta-feira santa", "quinta-feira das endoen\u00e7as", "sexta-feira das endoen\u00e7as", "tr\u00edduo sacro ou pascal", "s\u00e1bado de aleluia", "sexta-feira da paix\u00e3o", "quas\u00edmodo", "quarta-feira de trevas", "quarta-feira de cinzas", "p\u00e1scoa florida", "Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"]}