{"antonimo": [], "palavra": ["of\u00edcio"], "fraco": ["cargo", "fun\u00e7\u00e3o", "of\u00edcio", "servi\u00e7o", "circular", "of\u00edcio", "arte", "ocupa\u00e7\u00e3o", "of\u00edcio", "profiss\u00e3o", "trabalho"], "forte": ["Atividade", "especializada", "profiss\u00e3o", "trabalho", "Tarefa", "com", "que", "uma", "pessoa", "se", "compromete", "incumb\u00eancia", "encargo", "Forma", "de", "correspond\u00eancia", "ou", "comunica\u00e7\u00e3o", "no", "servi\u00e7o", "p\u00fablico", "oficial", "entre", "autoridades", "cargo", "fun\u00e7\u00e3o", "of\u00edcio", "servi\u00e7o", "circular", "of\u00edcio", "arte", "ocupa\u00e7\u00e3o", "of\u00edcio", "profiss\u00e3o", "trabalho"]}