{"antonimo": [], "palavra": ["oralmente"], "fraco": ["Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe", "Falar", "muito", "Falar", "em", "v\u00e3o"], "forte": ["oralmente", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe", "Falar", "muito", "Falar", "em", "v\u00e3o"]}