{"antonimo": [], "palavra": ["ostensivamente"], "fraco": ["Sempre", "as", "mesmas", "desculpas", "Na", "ocasi\u00e3o", "certa", "Correria", "fuga", "apressada", "Atitude", "de", "quem", "prefere", "n\u00e3o", "enfrentar", "um", "problema", "Livrar", "se", "de", "ser", "envolvido", "em", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "delicada", "eximir", "se", "de", "uma", "responsabilidade", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado"], "forte": ["alegadamente", "supostamente", "ostensivamente", "com a cor de", "com o fim aparente de", "sob a alega\u00e7\u00e3o de", "sob o estafado pretexto de", "a t\u00edtulo de", "sob a cor", "o color", "o pretexto de", "Sempre", "as", "mesmas", "desculpas", "Na", "ocasi\u00e3o", "certa", "Correria", "fuga", "apressada", "Atitude", "de", "quem", "prefere", "n\u00e3o", "enfrentar", "um", "problema", "Livrar", "se", "de", "ser", "envolvido", "em", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "delicada", "eximir", "se", "de", "uma", "responsabilidade", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado"]}