{"palavra": ["padre"], "fraco": ["abar\u00e9", "abaruna", "abuna", "mission\u00e1rio", "padre", "vig\u00e1rio", "cl\u00e9rigo", "eclesi\u00e1stico", "padre", "presb\u00edtero", "reverendo", "sacerdote", "tonsurado", "padre", "padre", "cura", "p\u00e1roco", "pastor", "prior", "reitor", "sacerdote", "vig\u00e1rio"], "antonimo": [], "forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "j\u00e1", "recebeu", "ordena\u00e7\u00e3o", "sacerdotal", "sacerdote", "presb\u00edtero", "reverendo", "abar\u00e9", "abaruna", "abuna", "mission\u00e1rio", "padre", "vig\u00e1rio", "cl\u00e9rigo", "eclesi\u00e1stico", "padre", "presb\u00edtero", "reverendo", "sacerdote", "tonsurado", "padre", "padre", "cura", "p\u00e1roco", "pastor", "prior", "reitor", "sacerdote", "vig\u00e1rio"]}