{"palavra": ["palestra"], "fraco": ["col\u00f3quio", "confer\u00eancia", "conversa\u00e7\u00e3o", "palestra", "pr\u00e1tica", "acroase", "confer\u00eancia", "discurso", "disserta\u00e7\u00e3o", "palestra", "prele\u00e7\u00e3o", "cavaco", "conversa", "conversa\u00e7\u00e3o", "di\u00e1logo", "palestra", "prosa"], "antonimo": [], "forte": ["Conversa", "ligeira", "para", "passar", "tempo", "papo", "Exposi\u00e7\u00e3o", "para", "uma", "plat\u00e9ia", "sobre", "um", "determinado", "assunto", "geralmente", "de", "cunho", "cultural", "col\u00f3quio", "confer\u00eancia", "conversa\u00e7\u00e3o", "palestra", "pr\u00e1tica", "acroase", "confer\u00eancia", "discurso", "disserta\u00e7\u00e3o", "palestra", "prele\u00e7\u00e3o", "cavaco", "conversa", "conversa\u00e7\u00e3o", "di\u00e1logo", "palestra", "prosa"]}