{"palavra": ["pand\u00eamico"], "fraco": ["indeterminado", "vago", "transcendente", "transcendental", "impreciso", "universal", "uniforme", "indefinido", "incerto", "comum", "vulgar", "un\u00edvoco", "geral", "gen\u00e9rico", "lato", "amplo", "mundial", "generalidade", "enciclop\u00e9dico", "coletivo", "universalidade", "tudo", "ordin\u00e1rio", "habitual", "usual", "trivial", "regular", "frequente", "costumeiro", "corriqueiro"], "antonimo": [], "forte": ["Que", "tem", "car\u00e1ter", "de", "pandemia"]}