{"palavra": ["panor\u00e2mico"], "fraco": ["generalidade", "universalidade", "inespecificidade", "catolicidade", "atipicidade", "ecumenicidade", "totalidade", "miscel\u00e2nea", "impessoalidade", "impersonalidade", "catolicismo", "universidade", "beltrano", "sicrano", "uniformidade", "unidade", "qualquer um", "a ou b", "todos", "cada um", "todos os cora\u00e7\u00f5es", "todo o mundo", "toda a gente", "o mundo inteiro", "o g\u00eanero humano", "fulano", "a totalidade", "a humanidade", "igualdade", "identidade"], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "a", "panorama", "ou", "a", "paisagem", "Diz", "se", "da", "janela", "que", "proporciona", "ampla", "vista"]}