{"palavra": ["papa"], "fraco": ["padre", "p\u00e1roco", "presb\u00edtero", "bispo", "vig\u00e1rio", "sacerdote", "reverendo", "prior", "pont\u00edfice", "pastor", "frade", "arcebispo", "clerezia", "clero", "a classe eclesi\u00e1stica", "a classe clerical", "minist\u00e9rio", "minist\u00e9rio do altar", "o santo minist\u00e9rio", "sacerd\u00f3cio", "presbit\u00e9rio", "o poder espiritual do clero", "ministrice", "igreja", "freira", "abadessa", "vestal", "prelada", "monja", "irm\u00e3"], "antonimo": [], "forte": ["Chefe", "supremo", "da", "Igreja", "Cat\u00f3lica", "Farinha", "cozida", "em", "\u00e1gua", "ou", "leite", "Profissional", "que", "as", "pessoas", "reconhecem", "como", "maior", "entendido", "sobre", "determinado", "assunto"]}