{"palavra": ["paras\u00edtico"], "fraco": ["Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "Ceder", "humilhando", "se", "subordinar", "se", "a", "algu\u00e9m", "Ajoelhado"], "antonimo": [], "forte": ["vil", "servil", "baixo", "s\u00f3rdido", "abjeto", "asqueroso", "torpe", "ign\u00f3bil", "rasteiro", "indigno", "desprez\u00edvel", "adulador", "obsequente", "meloso", "mane\u00e1vel", "manej\u00e1vel", "a\u00e7ucarado", "untuoso", "sicof\u00e2ntico", "paras\u00edtico", "mesureiro", "manso", "flex\u00edvel", "doce de boca", "submisso", "d\u00f3cil", "obediente", "humilde", "doc\u00edlimo", "obseq\u00fcente", "Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "Ceder", "humilhando", "se", "subordinar", "se", "a", "algu\u00e9m", "Ajoelhado"]}