{"palavra": ["particulariza\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["trabalho", "ocupa\u00e7\u00e3o", "neg\u00f3cio", "fun\u00e7\u00e3o", "coisa", "exerc\u00edcio", "profiss\u00e3o", "plano", "encargo", "of\u00edcio", "pr\u00e1tica", "obriga\u00e7\u00e3o", "aperfei\u00e7oamento", "especializa\u00e7\u00e3o", "particulariza\u00e7\u00e3o", "aprofundamento", "est\u00edmulo", "incentivo", "planilha", "participa\u00e7\u00e3o", "or\u00e7amento", "organograma", "organiza\u00e7\u00e3o", "motiva\u00e7\u00e3o", "metodologia", "inspira\u00e7\u00e3o", "incita\u00e7\u00e3o", "incitamento", "financiamento", "custeio"], "antonimo": [], "forte": ["aperfei\u00e7oamento", "aprofundamento", "especializa\u00e7\u00e3o", "particulariza\u00e7\u00e3o", "especifica\u00e7\u00e3o", "particulariza\u00e7\u00e3o", "pormenoriza\u00e7\u00e3o", "generaliza\u00e7\u00e3o", "universaliza\u00e7\u00e3o", "individua\u00e7\u00e3o", "individualiza\u00e7\u00e3o", "particulariza\u00e7\u00e3o"]}