{"palavra": ["patron\u00edmico"], "fraco": ["nome", "cognome", "apelido", "alcunha", "xar\u00e1", "sobrenome", "prenome", "xarapim", "t\u00edtulo", "tocaio", "patron\u00edmico", "hom\u00f4nimo", "nomenclatura", "nomencla\u00e7\u00e3o", "nomea\u00e7\u00e3o", "cognomina\u00e7\u00e3o", "nominata", "nuncupa\u00e7\u00e3o", "nomeadura", "indica\u00e7\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "denomina\u00e7\u00e3o", "batismo", "termo", "express\u00e3o", "termo t\u00e9cnico", "onom\u00e1stico", "onomatologia", "onomasta", "cal\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "ao", "pai", "especialmente", "no", "que", "se", "refere", "ao", "nome", "do", "pai", "ou", "a", "nomes", "de", "fam\u00edlia", "Sobrenome", "que", "deriva", "do", "nome", "do", "pai"]}