{"palavra": ["peculiar"], "fraco": ["caracter\u00edstico", "carater\u00edstico", "constitutivo", "espec\u00edfico", "genu\u00edno", "natural", "particular", "peculiar", "pr\u00f3prio", "t\u00edpico"], "antonimo": [], "forte": ["Que", "\u00e9", "pr\u00f3prio", "de", "algu\u00e9m", "caracter\u00edstico", "privativo", "caracter\u00edstico", "carater\u00edstico", "constitutivo", "espec\u00edfico", "genu\u00edno", "natural", "particular", "peculiar", "pr\u00f3prio", "t\u00edpico"]}