{"palavra": ["pec\u00e1vel"], "fraco": ["Ter", "culpa", "estar", "envolvido", "em", "ato", "il\u00edcito", "ou", "imoral", "Agir", "de", "maneira", "errada", "Cometer", "um", "erro", "grave", "que", "pode", "comprometer", "ou", "arruinar", "um", "trabalho", "ou", "empreitada", "Erro", "com", "consequ\u00eancias", "muito", "graves", "Reconhecer", "um", "erro", "tomar", "a", "culpa", "para", "si", "Quem", "possui", "uma", "reputa\u00e7\u00e3o", "fr\u00e1gil", "quem", "cometeu", "erros", "que", "comprometem", "seu", "car\u00e1ter"], "antonimo": [], "forte": ["culpado", "respons\u00e1vel", "repreens\u00edvel", "pun\u00edvel", "incurso", "culposo", "criminoso", "comprometido", "censur\u00e1vel", "castig\u00e1vel", "indefens\u00e1vel", "que n\u00e3o merece elogios", "reprov\u00e1vel", "critic\u00e1vel", "conden\u00e1vel", "imperdo\u00e1vel", "estranh\u00e1vel", "culp\u00e1vel", "abusivo", "sic\u00e1rio", "matador", "malfeitor", "homicida", "fac\u00ednora", "delinquente", "celerado", "assassino", "Ter", "culpa", "estar", "envolvido", "em", "ato", "il\u00edcito", "ou", "imoral", "Agir", "de", "maneira", "errada", "Cometer", "um", "erro", "grave", "que", "pode", "comprometer", "ou", "arruinar", "um", "trabalho", "ou", "empreitada", "Erro", "com", "consequ\u00eancias", "muito", "graves", "Reconhecer", "um", "erro", "tomar", "a", "culpa", "para", "si", "Quem", "possui", "uma", "reputa\u00e7\u00e3o", "fr\u00e1gil", "quem", "cometeu", "erros", "que", "comprometem", "seu", "car\u00e1ter"]}