{"palavra": ["penitenci\u00e1rio"], "fraco": ["penitencial", "penitenci\u00e1rio"], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "a", "penitenci\u00e1ria", "Indiv\u00edduo", "encarcerado", "em", "penitenci\u00e1ria", "presidi\u00e1rio", "preso", "penitencial", "penitenci\u00e1rio"]}