{"palavra": ["pentecoste"], "fraco": ["Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"], "antonimo": [], "forte": ["quinta-feira santa", "sexta-feira santa", "quinta-feira das endoen\u00e7as", "sexta-feira das endoen\u00e7as", "tr\u00edduo sacro ou pascal", "s\u00e1bado de aleluia", "sexta-feira da paix\u00e3o", "quas\u00edmodo", "quarta-feira de trevas", "quarta-feira de cinzas", "p\u00e1scoa florida", "p\u00e1scoa do esp\u00edrito santo", "sagrar", "consagrar", "benzer", "abendi\u00e7oar", "ungir", "sacramentar", "devotar", "dedicar", "dar", "aben\u00e7oar", "votar", "tributar", "administrar o batismo", "administrar o crisma", "administrar a extrema-un\u00e7\u00e3o", "batizar", "borrifar", "sopiar", "Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"]}