{"palavra": ["periodicamente"], "fraco": ["A", "todo", "momento", "com", "certa", "frequ\u00eancia", "Frequentemente", "Na", "capoeira", "movimento", "de", "meia", "lua", "aplicado", "com", "as", "duas", "m\u00e3os", "no", "ch\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["periodicamente", "a compasso", "turno", "por turnos", "por per\u00edodos invari\u00e1veis", "por intervalos regulares", "pontualmente", "no segundo", "no primeiro", "em dias alternados", "dia por dia", "de die in diem", "A", "todo", "momento", "com", "certa", "frequ\u00eancia", "Frequentemente", "Na", "capoeira", "movimento", "de", "meia", "lua", "aplicado", "com", "as", "duas", "m\u00e3os", "no", "ch\u00e3o"]}