{"palavra": ["periodizar"], "fraco": ["Est\u00f3rias", "not\u00edcias", "coment\u00e1rios", "etc", "bons", "de", "se", "ouvir", "Falar", "tudo", "que", "pensa", "estava", "guardado", "Esclarecer", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "deixar", "claro", "um", "ponto", "confuso", "Elucidar", "que", "est\u00e1", "confuso", "ou", "enigm\u00e1tico", "Esclarecer", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "ou", "suspeita", "Explicar", "algo", "detalhadamente", "para", "facilitar", "a", "algu\u00e9m", "a", "compreens\u00e3o", "a", "assimila\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["expressar", "exprimir", "significar", "frasear", "explicar", "enunciar", "traduzir", "sentenciar", "p\u00f4r", "presentar", "periodizar", "perifrasear", "resolver", "liq\u00fcidar", "liquidar", "interpretar", "ilustrar", "expor", "explanar", "esclarecer", "enuclear", "elucidar", "simbolizar", "representar", "figurar", "emblemar", "designar", "denotar", "Est\u00f3rias", "not\u00edcias", "coment\u00e1rios", "etc", "bons", "de", "se", "ouvir", "Falar", "tudo", "que", "pensa", "estava", "guardado", "Esclarecer", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "deixar", "claro", "um", "ponto", "confuso", "Elucidar", "que", "est\u00e1", "confuso", "ou", "enigm\u00e1tico", "Esclarecer", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "ou", "suspeita", "Explicar", "algo", "detalhadamente", "para", "facilitar", "a", "algu\u00e9m", "a", "compreens\u00e3o", "a", "assimila\u00e7\u00e3o"]}