{"palavra": ["personifica\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["encarna\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "personifica\u00e7\u00e3o", "representa\u00e7\u00e3o", "humaniza\u00e7\u00e3o", "personifica\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "personificar", "Pessoa", "que", "representa", "fisicamente", "uma", "id\u00e9ia", "ou", "uma", "abstrata", "Prosopop\u00e9ia", "encarna\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "personifica\u00e7\u00e3o", "representa\u00e7\u00e3o", "humaniza\u00e7\u00e3o", "personifica\u00e7\u00e3o"]}