{"palavra": ["pessoal\u00edssimo"], "fraco": ["personativo", "pessoal", "individual", "pessoal", "\u00edntimo", "particular", "pessoal"], "antonimo": [], "forte": ["Pr\u00f3prio", "de", "pessoa", "Que", "interessa", "a", "uma", "pessoa", "s\u00f3", "particular", "privado", "Diz", "se", "de", "pronome", "que", "representa", "pessoa", "gramatical", "personativo", "pessoal", "individual", "pessoal", "\u00edntimo", "particular", "pessoal"]}