{"palavra": ["pigmeu"], "fraco": ["an\u00e3o", "pigmeu"], "antonimo": [], "forte": ["Indiv\u00edduo", "pertencente", "a", "uma", "etnia", "africana", "cuja", "estatura", "\u00e9", "inferior", "a", "metro", "Diz", "se", "do", "indiv\u00edduo", "de", "estatura", "muito", "pequena", "an\u00e3o", "an\u00e3o", "pigmeu"]}