{"palavra": ["plac\u00e1vel"], "fraco": ["Despreocupado", "Diz", "se", "da", "pessoa", "cauculista", "ou", "daquela", "que", "se", "comporta", "de", "maneira", "tranquila", "diante", "de", "situa\u00e7\u00f5es", "complicadas", "Apaziguar", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "Tranquilizar", "Uso", "iterjeitivo", "para", "pedir", "calma", "paci\u00eancia", "Acalmar", "se", "deixar", "de", "estar", "muito", "agitado", "levar", "uma", "vida", "menos", "agitada", "mais", "regular", "que", "antes"], "antonimo": [], "forte": ["quieto", "calmo", "sossegado", "sereno", "parado", "fixo", "tranquilo", "im\u00f3vel", "pl\u00e1cido", "quedo", "tranq\u00fcilo", "dormente", "fundeado", "surto", "ancorado", "aportado", "aferrado", "Despreocupado", "Diz", "se", "da", "pessoa", "cauculista", "ou", "daquela", "que", "se", "comporta", "de", "maneira", "tranquila", "diante", "de", "situa\u00e7\u00f5es", "complicadas", "Apaziguar", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "Tranquilizar", "Uso", "iterjeitivo", "para", "pedir", "calma", "paci\u00eancia", "Acalmar", "se", "deixar", "de", "estar", "muito", "agitado", "levar", "uma", "vida", "menos", "agitada", "mais", "regular", "que", "antes"]}