{"palavra": ["planos"], "fraco": ["Cor", "indefinida", "Pitoresco", "vivaz", "Empreender", "com", "vigor", "que", "\u00e9", "mais", "din\u00e2mico", "importante", "em", "um", "conjunto", "P\u00f4r", "se", "em", "a\u00e7\u00e3o", "Pessoa", "fisicamente", "capaz", "de", "andar", "muito"], "antonimo": [], "forte": ["cor", "tinta", "tintura", "color", "matiz", "colorido", "nuan\u00e7a", "colora\u00e7\u00e3o", "tonalidade", "tom", "pintura", "entretom", "valores", "t\u00e9cnica", "tra\u00e7os", "tratamento", "tons", "tela", "riscos", "rasgos", "quadro", "proje\u00e7\u00e3o", "preto e branco", "viveza", "vivacidade", "frescor", "energia", "dispers\u00e3o", "brilho", "cromatismo", "Cor", "indefinida", "Pitoresco", "vivaz", "Empreender", "com", "vigor", "que", "\u00e9", "mais", "din\u00e2mico", "importante", "em", "um", "conjunto", "P\u00f4r", "se", "em", "a\u00e7\u00e3o", "Pessoa", "fisicamente", "capaz", "de", "andar", "muito"]}