{"palavra": ["plenum"], "fraco": ["Ser", "primeiro", "a", "publicar", "uma", "not\u00edcia", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Estar", "em", "boa", "forma", "f\u00edsica", "ter", "for\u00e7a", "nas", "pernas", "Adquirir", "formas", "adultas", "encorpar", "P\u00f4r", "em", "pr\u00e1tica", "realizar"], "antonimo": [], "forte": ["mat\u00e9ria", "materialidade", "materializa\u00e7\u00e3o", "materialismo", "subst\u00e2ncia", "objeto", "corporeidade", "corpo", "artigo", "substancialidade", "corporalidade", "mat\u00e9ria bruta", "tangibilidade", "palpabilidade", "impermeabilidade", "visibilidade", "audibilidade", "f\u00edsica", "astrof\u00edsica", "transformista", "transformismo", "substancialismo", "som\u00e1tica", "somatologia", "qu\u00edmica", "material\u00e3o", "materialista", "f\u00edsico", "massa", "mol\u00e9cula", "Ser", "primeiro", "a", "publicar", "uma", "not\u00edcia", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Estar", "em", "boa", "forma", "f\u00edsica", "ter", "for\u00e7a", "nas", "pernas", "Adquirir", "formas", "adultas", "encorpar", "P\u00f4r", "em", "pr\u00e1tica", "realizar"]}