{"palavra": ["polesmista"], "fraco": ["Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"], "antonimo": [], "forte": ["disputante", "dial\u00e9tico", "racional", "raciocinativo", "pol\u00eamico", "disputativo", "disputador", "argumentativo", "argumentador", "racionalista", "polesmista", "l\u00f3gico", "vigoroso", "forte", "robusto", "potente", "possante", "poderoso", "v\u00e1lido", "sadio", "rijo", "en\u00e9rgico", "s\u00e3o", "musculoso", "luminoso", "brilhante", "luzidio", "luzente", "irrespond\u00edvel", "claro", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"]}