{"palavra": ["polim\u00e1tico"], "fraco": ["Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Ter", "conhecimento", "superficial", "de", "algo", "Perceber", "notar", "reparar", "Saber", "que", "faz", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido"], "antonimo": [], "forte": ["conhecedor de", "sabedor", "versado em", "sagez", "sabedor de", "polim\u00e1tico", "n\u00e3o alheio a", "inteirado de", "informado de", "familiarizado com", "c\u00f4nscio de", "cognitivo", "s\u00e1bio", "instru\u00eddo", "erudito", "versado", "letrado", "culto", "perito", "literato", "lido", "ilustrado", "em\u00e9rito", "conhecido", "vulgar", "trivial", "sabido", "comum", "proverbial", "not\u00f3rio", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Ter", "conhecimento", "superficial", "de", "algo", "Perceber", "notar", "reparar", "Saber", "que", "faz", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido"]}