{"palavra": ["ponder\u00e1vel"], "fraco": ["ponder\u00e1vel", "imponder\u00e1vel"], "antonimo": ["imponder\u00e1vel"], "forte": ["Que", "se", "pode", "ponderar", "digno", "de", "pondera\u00e7\u00e3o", "de", "reflex\u00e3o", "ponder\u00e1vel"]}