{"palavra": ["portugu\u00eas"], "fraco": ["lus\u00edada", "lusitano", "luso", "portugu\u00eas"], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "a", "Portugal", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "desse", "pa\u00eds", "L\u00edngua", "rom\u00e2nica", "oficial", "de", "Portugal", "Brasil", "Angola", "Cabo", "Verde", "Guin\u00e9", "Bissau", "Mo\u00e7ambique", "S\u00e3o", "Tom\u00e9", "Pr\u00edncipe", "\u00e9", "falada", "em", "Goa", "Macau", "Timor", "Leste", "lus\u00edada", "lusitano", "luso", "portugu\u00eas"]}