{"palavra": ["preconcebidamente"], "fraco": ["Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com"], "antonimo": [], "forte": ["preconcebidamente", "portanto", "logo", "da\u00ed", "visto que", "sob o imp\u00e9rio de", "sob a prem\u00eancia de", "propter hoc", "porquanto", "por onde", "por isso", "por efeito de", "atendendo a", "por motivo de", "por culpa de", "em aten\u00e7\u00e3o", "em considera\u00e7\u00e3o a", "em consequ\u00eancia", "em resultado de", "por for\u00e7a de", "ex-vi de", "devido a", "a poder de", "por qu\u00ea?", "a que prop\u00f3sito?", "por que cargas d'\u00e1gua?", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com"]}