{"palavra": ["predica\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["discurso", "exorta\u00e7\u00e3o", "pr\u00e9dica", "predica\u00e7\u00e3o", "prega\u00e7\u00e3o", "serm\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "predicar", "serm\u00e3o", "pr\u00e9dica", "Em", "uma", "ora\u00e7\u00e3o", "rela\u00e7\u00e3o", "sem\u00e2ntica", "entre", "um", "verbo", "um", "complemento", "discurso", "exorta\u00e7\u00e3o", "pr\u00e9dica", "predica\u00e7\u00e3o", "prega\u00e7\u00e3o", "serm\u00e3o"]}