{"palavra": ["preferencialmente"], "fraco": ["Tirar", "da", "mesa", "tudo", "que", "foi", "posto", "sobre", "ela", "para", "uma", "refei\u00e7\u00e3o", "Solucionar", "um", "dilema", "finalmente", "tomar", "uma", "decis\u00e3o", "Express\u00e3o", "usada", "para", "impelir", "algu\u00e9m", "a", "decidir", "entre", "duas", "op\u00e7\u00f5es", "Express\u00e3o", "usada", "para", "impelir", "algu\u00e9m", "a", "decidir", "se", "vai", "ou", "n\u00e3o", "fazer", "alguma", "Aquilo", "que", "decide", "em", "meio", "a", "v\u00e1rias", "alternativas", "Tomar", "uma", "atitude", "ou", "fazer", "uma", "decis\u00e3o", "imprudente"], "antonimo": [], "forte": ["preferencialmente", "a vontade", "principalmente", "mormente", "sobretudo", "ou... ou", "especialmente", "ou um ou outro", "uma vez por todas", "nomeadamente", "maximamente", "maiormente", "essencialmente", "de prefer\u00eancia", "Tirar", "da", "mesa", "tudo", "que", "foi", "posto", "sobre", "ela", "para", "uma", "refei\u00e7\u00e3o", "Solucionar", "um", "dilema", "finalmente", "tomar", "uma", "decis\u00e3o", "Express\u00e3o", "usada", "para", "impelir", "algu\u00e9m", "a", "decidir", "entre", "duas", "op\u00e7\u00f5es", "Express\u00e3o", "usada", "para", "impelir", "algu\u00e9m", "a", "decidir", "se", "vai", "ou", "n\u00e3o", "fazer", "alguma", "Aquilo", "que", "decide", "em", "meio", "a", "v\u00e1rias", "alternativas", "Tomar", "uma", "atitude", "ou", "fazer", "uma", "decis\u00e3o", "imprudente"]}