{"palavra": ["preferencial"], "fraco": ["opcional", "preferencial", "priorit\u00e1rio", "discricion\u00e1rio", "escolhido", "seleto", "votante", "preferido", "predileto", "opinante", "sincr\u00e9tico", "seletivo", "selecionador", "selecionado", "plebiscit\u00e1rio"], "antonimo": [], "forte": ["Que", "tem", "prefer\u00eancia", "primazia", "Diz", "se", "de", "via", "p\u00fablica", "cujos", "ve\u00edculos", "tem", "prefer\u00eancia", "de", "tr\u00e1fego"]}