{"palavra": ["prelacial"], "fraco": ["Profiss\u00e3o", "ocupa\u00e7\u00e3o", "of\u00edcio", "Ser", "necess\u00e1rio", "Permanecer", "por", "muito", "tempo", "em", "um", "cargo", "ou", "posi\u00e7\u00e3o", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"], "antonimo": [], "forte": ["mon\u00e1stico", "monacal", "eclesi\u00e1stico", "pontifical", "papal", "monastical", "episcopal", "conventual", "apost\u00f3lico", "sacerdotal", "pontificial", "papalino", "Profiss\u00e3o", "ocupa\u00e7\u00e3o", "of\u00edcio", "Ser", "necess\u00e1rio", "Permanecer", "por", "muito", "tempo", "em", "um", "cargo", "ou", "posi\u00e7\u00e3o", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"]}