{"palavra": ["prel\u00fadios"], "fraco": ["Ato", "que", "estimula", "in\u00edcio", "de", "algo", "Primeira", "provid\u00eancia", "para", "se", "obter", "algo", "Fase", "inicial", "Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Sauda\u00e7\u00e3o", "utilizada", "na", "entrada", "do", "ano", "novo", "Voltar", "ao", "in\u00edcio", "recome\u00e7ar"], "antonimo": [], "forte": ["come\u00e7o", "in\u00edcio", "princ\u00edpio", "origem", "inicia\u00e7\u00e3o", "inaugura\u00e7\u00e3o", "aurora", "pref\u00e1cio", "nascimento", "introdu\u00e7\u00e3o", "instaura\u00e7\u00e3o", "ber\u00e7o", "fonte", "nascente", "manancial", "cabeceira", "entrada", "p\u00f3rtico", "portal", "limiar", "vest\u00edbulo", "umbral", "soleira", "port\u00e3o", "alfabeto", "abeced\u00e1rio", "rudimentos", "ovo", "abc", "primeiro degrau", "Ato", "que", "estimula", "in\u00edcio", "de", "algo", "Primeira", "provid\u00eancia", "para", "se", "obter", "algo", "Fase", "inicial", "Ind\u00edcio", "de", "um", "grande", "problema", "que", "est\u00e1", "oculto", "come\u00e7o", "de", "algo", "Sauda\u00e7\u00e3o", "utilizada", "na", "entrada", "do", "ano", "novo", "Voltar", "ao", "in\u00edcio", "recome\u00e7ar"]}