{"palavra": ["prepositivo"], "fraco": ["vocativo", "verbo-nominal", "verbal", "vari\u00e1vel", "unipessoal", "uniforme", "triss\u00edlabo", "transitivo", "tem\u00e1tico", "temporal", "substantivo", "subordinativo", "virtual", "vern\u00e1culo", "vernaculista", "verbalizado", "uzbeque", "uvular", "trivalente", "translato", "topical", "tonal", "suprassegmental", "sin\u00f4nimo", "vocabularizado", "abonado", "vocoide", "tenso", "surdo", "retroflexo"], "antonimo": [], "forte": ["Que", "se", "p\u00f5e", "adiante", "ou", "em", "primeiro", "lugar", "Que", "diz", "respeito", "preposi\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "\u00e9", "da", "natureza", "dela", "Diz", "se", "de", "locu\u00e7\u00e3o", "que", "tem", "fun\u00e7\u00e3o", "de", "preposi\u00e7\u00e3o"]}