{"palavra": ["presbit\u00e9rio"], "fraco": ["clerezia", "clero", "a classe eclesi\u00e1stica", "a classe clerical", "minist\u00e9rio", "minist\u00e9rio do altar", "o santo minist\u00e9rio", "sacerd\u00f3cio", "presbit\u00e9rio", "o poder espiritual do clero", "ministrice", "igreja", "padre", "p\u00e1roco", "presb\u00edtero", "bispo", "vig\u00e1rio", "sacerdote", "reverendo", "prior", "pont\u00edfice", "pastor", "frade", "arcebispo", "freira", "abadessa", "vestal", "prelada", "monja", "irm\u00e3"], "antonimo": [], "forte": ["Igreja", "ou", "resid\u00eancia", "paroquial", "A", "capela", "principal", "de", "uma", "igreja", "Na", "Igreja", "Protestante", "conjunto", "dos", "presb\u00edteros"]}