{"palavra": ["presidi\u00e1rio"], "fraco": ["carcer\u00e1rio", "prisional", "presidi\u00e1rio"], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "a", "pres\u00eddio", "Indiv\u00edduo", "que", "cumpre", "pena", "em", "pres\u00eddio"]}