{"palavra": ["preven\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["precau\u00e7\u00e3o", "preven\u00e7\u00e3o", "vigil\u00e2ncia", "precau\u00e7\u00e3o", "preven\u00e7\u00e3o", "previs\u00e3o", "despreven\u00e7\u00e3o", "imprecau\u00e7\u00e3o", "impremedita\u00e7\u00e3o", "imprevis\u00e3o", "apercebimento", "aviso", "preven\u00e7\u00e3o", "previd\u00eancia", "despreven\u00e7\u00e3o", "imprevid\u00eancia"], "antonimo": ["despreven\u00e7\u00e3o", "imprecau\u00e7\u00e3o", "impremedita\u00e7\u00e3o", "imprevis\u00e3o", "despreven\u00e7\u00e3o", "imprevid\u00eancia"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "prevenir", "precau\u00e7\u00e3o", "cautela", "Opini\u00e3o", "desfavor\u00e1vel", "preconceito", "precau\u00e7\u00e3o", "preven\u00e7\u00e3o", "vigil\u00e2ncia", "precau\u00e7\u00e3o", "preven\u00e7\u00e3o", "previs\u00e3o", "apercebimento", "aviso", "preven\u00e7\u00e3o", "previd\u00eancia"]}