{"palavra": ["principalidade"], "fraco": ["De", "primeira", "categoria", "de", "excelente", "qualidade", "De", "\u00f3tima", "qualidade", "Daquilo", "que", "\u00e9", "da", "melhor", "qualidade", "Combinar", "algo", "com", "anteced\u00eancia", "Acertar", "em", "cheio", "uma", "previs\u00e3o", "Esperar", "por", "uma", "consequ\u00eancia", "ou", "resultado", "negativo"], "antonimo": [], "forte": ["prioridade", "primado", "anteced\u00eancia", "primazia", "principalidade", "preced\u00eancia", "antecipa\u00e7\u00e3o", "precess\u00e3o", "pr\u00f3dromo", "prefer\u00eancia", "preexist\u00eancia", "vanguarda", "prim\u00edcias", "preliba\u00e7\u00e3o", "antegozo", "antegosto", "primogenitura", "v\u00e9spera", "vig\u00edlia", "tr\u00edduo", "seten\u00e1rio", "quaresma", "pr\u00e9via", "preposi\u00e7\u00e3o", "De", "primeira", "categoria", "de", "excelente", "qualidade", "De", "\u00f3tima", "qualidade", "Daquilo", "que", "\u00e9", "da", "melhor", "qualidade", "Combinar", "algo", "com", "anteced\u00eancia", "Acertar", "em", "cheio", "uma", "previs\u00e3o", "Esperar", "por", "uma", "consequ\u00eancia", "ou", "resultado", "negativo"]}