{"palavra": ["privatizar"], "fraco": [], "antonimo": [], "forte": ["Realizar", "aquisi\u00e7\u00e3o", "ou", "incorpora\u00e7\u00e3o", "de", "empresa", "do", "setor", "p\u00fablico", "por", "empresa", "privada"]}