{"palavra": ["privatiza\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["desestatiza\u00e7\u00e3o", "privatiza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "privatizar", "Transfer\u00eancia", "do", "que", "\u00e9", "estatal", "para", "dom\u00ednio", "da", "iniciativa", "privada", "desestatiza\u00e7\u00e3o", "privatiza\u00e7\u00e3o"]}