{"palavra": ["processional"], "fraco": ["De", "uma", "s\u00f3", "vez", "sem", "interrup\u00e7\u00e3o", "Frequentar", "muitos", "eventos", "sociais", "Todos", "os", "dias", "sem", "exce\u00e7\u00e3o", "Ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Registrar", "a", "entrada", "sa\u00edda", "no", "trabalho", "p", "ext", "ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Um", "atr\u00e1s", "do", "outro", "em", "fila"], "antonimo": [], "forte": ["continuidade", "seguimento", "s\u00e9rie", "prosseguimento", "continua\u00e7\u00e3o", "sequ\u00eancia", "sucess\u00e3o", "fileira", "ininterrup\u00e7\u00e3o", "enfiada", "fila", "corrente", "linhagem", "genealogia", "estirpe", "ascend\u00eancia", "ra\u00e7a", "fam\u00edlia", "tronco", "pros\u00e1pia", "linha", "dinastia", "descend\u00eancia", "cepa", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "sem", "interrup\u00e7\u00e3o", "Frequentar", "muitos", "eventos", "sociais", "Todos", "os", "dias", "sem", "exce\u00e7\u00e3o", "Ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Registrar", "a", "entrada", "sa\u00edda", "no", "trabalho", "p", "ext", "ser", "frequentador", "ass\u00edduo", "de", "um", "lugar", "Um", "atr\u00e1s", "do", "outro", "em", "fila"]}