{"palavra": ["profiss\u00e3o"], "fraco": ["carreira", "profiss\u00e3o", "arte", "ocupa\u00e7\u00e3o", "of\u00edcio", "profiss\u00e3o", "trabalho", "atividade", "ind\u00fastria", "ocupa\u00e7\u00e3o", "profiss\u00e3o", "tarefa"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "de", "professar", "Atividade", "especializada", "para", "a", "qual", "a", "pessoa", "se", "prepara", "carreira", "profiss\u00e3o", "arte", "ocupa\u00e7\u00e3o", "of\u00edcio", "profiss\u00e3o", "trabalho", "atividade", "ind\u00fastria", "ocupa\u00e7\u00e3o", "profiss\u00e3o", "tarefa"]}