{"palavra": ["proferido"], "fraco": ["Est\u00f3rias", "not\u00edcias", "coment\u00e1rios", "etc", "bons", "de", "se", "ouvir", "Esclarecer", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "deixar", "claro", "um", "ponto", "confuso", "Elucidar", "que", "est\u00e1", "confuso", "ou", "enigm\u00e1tico", "Esclarecer", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "ou", "suspeita", "Explicar", "algo", "detalhadamente", "para", "facilitar", "a", "algu\u00e9m", "a", "compreens\u00e3o", "a", "assimila\u00e7\u00e3o", "Que", "ostenta", "marca", "famosa", "ou", "cara", "de", "grife", "ser", "um", "representante", "protot\u00edpico", "de", "alguma"], "antonimo": [], "forte": ["frase", "proposi\u00e7\u00e3o", "senten\u00e7a", "ora\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "declara\u00e7\u00e3o", "cl\u00e1usula", "afirma\u00e7\u00e3o", "per\u00edodo", "par\u00e1grafo", "dito", "locu\u00e7\u00e3o", "feitio frase", "brilho frase", "perfei\u00e7\u00e3o frase", "justeza da frase", "idioma", "ideograma", "idiotismo", "fala", "discurso", "arenga", "alocu\u00e7\u00e3o", "voz", "tirada", "tagarelice", "solil\u00f3quo", "serm\u00e3o", "r\u00e9cita", "recita\u00e7\u00e3o", "Est\u00f3rias", "not\u00edcias", "coment\u00e1rios", "etc", "bons", "de", "se", "ouvir", "Esclarecer", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "deixar", "claro", "um", "ponto", "confuso", "Elucidar", "que", "est\u00e1", "confuso", "ou", "enigm\u00e1tico", "Esclarecer", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "ou", "suspeita", "Explicar", "algo", "detalhadamente", "para", "facilitar", "a", "algu\u00e9m", "a", "compreens\u00e3o", "a", "assimila\u00e7\u00e3o", "Que", "ostenta", "marca", "famosa", "ou", "cara", "de", "grife", "ser", "um", "representante", "protot\u00edpico", "de", "alguma"]}