{"palavra": ["proje\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["arremesso", "arrojamento", "arrojo", "dardejamento", "dardejo", "lan\u00e7amento", "lance", "lan\u00e7o", "proje\u00e7\u00e3o", "emin\u00eancia", "excresc\u00eancia", "proemin\u00eancia", "proje\u00e7\u00e3o", "protuber\u00e2ncia", "relev\u00e2ncia", "relevo", "sali\u00eancia", "concavidade", "c\u00f4ncavo", "rec\u00f4ncavo", "reentr\u00e2ncia", "destaque", "distin\u00e7\u00e3o", "evid\u00eancia", "gl\u00f3ria", "ponta", "proje\u00e7\u00e3o", "realce", "relevo", "voga"], "antonimo": ["concavidade", "c\u00f4ncavo", "rec\u00f4ncavo", "reentr\u00e2ncia"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "projetar", "lan\u00e7amento", "arremesso", "Exibi\u00e7\u00e3o", "de", "um", "filme", "atrav\u00e9s", "de", "projetor", "Destaque", "import\u00e2ncia", "prest\u00edgio", "arremesso", "arrojamento", "arrojo", "dardejamento", "dardejo", "lan\u00e7amento", "lance", "lan\u00e7o", "proje\u00e7\u00e3o", "emin\u00eancia", "excresc\u00eancia", "proemin\u00eancia", "proje\u00e7\u00e3o", "protuber\u00e2ncia", "relev\u00e2ncia", "relevo", "sali\u00eancia", "destaque", "distin\u00e7\u00e3o", "evid\u00eancia", "gl\u00f3ria", "ponta", "proje\u00e7\u00e3o", "realce", "relevo", "voga"]}