{"palavra": ["proposi\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["proposi\u00e7\u00e3o", "tese", "alvitre", "proposi\u00e7\u00e3o", "proposta", "sugest\u00e2o", "afirma\u00e7\u00e3o", "asser\u00e7\u00e3o", "assevera\u00e7\u00e3o", "proposi\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "propor", "proposta", "sugest\u00e3o", "Asser\u00e7\u00e3o", "afirmativa", "enunciado", "proposi\u00e7\u00e3o", "tese", "alvitre", "proposi\u00e7\u00e3o", "proposta", "sugest\u00e2o", "afirma\u00e7\u00e3o", "asser\u00e7\u00e3o", "assevera\u00e7\u00e3o", "proposi\u00e7\u00e3o"]}