{"palavra": ["pros\u00f3dia"], "fraco": ["ritmo", "verso", "m\u00fasica", "melodia", "harmonia", "canto", "poesia", "can\u00e7\u00e3o", "cad\u00eancia", "trova", "rima", "quadra", "a gaia ci\u00eancia", "a l\u00edngua harmoniosa do esp\u00edrito", "tuba po\u00e9tica", "musas", "camenas", "trovador", "poeta", "bardo", "rapsodo", "menestrel", "cantor", "versificador", "vate", "trovista", "sonetista", "seresteiro", "metrificador", "cal\u00edope"], "antonimo": [], "forte": ["Pron\u00fancia", "padr\u00e3o", "das", "palavras", "especialmente", "quanto", "localiza\u00e7\u00e3o", "da", "s\u00edlaba", "t\u00f4nica", "orto\u00e9pia", "Conjunto", "de", "caracter\u00edsticas", "que", "acompanham", "os", "sons", "como", "acentua\u00e7\u00e3o", "dura\u00e7\u00e3o", "entona\u00e7\u00e3o"]}