{"palavra": ["pr\u00f3dromo"], "fraco": ["inicia\u00e7\u00e3o", "introdu\u00e7\u00e3o", "pre\u00e2mbulo", "prefa\u00e7\u00e3o", "pref\u00e1cio", "prel\u00fadio", "pr\u00f3dromo"], "antonimo": [], "forte": ["Esp\u00e9cie", "de", "pref\u00e1cio", "Sintoma", "inicial", "de", "uma", "doen\u00e7a", "inicia\u00e7\u00e3o", "introdu\u00e7\u00e3o", "pre\u00e2mbulo", "prefa\u00e7\u00e3o", "pref\u00e1cio", "prel\u00fadio", "pr\u00f3dromo"]}