{"palavra": ["puelar"], "fraco": ["A", "inf\u00e2ncia", "juventude", "Crian\u00e7a", "que", "est\u00e1", "aprendendo", "a", "andar", "Crian\u00e7a", "que", "ainda", "mama", "no", "peito", "Diz", "se", "de", "algu\u00e9m", "que", "\u00e9", "ing\u00eanuo", "est\u00e1", "sempre", "alegre", "frequentemente", "um", "deficiente", "mental", "Pessoa", "amamentada", "por", "ama", "de", "leite", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "esta", "Amamentar"], "antonimo": [], "forte": ["infantil", "pueril", "inocente", "rec\u00e9m-nascido", "rec\u00e9m-nado", "p\u00e1rvulo", "pequenino", "menineiro", "lampinho", "imp\u00fabere", "impubescente", "imberbe", "juvenil", "jovem", "mo\u00e7o", "adolescente", "rapaz", "pivete", "pirralho", "pimpolho", "novo", "menino", "mancebo", "j\u00favene", "A", "inf\u00e2ncia", "juventude", "Crian\u00e7a", "que", "est\u00e1", "aprendendo", "a", "andar", "Crian\u00e7a", "que", "ainda", "mama", "no", "peito", "Diz", "se", "de", "algu\u00e9m", "que", "\u00e9", "ing\u00eanuo", "est\u00e1", "sempre", "alegre", "frequentemente", "um", "deficiente", "mental", "Pessoa", "amamentada", "por", "ama", "de", "leite", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "esta", "Amamentar"]}