{"palavra": ["p\u00fablico"], "fraco": ["p\u00fablico", "particular", "privado", "manifesto", "not\u00f3rio", "p\u00fablico", "gente", "popula\u00e7\u00e3o", "povo", "p\u00fablico"], "antonimo": ["particular", "privado"], "forte": ["De", "usufruto", "comum", "Pertencente", "ao", "Estado", "Conhecido", "pelas", "pessoas", "em", "geral", "p\u00fablico", "manifesto", "not\u00f3rio", "p\u00fablico", "gente", "popula\u00e7\u00e3o", "povo", "p\u00fablico"]}