{"fraco": ["Vinho", "servido", "em", "ocasi\u00f5es", "especiais", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "vig\u00e9simo", "quinto", "anivers\u00e1rio", "de", "casamento", "Comemora\u00e7\u00e3o", "dos", "sessenta", "anos", "de", "casamento", "\u00ba", "anivers\u00e1rio", "de", "institui\u00e7\u00e3o", "evento", "etc", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "anivers\u00e1rio", "de", "setenta", "cinco", "anos", "de", "casamento", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "anivers\u00e1rio", "de", "trinta", "cinco", "anos", "de", "casamento"], "antonimo": [], "palavra": ["quadringenten\u00e1rio"], "forte": ["celebra\u00e7\u00e3o", "solenidade", "celebridade", "comemora\u00e7\u00e3o", "cerim\u00f4nia", "soleniza\u00e7\u00e3o", "rememora\u00e7\u00e3o", "lanternas policr\u00f4micas de papel", "jubileu", "inaugura\u00e7\u00e3o", "coroa\u00e7\u00e3o", "guisa", "data mili\u00e1ria", "ova\u00e7\u00e3o", "trof\u00e9u", "tricenten\u00e1rio", "toque de clarim", "te-deum", "salva", "quadringenten\u00e1rio", "ponto facultativo", "polianteia", "placa", "pedestal", "festa", "festividade", "festejo", "baile", "bodas de prata", "bodas de ouro", "Vinho", "servido", "em", "ocasi\u00f5es", "especiais", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "vig\u00e9simo", "quinto", "anivers\u00e1rio", "de", "casamento", "Comemora\u00e7\u00e3o", "dos", "sessenta", "anos", "de", "casamento", "\u00ba", "anivers\u00e1rio", "de", "institui\u00e7\u00e3o", "evento", "etc", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "anivers\u00e1rio", "de", "setenta", "cinco", "anos", "de", "casamento", "Comemora\u00e7\u00e3o", "do", "anivers\u00e1rio", "de", "trinta", "cinco", "anos", "de", "casamento"]}