{"fraco": ["categoriza\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "qualifica\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "qualifica\u00e7\u00e3o", "desclassifica\u00e7\u00e3o", "desqualifica\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["desclassifica\u00e7\u00e3o", "desqualifica\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["qualifica\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "qualificar", "atribuir", "uma", "qualidade", "um", "t\u00edtulo", "classificar", "Conjunto", "de", "condi\u00e7\u00f5es", "referentes", "forma\u00e7\u00e3o", "profissional", "experi\u00eancia", "necess\u00e1rio", "para", "exerc\u00edcio", "de", "um", "cargo", "ou", "de", "uma", "fun\u00e7\u00e3o", "habilita\u00e7\u00e3o", "categoriza\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "qualifica\u00e7\u00e3o", "classifica\u00e7\u00e3o", "qualifica\u00e7\u00e3o"]}