{"fraco": ["Estar", "com", "express\u00e3o", "carrancuda", "exasperada", "Inclinar", "para", "uma", "determinada", "escolha", "Ter", "temperamento", "muito", "inst\u00e1vel", "Na", "ess\u00eancia", "na", "realidade", "Saud\u00e1vel", "em", "boa", "forma", "f\u00edsica", "Da", "maneira", "de", "ao", "modo", "de"], "antonimo": [], "palavra": ["qualidades"], "forte": ["qualidades", "valores", "retid\u00e3o", "integridade", "partes", "modos", "maneiras", "car\u00e1ter", "atributo", "apan\u00e1gio", "seriedade", "sentimentos", "inclina\u00e7\u00e3o", "tend\u00eancia", "disposi\u00e7\u00e3o", "propens\u00e3o", "temperamento", "humor", "predisposi\u00e7\u00e3o", "fei\u00e7\u00e3o", "feitio", "predile\u00e7\u00e3o", "veia", "alma", "esp\u00edrito", "cora\u00e7\u00e3o", "v\u00edsceras", "peito", "entranhas", "ser", "Estar", "com", "express\u00e3o", "carrancuda", "exasperada", "Inclinar", "para", "uma", "determinada", "escolha", "Ter", "temperamento", "muito", "inst\u00e1vel", "Na", "ess\u00eancia", "na", "realidade", "Saud\u00e1vel", "em", "boa", "forma", "f\u00edsica", "Da", "maneira", "de", "ao", "modo", "de"]}