{"fraco": ["No", "momento", "em", "que", "as", "emo\u00e7\u00f5es", "s\u00e3o", "intensas", "Sentimento", "de", "empatia", "ou", "solidariedade", "coletiva", "Aquecer", "um", "l\u00edquido", "deixando", "morno", "Calor", "muito", "intenso", "De", "animar", "de", "fazer", "sair", "de", "um", "estado", "de", "apatia", "Ficar", "p\u00e1lido", "ou", "corado"], "antonimo": [], "palavra": ["quentemente"], "forte": ["quentemente", "no pino", "no rigor do ver\u00e3o", "no cora\u00e7\u00e3o", "ao pino do meio-dia", "na zina do calor", "na gema", "na plenitude do ver\u00e3o", "No", "momento", "em", "que", "as", "emo\u00e7\u00f5es", "s\u00e3o", "intensas", "Sentimento", "de", "empatia", "ou", "solidariedade", "coletiva", "Aquecer", "um", "l\u00edquido", "deixando", "morno", "Calor", "muito", "intenso", "De", "animar", "de", "fazer", "sair", "de", "um", "estado", "de", "apatia", "Ficar", "p\u00e1lido", "ou", "corado"]}