{"palavra": ["raciocinativamente"], "antonimo": [], "forte": ["racionalmente", "portanto", "logo", "raciocinativamente", "visto que", "porque", "por maioria de raz\u00e3o", "por isso", "por esse motivo", "por conseguinte", "pois", "pelo que", "afinal", "por fim de contas", "conseguintemente", "finalmente", "por \u00faltimo remate", "por fim", "por ende", "por despedida", "por conclus\u00e3o", "por cabo", "ora pois", "ergo", "enfim", "em \u00faltima an\u00e1lise", "de arte que", "de tal arte que", "visto", "tanto quanto", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"], "fraco": ["Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"]}