{"palavra": ["racioc\u00ednio"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "raciocinar", "reflex\u00e3o", "pondera\u00e7\u00e3o", "Encadeamento", "l\u00f3gico", "de", "argumentos", "id\u00e9ia", "pensamento", "racioc\u00ednio", "sentido", "argumento", "racioc\u00ednio", "racioc\u00ednio", "racionalidade", "raz\u00e3o"], "fraco": ["id\u00e9ia", "pensamento", "racioc\u00ednio", "sentido", "argumento", "racioc\u00ednio", "racioc\u00ednio", "racionalidade", "raz\u00e3o"]}