{"palavra": ["radix"], "antonimo": [], "forte": ["causa", "origem", "motivo", "proced\u00eancia", "fundamento", "fonte", "raz\u00e3o", "princ\u00edpio", "base", "proveni\u00eancia", "nascen\u00e7a", "semente", "influ\u00eancia", "ascend\u00eancia", "raiz", "radical", "p\u00e1tria", "n\u00facleo", "les dessous des cartes", "foco", "ber\u00e7o", "corrente submarina", "viveiro", "ventre", "linhagem", "genealogia", "estirpe", "pros\u00e1pia", "fam\u00edlia", "descend\u00eancia", "Por", "motivo", "raz\u00e3o", "de", "Devido", "por", "causa", "de", "Sem", "motivo", "sem", "justificativa", "ou", "fundamento", "Sem", "motivo", "ou", "explica\u00e7\u00e3o", "Em", "raz\u00e3o", "de", "por", "motivo", "de", "Devido", "a", "por", "causa", "de", "referindo", "se", "a", "evento", "desagrad\u00e1vel"], "fraco": ["Por", "motivo", "raz\u00e3o", "de", "Devido", "por", "causa", "de", "Sem", "motivo", "sem", "justificativa", "ou", "fundamento", "Sem", "motivo", "ou", "explica\u00e7\u00e3o", "Em", "raz\u00e3o", "de", "por", "motivo", "de", "Devido", "a", "por", "causa", "de", "referindo", "se", "a", "evento", "desagrad\u00e1vel"]}