{"palavra": ["reconsidera\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["arrependimento", "reconsidera\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["pensamento", "reflex\u00e3o", "exerc\u00edcio da intelig\u00eancia", "pondera\u00e7\u00e3o", "idealiza\u00e7\u00e3o", "considera\u00e7\u00e3o", "cogita\u00e7\u00e3o", "racioc\u00ednio", "delibera\u00e7\u00e3o", "resolu\u00e7\u00e3o", "ju\u00edzo", "prop\u00f3sito", "reflex\u00e3o tardia", "pensamento maduro", "segundas inten\u00e7\u00f5es", "restropec\u00e7\u00e3o", "reconsidera\u00e7\u00e3o", "inten\u00e7\u00f5es reservadas", "sucess\u00e3o", "s\u00e9rie", "encadeamento", "associa\u00e7\u00e3o", "tecido", "seq\u00fc\u00eancia", "fluxo", "encadea\u00e7\u00e3o", "de pensamentos", "corrente de ideias", "cont\u00ednuo", "cadeia"]}