{"palavra": ["recondu\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "reconduzir", "nomea\u00e7\u00e3o", "para", "novo", "per\u00edodo", "de", "exerc\u00edcio", "de", "uma", "fun\u00e7\u00e3o", "Prorroga\u00e7\u00e3o", "de", "contrato", "aluguel", "arrendamento", "sem", "altera\u00e7\u00e3o", "das", "condi\u00e7\u00f5es", "Restitui\u00e7\u00e3o", "ao", "local", "de", "origem", "devolu\u00e7\u00e3o", "retorno"], "fraco": ["comiss\u00e3o", "encargo", "incumb\u00eancia", "tarefa", "provimento", "encomenda", "provis\u00e3o", "nomea\u00e7\u00e3o", "miss\u00e3o", "designa\u00e7\u00e3o", "procura\u00e7\u00e3o", "deputa\u00e7\u00e3o", "proclama\u00e7\u00e3o", "investidura", "instala\u00e7\u00e3o", "inaugura\u00e7\u00e3o", "entroniza\u00e7\u00e3o", "coroa\u00e7\u00e3o", "cola\u00e7\u00e3o de grau", "aclama\u00e7\u00e3o", "formatura", "vice-reg\u00eancia", "sagra\u00e7\u00e3o", "reg\u00eancia", "delegado", "vice-rei", "representante", "procurador", "mandat\u00e1rio", "comiss\u00e1rio"]}