{"palavra": ["recorda\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "recordar", "Lembran\u00e7a", "Objeto", "que", "evoca", "uma", "lembran\u00e7a", "recapitula\u00e7\u00e3o", "recorda\u00e7\u00e3o", "flashback", "lembran\u00e7a", "recorda\u00e7\u00e3o", "evoca\u00e7\u00e3o", "memora\u00e7\u00e3o", "recorda\u00e7\u00e3o", "rememora\u00e7\u00e3o", "revoca\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["recapitula\u00e7\u00e3o", "recorda\u00e7\u00e3o", "flashback", "lembran\u00e7a", "recorda\u00e7\u00e3o", "evoca\u00e7\u00e3o", "memora\u00e7\u00e3o", "recorda\u00e7\u00e3o", "rememora\u00e7\u00e3o", "revoca\u00e7\u00e3o"]}