{"palavra": ["recognitivo"], "antonimo": [], "forte": ["recordativo", "recordat\u00f3rio", "recordador", "recente", "fresco", "evocat\u00f3rio", "evocativo", "tenro", "sugestivo", "rem\u00eamoro", "rememorativo", "recognitivo", "memor\u00e1vel", "inesquec\u00edvel", "indel\u00e9vel", "memoroso", "inolvid\u00e1vel", "memorial", "memorando", "indestrut\u00edvel", "inapag\u00e1vel", "vivido", "reminiscente", "inescurec\u00edvel", "mnem\u00f4nico", "mnemot\u00e9cnico", "lembrado", "inextirp\u00e1vel da mem\u00f3ria", "inextingu\u00edvel da mem\u00f3ria", "perp\u00e9tuo", "Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "lembrado", "em", "momento", "oportuno", "Ser", "muito", "parecido", "com", "Reorganizar", "equipe", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "para", "melhorar", "desempenho"], "fraco": ["Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "lembrado", "em", "momento", "oportuno", "Ser", "muito", "parecido", "com", "Reorganizar", "equipe", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "para", "melhorar", "desempenho"]}