{"palavra": ["reda\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "redigir", "Exerc\u00edcio", "de", "produ\u00e7\u00e3o", "de", "texto", "com", "clareza", "organiza\u00e7\u00e3o", "de", "id\u00e9ias", "Conjunto", "dos", "redatores", "de", "um", "jornal", "composi\u00e7\u00e3o", "reda\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["composi\u00e7\u00e3o", "reda\u00e7\u00e3o"]}