{"palavra": ["redol\u00eancia"], "antonimo": [], "forte": ["odor", "cheiro", "aroma", "fragr\u00e2ncia", "olor", "emana\u00e7\u00e3o", "efl\u00favio", "exala\u00e7\u00e3o", "vapor", "perfume", "ess\u00eancia", "faro", "nidor", "nar\u00edcula", "narina", "bafio", "vibrissas", "venta", "redol\u00eancia", "pituit\u00e1ria", "olfa\u00e7\u00e3o", "olfato", "nariz", "narigueta", "subst\u00e2ncia", "natureza", "constitui\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Diz", "se", "do", "banho", "gelado", "ap\u00f3s", "uso", "da", "sauna", "a", "vapor", "Arrumar", "coca\u00edna", "em", "fileira", "para", "aspir\u00e1", "utilizando", "um", "canudo"], "fraco": ["odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Diz", "se", "do", "banho", "gelado", "ap\u00f3s", "uso", "da", "sauna", "a", "vapor", "Arrumar", "coca\u00edna", "em", "fileira", "para", "aspir\u00e1", "utilizando", "um", "canudo"]}