{"palavra": ["redu\u00e7\u00e3o"], "antonimo": ["amplia\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "reduzir", "redu\u00e7\u00e3o", "restri\u00e7\u00e3o", "resumo", "simplifica\u00e7\u00e3o", "abrandamento", "diminui\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o", "abrevia\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["redu\u00e7\u00e3o", "restri\u00e7\u00e3o", "resumo", "simplifica\u00e7\u00e3o", "amplia\u00e7\u00e3o", "abrandamento", "diminui\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o", "abrevia\u00e7\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o"]}