{"palavra": ["reelei\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "reeleger"], "fraco": ["escolha", "sele\u00e7\u00e3o", "op\u00e7\u00e3o", "crivo", "peneira", "alternativa", "prefer\u00eancia", "crit\u00e9rio", "procura", "discri\u00e7\u00e3o", "decis\u00e3o", "predile\u00e7\u00e3o", "sufr\u00e1gio", "voto", "vota\u00e7\u00e3o", "elei\u00e7\u00e3o", "voz", "sincretismo", "plebiscito", "ecletismo", "voz deliberativa", "voto secreto", "voto cumulativo", "vogal", "inclina\u00e7\u00e3o", "tend\u00eancia", "simpatia", "pendor", "queda", "predisposi\u00e7\u00e3o"]}