{"palavra": ["refer\u00edvel"], "antonimo": [], "forte": ["atribu\u00edvel", "imput\u00e1vel", "atributivo", "remont\u00e1vel", "refer\u00edvel", "devido a", "putativo", "suposto", "reputado", "deriv\u00e1vel", "soi-disant", "pretenso", "preconcebido", "calculado", "propositado", "intencionado", "bem planejado", "presumido", "imaginado", "ficto", "conjeturado", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com"], "fraco": ["Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Diz", "se", "para", "casal", "que", "passa", "a", "viver", "junto", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com"]}