{"palavra": ["refer\u00eancia"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "referir", "Aquilo", "que", "se", "refere", "Informa\u00e7\u00f5es", "que", "pessoas", "conhecidas", "ou", "sabidamente", "id\u00f4neas", "prestam", "a", "respeito", "de", "algu\u00e9m", "em", "certas", "situa\u00e7\u00f5es", "usa", "se", "geralmente", "no", "plural", "nesta", "acep\u00e7\u00e3o", "men\u00e7\u00e3o", "narra\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "registro", "refer\u00eancia", "rela\u00e7\u00e3o", "respeito", "apresenta\u00e7\u00e3o", "indica\u00e7\u00e3o", "recomenda\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia"], "fraco": ["men\u00e7\u00e3o", "narra\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia", "registro", "refer\u00eancia", "rela\u00e7\u00e3o", "respeito", "apresenta\u00e7\u00e3o", "indica\u00e7\u00e3o", "recomenda\u00e7\u00e3o", "refer\u00eancia"]}