{"palavra": ["refestela"], "antonimo": [], "forte": ["ina\u00e7\u00e3o", "inatividade", "in\u00e9rcia", "passividade", "letargo", "pregui\u00e7a", "ociosidade", "letargia", "indol\u00eancia", "lassid\u00e3o", "apatia", "torpor", "sinecura", "prebenda", "licen\u00e7a", "dispensa", "desocupa\u00e7\u00e3o", "conezia", "horas vagas", "veniaga", "tribuneca", "tribunear", "reforma", "refestelo", "Estar", "estagnado", "em", "um", "problema", "ou", "situa\u00e7\u00e3o", "que", "n\u00e3o", "\u00e9", "solucionado", "por", "comodismo", "ou", "falta", "de", "iniciativa", "N\u00e3o", "fazer", "qualquer", "men\u00e7\u00e3o", "de", "agir", "de", "ajudar", "N\u00e3o", "fazer", "nada", "n\u00e3o", "fazer", "men\u00e7\u00e3o", "de", "agir", "para", "resolver", "algum", "problema", "Per\u00edodo", "de", "inatividade", "N\u00e3o", "se", "esfor\u00e7ar", "para", "cumprir", "tarefa", "ou", "atender", "a", "pedido", "Fingir", "que", "est\u00e1", "trabalhando"], "fraco": ["Estar", "estagnado", "em", "um", "problema", "ou", "situa\u00e7\u00e3o", "que", "n\u00e3o", "\u00e9", "solucionado", "por", "comodismo", "ou", "falta", "de", "iniciativa", "N\u00e3o", "fazer", "qualquer", "men\u00e7\u00e3o", "de", "agir", "de", "ajudar", "N\u00e3o", "fazer", "nada", "n\u00e3o", "fazer", "men\u00e7\u00e3o", "de", "agir", "para", "resolver", "algum", "problema", "Per\u00edodo", "de", "inatividade", "N\u00e3o", "se", "esfor\u00e7ar", "para", "cumprir", "tarefa", "ou", "atender", "a", "pedido", "Fingir", "que", "est\u00e1", "trabalhando"]}