{"palavra": ["reflex\u00e3o"], "antonimo": ["absurdo", "doidice", "irreflex\u00e3o", "loucura", "louquice", "desconsidera\u00e7\u00e3o", "inconsidera\u00e7\u00e3o", "irreflex\u00e3o"], "forte": ["Ato", "de", "refletir", "a", "luz", "ou", "som", "Ato", "de", "refletir", "sobre", "um", "assunto", "medita\u00e7\u00e3o", "reflex\u00e3o", "siso", "cogita\u00e7\u00e3o", "considera\u00e7\u00e3o", "observa\u00e7\u00e3o", "reflex\u00e3o", "reflex\u00e3o", "reflexo", "repercuss\u00e3o", "ricochete", "volta"], "fraco": ["reflex\u00e3o", "siso", "absurdo", "doidice", "irreflex\u00e3o", "loucura", "louquice", "cogita\u00e7\u00e3o", "considera\u00e7\u00e3o", "observa\u00e7\u00e3o", "reflex\u00e3o", "desconsidera\u00e7\u00e3o", "inconsidera\u00e7\u00e3o", "irreflex\u00e3o", "reflex\u00e3o", "reflexo", "repercuss\u00e3o", "ricochete", "volta"]}