{"palavra": ["refra\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Mudan\u00e7a", "de", "dire\u00e7\u00e3o", "de", "onda", "de", "luz", "som", "etc", "ao", "mudar", "de", "meio"], "fraco": ["reflexo", "reflex\u00e3o", "rev\u00e9rbero", "repercuss\u00e3o", "refra\u00e7\u00e3o", "volta", "tremulina", "ricochete", "reverbera\u00e7\u00e3o", "nicta\u00e7\u00e3o", "luz irreflexa", "dispers\u00e3o", "luz", "raio", "clar\u00e3o", "brilho", "lampejo", "rel\u00e2mpago", "claridade", "fa\u00edsca", "centelha", "lume", "fulgor", "fogo", "halo", "resplendor", "aur\u00e9ola", "resplandor", "nimbo", "gl\u00f3ria"]}