{"palavra": ["regional"], "antonimo": [], "forte": ["Que", "pertence", "ou", "\u00e9", "pr\u00f3prio", "de", "uma", "regi\u00e3o", "Conjunto", "musical", "que", "executa", "composi\u00e7\u00f5es", "pr\u00f3prias", "de", "uma", "regi\u00e3o", "usando", "instrumentos", "t\u00edpicos", "locais", "local", "regional"], "fraco": ["local", "regional"]}