{"palavra": ["regionalismo"], "antonimo": [], "forte": ["Palavra", "ou", "locu\u00e7\u00e3o", "pr\u00f3pria", "de", "uma", "regi\u00e3o", "Car\u00e1ter", "da", "literatura", "baseada", "na", "cultura", "de", "uma", "regi\u00e3o", "Aquilo", "que", "diz", "respeito", "a", "uma", "s\u00f3", "regi\u00e3o", "bairrismo", "regionalismo"], "fraco": ["bairrismo", "regionalismo"]}