{"palavra": ["regularmente"], "antonimo": [], "forte": ["regularmente", "a preceito", "sempre assim", "sem exce\u00e7\u00e3o", "por via de regra", "em voga", "como \u00e9 de praxe", "com todas regras", "Algo", "trivial", "rotineiro", "Como", "\u00e9", "de", "praxe", "Algu\u00e9m", "muito", "ass\u00edduo", "que", "frequenta", "sempre", "determinado", "c\u00edrculo", "social", "algo", "muito", "comum", "em", "determinado", "contexto", "De", "pouco", "ou", "nenhum", "valor", "med\u00edocre", "Agir", "de", "forma", "correta", "influenciando", "os", "outros", "servir", "de", "modelo", "Indiv\u00edduo", "comum", "ordin\u00e1rio", "indiv\u00edduo", "que", "pertence", "camada", "popular", "da", "sociedade"], "fraco": ["Algo", "trivial", "rotineiro", "Como", "\u00e9", "de", "praxe", "Algu\u00e9m", "muito", "ass\u00edduo", "que", "frequenta", "sempre", "determinado", "c\u00edrculo", "social", "algo", "muito", "comum", "em", "determinado", "contexto", "De", "pouco", "ou", "nenhum", "valor", "med\u00edocre", "Agir", "de", "forma", "correta", "influenciando", "os", "outros", "servir", "de", "modelo", "Indiv\u00edduo", "comum", "ordin\u00e1rio", "indiv\u00edduo", "que", "pertence", "camada", "popular", "da", "sociedade"]}