{"palavra": ["relativamente"], "antonimo": [], "forte": ["relativamente", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Comemorar", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com", "Dizer", "respeito", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"], "fraco": ["Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Comemorar", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com", "Dizer", "respeito", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"]}