{"palavra": ["remembrar"], "antonimo": [], "forte": ["recordar", "lembrar", "rememorar", "memorar", "relembrar", "alvitrar", "recapitular", "meter-se na ideia", "evocar", "escordar", "despertar a mem\u00f3ria", "comemorar", "memorizar", "encerebrar", "fixar", "estudar", "escrever em caracteres r\u00fatilos de fogo", "decorar", "arquivar", "afixar", "acudir \u00e0 mente", "vir \u00e0 balha", "vir \u00e0 baila", "sugerir \u00e0 mem\u00f3ria", "relampejar na mem\u00f3ria", "passar pela mem\u00f3ria", "ocorrer \u00e0 mem\u00f3ria", "aprender de cor", "saber de cor", "repetir de cor", "Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "lembrado", "em", "momento", "oportuno", "Ser", "muito", "parecido", "com", "Ter", "caracter\u00edsticas", "que", "remetem", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m"], "fraco": ["Sem", "precisar", "consultar", "qualquer", "material", "de", "mem\u00f3ria", "Sob", "a", "influ\u00eancia", "de", "Recordar", "situa\u00e7\u00e3o", "dolorosa", "da", "qual", "n\u00e3o", "se", "quer", "falar", "Ser", "lembrado", "em", "momento", "oportuno", "Ser", "muito", "parecido", "com", "Ter", "caracter\u00edsticas", "que", "remetem", "a", "algo", "ou", "algu\u00e9m"]}