{"palavra": ["rememora\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["evoca\u00e7\u00e3o", "memora\u00e7\u00e3o", "recorda\u00e7\u00e3o", "rememora\u00e7\u00e3o", "revoca\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["mem\u00f3ria", "lembran\u00e7a", "not\u00edcia", "recorda\u00e7\u00e3o", "canhenho", "cachim\u00f4nia", "reminisc\u00eancia", "apontamento", "nota", "memorial", "memora\u00e7\u00e3o", "verbete", "reflexo", "sum\u00e1rio", "sugest\u00e3o", "retrospec\u00e7\u00e3o", "retrospecto", "restabelecimento da mem\u00f3ria", "ressuscita\u00e7\u00e3o", "renova\u00e7\u00e3o", "rememora\u00e7\u00e3o", "remembran\u00e7a", "reconhecimento", "carteira de lembran\u00e7as", "ementa", "memorabilia", "fosfatos", "ement\u00e1rio", "coisas para serem lembradas", "anamn\u00e9sticos"]}