{"palavra": ["reminisc\u00eancia"], "antonimo": ["deslembran\u00e7a", "desmem\u00f3ria", "desmemoriamento", "esquecimento"], "forte": ["Imagem", "do", "passado", "lembran\u00e7a", "Resto", "de", "algo", "extinto", "id\u00e9ia", "lembran\u00e7a", "reminisc\u00eancia", "reminisc\u00eancia", "reten\u00e7\u00e3o", "retentiva", "eco", "impress\u00e3o", "lembran\u00e7a", "marca", "mem\u00f3ria", "recorda\u00e7\u00e3o", "reminisc\u00eancia", "vest\u00edgio"], "fraco": ["id\u00e9ia", "lembran\u00e7a", "reminisc\u00eancia", "reminisc\u00eancia", "reten\u00e7\u00e3o", "retentiva", "eco", "impress\u00e3o", "lembran\u00e7a", "marca", "mem\u00f3ria", "recorda\u00e7\u00e3o", "reminisc\u00eancia", "vest\u00edgio", "deslembran\u00e7a", "desmem\u00f3ria", "desmemoriamento", "esquecimento"]}