{"palavra": ["restropec\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["pensamento", "reflex\u00e3o", "exerc\u00edcio da intelig\u00eancia", "pondera\u00e7\u00e3o", "idealiza\u00e7\u00e3o", "considera\u00e7\u00e3o", "cogita\u00e7\u00e3o", "racioc\u00ednio", "delibera\u00e7\u00e3o", "resolu\u00e7\u00e3o", "ju\u00edzo", "prop\u00f3sito", "reflex\u00e3o tardia", "pensamento maduro", "segundas inten\u00e7\u00f5es", "restropec\u00e7\u00e3o", "reconsidera\u00e7\u00e3o", "inten\u00e7\u00f5es reservadas", "sucess\u00e3o", "s\u00e9rie", "encadeamento", "associa\u00e7\u00e3o", "tecido", "seq\u00fc\u00eancia", "fluxo", "encadea\u00e7\u00e3o", "de pensamentos", "corrente de ideias", "cont\u00ednuo", "cadeia", "Passar", "muito", "tempo", "pensando", "sobre", "algo", "Pensar", "sobre", "um", "assunto", "ao", "deitar", "se", "com", "objetivo", "de", "tomar", "uma", "decis\u00e3o", "no", "dia", "seguinte", "Pensar", "muito", "para", "procurar", "resolver", "um", "problema", "Refletir", "muito", "para", "tentar", "resolver", "um", "problema", "Refletindo", "pensando", "sozinho", "Refletir", "antes", "de", "agir", "ou", "tomar", "uma", "decis\u00e3o"], "fraco": ["Passar", "muito", "tempo", "pensando", "sobre", "algo", "Pensar", "sobre", "um", "assunto", "ao", "deitar", "se", "com", "objetivo", "de", "tomar", "uma", "decis\u00e3o", "no", "dia", "seguinte", "Pensar", "muito", "para", "procurar", "resolver", "um", "problema", "Refletir", "muito", "para", "tentar", "resolver", "um", "problema", "Refletindo", "pensando", "sozinho", "Refletir", "antes", "de", "agir", "ou", "tomar", "uma", "decis\u00e3o"]}