{"palavra": ["resumo"], "antonimo": ["amplia\u00e7\u00e3o"], "forte": ["Conjunto", "das", "principais", "id\u00e9ias", "de", "um", "tema", "ou", "assunto", "s\u00edntese", "sum\u00e1rio", "redu\u00e7\u00e3o", "restri\u00e7\u00e3o", "resumo", "simplifica\u00e7\u00e3o", "comp\u00eandio", "resumo", "s\u00edntese", "esquema", "resumo", "sum\u00e1rio"], "fraco": ["redu\u00e7\u00e3o", "restri\u00e7\u00e3o", "resumo", "simplifica\u00e7\u00e3o", "amplia\u00e7\u00e3o", "comp\u00eandio", "resumo", "s\u00edntese", "esquema", "resumo", "sum\u00e1rio"]}