{"palavra": ["retrata\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "retratar", "se", "confiss\u00e3o", "de", "erro", "palin\u00f3dia", "retrata\u00e7\u00e3o", "apresenta\u00e7\u00e3o", "retrata\u00e7\u00e3o", "descri\u00e7\u00e3o", "representa\u00e7\u00e3o", "reprodu\u00e7\u00e3o", "retrata\u00e7\u00e3o", "retrato"], "fraco": ["palin\u00f3dia", "retrata\u00e7\u00e3o", "apresenta\u00e7\u00e3o", "retrata\u00e7\u00e3o", "descri\u00e7\u00e3o", "representa\u00e7\u00e3o", "reprodu\u00e7\u00e3o", "retrata\u00e7\u00e3o", "retrato"]}