{"palavra": ["rito"], "antonimo": [], "forte": ["Cerim\u00f4nia", "ou", "conjunto", "de", "cerim\u00f4nias", "que", "se", "praticam", "regularmente", "no", "\u00e2mbito", "de", "uma", "religi\u00e3o", "ou", "de", "uma", "pr\u00e1tica", "social", "cerim\u00f4nia", "cerimonial", "culto", "liturgia", "religi\u00e3o", "rito", "ritual"], "fraco": ["cerim\u00f4nia", "cerimonial", "culto", "liturgia", "religi\u00e3o", "rito", "ritual"]}