{"palavra": ["salesiano"], "fraco": [], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "Congrega\u00e7\u00e3o", "de", "S\u00e3o", "Francisco", "de", "Sales", "fundada", "por", "S\u00e3o", "Jo\u00e3o", "Bosco", "que", "se", "destina", "educa\u00e7\u00e3o", "de", "jovens", "Membro", "dessa", "congrega\u00e7\u00e3o"]}