{"palavra": ["salmodejar"], "fraco": ["Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Mostrar", "algo", "com", "ostenta\u00e7\u00e3o", "para", "provocar", "admira\u00e7\u00e3o", "dos", "outros", "Falar", "algo", "para", "todo", "mundo", "can\u00e1rio", "da", "terra", "ao", "cantar", "sua", "maneira", "Diz", "se", "daquele", "que", "canta", "mal", "cantor", "amador", "Tocar", "instrumento", "de", "corda", "como", "viol\u00e3o", "ou", "viola"], "antonimo": [], "forte": ["salmodiar", "salmear", "orquestrar", "instrumentar", "cantar ao som de", "soltar a voz", "solfejar", "salmodejar", "p\u00f4r uma \u00e1ria em canto", "fazer segunda", "fazer compasso", "fazer arranjo", "tocar", "tanger", "ferir", "vibrar", "vibrar as cordas", "repicar", "repenicar", "pulsear", "pulsar", "interpretar", "improvisar", "executar", "trinar", "gorjear", "cantar", "trilar", "trautear", "harpejar", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Mostrar", "algo", "com", "ostenta\u00e7\u00e3o", "para", "provocar", "admira\u00e7\u00e3o", "dos", "outros", "Falar", "algo", "para", "todo", "mundo", "can\u00e1rio", "da", "terra", "ao", "cantar", "sua", "maneira", "Diz", "se", "daquele", "que", "canta", "mal", "cantor", "amador", "Tocar", "instrumento", "de", "corda", "como", "viol\u00e3o", "ou", "viola"]}