{"palavra": ["samhaim"], "fraco": ["Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"], "antonimo": [], "forte": ["festas ou cerim\u00f4nias neopag\u00e3s [wicca]", "samhaim", "sacramentar a h\u00f3stia", "pascoar", "ostara", "lughnasad", "litha", "lammas", "comungar", "beltane ou beltaine", "sagrar", "consagrar", "benzer", "abendi\u00e7oar", "ungir", "sacramentar", "devotar", "dedicar", "dar", "aben\u00e7oar", "votar", "tributar", "quinta-feira santa", "sexta-feira santa", "quinta-feira das endoen\u00e7as", "sexta-feira das endoen\u00e7as", "tr\u00edduo sacro ou pascal", "s\u00e1bado de aleluia", "sexta-feira da paix\u00e3o", "quas\u00edmodo", "Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"]}