{"palavra": ["samplear"], "fraco": ["Distinguir", "com", "facilidade", "os", "sons", "ser", "sens\u00edvel", "para", "a", "m\u00fasica", "Execu\u00e7\u00e3o", "de", "trecho", "musical", "a", "partir", "da", "primeira", "leitura", "da", "partitura", "Fus\u00e3o", "feita", "no", "s\u00e9culo", "XIX", "dos", "ritmos", "habanera", "polca", "Estilo", "de", "m\u00fasica", "brasileira", "que", "introduz", "variantes", "mel\u00f3dicas", "harm\u00f4nicas", "no", "samba", "mesclando", "ritmos", "do", "jazz", "a", "uma", "batida", "suave", "sem", "a", "marca\u00e7\u00e3o", "acentuada", "do", "baixo", "Tocar", "instrumento", "de", "corda", "como", "viol\u00e3o", "ou", "viola", "Na", "capoeira", "movimento", "de", "meia", "lua", "aplicado", "com", "as", "duas", "m\u00e3os", "no", "ch\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["vocalizar", "vibrar", "variar", "trastejar", "transportar", "transpor", "temperar", "sustentar", "subir", "solfejar", "solar", "sincopar", "estilizar", "esfumar", "bonecar", "ado\u00e7ar", "acidentar", "montar", "monologar", "marcar", "impostar", "impost ar", "encenar", "dobrar", "apontar", "afinar", "velar", "trucar", "roteirizar", "colorizar", "Distinguir", "com", "facilidade", "os", "sons", "ser", "sens\u00edvel", "para", "a", "m\u00fasica", "Execu\u00e7\u00e3o", "de", "trecho", "musical", "a", "partir", "da", "primeira", "leitura", "da", "partitura", "Fus\u00e3o", "feita", "no", "s\u00e9culo", "XIX", "dos", "ritmos", "habanera", "polca", "Estilo", "de", "m\u00fasica", "brasileira", "que", "introduz", "variantes", "mel\u00f3dicas", "harm\u00f4nicas", "no", "samba", "mesclando", "ritmos", "do", "jazz", "a", "uma", "batida", "suave", "sem", "a", "marca\u00e7\u00e3o", "acentuada", "do", "baixo", "Tocar", "instrumento", "de", "corda", "como", "viol\u00e3o", "ou", "viola", "Na", "capoeira", "movimento", "de", "meia", "lua", "aplicado", "com", "as", "duas", "m\u00e3os", "no", "ch\u00e3o"]}