{"palavra": ["sarar\u00e1"], "fraco": ["a\u00e7a", "albino", "sarar\u00e1", "saru\u00ea", "a\u00e7a", "albino", "sarar\u00e1"], "antonimo": [], "forte": ["Diz", "se", "do", "cabelo", "crespo", "arruivado", "de", "alguns", "indiv\u00edduos", "mulatos", "Diz", "se", "do", "indiv\u00edduo", "mulato", "com", "esse", "tipo", "de", "cabelo", "Ver", "albino", "a\u00e7a", "albino", "sarar\u00e1", "saru\u00ea", "a\u00e7a", "albino", "sarar\u00e1"]}