{"palavra": ["sazonal"], "fraco": ["estacional", "sazonal"], "antonimo": [], "forte": ["Pr\u00f3prio", "de", "uma", "esta\u00e7\u00e3o", "ou", "\u00e9poca", "do", "ano", "Relativo", "a", "saz\u00e3o", "estacional", "sazonal"]}