{"palavra": ["secular"], "fraco": ["centenar", "centen\u00e1rio", "secular", "laico", "secular", "eclesi\u00e1stico", "leigo", "profano", "secular", "temporal"], "antonimo": ["eclesi\u00e1stico"], "forte": ["Relativo", "a", "s\u00e9culo", "Que", "se", "faz", "de", "s\u00e9culo", "a", "s\u00e9culo", "Que", "\u00e9", "muito", "antigo", "que", "dura", "h\u00e1", "muitos", "anos", "centenar", "centen\u00e1rio", "secular", "laico", "secular", "leigo", "profano", "secular", "temporal"]}