{"palavra": ["secund\u00e1rio"], "fraco": ["acess\u00f3rio", "acidental", "adi\u00e1foro", "secund\u00e1rio", "essencial", "indispens\u00e1vel", "necess\u00e1rio", "inferior", "insignificante", "secund\u00e1rio", "secund\u00e1rio", "segundo"], "antonimo": ["essencial", "indispens\u00e1vel", "necess\u00e1rio"], "forte": ["Que", "vem", "ou", "est\u00e1", "em", "segundo", "lugar", "ou", "ordem", "De", "pouco", "valor", "de", "menor", "import\u00e2ncia", "insignificante", "Antigo", "designativo", "do", "ensino", "ou", "instru\u00e7\u00e3o", "de", "grau", "intermedi\u00e1rio", "antes", "do", "superior", "acess\u00f3rio", "acidental", "adi\u00e1foro", "secund\u00e1rio", "inferior", "insignificante", "secund\u00e1rio", "secund\u00e1rio", "segundo"]}