{"palavra": ["segmento"], "fraco": ["fra\u00e7\u00e3o", "parcela", "parte", "por\u00e7\u00e3o", "se\u00e7\u00e3o", "segmento"], "antonimo": [], "forte": ["Por\u00e7\u00e3o", "de", "um", "todo", "se\u00e7\u00e3o", "Por\u00e7\u00e3o", "bem", "delimitada", "destacada", "de", "um", "conjunto", "fra\u00e7\u00e3o", "parcela", "parte", "por\u00e7\u00e3o", "se\u00e7\u00e3o", "segmento"]}