{"palavra": ["seminiv\u00e9rbio"], "fraco": ["Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "discursar", "Falar", "expor", "suas", "opini\u00f5es", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe"], "antonimo": [], "forte": ["discurso", "palestra", "faculdade de falar", "locu\u00e7\u00e3o", "confer\u00eancia", "perora\u00e7\u00e3o", "fala", "mon\u00f3logo", "ora\u00e7\u00e3o", "conversa\u00e7\u00e3o", "aula", "solil\u00f3quio", "pregador", "predicante", "orador", "arengueiro", "arengador", "tribuno", "seminiv\u00e9rbio", "ret\u00f3rico", "retori\u00e7\u00e3o", "raio de eloqu\u00eancia", "quir\u00f4nomo", "predicador", "orat\u00f3ria", "ret\u00f3rica", "tribuna", "p\u00falpito", "grandiloqu\u00eancia", "eloqu\u00eancia concional", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "discursar", "Falar", "expor", "suas", "opini\u00f5es", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe"]}