{"palavra": ["seminal"], "fraco": ["primordial", "prim\u00e1rio", "primitivo", "original", "primeiro", "fundamental", "embrion\u00e1rio", "causal", "radical", "principal", "matriz", "inicial", "natural", "ing\u00eanito", "inato", "cong\u00eanito", "nativo", "virtual", "t\u00edpico", "substancial", "subjetivo", "pr\u00f3prio", "por nascimento", "peculiar", "causador", "implicat\u00f3rio", "gerativo", "determinante"], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "a", "s\u00eamen", "ou", "a", "semente", "Que", "produz", "novas", "id\u00e9ias", "criativo", "inspirador"]}