{"palavra": ["semin\u00e1rio"], "fraco": ["congresso", "semin\u00e1rio", "simp\u00f3sio"], "antonimo": [], "forte": ["Institui\u00e7\u00e3o", "onde", "se", "formam", "os", "que", "se", "dedicam", "vida", "eclesi\u00e1stica", "Congresso", "cient\u00edfico", "ou", "cultural", "com", "exposi\u00e7\u00f5es", "debates", "Mesa", "redonda", "slmp\u00f3sio", "col\u00f3quio", "congresso", "semin\u00e1rio", "simp\u00f3sio"]}