{"palavra": ["semitismo"], "fraco": ["zeugma", "zende", "zapoteca", "vicariedade", "vers\u00e3o", "vern\u00e1culo", "verbo", "verbaliza\u00e7\u00e3o", "vari\u00e1vel", "variedade", "variante", "val\u00eancia", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo", "trema"], "antonimo": [], "forte": ["Conjunto", "das", "caracter\u00edsticas", "pr\u00f3prias", "do", "que", "\u00e9", "sem\u00edtico", "como", "civiliza\u00e7\u00e3o", "influ\u00eancia", "Qualidade", "ou", "car\u00e1ter", "do", "que", "\u00e9", "judeu", "ou", "judaico"]}