{"palavra": ["sem\u00edtico"], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "aos", "semitas", "Relativo", "aos", "judeus", "Diz", "se", "de", "um", "grupo", "de", "l\u00ednguas", "que", "se", "estende", "do", "norte", "da", "\u00c1frica", "at\u00e9", "a", "\u00c1sia", "m\u00e9dio", "oriental", "compreende", "l\u00ednguas", "como", "\u00e1rabe", "aramaico", "hebraico", "ass\u00edrio", "etc"]}