{"palavra": ["sem\u00e2ntica"], "fraco": ["vocabul\u00e1rio", "gloss\u00e1rio", "l\u00e9xico", "dicion\u00e1rio", "lista de palavras", "sem\u00e2ntica", "vocabular", "tesouro vocabular", "tesouro", "s\u00edmbolo", "signo", "semi\u00f3tica", "linguagem", "locu\u00e7\u00e3o", "express\u00e3o", "fala", "frase", "l\u00edngua", "palavra", "idioma", "confus\u00e3o das l\u00ednguas", "sinal", "senten\u00e7a", "par\u00e1bola", "g\u00edria", "cal\u00e3o", "portuguesismo", "l\u00edngua-m\u00e3e", "lusitanismo", "l\u00edngua materna"], "antonimo": [], "forte": ["\u00c1rea", "da", "ling\u00fc\u00edstica", "que", "estuda", "as", "rela\u00e7\u00f5es", "de", "significa\u00e7\u00e3o", "a", "representa\u00e7\u00e3o", "do", "sentido"]}