{"palavra": ["sensa\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["como\u00e7\u00e3o", "emo\u00e7\u00e3o", "enternecimento", "sensa\u00e7\u00e3o", "id\u00e9ia", "impress\u00e3o", "sensa\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Percep\u00e7\u00e3o", "causada", "por", "uma", "rea\u00e7\u00e3o", "espec\u00edfica", "a", "um", "est\u00edmulo", "externo", "ou", "interno", "enviada", "ao", "sistema", "nervoso", "central", "Qualquer", "impress\u00e3o", "f\u00edsica", "percebida", "pelos", "sentidos", "Surpresa", "espanto", "ou", "grande", "impress\u00e3o", "ante", "a", "um", "acontecimento", "raro", "como\u00e7\u00e3o", "emo\u00e7\u00e3o", "enternecimento", "sensa\u00e7\u00e3o", "id\u00e9ia", "impress\u00e3o", "sensa\u00e7\u00e3o"]}