{"palavra": ["sensorial"], "fraco": ["intelectual", "mental", "cerebral", "intelectivo", "racional", "ps\u00edquico", "psicol\u00f3gico", "intelect\u00edvel", "espiritual", "cerebrino", "an\u00edmico", "subjetivo", "dotado de racioc\u00ednio", "cognoscitivo", "incorp\u00f3reo", "imaterial", "pessoal", "insubstancial", "incorporal", "impalp\u00e1vel", "extraterreno", "do al\u00e9m", "desencarnado", "telep\u00e1tico", "subconsciente", "inconsciente", "umbandista", "transcedental", "subliminal", "sobrenatural"], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "aos", "\u00f3rg\u00e3os", "dos", "sentidos", "Sens\u00edvel", "palp\u00e1vel"]}