{"palavra": ["sensa\u00e7\u00f5es"], "fraco": ["Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Parcela", "existente", "em", "um", "grupo", "que", "compartilha", "de", "uma", "opini\u00e3o", "mas", "n\u00e3o", "a", "expressa", "por", "apatia", "conformismo", "ou", "motivo", "similar", "Na", "opini\u00e3o", "de", "Na", "ess\u00eancia", "na", "realidade", "Estar", "certo", "ter", "toda", "a", "raz\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["entendimento", "intelig\u00eancia", "intelecto", "ju\u00edzo", "esp\u00edrito", "conceito", "alma", "raz\u00e3o", "mente", "racioc\u00ednio", "compreens\u00e3o", "tino", "faculdades intelectuais", "cogitativas", "inventivas", "massa encef\u00e1lica", "cef\u00e1lica", "mentalidade", "estado psicol\u00f3gico", "cerebrina", "metaf\u00edsica", "ci\u00eancias ps\u00edquicas", "psiquiatria", "psicose", "psicopatia", "psicometria", "psicologia", "psican\u00e1lise", "moral", "ideologia", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Editoria", "artigo", "que", "exprime", "a", "opini\u00e3o", "do", "jornal", "ou", "revista", "Parcela", "existente", "em", "um", "grupo", "que", "compartilha", "de", "uma", "opini\u00e3o", "mas", "n\u00e3o", "a", "expressa", "por", "apatia", "conformismo", "ou", "motivo", "similar", "Na", "opini\u00e3o", "de", "Na", "ess\u00eancia", "na", "realidade", "Estar", "certo", "ter", "toda", "a", "raz\u00e3o"]}