{"palavra": ["sensificar"], "fraco": ["Arriscar", "se", "muito", "provocar", "algu\u00e9m", "que", "pode", "reagir", "agressivamente", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Inflamar", "conflitos", "j\u00e1", "existentes", "Aquele", "que", "faz", "contraponto", "em", "uma", "discuss\u00e3o", "ou", "debate", "Tocar", "em", "um", "assunto", "delicado", "atingindo", "ponto", "fraco", "de", "algu\u00e9m", "Provocar", "propositalmente", "grande", "agita\u00e7\u00e3o", "grande", "inquietude"], "antonimo": [], "forte": ["sentir", "perceber", "sensibilizar", "notar", "tornar sens\u00edvel", "experimentar", "ver", "titilar", "ter estremecimento", "sensificar", "pulsar", "pressentir", "picar", "excitar", "comichar", "prurir", "espica\u00e7ar", "co\u00e7ar", "pruir", "avivar", "provocar", "despertar", "acordar", "impressionar", "causar sensa\u00e7\u00e3o", "abalar", "tocar", "sufocar", "piriricar", "mover", "Arriscar", "se", "muito", "provocar", "algu\u00e9m", "que", "pode", "reagir", "agressivamente", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Inflamar", "conflitos", "j\u00e1", "existentes", "Aquele", "que", "faz", "contraponto", "em", "uma", "discuss\u00e3o", "ou", "debate", "Tocar", "em", "um", "assunto", "delicado", "atingindo", "ponto", "fraco", "de", "algu\u00e9m", "Provocar", "propositalmente", "grande", "agita\u00e7\u00e3o", "grande", "inquietude"]}