{"palavra": ["septuagen\u00e1rio"], "fraco": ["septuagen\u00e1rio", "setuagen\u00e1rio", "septuagen\u00e1rio", "setent\u00e3o", "setuagen\u00e1rio"], "antonimo": [], "forte": ["Diz", "se", "de", "indiv\u00edduo", "que", "est\u00e1", "na", "faixa", "dos", "setenta", "anos", "de", "idade", "Indiv\u00edduo", "que", "est\u00e1", "nessa", "faixa", "de", "idade", "septuagen\u00e1rio", "setuagen\u00e1rio", "septuagen\u00e1rio", "setent\u00e3o", "setuagen\u00e1rio"]}