{"palavra": ["seten\u00e1rio"], "fraco": ["septen\u00e1rio", "seten\u00e1rio"], "antonimo": [], "forte": ["Que", "tem", "ou", "vale", "sete", "Dura\u00e7\u00e3o", "de", "sete", "dias", "de", "certas", "festas", "religiosas", "septen\u00e1rio", "seten\u00e1rio"]}