{"palavra": ["setor"], "fraco": ["divis\u00e3o", "reparti\u00e7\u00e3o", "se\u00e7\u00e3o", "setor", "quadrante", "setor"], "antonimo": [], "forte": ["Divis\u00e3o", "ou", "subdivis\u00e3o", "de", "um", "estabelecimento", "se\u00e7\u00e3o", "\u00c1rea", "ou", "esfera", "de", "atividade", "\u00e2mbito", "divis\u00e3o", "reparti\u00e7\u00e3o", "se\u00e7\u00e3o", "setor", "quadrante", "setor"]}