{"palavra": ["sexag\u00e9sima"], "fraco": ["Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"], "antonimo": [], "forte": ["setuag\u00e9sima", "sexag\u00e9sima", "semana santa", "quinquag\u00e9sima", "quaresma", "quarentena", "quadrag\u00e9sima", "parasceve", "endoen\u00e7as", "sagrar", "consagrar", "benzer", "abendi\u00e7oar", "ungir", "sacramentar", "devotar", "dedicar", "dar", "aben\u00e7oar", "votar", "tributar", "quinta-feira santa", "sexta-feira santa", "quinta-feira das endoen\u00e7as", "sexta-feira das endoen\u00e7as", "tr\u00edduo sacro ou pascal", "s\u00e1bado de aleluia", "sexta-feira da paix\u00e3o", "quas\u00edmodo", "quarta-feira de trevas", "Aprovar", "alegrar", "se", "com", "um", "fato", "Bater", "na", "madeira", "para", "afastar", "mal", "de", "acordo", "com", "a", "supersti\u00e7\u00e3o", "odor", "exalado", "pelo", "cad\u00e1ver", "de", "um", "santo", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "popular", "cat\u00f3lica", "Em", "Portugu\u00eas", "Europeu", "ser", "sorteado", "para", "servir", "no", "ex\u00e9rcito"]}