{"palavra": ["se\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["divis\u00e3o", "reparti\u00e7\u00e3o", "se\u00e7\u00e3o", "setor", "fra\u00e7\u00e3o", "parcela", "parte", "por\u00e7\u00e3o", "se\u00e7\u00e3o", "segmento", "divis\u00e3o", "ramo", "se\u00e7\u00e3o", "subdivis\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Var", "de", "sec\u00e7\u00e3o", "divis\u00e3o", "reparti\u00e7\u00e3o", "se\u00e7\u00e3o", "setor", "fra\u00e7\u00e3o", "parcela", "parte", "por\u00e7\u00e3o", "se\u00e7\u00e3o", "segmento", "divis\u00e3o", "ramo", "se\u00e7\u00e3o", "subdivis\u00e3o"]}