{"palavra": ["si"], "fraco": [], "antonimo": [], "forte": ["A", "s\u00e9tima", "nota", "musical", "na", "escala", "de", "d\u00f3", "Pronome", "obl\u00edquo", "reflexivo", "t\u00f4nico", "de", "terceira", "pessoa"]}