{"palavra": ["siginificar"], "fraco": ["Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Comemorar", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com", "Dizer", "respeito", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"], "antonimo": [], "forte": ["usar sin\u00f4nimo", "tocar", "ter sentido", "tanger", "siginificar", "querer dizer", "parafrasear", "indicar", "implicar", "fazer circunl\u00f3quio", "exprimir em outros termos", "exprimir", "ligar", "prender", "unir", "liar", "atar", "encadear", "relacionar", "referir", "p\u00f4r em rela\u00e7\u00e3o", "juntar", "correlacionar", "conectar", "referenciar", "versar", "ter que ver com", "subordinar-se", "ser de", "respeitar", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Comemorar", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com", "N\u00e3o", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "alguma", "com", "Dizer", "respeito", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"]}