{"palavra": ["significativamente"], "fraco": ["Mudar", "totalmente", "de", "assunto", "Aquilo", "do", "que", "se", "fala", "do", "que", "se", "trata", "Determinar", "a", "conduta", "a", "ser", "seguida", "Que", "ostenta", "marca", "famosa", "ou", "cara", "de", "grife", "ser", "um", "representante", "protot\u00edpico", "de", "alguma", "Mudar", "de", "assunto", "Mudar", "discurso", "j\u00e1", "por", "muitas", "vezes", "repetido"], "antonimo": [], "forte": ["significativamente", "expressivamente", "quer dizer", "por assim dizer", "ou por outra", "isto \u00e9", "na mais rigorosa significa\u00e7\u00e3o do voc\u00e1bulo", "na mais ampla significa\u00e7\u00e3o do voc\u00e1bulo", "na mais restrita significa\u00e7\u00e3o do voc\u00e1bulo", "na mais lata significa\u00e7\u00e3o do voc\u00e1bulo", "na mais cient\u00edfica significa\u00e7\u00e3o do voc\u00e1bulo", "Mudar", "totalmente", "de", "assunto", "Aquilo", "do", "que", "se", "fala", "do", "que", "se", "trata", "Determinar", "a", "conduta", "a", "ser", "seguida", "Que", "ostenta", "marca", "famosa", "ou", "cara", "de", "grife", "ser", "um", "representante", "protot\u00edpico", "de", "alguma", "Mudar", "de", "assunto", "Mudar", "discurso", "j\u00e1", "por", "muitas", "vezes", "repetido"]}