{"palavra": ["significat\u00f3rio"], "fraco": ["Mudar", "totalmente", "de", "assunto", "Aquilo", "do", "que", "se", "fala", "do", "que", "se", "trata", "Determinar", "a", "conduta", "a", "ser", "seguida", "Que", "ostenta", "marca", "famosa", "ou", "cara", "de", "grife", "ser", "um", "representante", "protot\u00edpico", "de", "alguma", "Mudar", "de", "assunto", "Mudar", "discurso", "j\u00e1", "por", "muitas", "vezes", "repetido"], "antonimo": [], "forte": ["significativo", "expressivo", "alusivo", "sem\u00e2ntico", "v\u00edvido", "sugestivo", "significante", "referente", "vigoroso", "significat\u00f3rio", "sematol\u00f3gico", "que faz sentido", "forte", "vivo", "robusto", "possante", "incisivo", "veemente", "pujante", "potente", "poderoso", "m\u00e1sculo", "sin\u00f4nimo", "equivalente a", "an\u00e1logo", "literal", "interpretativo", "ilustrativo", "explicativo", "explanat\u00f3rio", "Mudar", "totalmente", "de", "assunto", "Aquilo", "do", "que", "se", "fala", "do", "que", "se", "trata", "Determinar", "a", "conduta", "a", "ser", "seguida", "Que", "ostenta", "marca", "famosa", "ou", "cara", "de", "grife", "ser", "um", "representante", "protot\u00edpico", "de", "alguma", "Mudar", "de", "assunto", "Mudar", "discurso", "j\u00e1", "por", "muitas", "vezes", "repetido"]}