{"palavra": ["silogizar"], "fraco": ["Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"], "antonimo": [], "forte": ["silogizar", "sintetizar", "controverter", "perceber", "entender", "compreender", "captar", "saber", "penetrar", "discernir", "depreender", "apreender", "alcan\u00e7ar", "ver", "tomar", "argumentar", "raciocinar", "discutir", "deduzir", "analisar", "induzir", "examinar", "disputar", "debater", "considerar", "concluir", "filosofar", "tratar", "renhir", "questionar", "Ter", "bom", "senso", "ser", "realista", "equilibrado", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Colocar", "um", "assunto", "em", "discuss\u00e3o", "Dar", "que", "falar", "ser", "pol\u00eamico", "Discuss\u00e3o", "alterca\u00e7\u00e3o", "Perceber", "notar", "reparar"]}