{"palavra": ["simb\u00f3lica"], "fraco": ["aleg\u00f3rico", "figurado", "figural", "simb\u00f3lico", "emblem\u00e1tico", "representativo", "simb\u00f3lico", "figurativo", "representativo", "simb\u00f3lico"], "antonimo": [], "forte": ["Relativo", "a", "s\u00edmbolo", "Que", "se", "expressa", "por", "meio", "de", "s\u00edmbolos", "aleg\u00f3rico", "metaf\u00f3rico", "aleg\u00f3rico", "figurado", "figural", "simb\u00f3lico", "emblem\u00e1tico", "representativo", "simb\u00f3lico", "figurativo", "representativo", "simb\u00f3lico"]}