{"palavra": ["simbolismo"], "fraco": ["simb\u00f3lica", "simbolismo"], "antonimo": [], "forte": ["Express\u00e3o", "ou", "interpreta\u00e7\u00e3o", "por", "meio", "de", "s\u00edmbolos", "Movimento", "liter\u00e1rio", "art\u00edstico", "que", "surgiu", "no", "fim", "do", "s\u00e9culo", "XIX", "como", "rea\u00e7\u00e3o", "ao", "Realismo", "ao", "Parnasianismo", "que", "se", "caracterizava", "pela", "express\u00e3o", "subjetiva", "espiritual", "por", "meio", "da", "combina\u00e7\u00e3o", "de", "s\u00edmbolos", "imagens", "sons", "simb\u00f3lica", "simbolismo"]}