{"palavra": ["sintaxe"], "fraco": ["gram\u00e1tica", "gram\u00e1tica gerativa", "gram\u00e1tica descritiva", "gram\u00e1tica normativa", "sintaxe", "rudimentos", "inflex\u00e3o", "declina\u00e7\u00e3o", "conjuga\u00e7\u00e3o", "concord\u00e2ncia", "caso", "vernaculidade", "cac\u00f3faro", "eco", "preciosismo", "pleonasmo", "plebe\u00edsmo", "hiato", "colis\u00e3o", "arca\u00edsmo", "ambiguidade", "figuras de sintaxe", "elipse", "zeugma", "s\u00ednquise", "silepse", "poliss\u00edndeto", "hip\u00e9rbato", "ass\u00edndeto", "an\u00e1strofe"], "antonimo": [], "forte": ["Parte", "da", "gram\u00e1tica", "que", "estuda", "a", "constru\u00e7\u00e3o", "frasal", "determinando", "as", "rela\u00e7\u00f5es", "de", "concord\u00e2ncia", "de", "subordina\u00e7\u00e3o", "de", "ordem", "na", "organiza\u00e7\u00e3o", "do", "discurso"]}