{"palavra": ["sin\u00e9rese"], "fraco": ["Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Participar", "de", "ser", "integrante", "Abra\u00e7ar", "algu\u00e9m", "com", "impetuosidade", "Comportar", "extravasar", "Fazer", "um", "poema", "Passar", "muito", "tempo", "pensando", "sobre", "algo"], "antonimo": [], "forte": ["composi\u00e7\u00e3o", "forma\u00e7\u00e3o", "constitui\u00e7\u00e3o", "preparo", "organiza\u00e7\u00e3o", "confec\u00e7\u00e3o", "configura\u00e7\u00e3o", "mistura", "fus\u00e3o", "feitura", "fabrica\u00e7\u00e3o", "combina\u00e7\u00e3o", "inclus\u00e3o", "admiss\u00e3o", "recep\u00e7\u00e3o", "compreens\u00e3o", "conten\u00e7\u00e3o", "recebimento", "inexclus\u00e3o", "incorpora\u00e7\u00e3o", "envolvimento", "enquadramento", "encerramento", "acolhida", "tra\u00e7a", "tessitura", "ordena\u00e7\u00e3o", "ordenamento", "distribui\u00e7\u00e3o", "disposi\u00e7\u00e3o", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Participar", "de", "ser", "integrante", "Abra\u00e7ar", "algu\u00e9m", "com", "impetuosidade", "Comportar", "extravasar", "Fazer", "um", "poema", "Passar", "muito", "tempo", "pensando", "sobre", "algo"]}