{"palavra": ["sociavelmente"], "fraco": ["De", "maneira", "polida", "gentil", "anfitri\u00e3o", "ao", "acolher", "bem", "h\u00f3spedes", "vis\u00edtas", "cuidando", "de", "seu", "bem", "estar", "Modalizar", "discurso", "falar", "de", "forma", "mais", "gentil", "ou", "polida", "Que", "procura", "proteger", "grupos", "sociais", "minorit\u00e1rios", "evitando", "piadas", "ou", "coment\u00e1rios", "ofensivos", "Dar", "acolhida", "Tratar", "algu\u00e9m", "de", "maneira", "diferenciada", "com", "mais", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "carinho"], "antonimo": [], "forte": ["sociavelmente", "no c\u00edrculo da fam\u00edlia", "no seu meio", "no seu c\u00edrculo social", "hospedavelmente", "de bra\u00e7o dado", "De", "maneira", "polida", "gentil", "anfitri\u00e3o", "ao", "acolher", "bem", "h\u00f3spedes", "vis\u00edtas", "cuidando", "de", "seu", "bem", "estar", "Modalizar", "discurso", "falar", "de", "forma", "mais", "gentil", "ou", "polida", "Que", "procura", "proteger", "grupos", "sociais", "minorit\u00e1rios", "evitando", "piadas", "ou", "coment\u00e1rios", "ofensivos", "Dar", "acolhida", "Tratar", "algu\u00e9m", "de", "maneira", "diferenciada", "com", "mais", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "carinho"]}