{"palavra": ["solfeggio"], "fraco": ["Execu\u00e7\u00e3o", "de", "trecho", "musical", "a", "partir", "da", "primeira", "leitura", "da", "partitura", "Distinguir", "com", "facilidade", "os", "sons", "ser", "sens\u00edvel", "para", "a", "m\u00fasica", "Apresentar", "um", "n\u00famero", "ou", "m\u00fasica", "que", "n\u00e3o", "estava", "prevista", "no", "repert\u00f3rio", "Fazer", "um", "poema", "Mudar", "modo", "de", "falar"], "antonimo": [], "forte": ["m\u00fasica", "a linguagem dos sons", "can\u00e7\u00e3o", "a arte apol\u00ednea", "sol e d\u00f3", "m\u00fasica vocal", "melodia", "canto", "vocalismo", "solfejo", "salmo", "cantiga", "coro", "coral", "bravura", "recitativo", "solfeggio", "orfe\u00e3o", "dueto", "solo", "sexteto", "quinteto", "quarteto", "duo", "trio", "terceto", "s\u00e9ptuor", "septeto", "partitura", "octeto", "Execu\u00e7\u00e3o", "de", "trecho", "musical", "a", "partir", "da", "primeira", "leitura", "da", "partitura", "Distinguir", "com", "facilidade", "os", "sons", "ser", "sens\u00edvel", "para", "a", "m\u00fasica", "Apresentar", "um", "n\u00famero", "ou", "m\u00fasica", "que", "n\u00e3o", "estava", "prevista", "no", "repert\u00f3rio", "Fazer", "um", "poema", "Mudar", "modo", "de", "falar"]}