{"palavra": ["som"], "fraco": ["canto", "m\u00fasica", "som", "m\u00fasica", "ritmo", "som", "som", "timbre"], "antonimo": [], "forte": ["Fen\u00f4meno", "ac\u00fastico", "caracterizado", "pela", "propaga\u00e7\u00e3o", "de", "ondas", "mec\u00e2nicas", "produzidas", "pela", "vibra\u00e7\u00e3o", "de", "um", "corpo", "que", "pode", "ser", "percebido", "pelo", "aparelho", "auditivo", "humano", "A", "sensa\u00e7\u00e3o", "auditiva", "causada", "por", "essas", "ondas", "Emiss\u00e3o", "de", "voz", "os", "sons", "da", "fala", "canto", "m\u00fasica", "som", "m\u00fasica", "ritmo", "som", "som", "timbre"]}