{"palavra": ["subconsciente"], "fraco": ["eu", "esp\u00edrito", "ego", "consciente", "alma", "superior", "superego", "subliminal", "subconsciente", "personalidade", "peito", "mim mesmo", "imaterialidade", "incorporeidade", "espiritualidade", "espiritualismo", "psiquismo", "subjetivismo", "insubstancialidade", "inextens\u00e3o", "sujeito", "subjetividade", "plano astral", "pessoa", "umbanda", "obsess\u00e3o", "magia branca", "ioga", "intui\u00e7\u00e3o", "inconsci\u00eancia"], "antonimo": [], "forte": ["Pertencente", "ou", "relativo", "ao", "subconsciente", "ou", "subconsci\u00eancia", "conjunto", "de", "processos", "fatos", "ps\u00edquicos", "que", "est\u00e3o", "latentes", "no", "indiv\u00edduo", "como", "lembran\u00e7as", "h\u00e1bitos", "tend\u00eancias", "etc", "mas", "pass\u00edveis", "de", "lhe", "influenciar", "a", "conduta", "que", "podem", "vir", "tona", "na", "consci\u00eancia", "subconsci\u00eancia", "subliminar"]}