{"palavra": ["subde\u00e3o"], "fraco": ["Quando", "padre", "apoia", "uma", "inova\u00e7\u00e3o", "ela", "\u00e9", "m\u00e1", "quando", "se", "lhe", "op\u00f5e", "ela", "\u00e9", "boa", "Esses", "padres", "conhecem", "mais", "pecados", "do", "que", "a", "gente"], "antonimo": [], "forte": ["padre", "p\u00e1roco", "presb\u00edtero", "bispo", "vig\u00e1rio", "sacerdote", "reverendo", "prior", "pont\u00edfice", "pastor", "frade", "arcebispo", "clerezia", "clero", "a classe eclesi\u00e1stica", "a classe clerical", "minist\u00e9rio", "minist\u00e9rio do altar", "o santo minist\u00e9rio", "sacerd\u00f3cio", "presbit\u00e9rio", "o poder espiritual do clero", "ministrice", "igreja", "freira", "abadessa", "vestal", "prelada", "monja", "irm\u00e3", "Quando", "padre", "apoia", "uma", "inova\u00e7\u00e3o", "ela", "\u00e9", "m\u00e1", "quando", "se", "lhe", "op\u00f5e", "ela", "\u00e9", "boa", "Esses", "padres", "conhecem", "mais", "pecados", "do", "que", "a", "gente"]}