{"palavra": ["subdivis\u00e3o"], "fraco": ["divis\u00e3o", "ramo", "se\u00e7\u00e3o", "subdivis\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Divis\u00e3o", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "foi", "dividido", "Categoria", "taxon\u00f4mica", "inferior", "divis\u00e3o", "superior", "classe", "divis\u00e3o", "ramo", "se\u00e7\u00e3o", "subdivis\u00e3o"]}