{"palavra": ["subdi\u00e1cono"], "fraco": ["basilic\u00e1rio", "cura d'almas ou cura de almas", "subdi\u00e1cono", "ordinando", "ordinado", "oficiante", "missa-cantante", "menorista", "levita", "di\u00e1cono", "diaconiza", "celebrante", "clerezia", "clero", "a classe eclesi\u00e1stica", "a classe clerical", "minist\u00e9rio", "minist\u00e9rio do altar", "o santo minist\u00e9rio", "sacerd\u00f3cio", "presbit\u00e9rio", "o poder espiritual do clero", "ministrice", "igreja", "padre", "p\u00e1roco", "presb\u00edtero", "bispo", "vig\u00e1rio", "sacerdote"], "antonimo": [], "forte": ["Cl\u00e9rigo", "abaixo", "de", "di\u00e1cono", "que", "recebeu", "a", "primeira", "das", "tr\u00eas", "ordens", "maiores", "da", "Igreja", "ocidental"]}