{"palavra": ["subjuntivo"], "fraco": ["v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo", "trema", "travess\u00e3o", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "timbre", "tens\u00e3o", "som", "sinalefa", "rotacismo", "resson\u00e2ncia", "quantidade", "padr\u00e3o", "p", "ortofonia"], "antonimo": [], "forte": ["Que", "est\u00e1", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "de", "depend\u00eancia", "subordinado", "Diz", "se", "do", "modo", "verbal", "no", "qual", "se", "exprime", "um", "fato", "duvidoso", "incerto", "eventual"]}