{"palavra": ["sublinhamento"], "fraco": ["Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe", "Falar", "muito", "Falar", "em", "v\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["acento", "acentua\u00e7\u00e3o", "sublinhamento", "icto", "fraseado", "acento t\u00f4nico", "acento predominante", "voz", "pulm\u00f5es", "foles", "garganta", "vocalidade", "entoa\u00e7\u00e3o", "tom", "timbre", "inflex\u00e3o", "entona\u00e7\u00e3o", "som", "verbo", "tono", "toada", "tinido", "modula\u00e7\u00e3o", "grito", "sussurro", "murm\u00fario", "clamor", "cicio", "vocaliza\u00e7\u00e3o", "vocifera\u00e7\u00e3o", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe", "Falar", "muito", "Falar", "em", "v\u00e3o"]}