{"palavra": ["subleva\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["anarquiza\u00e7\u00e3o", "subleva\u00e7\u00e3o", "conflagra\u00e7\u00e3o", "revolta", "revolu\u00e7\u00e3o", "subleva\u00e7\u00e3o", "alevante", "amotina\u00e7\u00e3o", "insurrei\u00e7\u00e3o", "levantamento", "levante", "motim", "motina\u00e7\u00e3o", "rebeli\u00e3o", "revolta", "sedi\u00e7\u00e3o", "subleva\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "sublevar", "amotinar", "Rebeli\u00e3o", "individual", "ou", "em", "massa", "levante", "revolta", "insurrei\u00e7\u00e3o", "anarquiza\u00e7\u00e3o", "subleva\u00e7\u00e3o", "conflagra\u00e7\u00e3o", "revolta", "revolu\u00e7\u00e3o", "subleva\u00e7\u00e3o", "alevante", "amotina\u00e7\u00e3o", "insurrei\u00e7\u00e3o", "levantamento", "levante", "motim", "motina\u00e7\u00e3o", "rebeli\u00e3o", "revolta", "sedi\u00e7\u00e3o", "subleva\u00e7\u00e3o"]}