{"palavra": ["subterfugir"], "fraco": ["Sempre", "as", "mesmas", "desculpas", "Na", "ocasi\u00e3o", "certa", "Correria", "fuga", "apressada", "Atitude", "de", "quem", "prefere", "n\u00e3o", "enfrentar", "um", "problema", "Livrar", "se", "de", "ser", "envolvido", "em", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "delicada", "eximir", "se", "de", "uma", "responsabilidade", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado"], "antonimo": [], "forte": ["dar como pretexto", "dar por motivo", "subterfugir", "pretender", "dar cor a mentira", "alegar", "justificar-se", "expor", "desculpar-se", "ponderar", "exculpar-se", "escusar-se", "revestir", "ressalvar-se", "prelevar", "mostrar", "exibir", "pretextar", "tomar por pretexto", "servir-se do pretexto", "mentir", "idear", "alegar por desculpa", "alegar como escusa", "velar", "sufocar", "sonegar", "solapar", "sobnegar", "silenciar", "Sempre", "as", "mesmas", "desculpas", "Na", "ocasi\u00e3o", "certa", "Correria", "fuga", "apressada", "Atitude", "de", "quem", "prefere", "n\u00e3o", "enfrentar", "um", "problema", "Livrar", "se", "de", "ser", "envolvido", "em", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "delicada", "eximir", "se", "de", "uma", "responsabilidade", "Causar", "profundo", "inc\u00f4modo", "que", "ainda", "n\u00e3o", "foi", "manifestado"]}