{"palavra": ["su\u00ed\u00e7as"], "fraco": ["su\u00ed\u00e7a", "su\u00ed\u00e7as"], "antonimo": [], "forte": ["Estilo", "de", "corte", "de", "barba", "em", "que", "esta", "fica", "nas", "laterais", "do", "rosto", "como", "uma", "costeleta", "que", "vai", "at\u00e9", "pr\u00f3ximo", "da", "boca", "su\u00ed\u00e7a", "su\u00ed\u00e7as"]}