{"palavra": ["s\u00e1fio"], "fraco": ["Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "De", "import\u00e2ncia", "ou", "qualidade", "inferior", "Ao", "responder", "uma", "ofensa", "ou", "cr\u00edtica", "faz\u00ea", "lo", "educada", "delicadamente", "com", "um", "toque", "de", "ironia"], "antonimo": [], "forte": ["r\u00fastico", "p\u00edfio", "inculto", "incivilizado", "b\u00e1rbaro", "chu\u00e9", "s\u00e1fio", "saloio", "saiagu\u00eas", "rude", "rastreiro", "rastejante", "baixo", "ordin\u00e1rio", "mesquinho", "vil", "s\u00f3rdido", "plebeu", "insignificante", "vil\u00e3o", "reles", "pequeno", "obscuro", "miser\u00e1vel", "de baixa origem", "de baixa estirpe", "oriundo da mais humilde camada social", "aburguesado", "grosseiro", "broma", "Que", "tem", "valores", "pouco", "louv\u00e1veis", "Indiv\u00edduo", "mau", "car\u00e1ter", "que", "causa", "constrangimento", "ou", "cria", "problemas", "N\u00e3o", "ter", "valor", "ser", "indigno", "Pessoa", "ou", "sem", "import\u00e2ncia", "sem", "valor", "De", "import\u00e2ncia", "ou", "qualidade", "inferior", "Ao", "responder", "uma", "ofensa", "ou", "cr\u00edtica", "faz\u00ea", "lo", "educada", "delicadamente", "com", "um", "toque", "de", "ironia"]}