{"forte": ["Este", "aquele", "Indiv\u00edduo", "que", "tem", "ou", "pensa", "ter", "alguma", "boa", "qualidade"], "fraco": ["este", "presente", "tal", "aquele", "particular", "pr\u00f3prio", "t\u00edpico", "privado", "peculiar", "individual", "especial", "certo", "caracter\u00edstico", "pessoal", "exclusivo", "espec\u00edfico", "regional", "local", "provincial", "idiom\u00e1tico", "modal", "territorial", "sui generis", "restrito", "reduzido", "provinciano", "paroquial", "insular"], "antonimo": [], "palavra": ["tal"]}