{"forte": ["Diz", "se", "do", "indiv\u00edduo", "dos", "tamoios", "povo", "ind\u00edgena", "que", "habitava", "Vale", "do", "Para\u00edba", "litoral", "de", "SP", "RJ"], "fraco": [], "antonimo": [], "palavra": ["tamoio"]}