{"forte": ["Indiv\u00edduo", "que", "tece", "pano", "no", "tear", "tecel\u00e3o", "urdidor", "tecedor", "tecel\u00e3o"], "fraco": ["tecel\u00e3o", "urdidor", "tecedor", "tecel\u00e3o"], "antonimo": [], "palavra": ["tecel\u00e3o"]}