{"forte": ["Assunto", "pelo", "qual", "se", "desenvolve", "um", "texto", "Frase", "mel\u00f3dica", "sobre", "a", "qual", "se", "desenvolve", "a", "composi\u00e7\u00e3o", "Conjunto", "formado", "pelo", "radical", "uma", "vogal", "tem\u00e1tica", "ao", "qual", "se", "acrescentam", "os", "sufixos", "flexionais", "ep\u00edgrafe", "mote", "tema", "assunto", "tema", "ten\u00e7\u00e3o", "terreno", "t\u00f3pico", "argumento", "assunto", "contexto", "enredo", "mat\u00e9ria", "tema", "tese"], "fraco": ["ep\u00edgrafe", "mote", "tema", "assunto", "tema", "ten\u00e7\u00e3o", "terreno", "t\u00f3pico", "argumento", "assunto", "contexto", "enredo", "mat\u00e9ria", "tema", "tese"], "antonimo": [], "palavra": ["tema"]}