{"forte": ["Relativo", "a", "tempo", "tempor\u00e1rio", "Relativo", "ao", "mundo", "\u00e0s", "coisas", "materiais", "mundano", "Relativo", "\u00e0s", "t\u00eamporas", "temporal", "tempor\u00e2neo", "tempor\u00e1rio", "leigo", "profano", "secular", "temporal", "borrasca", "dil\u00favio", "tempestade", "temporal", "tormenta"], "fraco": ["temporal", "tempor\u00e2neo", "tempor\u00e1rio", "leigo", "profano", "secular", "temporal", "borrasca", "dil\u00favio", "tempestade", "temporal", "tormenta"], "antonimo": [], "palavra": ["temporal"]}