{"forte": ["Conjunto", "de", "princ\u00edpios", "mais", "ou", "menos", "organizados", "que", "se", "aplicam", "a", "uma", "\u00e1rea", "espec\u00edfica", "Conhecimento", "baseado", "na", "raz\u00e3o", "sem", "passar", "a\u00e7\u00e3o", "Opini\u00e3o", "hip\u00f3tese", "especula\u00e7\u00e3o", "generalidades", "teoria", "ideal", "quimera", "sonho", "teoria", "utopia", "conjectura", "conjetura", "futura\u00e7\u00e3o", "hip\u00f3tese", "pressuposi\u00e7\u00e3o", "pressuposto", "presun\u00e7\u00e3o", "previs\u00e3o", "suposi\u00e7\u00e3o", "suspeita", "teoria", "vislumbre"], "fraco": ["generalidades", "teoria", "ideal", "quimera", "sonho", "teoria", "utopia", "conjectura", "conjetura", "futura\u00e7\u00e3o", "hip\u00f3tese", "pressuposi\u00e7\u00e3o", "pressuposto", "presun\u00e7\u00e3o", "previs\u00e3o", "suposi\u00e7\u00e3o", "suspeita", "teoria", "vislumbre", "imprevis\u00e3o"], "antonimo": ["imprevis\u00e3o"], "palavra": ["teoria"]}