{"forte": ["vaidade", "jact\u00e2ncia", "baz\u00f3fia", "afeta\u00e7\u00e3o", "orgulho", "inanidade", "pretens\u00e3o", "ostenta\u00e7\u00e3o", "pros\u00e1pia", "vangl\u00f3ria", "presun\u00e7\u00e3o", "exibicionismo", "incha\u00e7\u00e3o", "tumefa\u00e7\u00e3o", "intumesc\u00eancia", "intumescimento", "incha\u00e7o", "turg\u00eancia", "tumor", "tumidez", "tumesc\u00eancia", "proemin\u00eancia", "polm\u00e3o", "infla\u00e7\u00e3o", "pedante", "peru", "vaidoso", "sirigaita", "sergeta", "sardanisca e sardonisca", "Ser", "muito", "convencido", "pensar", "ser", "melhor", "Conceito", "exagerado", "de", "si", "mesmo", "Indiv\u00edduo", "que", "pensa", "conhecer", "mais", "do", "que", "algu\u00e9m", "especializado", "em", "um", "assunto", "Pessoa", "que", "se", "pretende", "conhecedora", "da", "verdade", "dos", "fatos", "que", "pensa", "saber", "mais", "que", "os", "outros", "Ser", "arrogante", "presun\u00e7oso", "achar", "se", "muito", "importante", "Gabar", "se", "contar", "vantagem"], "fraco": ["Ser", "muito", "convencido", "pensar", "ser", "melhor", "Conceito", "exagerado", "de", "si", "mesmo", "Indiv\u00edduo", "que", "pensa", "conhecer", "mais", "do", "que", "algu\u00e9m", "especializado", "em", "um", "assunto", "Pessoa", "que", "se", "pretende", "conhecedora", "da", "verdade", "dos", "fatos", "que", "pensa", "saber", "mais", "que", "os", "outros", "Ser", "arrogante", "presun\u00e7oso", "achar", "se", "muito", "importante", "Gabar", "se", "contar", "vantagem"], "antonimo": [], "palavra": ["tesid\u00e3o"]}