{"forte": ["Grupo", "da", "fam\u00edlia", "ling\u00fc\u00edstica", "J\u00ea", "Indiv\u00edduo", "pertencente", "a", "qualquer", "dos", "grupos", "timbira", "Relativo", "aos", "timbira"], "fraco": ["zulu", "xona", "xerente", "xavante", "vietnamita", "veneziano", "vascon\u00e7o", "val\u00e3o", "valenciano", "uralo-altaico", "undo", "umbundo", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "verbo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo"], "antonimo": [], "palavra": ["timbira"]}