{"forte": ["Altura", "de", "um", "som", "na", "escala", "musical", "Grau", "de", "intensidade", "de", "uma", "tinta", "ou", "cor", "Modo", "de", "expressar", "se", "apar\u00eancia", "ar", "car\u00e1ter", "sabor", "tom", "acento", "inflex\u00e3o", "timbre", "tom", "tono", "tom", "tonalidade"], "fraco": ["apar\u00eancia", "ar", "car\u00e1ter", "sabor", "tom", "acento", "inflex\u00e3o", "timbre", "tom", "tono", "tom", "tonalidade"], "antonimo": [], "palavra": ["tom"]}