{"forte": ["leit\u00e3o", "b\u00e1coro", "tenreiro", "rebento", "potro", "poldro", "pinto", "pintainho", "novilho", "l\u00e1paro", "filhote", "cria", "beb\u00ea", "infante", "menino", "bambino", "anjo", "rapaz", "nen\u00ea", "jovem", "garoto", "rec\u00e9m-nascido", "rapazelho", "petiz", "verg\u00f4ntea", "renovo", "rebent\u00e3o", "gomo", "filho", "broto", "Digitar", "datilografar", "com", "pouca", "pr\u00e1tica", "lentamente", "com", "um", "s\u00f3", "dedo", "procurando", "as", "teclas", "De", "uma", "gera\u00e7\u00e3o", "a", "outra", "Pessoa", "amamentada", "por", "ama", "de", "leite", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "esta", "Pessoa", "que", "vive", "uma", "experi\u00eancia", "pela", "primeira", "vez"], "fraco": ["Digitar", "datilografar", "com", "pouca", "pr\u00e1tica", "lentamente", "com", "um", "s\u00f3", "dedo", "procurando", "as", "teclas", "De", "uma", "gera\u00e7\u00e3o", "a", "outra", "Pessoa", "amamentada", "por", "ama", "de", "leite", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "esta", "Pessoa", "que", "vive", "uma", "experi\u00eancia", "pela", "primeira", "vez"], "antonimo": [], "palavra": ["tonino"]}