{"forte": ["Diz", "se", "de", "indiv\u00edduo", "apegado", "\u00e0s", "tradi\u00e7\u00f5es"], "fraco": ["costume", "uso", "h\u00e1bito", "moda", "usan\u00e7a", "maneira", "pr\u00e1tica", "modo", "vezo", "rotina", "voga", "sistema", "cantoch\u00e3o", "ladainha", "veteris vestigia flamm\u00e6", "velha escola", "treita medida", "tradicion\u00e1rio", "tradicionalista", "toupeira", "sebastianista", "saudosista", "regra", "p\u00e9 de boi", "aclimata\u00e7\u00e3o", "segunda natureza", "treina", "radica\u00e7\u00e3o", "cevo", "ceva"], "antonimo": [], "palavra": ["tradicionalista"]}