{"forte": ["convert\u00edvel", "convers\u00edvel", "fus\u00edvel", "fund\u00edvel", "transform\u00e1vel", "sol\u00favel", "resol\u00favel", "redut\u00edvel", "quimificativo", "quilificativo dissol\u00favel", "mold\u00e1vel", "f\u00fasil", "Mudar", "de", "time", "partido", "opini\u00e3o", "etc", "passar", "a", "integrar", "um", "grupo", "advers\u00e1rio", "\u00e0quele", "que", "integrava", "antes", "Tomar", "uma", "decis\u00e3o", "importante", "ter", "uma", "atitude", "decisiva", "que", "implica", "uma", "mudan\u00e7a", "brusca", "Reorganizar", "equipe", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "para", "melhorar", "desempenho", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Esbanjar", "ou", "facilitar", "demais", "para", "se", "apoderarem", "ilicitamente", "de", "bens", "dinheiro", "conjunto", "dos", "pa\u00edses", "desenvolvidos"], "fraco": ["Mudar", "de", "time", "partido", "opini\u00e3o", "etc", "passar", "a", "integrar", "um", "grupo", "advers\u00e1rio", "\u00e0quele", "que", "integrava", "antes", "Tomar", "uma", "decis\u00e3o", "importante", "ter", "uma", "atitude", "decisiva", "que", "implica", "uma", "mudan\u00e7a", "brusca", "Reorganizar", "equipe", "ou", "institui\u00e7\u00e3o", "para", "melhorar", "desempenho", "Dar", "se", "conta", "de", "algo", "que", "j\u00e1", "estava", "evidente", "mas", "a", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "dera", "aten\u00e7\u00e3o", "ou", "que", "at\u00e9", "ent\u00e3o", "n\u00e3o", "se", "havia", "compreendido", "Esbanjar", "ou", "facilitar", "demais", "para", "se", "apoderarem", "ilicitamente", "de", "bens", "dinheiro", "conjunto", "dos", "pa\u00edses", "desenvolvidos"], "antonimo": [], "palavra": ["transform\u00e1vel"]}