{"forte": ["luz", "raio", "clar\u00e3o", "brilho", "lampejo", "rel\u00e2mpago", "claridade", "fa\u00edsca", "centelha", "lume", "fulgor", "fogo", "reflexo", "reflex\u00e3o", "rev\u00e9rbero", "repercuss\u00e3o", "refra\u00e7\u00e3o", "volta", "tremulina", "ricochete", "reverbera\u00e7\u00e3o", "nicta\u00e7\u00e3o", "luz irreflexa", "dispers\u00e3o", "halo", "resplendor", "aur\u00e9ola", "resplandor", "nimbo", "gl\u00f3ria", "Ao", "ar", "livre", "sem", "prote\u00e7\u00e3o", "ou", "disfarce", "Ter", "uma", "ideia", "uma", "epifania", "Dia", "ensolarado", "com", "c\u00e9u", "claro", "sem", "nuvens", "Sobrepujar", "algu\u00e9m", "deixando", "sem", "rea\u00e7\u00e3o", "Reencontrar", "ponto", "a", "partir", "do", "qual", "a", "situa\u00e7\u00e3o", "ficou", "confusa", "Encontrar", "a", "solu\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["Ao", "ar", "livre", "sem", "prote\u00e7\u00e3o", "ou", "disfarce", "Ter", "uma", "ideia", "uma", "epifania", "Dia", "ensolarado", "com", "c\u00e9u", "claro", "sem", "nuvens", "Sobrepujar", "algu\u00e9m", "deixando", "sem", "rea\u00e7\u00e3o", "Reencontrar", "ponto", "a", "partir", "do", "qual", "a", "situa\u00e7\u00e3o", "ficou", "confusa", "Encontrar", "a", "solu\u00e7\u00e3o"], "antonimo": [], "palavra": ["tremulina"]}