{"forte": ["Lugar", "mais", "alto", "de", "onde", "falam", "os", "oradores", "Palanque", "ou", "varanda", "onde", "ficam", "as", "autoridades", "em", "comemora\u00e7\u00f5es", "p\u00fablicas", "p\u00falpito", "tribuna", "eloq\u00fc\u00eancia", "orat\u00f3ria", "ret\u00f3rica", "tribuna", "bail\u00e9u", "palanque", "tablado", "tribuna"], "fraco": ["p\u00falpito", "tribuna", "eloq\u00fc\u00eancia", "orat\u00f3ria", "ret\u00f3rica", "tribuna", "bail\u00e9u", "palanque", "tablado", "tribuna"], "antonimo": [], "palavra": ["tribuna"]}