{"forte": ["Que", "tem", "trezentos", "anos", "de", "idade", "A", "comemora\u00e7\u00e3o", "dessa", "data"], "fraco": ["celebra\u00e7\u00e3o", "solenidade", "celebridade", "comemora\u00e7\u00e3o", "cerim\u00f4nia", "soleniza\u00e7\u00e3o", "rememora\u00e7\u00e3o", "lanternas policr\u00f4micas de papel", "jubileu", "inaugura\u00e7\u00e3o", "coroa\u00e7\u00e3o", "guisa", "data mili\u00e1ria", "ova\u00e7\u00e3o", "trof\u00e9u", "tricenten\u00e1rio", "toque de clarim", "te-deum", "salva", "quadringenten\u00e1rio", "ponto facultativo", "polianteia", "placa", "pedestal", "festa", "festividade", "festejo", "baile", "bodas de prata", "bodas de ouro"], "antonimo": [], "palavra": ["tricenten\u00e1rio"]}