{"forte": ["central", "c\u00eantrico", "m\u00e9dio", "umbilical", "tric\u00eantrico", "polar", "pevidoso", "me\u00e3o", "mediano", "medial", "homoc\u00eantrico", "conc\u00eantrico", "Objeto", "ou", "pessoa", "visado", "pelo", "p\u00fablico", "No", "centro", "das", "aten\u00e7\u00f5es", "em", "foco", "P\u00f4r", "fim", "a", "uma", "digress\u00e3o", "Retornar", "ao", "assunto", "inicial", "ou", "principal", "numa", "discuss\u00e3o", "ap\u00f3s", "divaga\u00e7\u00e3o", "Ter", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "como", "ponto", "central", "Enquadrar", "algo", "mais", "de", "perto", "dar", "um", "zoom"], "fraco": ["Objeto", "ou", "pessoa", "visado", "pelo", "p\u00fablico", "No", "centro", "das", "aten\u00e7\u00f5es", "em", "foco", "P\u00f4r", "fim", "a", "uma", "digress\u00e3o", "Retornar", "ao", "assunto", "inicial", "ou", "principal", "numa", "discuss\u00e3o", "ap\u00f3s", "divaga\u00e7\u00e3o", "Ter", "algo", "ou", "algu\u00e9m", "como", "ponto", "central", "Enquadrar", "algo", "mais", "de", "perto", "dar", "um", "zoom"], "antonimo": [], "palavra": ["tric\u00eantrico"]}