{"forte": ["diminui\u00e7\u00e3o", "subtra\u00e7\u00e3o", "corte", "dedu\u00e7\u00e3o", "abla\u00e7\u00e3o", "remo\u00e7\u00e3o", "elimina\u00e7\u00e3o", "supress\u00e3o", "redu\u00e7\u00e3o", "minuendo", "decr\u00e9scimo", "decremento", "Fazer", "diminuir", "as", "pretens\u00f5es", "orgulho", "a", "vaidade", "etc", "de", "algu\u00e9m", "pondo", "seus", "motivos", "em", "d\u00favida", "atenuar", "expectativas", "positivas", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "projeto", "etc", "Tomar", "como", "par\u00e2metro", "elemento", "de", "qualidade", "mais", "baixa", "em", "um", "grupo", "Jogar", "fora", "desfazer", "se", "de", "Eliminar", "os", "obst\u00e1culos", "Fazer", "algu\u00e9m", "se", "calar", "ou", "diminuir", "tom", "Esperar", "passar", "um", "momento", "de", "turbul\u00eancia", "esperar", "as", "coisas", "se", "acalmarem", "situa\u00e7\u00e3o", "melhorar"], "fraco": ["Fazer", "diminuir", "as", "pretens\u00f5es", "orgulho", "a", "vaidade", "etc", "de", "algu\u00e9m", "pondo", "seus", "motivos", "em", "d\u00favida", "atenuar", "expectativas", "positivas", "em", "rela\u00e7\u00e3o", "a", "algu\u00e9m", "projeto", "etc", "Tomar", "como", "par\u00e2metro", "elemento", "de", "qualidade", "mais", "baixa", "em", "um", "grupo", "Jogar", "fora", "desfazer", "se", "de", "Eliminar", "os", "obst\u00e1culos", "Fazer", "algu\u00e9m", "se", "calar", "ou", "diminuir", "tom", "Esperar", "passar", "um", "momento", "de", "turbul\u00eancia", "esperar", "as", "coisas", "se", "acalmarem", "situa\u00e7\u00e3o", "melhorar"], "antonimo": [], "palavra": ["trunca\u00e7\u00e3o"]}