{"forte": ["palestra", "col\u00f3quio", "interlocu\u00e7\u00e3o", "conversa", "conversa\u00e7\u00e3o", "falat\u00f3rio", "departi\u00e7\u00e3o", "di\u00e1logo", "departimento", "confer\u00eancia", "trato", "prosa", "discuss\u00e3o", "debate", "controv\u00e9rsia", "contenda", "ventila\u00e7\u00e3o", "torneio", "simp\u00f3sio", "semin\u00e1rio", "sabatina", "recep\u00e7\u00e3o", "quest\u00e3o", "querela", "intriga", "enredo", "trica", "trama", "mexericos", "voz do povo", "Procurar", "assunto", "para", "iniciar", "uma", "conversa", "com", "algu\u00e9m", "Conversar", "informalmente", "Depois", "de", "muita", "conversa", "Conversar", "com", "dar", "aten\u00e7\u00e3o", "a", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar"], "fraco": ["Procurar", "assunto", "para", "iniciar", "uma", "conversa", "com", "algu\u00e9m", "Conversar", "informalmente", "Depois", "de", "muita", "conversa", "Conversar", "com", "dar", "aten\u00e7\u00e3o", "a", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar"], "antonimo": [], "palavra": ["tr\u00edlogo"]}