{"forte": ["Relativo", "Turquia", "\u00c1sia", "Europa", "Indiv\u00edduo", "natural", "ou", "habitante", "desse", "pa\u00eds", "A", "l\u00edngua", "falada", "pelos", "turcos", "otomano", "turco"], "fraco": ["otomano", "turco"], "antonimo": [], "palavra": ["turco"]}