{"fraco": ["geral", "un\u00e2nime", "concorde", "un\u00e2nime", "un\u00edssono"], "forte": ["Que", "est\u00e1", "em", "conformidade", "sentimento", "ou", "opini\u00e3o", "com", "os", "demais", "considerados", "Que", "prov\u00e9m", "de", "acordo", "ou", "concord\u00e2ncia", "geral", "geral", "un\u00e2nime", "concorde", "un\u00e2nime", "un\u00edssono"], "palavra": ["un\u00e2nime"], "antonimo": []}