{"fraco": ["Ambiente", "em", "que", "h\u00e1", "muitas", "pessoas", "m\u00e1s", "que", "buscam", "prejudicar", "umas", "\u00e0s", "outras", "Pessoa", "m\u00e1", "sem", "escr\u00fapulos", "Pessoa", "com", "mal\u00edcia", "Dizer", "verdades", "desagrad\u00e1veis", "a", "algu\u00e9m", "Importunar", "insistentemente", "Planta", "que", "prejudica", "crescimento", "das", "outras", "ao", "seu", "redor", "p", "ext", "pessoa", "ou", "mal\u00e9fica", "que", "prejudica", "os", "outros"], "forte": ["intriga", "urdidura", "onzenice", "zum-zum", "urdima\u00e7as", "tran\u00e7a", "trama", "tecedura", "maquina\u00e7\u00e3o", "conspira\u00e7\u00e3o", "conspirata", "confabula\u00e7\u00e3o", "malevol\u00eancia", "malignidade", "maldade", "rancor", "brutalidade", "barbaridade", "mal\u00edcia", "desumanidade", "selvajaria", "nocividade", "malqueren\u00e7a", "malef\u00edcio", "humilha\u00e7\u00e3o", "humilda\u00e7\u00e3o", "vexame", "ultraje", "ofensa", "insulto", "Ambiente", "em", "que", "h\u00e1", "muitas", "pessoas", "m\u00e1s", "que", "buscam", "prejudicar", "umas", "\u00e0s", "outras", "Pessoa", "m\u00e1", "sem", "escr\u00fapulos", "Pessoa", "com", "mal\u00edcia", "Dizer", "verdades", "desagrad\u00e1veis", "a", "algu\u00e9m", "Importunar", "insistentemente", "Planta", "que", "prejudica", "crescimento", "das", "outras", "ao", "seu", "redor", "p", "ext", "pessoa", "ou", "mal\u00e9fica", "que", "prejudica", "os", "outros"], "palavra": ["urdima\u00e7as"], "antonimo": []}