{"fraco": ["freira", "abadessa", "vestal", "prelada", "monja", "irm\u00e3", "s\u00f3ror", "superiora", "prioresa", "priora", "madre", "de\u00e3", "clerezia", "clero", "a classe eclesi\u00e1stica", "a classe clerical", "minist\u00e9rio", "minist\u00e9rio do altar", "o santo minist\u00e9rio", "sacerd\u00f3cio", "presbit\u00e9rio", "o poder espiritual do clero", "ministrice", "igreja", "padre", "p\u00e1roco", "presb\u00edtero", "bispo", "vig\u00e1rio", "sacerdote"], "forte": ["Religiosa", "de", "v\u00e1rias", "ordens", "femininas", "em", "particular", "da", "Ordem", "de", "Santa", "\u00darsula", "cujo", "objetivo", "\u00e9", "a", "educa\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["ursulina"], "antonimo": []}