{"fraco": ["costumeira", "usan\u00e7a", "v\u00edcio", "costume", "pr\u00e1tica", "usan\u00e7a", "uso", "pr\u00e1tica", "praxe", "pr\u00e1xis", "senda", "usan\u00e7a", "uso"], "forte": ["Uso", "costume", "tradi\u00e7\u00e3o", "h\u00e1bito", "antigo", "costumeira", "usan\u00e7a", "v\u00edcio", "costume", "pr\u00e1tica", "usan\u00e7a", "uso", "pr\u00e1tica", "praxe", "pr\u00e1xis", "senda", "usan\u00e7a", "uso"], "palavra": ["usan\u00e7a"], "antonimo": []}