{"forte": ["caverna", "subterr\u00e2neo", "rec\u00f4ncavo", "gruta", "furna", "enseada", "angra", "lapa", "hipogeu", "ba\u00eda", "antro", "vale", "concavidade", "depress\u00e3o", "curvatura", "afundamento", "recuo", "cavidade", "retraimento", "c\u00f4ncavo", "cavado", "baixada", "seio", "reentr\u00e2ncia", "buraco", "escava\u00e7\u00e3o", "lacuna", "fosso", "cova", "fossa", "Falar", "sem", "efeito", "Discursar", "ou", "tentar", "divulgar", "suas", "ideias", "em", "v\u00e3o", "sem", "ser", "ouvido", "Ficar", "sem", "resposta", "ser", "ignorado", "Pastel", "sem", "recheio", "Causar", "dano", "ou", "preju\u00edzo", "a", "insignificante"], "fraco": ["Falar", "sem", "efeito", "Discursar", "ou", "tentar", "divulgar", "suas", "ideias", "em", "v\u00e3o", "sem", "ser", "ouvido", "Ficar", "sem", "resposta", "ser", "ignorado", "Pastel", "sem", "recheio", "Causar", "dano", "ou", "preju\u00edzo", "a", "insignificante"], "palavra": ["valejo"], "antonimo": []}