{"forte": ["Que", "\u00e9", "pr\u00f3prio", "de", "movimento", "art\u00edstico", "renovador", "Que", "segue", "esse", "tipo", "de", "movimento", "art\u00edstico", "vanguardeiro", "vanguardista"], "fraco": ["vanguardeiro", "vanguardista"], "palavra": ["vanguardista"], "antonimo": []}