{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "ventilar", "Passagem", "ou", "movimenta\u00e7\u00e3o", "cont\u00ednua", "do", "ar", "em", "um", "ambiente", "arejamento", "Abertura", "pela", "qual", "ar", "entra", "ou", "sai", "de", "um", "ambiente", "compartimento", "caixa", "abana\u00e7\u00e3o", "abanadura", "abanamento", "refrescamento", "ventila\u00e7\u00e3o", "agita\u00e7\u00e3o", "cogita\u00e7\u00e3o", "suscita\u00e7\u00e3o", "ventila\u00e7\u00e3o", "arejamento", "arejo", "refrescamento", "ventila\u00e7\u00e3o"], "fraco": ["abana\u00e7\u00e3o", "abanadura", "abanamento", "refrescamento", "ventila\u00e7\u00e3o", "agita\u00e7\u00e3o", "cogita\u00e7\u00e3o", "suscita\u00e7\u00e3o", "ventila\u00e7\u00e3o", "arejamento", "arejo", "refrescamento", "ventila\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["ventila\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}