{"forte": ["Relativo", "comunica\u00e7\u00e3o", "ling\u00fc\u00edstica", "Expresso", "oralmente", "em", "geral", "por", "oposi\u00e7\u00e3o", "\u00e0quilo", "que", "\u00e9", "expresso", "por", "escrito", "Relativo", "a", "verbo", "oral", "verbal", "oral", "verbal", "vocal"], "fraco": ["oral", "verbal", "escrito", "oral", "verbal", "vocal"], "palavra": ["verbal"], "antonimo": ["escrito"]}