{"forte": ["discurso", "palestra", "faculdade de falar", "locu\u00e7\u00e3o", "confer\u00eancia", "perora\u00e7\u00e3o", "fala", "mon\u00f3logo", "ora\u00e7\u00e3o", "conversa\u00e7\u00e3o", "aula", "solil\u00f3quio", "as cores da eloqu\u00eancia", "fac\u00fandia", "verborreia", "verborragia", "usus loquendi", "torrente de palavras", "logorre ia", "grande verbosidade", "facundidade", "faculdade de dominar", "dotes orat\u00f3rios", "dom de falar bem", "orat\u00f3ria", "ret\u00f3rica", "tribuna", "p\u00falpito", "grandiloqu\u00eancia", "eloqu\u00eancia concional", "Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "discursar", "Falar", "expor", "suas", "opini\u00f5es", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe"], "fraco": ["Ser", "eloquente", "ter", "facilidade", "em", "se", "comunicar", "verbalmente", "Reivindicar", "a", "vez", "de", "falar", "interromper", "outro", "para", "se", "pronunciar", "Dizer", "aquilo", "que", "outra", "pessoa", "tinha", "a", "inten\u00e7\u00e3o", "de", "dizer", "Falar", "discursar", "Falar", "expor", "suas", "opini\u00f5es", "Falar", "que", "sente", "que", "pensa", "ou", "que", "sabe"], "palavra": ["verborreia"], "antonimo": []}