{"forte": ["Classe", "de", "palavras", "que", "designa", "a\u00e7\u00e3o", "ou", "estado", "Palavra", "linguagem", "palavra", "termo", "verbo", "voc\u00e1bulo", "entoa\u00e7\u00e3o", "entona\u00e7\u00e3o", "inflex\u00e3o", "modula\u00e7\u00e3o", "verbo"], "fraco": ["palavra", "termo", "verbo", "voc\u00e1bulo", "entoa\u00e7\u00e3o", "entona\u00e7\u00e3o", "inflex\u00e3o", "modula\u00e7\u00e3o", "verbo"], "palavra": ["verbo"], "antonimo": []}