{"forte": ["padr\u00e3o", "escala", "gradua\u00e7\u00e3o", "metro", "estal\u00e3o", "escantilh\u00e3o", "craveira", "calibre", "bitola", "vara", "r\u00e9gua", "metrologia", "medida", "medi\u00e7\u00e3o", "avalia\u00e7\u00e3o", "c\u00e1lculo", "estimativa", "c\u00f4mputo", "comensurabilidade", "aprecia\u00e7\u00e3o", "mensura", "compara\u00e7\u00e3o", "me\u00e7as", "contagem", "recenseamento", "censo", "recenseio", "cadastro", "cadastragem", "arquea\u00e7\u00e3o", "Estimar", "fazer", "algo", "baseando", "se", "apenas", "no", "olhar", "sem", "medir", "ou", "contar", "Prever", "acontecimento", "ou", "situa\u00e7\u00e3o", "avisar", "algu\u00e9m", "a", "respeito", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Ponderar", "se", "algo", "vale", "a", "pena", "comparar", "os", "pr\u00f3s", "contras", "Avaliar", "as", "condi\u00e7\u00f5es", "para", "realiza\u00e7\u00e3o", "de", "um", "plano"], "fraco": ["Estimar", "fazer", "algo", "baseando", "se", "apenas", "no", "olhar", "sem", "medir", "ou", "contar", "Prever", "acontecimento", "ou", "situa\u00e7\u00e3o", "avisar", "algu\u00e9m", "a", "respeito", "Conhecer", "muito", "bem", "nos", "detalhes", "Conhecer", "bem", "tudo", "que", "envolve", "um", "assunto", "ou", "as", "inten\u00e7\u00f5es", "de", "uma", "pessoa", "Ponderar", "se", "algo", "vale", "a", "pena", "comparar", "os", "pr\u00f3s", "contras", "Avaliar", "as", "condi\u00e7\u00f5es", "para", "realiza\u00e7\u00e3o", "de", "um", "plano"], "palavra": ["vernier"], "antonimo": []}