{"forte": ["Pr\u00f3prio", "de", "um", "pa\u00eds", "ou", "de", "uma", "na\u00e7\u00e3o", "nacional", "Diz", "se", "de", "linguagem", "genu\u00edna", "correta", "isenta", "de", "estrangeirismos", "idioma", "pr\u00f3prio", "de", "um", "pa\u00eds", "casti\u00e7o", "correto", "puro", "vernacular", "vern\u00e1culo", "nacional", "nativo", "p\u00e1trio", "vern\u00e1culo"], "fraco": ["casti\u00e7o", "correto", "puro", "vernacular", "vern\u00e1culo", "errado", "esp\u00fario", "impuro", "invern\u00e1culo", "nacional", "nativo", "p\u00e1trio", "vern\u00e1culo", "estrangeiro"], "palavra": ["vern\u00e1culo"], "antonimo": ["errado", "esp\u00fario", "impuro", "invern\u00e1culo", "estrangeiro"]}