{"forte": ["Car\u00e1ter", "tipo", "ou", "letra", "mai\u00fascula"], "fraco": ["letra", "caligrafia", "alfabeto", "abeced\u00e1rio", "versal", "sigla", "monograma", "it\u00e1lico", "grifo", "escrita", "abc", "versalete", "car\u00e1ter", "hier\u00f3glifo", "caractere", "vogal", "velar", "tritongo", "tipo", "surda", "sonora", "sinal", "silab\u00e1rio", "letra capital", "letra mai\u00fascula", "letra min\u00fascula", "letra medial", "letra capitular", "ortografia", "ortografia etimol\u00f3gica"], "palavra": ["versal"], "antonimo": []}