{"forte": ["verz", "severo", "sem rebu\u00e7os", "r\u00edgido", "rigoroso", "particular", "n\u00edtido", "meticuloso", "matem\u00e1tico", "literal", "fino", "fiel", "simples", "conciso", "resumido", "breve", "singelo", "preciso", "curto", "modesto", "lac\u00f4nico", "exato", "s\u00f3brio", "sum\u00e1rio", "delicado", "estreito", "delgado", "suave", "epigram\u00e1tico", "afilado", "De", "uma", "s\u00f3", "vez", "de", "maneira", "certeira", "sem", "interrup\u00e7\u00f5es", "Pessoa", "reservada", "que", "n\u00e3o", "fala", "muito", "pessoa", "que", "age", "mais", "do", "que", "fala", "Express\u00e3o", "usada", "para", "exprimir", "a", "conclus\u00e3o", "ou", "s\u00edntese", "de", "um", "acontecimento", "ou", "racioc\u00ednio", "Cintura", "muito", "fina", "geralmente", "referindo", "se", "mulheres", "com", "os", "quadris", "avantajados", "Ing\u00eanuo", "muito", "pouco", "inteligente", "Muito", "pouco", "inteligente", "ignorante"], "fraco": ["De", "uma", "s\u00f3", "vez", "de", "maneira", "certeira", "sem", "interrup\u00e7\u00f5es", "Pessoa", "reservada", "que", "n\u00e3o", "fala", "muito", "pessoa", "que", "age", "mais", "do", "que", "fala", "Express\u00e3o", "usada", "para", "exprimir", "a", "conclus\u00e3o", "ou", "s\u00edntese", "de", "um", "acontecimento", "ou", "racioc\u00ednio", "Cintura", "muito", "fina", "geralmente", "referindo", "se", "mulheres", "com", "os", "quadris", "avantajados", "Ing\u00eanuo", "muito", "pouco", "inteligente", "Muito", "pouco", "inteligente", "ignorante"], "palavra": ["verz"], "antonimo": []}