{"forte": ["Pano", "em", "que", "segundo", "a", "tradi\u00e7\u00e3o", "crist\u00e3", "uma", "mulher", "de", "nome", "Ver\u00f4nica", "enxugou", "rosto", "de", "Jesus", "quando", "carregava", "a", "cruz", "ao", "calv\u00e1rio", "tendo", "ficado", "ali", "gravada", "a", "sua", "figura", "A", "imagem", "do", "rosto", "de", "Cristo", "gravada", "em", "metal"], "fraco": ["madeiro", "cruz", "patu\u00e1", "escapul\u00e1rio", "breve", "bentinho", "ver\u00f4nica", "santo lenho", "rubrica", "ritual", "porta-paz", "osculat\u00f3rio", "rito", "cerim\u00f4nia", "cerimonial", "observ\u00e2ncia", "solenidade", "pr\u00e1tica", "fun\u00e7\u00e3o", "servi\u00e7o", "forma", "festividade", "liturgia", "serm\u00e3o", "pr\u00e9dica", "prega\u00e7\u00e3o", "predica\u00e7\u00e3o", "minist\u00e9rio", "homilia", "exorta\u00e7\u00e3o"], "palavra": ["ver\u00f4nica"], "antonimo": []}