{"forte": ["Esta\u00e7\u00e3o", "quente", "do", "ano", "com", "in\u00edcio", "no", "dia", "de", "dezembro", "t\u00e9rmino", "no", "dia", "de", "mar\u00e7o", "estio", "ver\u00e3o"], "fraco": ["estio", "ver\u00e3o"], "palavra": ["ver\u00e3o"], "antonimo": []}