{"forte": ["vespertinamente", "ao p\u00f4r do sol", "ao cair do sol", "ao cair das trevas", "ao ar pardo", "sob a luz das estrelas", "entre o lobo e o c\u00e3o", "ao lusco-fusco", "ao anoitecer", "No", "fim", "da", "tarde", "ao", "escurecer", "Ao", "entardecer", "no", "in\u00edcio", "da", "noite", "anoitecer", "in\u00edcio", "da", "noite", "Anoitecer"], "fraco": ["No", "fim", "da", "tarde", "ao", "escurecer", "Ao", "entardecer", "no", "in\u00edcio", "da", "noite", "anoitecer", "in\u00edcio", "da", "noite", "Anoitecer"], "palavra": ["vespertinamente"], "antonimo": []}