{"forte": ["videlicet", "queremos dizer", "sem rodeios", "rigorosamente falando", "ou mais simplesmente", "em termos simples", "em portugu\u00eas claro", "em outros termos", "em linguagem clara", "explanatoriamente", "isto \u00e9", "verbi gratia", "por outras palavras", "por outra", "por exemplo", "a saber", "id est", "Elucidar", "que", "est\u00e1", "confuso", "ou", "enigm\u00e1tico", "Esclarecer", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "ou", "suspeita", "Esclarecer", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "deixar", "claro", "um", "ponto", "confuso", "Explicar", "algo", "detalhadamente", "para", "facilitar", "a", "algu\u00e9m", "a", "compreens\u00e3o", "a", "assimila\u00e7\u00e3o", "Resolver", "problema", "Resolver", "um", "problema"], "fraco": ["Elucidar", "que", "est\u00e1", "confuso", "ou", "enigm\u00e1tico", "Esclarecer", "situa\u00e7\u00e3o", "conflituosa", "ou", "suspeita", "Esclarecer", "uma", "situa\u00e7\u00e3o", "deixar", "claro", "um", "ponto", "confuso", "Explicar", "algo", "detalhadamente", "para", "facilitar", "a", "algu\u00e9m", "a", "compreens\u00e3o", "a", "assimila\u00e7\u00e3o", "Resolver", "problema", "Resolver", "um", "problema"], "palavra": ["videlicet"], "antonimo": []}