{"forte": ["v\u00ednculo", "la\u00e7o", "la\u00e7ada", "liga\u00e7\u00e3o", "n\u00f3", "conex\u00e3o", "jun\u00e7\u00e3o", "elo", "articula\u00e7\u00e3o", "arca da alian\u00e7a", "uni\u00e3o", "monho", "dobradi\u00e7a", "gonzo", "qu\u00edcio", "engon\u00e7o", "charneira", "bisagra", "vidma", "tend\u00e3o", "raiz", "missagra", "macha-f\u00eamea", "fun\u00edculo", "corrente", "corda", "cordel", "cadeia", "fita", "cord\u00e3o", "Passar", "a", "ter", "v\u00ednculos", "emocionais", "com", "um", "lugar", "ou", "cultura", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "A", "regi\u00e3o", "da", "porta", "onde", "est\u00e3o", "as", "dobradi\u00e7as", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"], "fraco": ["Passar", "a", "ter", "v\u00ednculos", "emocionais", "com", "um", "lugar", "ou", "cultura", "Unir", "se", "para", "manifestar", "um", "mesmo", "sentimento", "um", "mesmo", "pensamento", "A", "regi\u00e3o", "da", "porta", "onde", "est\u00e3o", "as", "dobradi\u00e7as", "Comemorar", "Aparente", "liga\u00e7\u00e3o", "entre", "doen\u00e7as", "que", "ocorrem", "simult\u00e2nea", "ou", "sequencialmente", "Referir", "se", "a", "ter", "rela\u00e7\u00e3o", "com"], "palavra": ["vidma"], "antonimo": []}