{"forte": ["Conjunto", "de", "voc\u00e1bulos", "de", "uma", "l\u00edngua", "l\u00e9xico", "Conjunto", "de", "termos", "caracter\u00edsticos", "de", "determinado", "campo", "de", "conhecimento", "gloss\u00e1rio", "Conjunto", "de", "voc\u00e1bulos", "dominados", "por", "um", "falante", "nomenclatura", "terminologia", "vocabul\u00e1rio", "dicion\u00e1rio", "gloss\u00e1rio", "l\u00e9xico", "l\u00e9xicon", "vocabul\u00e1rio"], "fraco": ["nomenclatura", "terminologia", "vocabul\u00e1rio", "dicion\u00e1rio", "gloss\u00e1rio", "l\u00e9xico", "l\u00e9xicon", "vocabul\u00e1rio"], "palavra": ["vocabul\u00e1rio"], "antonimo": []}