{"forte": ["Ato", "ou", "efeito", "de", "vocalizar", "emiss\u00e3o", "de", "sons", "da", "voz", "Passagem", "de", "um", "elemento", "consonantal", "para", "um", "elemento", "voc\u00e1lico", "Conjunto", "de", "exerc\u00edcios", "para", "trabalhar", "modular", "a", "voz", "sobre", "uma", "vogal"], "fraco": ["voz", "grito", "sussurro", "murm\u00fario", "clamor", "cicio", "vocaliza\u00e7\u00e3o", "vocifera\u00e7\u00e3o", "murmura\u00e7\u00e3o", "fona\u00e7\u00e3o", "fala", "ejacula\u00e7\u00e3o", "pulm\u00f5es", "foles", "garganta", "vocalidade", "entoa\u00e7\u00e3o", "tom", "timbre", "inflex\u00e3o", "entona\u00e7\u00e3o", "som", "verbo", "tono", "toada", "tinido", "modula\u00e7\u00e3o", "acento", "baixo", "cantata"], "palavra": ["vocaliza\u00e7\u00e3o"], "antonimo": []}