{"forte": ["Fonema", "que", "se", "produz", "mediante", "livre", "escapamento", "do", "ar", "pela", "boca", "Cada", "uma", "das", "letras", "que", "representam", "os", "fonemas", "voc\u00e1licos", "da", "l\u00edngua", "Pessoa", "que", "tem", "voto", "numa", "assembl\u00e9ia", "comiss\u00e3o", "ou", "tribunal"], "fraco": ["letra", "car\u00e1ter", "hier\u00f3glifo", "caractere", "vogal", "velar", "tritongo", "tipo", "surda", "sonora", "sinal", "silab\u00e1rio", "caligrafia", "alfabeto", "abeced\u00e1rio", "versal", "sigla", "monograma", "it\u00e1lico", "grifo", "escrita", "abc", "versalete", "letra capital", "letra mai\u00fascula", "letra min\u00fascula", "letra medial", "letra capitular", "ortografia", "ortografia etimol\u00f3gica"], "palavra": ["vogal"], "antonimo": []}