{"forte": ["Manifesta\u00e7\u00e3o", "da", "vontade", "ou", "da", "opini\u00e3o", "num", "ato", "eleitoral", "ou", "numa", "assembl\u00e9ia", "sufr\u00e1gio", "C\u00e9dula", "que", "se", "usou", "para", "votar", "numa", "elei\u00e7\u00e3o", "Em", "uma", "ordem", "religiosa", "obriga\u00e7\u00e3o", "a", "que", "um", "indiv\u00edduo", "se", "compromete", "voluntariamente", "sufr\u00e1gio", "vota\u00e7\u00e3o", "voto", "brinde", "sauda\u00e7\u00e3o", "sa\u00fade", "voto", "ju\u00edzo", "opini\u00e3o", "parecer", "voto"], "fraco": ["sufr\u00e1gio", "vota\u00e7\u00e3o", "voto", "brinde", "sauda\u00e7\u00e3o", "sa\u00fade", "voto", "ju\u00edzo", "opini\u00e3o", "parecer", "voto"], "palavra": ["votos"], "antonimo": []}