{"forte": ["Espa\u00e7o", "n\u00e3o", "ocupado", "por", "alguma", "vacuidade", "Regi\u00e3o", "espacial", "em", "que", "a", "press\u00e3o", "\u00e9", "inferior", "press\u00e3o", "atmosf\u00e9rica", "Zona", "da", "atmosfera", "afetada", "por", "correntes", "descendentes", "buraco", "lacuna", "v\u00e1cuo", "v\u00e3o", "vazio"], "fraco": ["buraco", "lacuna", "v\u00e1cuo", "v\u00e3o", "vazio"], "palavra": ["v\u00e1cuo"], "antonimo": []}