{"palavra": ["zeugma"], "fraco": ["zeugma", "zende", "zapoteca", "vicariedade", "vers\u00e3o", "vern\u00e1culo", "verbo", "verbaliza\u00e7\u00e3o", "vari\u00e1vel", "variedade", "variante", "val\u00eancia", "tesouro", "redu\u00e7\u00e3o", "onomatopoese", "nomenclador", "l\u00e9xicon", "lema", "acep\u00e7\u00e3o", "abona\u00e7\u00e3o", "v\u00edrgula", "voz", "vocativo", "vocalismo", "varia\u00e7\u00e3o", "t\u00f4nica", "tropo", "tritongo", "triss\u00edlabo", "trema"], "forte": ["Esp\u00e9cie", "de", "elipse", "que", "consiste", "na", "supress\u00e3o", "de", "um", "termo", "do", "per\u00edodo", "que", "pode", "ser", "subentendido", "em", "outra", "parte", "posterior", "ou", "anterior", "\u00e0quela"], "antonimo": []}