{"palavra": ["zoante"], "fraco": ["Manh\u00e3", "de", "frio", "Se", "fosse", "menino", "escrevia", "Meu", "nome", "no", "vidro", "As", "causas", "n\u00e3o", "determinam", "car\u00e1ter", "da", "pessoa", "mas", "apenas", "a", "manifesta\u00e7\u00e3o", "desse", "car\u00e1ter", "ou", "seja", "as", "a\u00e7\u00f5es", "Eu", "me", "apego", "na", "leitura", "na", "escrita", "em", "Deus", "resto", "que", "venha", "depois", "que", "\u00e9", "mais", "dif\u00edcil", "n\u00e3o", "\u00e9", "escrever", "muito", "\u00e9", "dizer", "tudo", "escrevendo", "pouco", "Todos", "os", "grandes", "homens", "t\u00eam", "seus", "disc\u00edpulos", "mas", "sempre", "\u00e9", "Judas", "quem", "escreve", "as", "biografias", "Nada", "escrevi", "que", "prestasse", "at\u00e9", "que", "comecei", "a", "amar"], "forte": ["literal", "alfab\u00e9tico", "zoante", "versal", "uncial", "teut\u00f4nico", "tabelioa", "surdo", "sigm\u00e1tico", "ortogr\u00e1fico", "monogram\u00e1tico", "l\u00edtero", "Manh\u00e3", "de", "frio", "Se", "fosse", "menino", "escrevia", "Meu", "nome", "no", "vidro", "As", "causas", "n\u00e3o", "determinam", "car\u00e1ter", "da", "pessoa", "mas", "apenas", "a", "manifesta\u00e7\u00e3o", "desse", "car\u00e1ter", "ou", "seja", "as", "a\u00e7\u00f5es", "Eu", "me", "apego", "na", "leitura", "na", "escrita", "em", "Deus", "resto", "que", "venha", "depois", "que", "\u00e9", "mais", "dif\u00edcil", "n\u00e3o", "\u00e9", "escrever", "muito", "\u00e9", "dizer", "tudo", "escrevendo", "pouco", "Todos", "os", "grandes", "homens", "t\u00eam", "seus", "disc\u00edpulos", "mas", "sempre", "\u00e9", "Judas", "quem", "escreve", "as", "biografias", "Nada", "escrevi", "que", "prestasse", "at\u00e9", "que", "comecei", "a", "amar"], "antonimo": []}