{"palavra": ["zollverein"], "fraco": ["Pacto", "selado", "pelo", "contato", "de", "cortes", "abertos", "na", "pele", "dos", "envolvidos", "Entrar", "em", "acordo", "Concordar", "consentir", "Estar", "de", "acordo", "aceitar", "que", "foi", "acordado", "Combinar", "algo", "com", "anteced\u00eancia", "P\u00f4r", "se", "de", "acordo", "ou", "combinar", "algo", "com", "algu\u00e9m"], "forte": ["contrato", "pacto", "ajuste", "combina\u00e7\u00e3o", "acordo", "trato", "conven\u00e7\u00e3o", "compromisso", "compacto", "arranjo", "tratado", "pautas", "cl\u00e1usula", "artigo", "condi\u00e7\u00e3o", "par\u00e1grafo", "item", "estipula\u00e7\u00e3o", "al\u00ednea", "ressalva", "reserva", "inciso", "disposi\u00e7\u00e3o", "volume", "sinete", "selo", "firma", "chancela", "assinatura", "carimbo", "Pacto", "selado", "pelo", "contato", "de", "cortes", "abertos", "na", "pele", "dos", "envolvidos", "Entrar", "em", "acordo", "Concordar", "consentir", "Estar", "de", "acordo", "aceitar", "que", "foi", "acordado", "Combinar", "algo", "com", "anteced\u00eancia", "P\u00f4r", "se", "de", "acordo", "ou", "combinar", "algo", "com", "algu\u00e9m"], "antonimo": []}