{"palavra": ["zona"], "fraco": ["\u00e1rea", "regi\u00e3o", "trato", "zona", "cinta", "faixa", "precinta", "precinto", "zona", "zoster"], "forte": ["Faixa", "parte", "local", "Regi\u00e3o", "caracterizada", "por", "um", "tipo", "de", "vegeta\u00e7\u00e3o", "relevo", "temperatura", "ou", "atividade", "econ\u00f4mica", "Parte", "de", "uma", "cidade", "em", "que", "funcionam", "certas", "atividades", "ou", "que", "possui", "alguma", "caracter\u00edstica", "especial", "\u00e1rea", "regi\u00e3o", "trato", "zona", "cinta", "faixa", "precinta", "precinto", "zona", "zoster"], "antonimo": []}